{
  "ID": "140081",
  "NameSubtext_lang": "",
  "Description_lang": "Chieftain Rulkan is the fierce leader of the Shadowmoon Exiles.",
  "AuraDescription_lang": "Chieftain Rulkan is the fierce leader of the Shadowmoon Exiles.",
  "Attributes_0": "696254464",
  "Attributes_1": "1056",
  "Attributes_2": "273170437",
  "Attributes_3": "269681152",
  "Attributes_4": "8388736",
  "Attributes_5": "393224",
  "Attributes_6": "4608",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "1048576",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "0",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "0",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "970885",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "166141",
  "name_blz": {
    "en_US": "Follower: Rulkan",
    "es_MX": "Seguidor: Rulkan",
    "pt_BR": "Seguidor: Rulkan",
    "de_DE": "Anh\u00e4ngerin: Rulkan",
    "en_GB": "Follower: Rulkan",
    "es_ES": "Seguidora: Rulkan",
    "fr_FR": "Sujet\u00a0: Rulkan",
    "it_IT": "Seguace: Rulkan",
    "ru_RU": "\u0421\u043e\u0440\u0430\u0442\u043d\u0438\u043a: \u0420\u0443\u043b\u043a\u0430\u043d",
    "ko_KR": "\ucd94\uc885\uc790: \ub8f0\uce78",
    "zh_TW": "\u8ffd\u96a8\u8005\uff1a\u863f\u574e",
    "zh_CN": "\u8ffd\u968f\u8005\uff1a\u9c81\u5c14\u574e"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Chieftain Rulkan is the fierce leader of the Shadowmoon Exiles.",
    "es_MX": "El jefe Rulkan es el feroz l\u00edder de los exiliados Sombraluna.",
    "pt_BR": "O Chefe Rulkan \u00e9 o feroz l\u00edder dos Exilados da Lua Negra.",
    "de_DE": "H\u00e4uptling Rulkan ist die unerschrockene Anf\u00fchrerin der Exilanten des Schattenmondklans.",
    "en_GB": "Chieftain Rulkan is the fierce leader of the Shadowmoon Exiles.",
    "es_ES": "La jefa Rulkan es la feroz l\u00edder de los exiliados Sombraluna.",
    "fr_FR": "La chef Rulkan dirige d\u2019une main de fer les exil\u00e9s ombrelunes.",
    "it_IT": "La Capoclan Rulkan \u00e8 il feroce capo degli Esiliati Torvaluna.",
    "ru_RU": "\u0412\u043e\u0436\u0434\u044c \u0420\u0443\u043b\u043a\u0430\u043d \u2013 \u044f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0430 \u0438\u0437\u0433\u043d\u0430\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043a\u043b\u0430\u043d\u0430 \u041f\u0440\u0438\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u043e\u0439 \u041b\u0443\u043d\u044b.",
    "ko_KR": "\uc871\uc7a5 \ub8f0\uce78\uc740 \uc5b4\ub460\ub2ec \uc720\ubc30\uc790\ub4e4\uc758 \ubb34\uc2dc\ubb34\uc2dc\ud55c \uc9c0\ub3c4\uc790\uc785\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u863f\u574e\u914b\u9577\u662f\u5f71\u6708\u6d41\u653e\u8005\u7684\u5f37\u529b\u9818\u5c0e\u8005\u3002",
    "zh_CN": "\u5f71\u6708\u6d41\u4ea1\u8005\u7684\u9c81\u5c14\u574e\u914b\u957f\u662f\u4e00\u4f4d\u5fc3\u72e0\u624b\u8fa3\u7684\u9996\u9886\u3002"
  }
}