{
  "ID": "11321",
  "NameSubtext_lang": "",
  "Description_lang": "Decreases the cooldown of Summon Doomguard by $s1%.",
  "AuraDescription_lang": "",
  "Attributes_0": "192",
  "Attributes_1": "0",
  "Attributes_2": "0",
  "Attributes_3": "0",
  "Attributes_4": "0",
  "Attributes_5": "0",
  "Attributes_6": "0",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "0",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "0",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "0",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "136243",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "24487",
  "name_blz": {
    "en_US": "Improved Doomguard",
    "es_MX": "Guardia apocal\u00edptico mejorado",
    "pt_BR": "Demonarca Aprimorado",
    "de_DE": "Verbesserte Verdammniswache",
    "en_GB": "Improved Doomguard",
    "es_ES": "Guardia apocal\u00edptico mejorado",
    "fr_FR": "Garde funeste am\u00e9lior\u00e9",
    "it_IT": "Demone Guardiano Migliorato",
    "ru_RU": "\u0421\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0436 \u0443\u0436\u0430\u0441\u0430",
    "ko_KR": "\ud30c\uba78\uc218\ud638\ubcd1 \uc5f0\ub9c8",
    "zh_TW": "\u5f37\u5316\u672b\u65e5\u5b88\u885b",
    "zh_CN": "\u5f3a\u5316\u672b\u65e5\u5b88\u536b"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Decreases the cooldown of Summon Doomguard by 15%.",
    "es_MX": "Reduce el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Invocar guardia apocal\u00edptico un 15%.",
    "pt_BR": "Reduz em 15% a recarga da Evocar Demonarca.",
    "de_DE": "Verringert die Abklingzeit Eures Zaubers 'Verdammniswache beschw\u00f6ren' um 15%.",
    "en_GB": "Decreases the cooldown of Summon Doomguard by 15%.",
    "es_ES": "Reduce el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Invocar guardia apocal\u00edptico un 15%.",
    "fr_FR": "R\u00e9duit le temps de recharge d\u2019Invocation\u00a0de garde funeste de 15%.",
    "it_IT": "Riduce il tempo di recupero di Evocazione: Demone Guardiano del 15%.",
    "ru_RU": "\u0421\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u043a\u043b\u0438\u043d\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430 \u0443\u0436\u0430\u0441\u0430 \u043d\u0430 15%.",
    "ko_KR": "\ud30c\uba78\uc218\ud638\ubcd1 \uc18c\ud658\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 15%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u4f7f\u53ec\u559a\u672b\u65e5\u5b88\u885b\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed15%\u3002",
    "zh_CN": "\u4f7f\u4f60\u7684\u53ec\u5524\u672b\u65e5\u5b88\u536b\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u51cf\u5c1115%\u3002"
  }
}