{
  "ID": "235931",
  "NameSubtext_lang": "",
  "Description_lang": "Adds Prophet's Reflection to your Navigation Console.",
  "AuraDescription_lang": "",
  "Attributes_0": "696254848",
  "Attributes_1": "1056",
  "Attributes_2": "273170437",
  "Attributes_3": "269681152",
  "Attributes_4": "8388736",
  "Attributes_5": "393224",
  "Attributes_6": "4608",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "1048576",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "0",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "0",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "135948",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "252194",
  "name_blz": {
    "en_US": "Lightforged Beacon: Prophet's Reflection",
    "es_MX": "Faro templeluz: Reflexi\u00f3n del Profeta",
    "pt_BR": "Sinalizador Forjado a Luz: Reflexo do Profeta",
    "de_DE": "Lichtgeschmiedetes Signal: Einkehr des Propheten",
    "en_GB": "Lightforged Beacon: Prophet's Reflection",
    "es_ES": "Baliza forjada por la Luz: Reflejo del Profeta",
    "fr_FR": "Balise sancteforge\u00a0: Retraite du proph\u00e8te",
    "it_IT": "Dislocatore Forgialuce: Riflesso del Profeta",
    "ru_RU": "\u041c\u0430\u044f\u043a \u043e\u0437\u0430\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445: \u0417\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u043e \u041f\u0440\u043e\u0440\u043e\u043a\u0430",
    "ko_KR": "\ube5b\ubcbc\ub9bc \uc2e0\ud638\uae30: \uc608\uc5b8\uc790\uc758 \uadf8\ub9bc\uc790",
    "zh_TW": "\u5149\u9444\u4fe1\u6a19\uff1a\u5148\u77e5\u6620\u8c61",
    "zh_CN": "\u5149\u94f8\u9053\u6807\uff1a\u5148\u77e5\u7684\u5012\u5f71\u6c60"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Adds Prophet's Reflection to your Navigation Console.",
    "es_MX": "Agrega Reflexi\u00f3n del Profeta a tu consola de navegaci\u00f3n.",
    "pt_BR": "Adiciona o Reflexo do Profeta ao seu Console de Navega\u00e7\u00e3o.",
    "de_DE": "F\u00fcgt die Einkehr des Propheten Eurer Navigationskonsole hinzu.",
    "en_GB": "Adds Prophet's Reflection to your Navigation Console.",
    "es_ES": "A\u00f1ade Reflejo del Profeta a tu consola de navegaci\u00f3n.",
    "fr_FR": "Ajoute la Retraite du proph\u00e8te \u00e0 votre console de navigation.",
    "it_IT": "Aggiunge Krokuun alla tua Console di Navigazione.",
    "ru_RU": "\u0414\u043e\u0431\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0417\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u043e \u041f\u0440\u043e\u0440\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0432\u0438\u0433\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u044c.",
    "ko_KR": "\uc870\ud0c0 \uc7a5\uce58\uc5d0 \uc608\uc5b8\uc790\uc758 \uadf8\ub9bc\uc790\ub97c \ucd94\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u5728\u4f60\u7684\u5c0e\u822a\u63a7\u5236\u81fa\u4e0a\u65b0\u589e\u5148\u77e5\u6620\u8c61\u3002",
    "zh_CN": "\u5c06\u5148\u77e5\u7684\u5012\u5f71\u6c60\u52a0\u5165\u4f60\u7684\u5bfc\u822a\u63a7\u5236\u53f0\u3002"
  }
}