{
  "ID": "237168",
  "NameSubtext_lang": "",
  "Description_lang": "Adds The Veiled Den to your Navigation Console.",
  "AuraDescription_lang": "",
  "Attributes_0": "696254848",
  "Attributes_1": "1056",
  "Attributes_2": "273170437",
  "Attributes_3": "269681152",
  "Attributes_4": "8388736",
  "Attributes_5": "393224",
  "Attributes_6": "4608",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "1048576",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "0",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "0",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "135948",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "253413",
  "name_blz": {
    "en_US": "Lightforged Beacon: The Veiled Den",
    "es_MX": "Faro templeluz: La Guarida Oculta",
    "pt_BR": "Sinalizador Forjado a Luz: O Covil Velado",
    "de_DE": "Lichtgeschmiedetes Signal: Das Verh\u00fcllte Lager",
    "en_GB": "Lightforged Beacon: The Veiled Den",
    "es_ES": "Baliza forjada por la Luz: Guarida Velada",
    "fr_FR": "Balise sancteforge\u00a0: la tani\u00e8re D\u00e9rob\u00e9e",
    "it_IT": "Dislocatore Forgialuce: Covo Velato",
    "ru_RU": "\u041c\u0430\u044f\u043a \u043e\u0437\u0430\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445: \u0421\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0435 \u0443\u0431\u0435\u0436\u0438\u0449\u0435",
    "ko_KR": "\ube5b\ubcbc\ub9bc \uc2e0\ud638\uae30: \uc7a5\ub9c9\uc758 \ub3d9\uad74",
    "zh_TW": "\u5149\u9444\u4fe1\u6a19\uff1a\u96b1\u853d\u6d1e\u7a74",
    "zh_CN": "\u5149\u94f8\u9053\u6807\uff1a\u9690\u533f\u6d1e\u7a74"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Adds The Veiled Den to your Navigation Console.",
    "es_MX": "Agrega la Guarida Oculta a tu Consola de navegaci\u00f3n.",
    "pt_BR": "Adiciona o Covil Velado ao seu Console de Navega\u00e7\u00e3o.",
    "de_DE": "F\u00fcgt das Verh\u00fcllte Lager Eurer Navigationskonsole hinzu.",
    "en_GB": "Adds The Veiled Den to your Navigation Console.",
    "es_ES": "A\u00f1ade la Guarida Velada a tu consola de navegaci\u00f3n.",
    "fr_FR": "Ajoute la tani\u00e8re D\u00e9rob\u00e9e \u00e0 votre console de navigation.",
    "it_IT": "Aggiunge il Covo Velato alla tua Console di Navigazione.",
    "ru_RU": "\u0414\u043e\u0431\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0421\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0435 \u0443\u0431\u0435\u0436\u0438\u0449\u0435 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0432\u0438\u0433\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u044c.",
    "ko_KR": "\uc870\ud0c0 \uc7a5\uce58\uc5d0 \uc7a5\ub9c9\uc758 \ub3d9\uad74\uc744 \ucd94\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u5728\u4f60\u7684\u5c0e\u822a\u63a7\u5236\u81fa\u4e0a\u65b0\u589e\u96b1\u853d\u6d1e\u7a74\u3002",
    "zh_CN": "\u5c06\u9690\u533f\u6d1e\u7a74\u52a0\u5165\u4f60\u7684\u5bfc\u822a\u63a7\u5236\u53f0\u3002"
  }
}