{
  "ID": "392417",
  "NameSubtext_lang": "Racial Passive",
  "Description_lang": "Increases the size of your backpack by $s1 slots.",
  "AuraDescription_lang": "Increases the size of your backpack by $s1 slots.",
  "Attributes_0": "80",
  "Attributes_1": "0",
  "Attributes_2": "0",
  "Attributes_3": "0",
  "Attributes_4": "0",
  "Attributes_5": "0",
  "Attributes_6": "0",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "0",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "0",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "0",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "3193421",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "317795",
  "name_blz": {
    "en_US": "Alpaca Saddlebags",
    "es_MX": "Alforjas de alpaca",
    "pt_BR": "Alforje de Alpaca",
    "de_DE": "Alpakasatteltaschen",
    "en_GB": "Alpaca Saddlebags",
    "es_ES": "Alforjas de alpaca",
    "fr_FR": "Sacoche de selle d\u2019alpaga",
    "it_IT": "Bisacce di Pelle di Alpaca",
    "ru_RU": "\u0421\u0435\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0443\u043c\u043a\u0438 \u0430\u043b\u044c\u043f\u0430\u043a\u0438",
    "ko_KR": "\uc54c\ud30c\uce74 \uc548\ub0ad",
    "zh_TW": "\u7f8a\u99dd\u978d\u888b",
    "zh_CN": "\u7f8a\u9a7c\u978d\u56ca"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Increases the size of your backpack by 8 slots.",
    "es_MX": "Otorga 8 casillas m\u00e1s a tu mochila.",
    "pt_BR": "Aumenta sua mochila, criando 8 espa\u00e7os.",
    "de_DE": "Erh\u00f6ht die Kapazit\u00e4t Eures Rucksacks um 8 Pl\u00e4tze.",
    "en_GB": "Increases the size of your backpack by 8 slots.",
    "es_ES": "Aumenta el tama\u00f1o de tu mochila en 8 ranuras.",
    "fr_FR": "Augmente la taille de votre sac \u00e0 dos de 8 emplacements.",
    "it_IT": "Aumenta la capienza dello Zaino di 8 scomparti.",
    "ru_RU": "\u0423\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440 \u0440\u044e\u043a\u0437\u0430\u043a\u0430 \u043d\u0430 8 \u044f\u0447\u0435\u0435\u043a.",
    "ko_KR": "\uac00\ubc29 \ud06c\uae30\uac00 8\uce78 \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u4f60\u7684\u80cc\u5305\u5bb9\u91cf\u63d0\u9ad88\u683c\u3002",
    "zh_CN": "\u4f7f\u4f60\u7684\u80cc\u5305\u589e\u52a08\u4e2a\u7a7a\u683c\u3002"
  }
}