{
  "ID": "437002",
  "NameSubtext_lang": "",
  "Description_lang": "Unlocks Alderyn and Myn'ir as an opponent in the Path of Ascension.",
  "AuraDescription_lang": "",
  "Attributes_0": "0",
  "Attributes_1": "0",
  "Attributes_2": "0",
  "Attributes_3": "0",
  "Attributes_4": "0",
  "Attributes_5": "0",
  "Attributes_6": "0",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "0",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "0",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "33554432",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "3566560",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "339523",
  "name_blz": {
    "en_US": "Trial: Alderyn and Myn'ir",
    "es_MX": "Prueba: Alderyn y Myn'ir",
    "pt_BR": "Prova: Alderyn e Myn'ir",
    "de_DE": "Pr\u00fcfung: Alderyn und Myn'ir",
    "en_GB": "Trial: Alderyn and Myn'ir",
    "es_ES": "Prueba: Alderyn y Myn'ir",
    "fr_FR": "\u00c9preuve\u00a0: Alderyn et Myn\u2019ir",
    "it_IT": "Prova: Alderyn e Myn'ir",
    "ru_RU": "\u0418\u0441\u043f\u044b\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435: \u0410\u043b\u044c\u0434\u0435\u0440\u0438\u043d \u0438 \u041c\u0438\u043d'\u0438\u0440",
    "ko_KR": "\uc2dc\ub828: \uc54c\ub354\ub9b0\uacfc \ubbf8\ub2c8\ub974",
    "zh_TW": "\u8a66\u7149\uff1a\u5967\u5fb7\u6797\u8207\u7c73\u4f0a\u5152",
    "zh_CN": "\u8bd5\u70bc\uff1a\u827e\u5c14\u5fb7\u6797\u548c\u654f\u4f0a\u5c14"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Unlocks Alderyn and Myn'ir as an opponent in the Path of Ascension.",
    "es_MX": "Desbloquea a Alderyn y Myn'ir como oponentes en la Senda de Ascensi\u00f3n.",
    "pt_BR": "Desbloqueia Alderyn e Myn'ir como advers\u00e1rios no Caminho da Ascens\u00e3o.",
    "de_DE": "L\u00e4sst Alderyn und Myn'ir als Gegner auf dem Pfad des Aufstiegs verf\u00fcgbar werden.",
    "en_GB": "Unlocks Alderyn and Myn'ir as an opponent in the Path of Ascension.",
    "es_ES": "Desbloquea a Alderyn y Myn'ir como oponentes en el camino de la ascensi\u00f3n.",
    "fr_FR": "D\u00e9bloque Alderyn et Myn\u2019ir comme adversaires sur la voie de l\u2019Ascension.",
    "it_IT": "Sblocca Alderyn e Myn'ir come avversari nella Via dell'Ascensione.",
    "ru_RU": "\u041f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u0440\u0430\u0436\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u0410\u043b\u044c\u0434\u0435\u0440\u0438\u043d\u043e\u043c \u0438 \u041c\u0438\u043d'\u0438\u0440 \u043d\u0430 \u041f\u0443\u0442\u0438 \u041f\u0435\u0440\u0435\u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f.",
    "ko_KR": "\uc54c\ub354\ub9b0\uacfc \ubbf8\ub2c8\ub974\ub97c \uc2b9\ucc9c\uc758 \uae38 \uc0c1\ub300\ub85c \uc7a0\uae08 \ud574\uc81c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u89e3\u9396\u5967\u5fb7\u6797\u8207\u7c73\u4f0a\u5152\u4f5c\u70ba\u6649\u5347\u4e4b\u8def\u7684\u5c0d\u624b\u3002",
    "zh_CN": "\u5728\u664b\u5347\u4e4b\u8def\u4e2d\u89e3\u9501\u827e\u5c14\u5fb7\u6797\u548c\u654f\u4f0a\u5c14\u4f5c\u4e3a\u5bf9\u624b\u3002"
  }
}