{
  "ID": "443300",
  "NameSubtext_lang": "",
  "Description_lang": "Unlock General Draven as a potential Soulbind.",
  "AuraDescription_lang": "",
  "Attributes_0": "696254848",
  "Attributes_1": "1056",
  "Attributes_2": "273170437",
  "Attributes_3": "269681152",
  "Attributes_4": "8388736",
  "Attributes_5": "393224",
  "Attributes_6": "4608",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "1048576",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "0",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "0",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "458967",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "345652",
  "name_blz": {
    "en_US": "Soulbind: General Draven",
    "es_MX": "Lazo de alma: General Draven",
    "pt_BR": "V\u00ednculo de Almas: General Draven",
    "de_DE": "Seelenband: General Draven",
    "en_GB": "Soulbind: General Draven",
    "es_ES": "Nexo de almas: general Draven",
    "fr_FR": "Lien d\u2019\u00e2me\u00a0: g\u00e9n\u00e9ral Draven",
    "it_IT": "Vincolo dell'Anima: Generale Draven",
    "ru_RU": "\u041c\u0435\u0434\u0438\u0443\u043c: \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b \u0414\u0440\u0435\u0439\u0432\u0435\u043d",
    "ko_KR": "\uc601\ud63c\uacb0\uc18d: \uc7a5\uad70 \ub4dc\ub808\uc774\ube10",
    "zh_TW": "\u9748\u9b42\u4e4b\u7d46\uff1a\u5fb7\u745e\u6587\u5c07\u8ecd",
    "zh_CN": "\u7075\u9b42\u7f81\u7eca\uff1a\u5fb7\u83b1\u6587\u5c06\u519b"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Unlock General Draven as a potential Soulbind.",
    "es_MX": "Desbloquea al general Draven como posible lazo de alma.",
    "pt_BR": "Desbloqueia o General Draven como poss\u00edvel Alma Vinculada.",
    "de_DE": "Schaltet General Draven als m\u00f6gliches Seelenband frei.",
    "en_GB": "Unlock General Draven as a potential Soulbind.",
    "es_ES": "Desbloquea al general Draven como posible nexo de almas.",
    "fr_FR": "D\u00e9bloque le g\u00e9n\u00e9ral Draven comme \u00e9ventuelle \u00e2me li\u00e9e.",
    "it_IT": "Sblocca il Generale Draven come potenziale Vincolo dell'Anima.",
    "ru_RU": "\u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0430 \u0414\u0440\u0435\u0439\u0432\u0435\u043d\u0430 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c \u043c\u0435\u0434\u0438\u0443\u043c\u043e\u043c.",
    "ko_KR": "\uc7a0\uc7ac\uc801 \uc601\ud63c\uacb0\uc18d\uc790\ub85c \uc7a5\uad70 \ub4dc\ub808\uc774\ube10\uc744 \uc7a0\uae08 \ud574\uc81c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u89e3\u9396\u5fb7\u745e\u6587\u5c07\u8ecd\u6210\u70ba\u53ef\u80fd\u7684\u9748\u9b42\u4e4b\u7d46\u3002",
    "zh_CN": "\u89e3\u9501\u5fb7\u83b1\u6587\u5c06\u519b\u4f5c\u4e3a\u6f5c\u5728\u7684\u7075\u9b42\u7f81\u7eca\u3002"
  }
}