{
  "ID": "464812",
  "NameSubtext_lang": "",
  "Description_lang": "Extends the current Ember Court time limit.",
  "AuraDescription_lang": "",
  "Attributes_0": "0",
  "Attributes_1": "0",
  "Attributes_2": "0",
  "Attributes_3": "1073741824",
  "Attributes_4": "0",
  "Attributes_5": "1024",
  "Attributes_6": "0",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "32768",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "0",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "33554432",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "237538",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "350441",
  "name_blz": {
    "en_US": "Bonus Time",
    "es_MX": "Bonificaci\u00f3n de tiempo",
    "pt_BR": "B\u00f4nus de Tempo",
    "de_DE": "Bonuszeit",
    "en_GB": "Bonus Time",
    "es_ES": "Bonus de tiempo",
    "fr_FR": "Temps bonus",
    "it_IT": "Tempo Bonus",
    "ru_RU": "\u0414\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f",
    "ko_KR": "\ubcf4\ub108\uc2a4 \uc2dc\uac04",
    "zh_TW": "\u984d\u5916\u6642\u9593",
    "zh_CN": "\u52a0\u65f6"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Extends the current Ember Court time limit.",
    "es_MX": "Extiende el tiempo l\u00edmite actual de la Corte de Brasas.",
    "pt_BR": "Estende o limite de tempo da Corte das Brasas atual.",
    "de_DE": "Erh\u00f6ht das Zeitlimit des aktuellen Gluthofs.",
    "en_GB": "Extends the current Ember Court time limit.",
    "es_ES": "Ampl\u00eda el l\u00edmite de tiempo restante para la conclusi\u00f3n de la Corte de Ascuas.",
    "fr_FR": "Prolonge le temps imparti pour la r\u00e9ception de la cour des Braises.",
    "it_IT": "Estende la durata massima dell'attuale Corte delle Braci.",
    "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043f\u0440\u0438 \u041f\u0435\u043f\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0434\u0432\u043e\u0440\u0435.",
    "ko_KR": "\ud604\uc7ac \uc7bf\ubd88 \uad81\uc815\uc758 \uc81c\ud55c \uc2dc\uac04\uc744 \uc5f0\uc7a5\ud569\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u5ef6\u9577\u76ee\u524d\u9019\u5834\u9918\u71fc\u5bb4\u6703\u7684\u6642\u9593\u9650\u5236\u3002",
    "zh_CN": "\u5ef6\u957f\u5f53\u524d\u7070\u70ec\u738b\u5ead\u7684\u65f6\u9650\u3002"
  }
}