{
  "ID": "468063",
  "NameSubtext_lang": "",
  "Description_lang": "The Eye of the Jailer no longer falls upon you in the Maw.",
  "AuraDescription_lang": "",
  "Attributes_0": "696254464",
  "Attributes_1": "1056",
  "Attributes_2": "273170437",
  "Attributes_3": "269681152",
  "Attributes_4": "8388736",
  "Attributes_5": "393224",
  "Attributes_6": "4608",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "1048576",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "0",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "0",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "237299",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "353606",
  "name_blz": {
    "en_US": "Blind the Eye",
    "es_MX": "Cegar al Ojo",
    "pt_BR": "Cegar o Olho",
    "de_DE": "Das Auge blenden",
    "en_GB": "Blind the Eye",
    "es_ES": "Cegar la Mirada",
    "fr_FR": "Aveugler l\u2019\u0153il",
    "it_IT": "Accecamento dell'Occhio",
    "ru_RU": "\u041e\u0441\u043b\u0435\u043f\u0438\u0442\u044c \u0433\u043b\u0430\u0437",
    "ko_KR": "\ub208 \uc2e4\uba85",
    "zh_TW": "\u5f04\u778e\u773c\u775b",
    "zh_CN": "\u76f2\u76ee\u4e4b\u773c"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "The Eye of the Jailer no longer falls upon you in the Maw.",
    "es_MX": "El Ojo del Carcelero ya no cae sobre ti en las Fauces.",
    "pt_BR": "O Olho do Carcereiro n\u00e3o se abate mais sobre voc\u00ea na Gorja.",
    "de_DE": "Das Auge des Kerkermeisters f\u00e4llt im Schlund nicht mehr auf Euch.",
    "en_GB": "The Eye of the Jailer no longer falls upon you in the Maw.",
    "es_ES": "La Mirada del Carcelero ya no te vigila en Las Fauces.",
    "fr_FR": "L\u2019\u0153il du Ge\u00f4lier ne se pose plus sur vous dans l\u2019Antre.",
    "it_IT": "L'Occhio del Carceriere non ti osserva pi\u00f9 nella Fauce.",
    "ru_RU": "\u041e\u043a\u043e \u0422\u044e\u0440\u0435\u043c\u0449\u0438\u043a\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043d\u0435 \u0432\u044b\u0438\u0441\u043a\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0430\u0441 \u0432 \u0423\u0442\u0440\u043e\u0431\u0435.",
    "ko_KR": "\ub098\ub77d\uc5d0\uc11c \uac04\uc218\uc758 \ub208\uc5d0\uac8c \uacf5\uaca9\ubc1b\uc9c0 \uc54a\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u4f60\u5728\u6df5\u5589\u4e0d\u518d\u88ab\u7344\u4e3b\u4e4b\u773c\u9396\u5b9a\u3002",
    "zh_CN": "\u566c\u6e0a\u4e2d\u7684\u5178\u72f1\u957f\u4e4b\u773c\u4e0d\u4f1a\u518d\u653b\u51fb\u4f60\u3002"
  }
}