{
  "ID": "484853",
  "NameSubtext_lang": "",
  "Description_lang": "Azure Strike damages $s1 additional $Lenemy:enemies;.",
  "AuraDescription_lang": "",
  "Attributes_0": "64",
  "Attributes_1": "0",
  "Attributes_2": "0",
  "Attributes_3": "0",
  "Attributes_4": "32768",
  "Attributes_5": "0",
  "Attributes_6": "0",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "0",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "8",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "1",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "4622447",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "369909",
  "name_blz": {
    "en_US": "Protracted Talons",
    "es_MX": "Garfas preparadas",
    "pt_BR": "Garras Protra\u00eddas",
    "de_DE": "Ausgefahrene Krallen",
    "en_GB": "Protracted Talons",
    "es_ES": "Garfas prolongadas",
    "fr_FR": "Serres allong\u00e9es",
    "it_IT": "Artigli Protratti",
    "ru_RU": "\u0414\u043b\u0438\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043a\u043e\u0433\u0442\u0438",
    "ko_KR": "\uae38\ucb49\ud55c \uac08\ud034\ubc1c\ud1b1",
    "zh_TW": "\u5ef6\u4f38\u5229\u722a",
    "zh_CN": "\u5ef6\u5c55\u5229\u722a"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Azure Strike damages 1 additional enemy.",
    "es_MX": "Golpe azur golpea a 1 enemigo m\u00e1s.",
    "pt_BR": "Ataque Laz\u00fali causa dano a 1 inimigo adicional",
    "de_DE": "'Azursto\u00df' f\u00fcgt 1 zus\u00e4tzlichem Gegner Schaden zu.",
    "en_GB": "Azure Strike damages 1 additional enemy.",
    "es_ES": "Ataque azur inflige da\u00f1o a 1 enemigo adicional.",
    "fr_FR": "Frappe d\u2019azur inflige des d\u00e9g\u00e2ts \u00e0 1\u00a0personnage ennemi suppl\u00e9mentaire.",
    "it_IT": "Aumenta i nemici colpiti da Assalto Azzurro di 1.",
    "ru_RU": "\"\u041b\u0430\u0437\u0443\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0443\u0434\u0430\u0440\" \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0435 1 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0443\u044e\u0441\u044f \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0446\u0435\u043b\u044c.",
    "ko_KR": "\ud558\ub298\ube5b \uc77c\uaca9\uc774 1\uba85\uc758 \uc801\uc744 \ucd94\uac00\ub85c \uacf5\uaca9\ud569\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u84bc\u85cd\u6253\u64ca\u53ef\u984d\u5916\u653b\u64ca1\u540d\u6575\u4eba\u3002",
    "zh_CN": "\u78a7\u84dd\u6253\u51fb\u989d\u5916\u5bf91\u4e2a\u654c\u4eba\u9020\u6210\u4f24\u5bb3\u3002"
  }
}