{
  "ID": "646546",
  "NameSubtext_lang": "",
  "Description_lang": "Beacon of Light transfers an additional $s1% of the amount healed.",
  "AuraDescription_lang": "",
  "Attributes_0": "64",
  "Attributes_1": "0",
  "Attributes_2": "0",
  "Attributes_3": "67108864",
  "Attributes_4": "32768",
  "Attributes_5": "0",
  "Attributes_6": "0",
  "Attributes_7": "1073741824",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "0",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "0",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "1",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "236247",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "387781",
  "name_blz": {
    "en_US": "Commanding Light",
    "es_MX": "Luz imponente",
    "pt_BR": "Comando da Luz",
    "de_DE": "Gebietendes Licht",
    "en_GB": "Commanding Light",
    "es_ES": "Luz de mando",
    "fr_FR": "Lumi\u00e8re autoritaire",
    "it_IT": "Luce di Comando",
    "ru_RU": "\u041f\u043e\u0432\u0435\u043b\u0435\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0421\u0432\u0435\u0442",
    "ko_KR": "\ud1b5\uc194\uc758 \ube5b",
    "zh_TW": "\u865f\u4ee4\u4e4b\u5149",
    "zh_CN": "\u7edf\u5fa1\u5723\u5149"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Beacon of Light transfers an additional 5% of the amount healed.",
    "es_MX": "Se\u00f1al de la Luz transfiere un 5% m\u00e1s del monto sanado.",
    "pt_BR": "Foco de Luz transfere um adicional de 5% da quantidade curada.",
    "de_DE": "'Flamme des Glaubens' \u00fcbertr\u00e4gt zus\u00e4tzlich 5% des geheilten Werts.",
    "en_GB": "Beacon of Light transfers an additional 5% of the amount healed.",
    "es_ES": "Se\u00f1al de la Luz transfiere un 5% extra de la cantidad sanada.",
    "fr_FR": "Guide de lumi\u00e8re transf\u00e8re 5% de soins prodigu\u00e9s suppl\u00e9mentaires.",
    "it_IT": "Aumenta le cure trasferite da Faro di Luce del 5%.",
    "ru_RU": "\"\u0427\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446\u0430 \u0421\u0432\u0435\u0442\u0430\" \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0435 5% \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f.",
    "ko_KR": "\ube5b\uc758 \ubd09\ud654\uac00 \ucd94\uac00\ub85c 5%\uc758 \uce58\uc720\ub7c9\uc744 \uc774\uc804\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u8056\u5149\u4fe1\u6a19\u984d\u5916\u8f49\u79fb5%\u6cbb\u7642\u91cf\u3002",
    "zh_CN": "\u5723\u5149\u9053\u6807\u53ef\u989d\u5916\u4f20\u8f935%\u7684\u6cbb\u7597\u91cf\u3002"
  }
}