{
  "ID": "648638",
  "NameSubtext_lang": "",
  "Description_lang": "Spectral Sight has ${$s1/-1000} sec reduced cooldown and no longer reduces movement speed. ",
  "AuraDescription_lang": "",
  "Attributes_0": "64",
  "Attributes_1": "0",
  "Attributes_2": "0",
  "Attributes_3": "0",
  "Attributes_4": "32768",
  "Attributes_5": "0",
  "Attributes_6": "0",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "0",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "8",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "0",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "1387707",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "389849",
  "name_blz": {
    "en_US": "Lost in Darkness",
    "es_MX": "Perdido en la oscuridad",
    "pt_BR": "Perdido nas Trevas",
    "de_DE": "In Dunkelheit verloren",
    "en_GB": "Lost in Darkness",
    "es_ES": "Perdido en la oscuridad",
    "fr_FR": "\u00c9garement dans les t\u00e9n\u00e8bres",
    "it_IT": "Perso nell'Oscurit\u00e0",
    "ru_RU": "\u0417\u0430\u0442\u0435\u0440\u044f\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432\u043e \u0442\u044c\u043c\u0435",
    "ko_KR": "\uc5b4\ub460 \uc18d\uc758 \ubc29\ud669",
    "zh_TW": "\u9ed1\u6697\u8ff7\u96e2",
    "zh_CN": "\u9ed1\u6697\u8ff7\u5931"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Spectral Sight has 5 sec reduced cooldown and no longer reduces movement speed. ",
    "es_MX": "Visi\u00f3n espectral tiene 5 s menos de tiempo de reutilizaci\u00f3n y ya no reduce la velocidad de movimiento. ",
    "pt_BR": "Vis\u00e3o Espectral tem recarga 5 s menor e n\u00e3o reduz mais a velocidade de movimento. ",
    "de_DE": "Eure 'Geistersicht' hat eine um 5 Sek. verringerte Abklingzeit und verringert nicht die Bewegungsgeschwindigkeit. ",
    "en_GB": "Spectral Sight has 5 sec reduced cooldown and no longer reduces movement speed. ",
    "es_ES": "El tiempo de reutilizaci\u00f3n de Visi\u00f3n espectral se reduce 5 s, y la facultad ya no reduce la velocidad de movimiento. ",
    "fr_FR": "Le temps de recharge de Vision spectrale est r\u00e9duit de 5\u00a0s et ne r\u00e9duit plus la vitesse de d\u00e9placement. ",
    "it_IT": "Riduce il tempo di recupero di Vista Spettrale di 5 s. Vista Spettrale non riduce la velocit\u00e0 di movimento. ",
    "ru_RU": "\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u041f\u0440\u0438\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f\" \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 5 \u0441\u0435\u043a., \u0438 \u044d\u0442\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043d\u0435 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f. ",
    "ko_KR": "\uc601\ud63c \uc2dc\uc57c\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 5\ucd08\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub610\ud55c \ub354 \uc774\uc0c1 \uc774\ub3d9 \uc18d\ub3c4\uac00 \uac10\uc18c\ud558\uc9c0 \uc54a\uc2b5\ub2c8\ub2e4. ",
    "zh_TW": "\u9748\u8996\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed5\u79d2\uff0c\u4e14\u4e0d\u518d\u964d\u4f4e\u79fb\u52d5\u901f\u5ea6\u3002 ",
    "zh_CN": "\u5e7d\u7075\u89c6\u89c9\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u51cf\u5c115\u79d2\u4e14\u4e0d\u518d\u964d\u4f4e\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\u3002 "
  }
}