{
  "ID": "700959",
  "NameSubtext_lang": "",
  "Description_lang": "Your effects that extend Ebon Might also extend Symbiotic Bloom.",
  "AuraDescription_lang": "",
  "Attributes_0": "64",
  "Attributes_1": "0",
  "Attributes_2": "0",
  "Attributes_3": "67108864",
  "Attributes_4": "32768",
  "Attributes_5": "0",
  "Attributes_6": "0",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "0",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "8",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "1",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "4630468",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "410687",
  "name_blz": {
    "en_US": "Prolong Life",
    "es_MX": "Prolongar vida",
    "pt_BR": "Prolongamento da Vida",
    "de_DE": "Leben verl\u00e4ngern",
    "en_GB": "Prolong Life",
    "es_ES": "Prolongar vida",
    "fr_FR": "Prolongement de vie",
    "it_IT": "Prolungamento Vitale",
    "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438",
    "ko_KR": "\uc0dd\uba85 \uc5f0\uc7a5",
    "zh_TW": "\u751f\u547d\u5ef6\u7e8c",
    "zh_CN": "\u82b3\u854a\u957f\u6625"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Your effects that extend Ebon Might also extend Symbiotic Bloom.",
    "es_MX": "Tus efectos que extienden Poder de \u00e9bano tambi\u00e9n extienden Floraci\u00f3n simbi\u00f3tica.",
    "pt_BR": "Seus efeitos que prolongam Poder de \u00c9bano tamb\u00e9m estendem Florescer Simbi\u00f3tico.",
    "de_DE": "Effekte, die 'Schwarzmacht' verl\u00e4ngern, verl\u00e4ngern ebenfalls 'Symbiotische Bl\u00fcte'.",
    "en_GB": "Your effects that extend Ebon Might also extend Symbiotic Bloom.",
    "es_ES": "Aquellos de tus efectos que prolongan Poder\u00edo de \u00c9bano tambi\u00e9n prolongan Florecimiento simbi\u00f3tico.",
    "fr_FR": "Vos effets qui prolongent Puissance d\u2019\u00e9b\u00e8ne prolongent aussi Floraison symbiotique.",
    "it_IT": "Gli effetti che estendono Vigore d'Ebano estendono anche Bocciolo Simbiotico.",
    "ru_RU": "\u0412\u0430\u0448\u0438 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u044b, \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0435\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \"\u0427\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0449\u0438\", \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0435\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \"\u0421\u0438\u043c\u0431\u0438\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u043a\u0430\".",
    "ko_KR": "\uce60\ud751\uc758 \ud798\uc758 \uc9c0\uc18d\uc2dc\uac04\uc744 \uc5f0\uc7a5\ud558\ub294 \ud6a8\uacfc\uac00 \ucd94\uac00\ub85c \uacf5\uc0dd\uc758 \uaf43\uc758 \uc9c0\uc18d\uc2dc\uac04\ub3c4 \uc5f0\uc7a5\ud569\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u4f60\u5ef6\u9577\u9eef\u9ed1\u529b\u91cf\u6301\u7e8c\u6642\u9593\u7684\u6548\u679c\u4e5f\u6703\u5ef6\u9577\u5171\u751f\u4e4b\u82b1\u6301\u7e8c\u6642\u9593\u3002",
    "zh_CN": "\u5ef6\u957f\u9ed1\u6a80\u4e4b\u529b\u7684\u6548\u679c\u4e5f\u4f1a\u5ef6\u957f\u5171\u6816\u8363\u82b1\u3002"
  }
}