{
  "ID": "753960",
  "NameSubtext_lang": "",
  "Description_lang": "Allies with Beacon of Light receive $s1% less damage.",
  "AuraDescription_lang": "",
  "Attributes_0": "64",
  "Attributes_1": "0",
  "Attributes_2": "0",
  "Attributes_3": "67108864",
  "Attributes_4": "32768",
  "Attributes_5": "0",
  "Attributes_6": "0",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "0",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "0",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "0",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "135868",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "461243",
  "name_blz": {
    "en_US": "Light's Protection",
    "es_MX": "Cobijo de la Luz",
    "pt_BR": "Prote\u00e7\u00e3o da Luz",
    "de_DE": "Schutz des Lichts",
    "en_GB": "Light's Protection",
    "es_ES": "Protecci\u00f3n de la Luz",
    "fr_FR": "Protection de la Lumi\u00e8re",
    "it_IT": "Protezione della Luce",
    "ru_RU": "\u0411\u0430\u0440\u044c\u0435\u0440 \u0421\u0432\u0435\u0442\u0430",
    "ko_KR": "\ube5b\uc758 \ubcf4\ud638",
    "zh_TW": "\u8056\u5149\u4e4b\u8b77",
    "zh_CN": "\u5723\u5149\u4e4b\u4f51"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Allies with Beacon of Light receive 5% less damage.",
    "es_MX": "Los aliados con Se\u00f1al de la Luz reciben un 5% menos de da\u00f1o.",
    "pt_BR": "Aliados com Foco de Luz recebem 5% menos dano.",
    "de_DE": "Verb\u00fcndete unter dem Einfluss von 'Flamme des Glaubens' erleiden 5% weniger Schaden.",
    "en_GB": "Allies with Beacon of Light receive 5% less damage.",
    "es_ES": "Los aliados con Se\u00f1al de la Luz reciben un 5% menos de da\u00f1o.",
    "fr_FR": "Les personnages alli\u00e9s ayant Guide de lumi\u00e8re subissent 5\u00a0% de d\u00e9g\u00e2ts en moins.",
    "it_IT": "Gli alleati con Faro di Luce subiscono danni ridotti del 5%.",
    "ru_RU": "\u0421\u043e\u044e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0438 \u0441 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c \"\u0427\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446\u0430 \u0421\u0432\u0435\u0442\u0430\" \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u044e\u0442 \u043d\u0430 5% \u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430.",
    "ko_KR": "\ube5b\uc758 \ubd09\ud654\uac00 \ubd80\uc5ec\ub41c \uc544\uad70\uc774 \ubc1b\ub294 \ud53c\ud574\uac00 5%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u53d7\u8056\u5149\u4fe1\u6a19\u5f71\u97ff\u6642\uff0c\u76df\u53cb\u53d7\u5230\u7684\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e5%\u3002",
    "zh_CN": "\u53d7\u5230\u5723\u5149\u9053\u6807\u5f71\u54cd\u7684\u76df\u53cb\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e5%\u3002"
  }
}