{
  "ID": "40033",
  "NameSubtext_lang": "Racial Passive",
  "Description_lang": "Critical strike damage and healing increased by $s1%.",
  "AuraDescription_lang": "",
  "Attributes_0": "80",
  "Attributes_1": "268435456",
  "Attributes_2": "0",
  "Attributes_3": "0",
  "Attributes_4": "0",
  "Attributes_5": "0",
  "Attributes_6": "1024",
  "Attributes_7": "0",
  "Attributes_8": "0",
  "Attributes_9": "0",
  "Attributes_10": "0",
  "Attributes_11": "0",
  "Attributes_12": "0",
  "Attributes_13": "0",
  "Attributes_14": "0",
  "Attributes_15": "0",
  "DifficultyID": "0",
  "CastingTimeIndex": "1",
  "DurationIndex": "0",
  "PvPDurationIndex": "0",
  "RangeIndex": "1",
  "SchoolMask": "1",
  "Speed": "0",
  "LaunchDelay": "0",
  "MinDuration": "0",
  "SpellIconFileDataID": "133042",
  "ActiveIconFileDataID": "0",
  "ContentTuningID": "0",
  "ShowFutureSpellPlayerConditionID": "0",
  "SpellVisualScript": "0",
  "ActiveSpellVisualScript": "0",
  "SpellID": "59224",
  "name_blz": {
    "en_US": "Might of the Mountain",
    "es_MX": "Poder\u00edo de la monta\u00f1a",
    "pt_BR": "Poder da Montanha",
    "de_DE": "Macht des Berges",
    "en_GB": "Might of the Mountain",
    "es_ES": "Poder\u00edo de la monta\u00f1a",
    "fr_FR": "Puissance de la montagne",
    "it_IT": "Vigore della Montagna",
    "ru_RU": "\u041c\u043e\u0449\u044c \u0433\u043e\u0440",
    "ko_KR": "\uc0b0\uc758 \uac15\ub300\ud568",
    "zh_TW": "\u5c71\u5cb3\u4e4b\u529b",
    "zh_CN": "\u5c71\u4e18\u4e4b\u529b"
  },
  "description_blz": {
    "en_US": "Critical strike damage and healing increased by 2%.",
    "es_MX": "Da\u00f1o y sanaci\u00f3n de golpe cr\u00edtico aumentados un 2%.",
    "pt_BR": "Dano de acertos cr\u00edticos e cura aumentados em 2%.",
    "de_DE": "Kritischer Schaden und Heilung um 2% erh\u00f6ht.",
    "en_GB": "Critical strike damage and healing increased by 2%.",
    "es_ES": "Sanaci\u00f3n y da\u00f1o de golpe cr\u00edtico aumentados un 2%.",
    "fr_FR": "D\u00e9g\u00e2ts et soins des effets critiques augment\u00e9s de 2%.",
    "it_IT": "Aumenta i danni critici inflitti e le cure critiche fornite del 2%.",
    "ru_RU": "\u0423\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0443\u0434\u0430\u0440\u043e\u0432 \u0438 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043c \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 2%.",
    "ko_KR": "\uce58\uba85\ud0c0 \ubc0f \uadf9\ub300\ud654\uc758 \ud53c\ud574\ub7c9\uacfc \uce58\uc720\ub7c9\uc774 2%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
    "zh_TW": "\u50b7\u5bb3\u8207\u6cbb\u7642\u7684\u81f4\u547d\u4e00\u64ca\u6548\u679c\u63d0\u9ad82%\u3002",
    "zh_CN": "\u7206\u51fb\u4f24\u5bb3\u548c\u7206\u51fb\u6cbb\u7597\u6548\u679c\u63d0\u9ad82%\u3002"
  }
}