{
  "_links": {
    "self": {
      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent-tree/854/playable-specialization/581?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
    }
  },
  "id": 854,
  "playable_class": {
    "key": {
      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/playable-class/12?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
    },
    "name": {
      "en_US": "Demon Hunter",
      "es_MX": "Cazador de demonios",
      "pt_BR": "Ca\u00e7ador de Dem\u00f4nios",
      "de_DE": "D\u00e4monenj\u00e4ger",
      "en_GB": "Demon Hunter",
      "es_ES": "Cazador de demonios",
      "fr_FR": "Chasseur de d\u00e9mons",
      "it_IT": "Cacciatore di Demoni",
      "ru_RU": "\u041e\u0445\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432",
      "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc0ac\ub0e5\uafbc",
      "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u7375\u4eba",
      "zh_CN": "\u6076\u9b54\u730e\u624b"
    },
    "id": 12
  },
  "playable_specialization": {
    "key": {
      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/playable-specialization/581?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
    },
    "name": {
      "en_US": "Vengeance",
      "es_MX": "Venganza",
      "pt_BR": "Vingan\u00e7a",
      "de_DE": "Rachsucht",
      "en_GB": "Vengeance",
      "es_ES": "Venganza",
      "fr_FR": "Vengeance",
      "it_IT": "Vendetta",
      "ru_RU": "\u041c\u0435\u0441\u0442\u044c",
      "ko_KR": "\ubcf5\uc218",
      "zh_TW": "\u5fa9\u4ec7",
      "zh_CN": "\u590d\u4ec7"
    },
    "id": 581
  },
  "name": {
    "en_US": "Vengeance",
    "es_MX": "Venganza",
    "pt_BR": "Vingan\u00e7a",
    "de_DE": "Rachsucht",
    "en_GB": "Vengeance",
    "es_ES": "Venganza",
    "fr_FR": "Vengeance",
    "it_IT": "Vendetta",
    "ru_RU": "\u041c\u0435\u0441\u0442\u044c",
    "ko_KR": "\ubcf5\uc218",
    "zh_TW": "\u5fa9\u4ec7",
    "zh_CN": "\u590d\u4ec7"
  },
  "media": {
    "key": {
      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/media/talent-tree/854/playable-specialization/581?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
    }
  },
  "restriction_lines": [
    {
      "required_points": 8,
      "restricted_row": 5.5,
      "is_for_class": false
    },
    {
      "required_points": 20,
      "restricted_row": 8.5,
      "is_for_class": true
    },
    {
      "required_points": 20,
      "restricted_row": 8.5,
      "is_for_class": false
    },
    {
      "required_points": 8,
      "restricted_row": 5.5,
      "is_for_class": true
    }
  ],
  "class_talent_nodes": [
    {
      "id": 99823,
      "node_type": {
        "id": 2,
        "type": "CHOICE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1
        }
      ],
      "display_row": 1,
      "display_col": 11,
      "raw_position_x": 8400,
      "raw_position_y": 600
    },
    {
      "id": 90942,
      "unlocks": [
        90941,
        90930
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117858?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Vengeful Retreat",
                "es_MX": "Retirada vengativa",
                "pt_BR": "Retirada Vingativa",
                "de_DE": "Rachs\u00fcchtiger R\u00fcckzug",
                "en_GB": "Vengeful Retreat",
                "es_ES": "Retirada vengativa",
                "fr_FR": "Retraite vengeresse",
                "it_IT": "Ritiro Vendicativo",
                "ru_RU": "\u041a\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\ubcf5\uc218\uc758 \ud1f4\uac01",
                "zh_TW": "\u883b\u6068\u64a4\u96e2",
                "zh_CN": "\u590d\u4ec7\u56de\u907f"
              },
              "id": 117858
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/198793?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Vengeful Retreat",
                  "es_MX": "Retirada vengativa",
                  "pt_BR": "Retirada Vingativa",
                  "de_DE": "Rachs\u00fcchtiger R\u00fcckzug",
                  "en_GB": "Vengeful Retreat",
                  "es_ES": "Retirada vengativa",
                  "fr_FR": "Retraite vengeresse",
                  "it_IT": "Ritiro Vendicativo",
                  "ru_RU": "\u041a\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\ubcf5\uc218\uc758 \ud1f4\uac01",
                  "zh_TW": "\u883b\u6068\u64a4\u96e2",
                  "zh_CN": "\u590d\u4ec7\u56de\u907f"
                },
                "id": 198793
              },
              "description": {
                "en_US": "Remove all snares and vault away. Nearby enemies take 85 Physical damage.",
                "es_MX": "Eliminas todos los efectos de frenado y te alejas de un salto. Los enemigos cercanos reciben 85 p. de da\u00f1o f\u00edsico.",
                "pt_BR": "Remove todos os efeitos de lerdeza e salta para longe. Inimigos pr\u00f3ximos recebem 84 de dano F\u00edsico.",
                "de_DE": "Entfernt alle bewegungseinschr\u00e4nkenden Effekte und springt zur\u00fcck. Gegner in der N\u00e4he erleiden 86 k\u00f6rperlichen Schaden.",
                "en_GB": "Remove all snares and vault away. Nearby enemies take 84 Physical damage.",
                "es_ES": "Elimina todos los efectos de frenado y se aleja de un salto. Los enemigos cercanos reciben 86 p. de da\u00f1o f\u00edsico.",
                "fr_FR": "Supprime tous les effets de ralentissement, puis vous vous repliez d\u2019un bond. Les ennemis proches subissent 86\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts physiques.",
                "it_IT": "Rimuove tutti gli effetti di rallentamento e poi salta via. I nemici vicini subiscono 84 danni fisici.",
                "ru_RU": "\u0412\u044b \u043e\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0436\u0434\u0430\u0435\u0442\u0435\u0441\u044c \u043e\u0442 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0434\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043e\u0442\u043f\u0440\u044b\u0433\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0447\u044c. \u041d\u0430\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0438\u0435\u0441\u044f \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u044e\u0442 84 \u0435\u0434. \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430.",
                "ko_KR": "\ubaa8\ub4e0 \uac10\uc18d \ud6a8\uacfc\ub97c \uc81c\uac70\ud558\uace0 \ub3c4\uc57d\ud558\uc5ec \uba40\uc5b4\uc9d1\ub2c8\ub2e4. \uc8fc\uc704\uc758 \uc801\uc740 86\uc758 \ubb3c\ub9ac \ud53c\ud574\ub97c \uc785\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u79fb\u9664\u6240\u6709\u7de9\u901f\u6548\u679c\u4e26\u5f80\u5f8c\u8df3\u8d70\u3002\u4f7f\u9644\u8fd1\u6575\u4eba\u53d7\u523085\u9ede\u7269\u7406\u50b7\u5bb3\u3002",
                "zh_CN": "\u79fb\u9664\u6240\u6709\u7684\u8bf1\u6355\u6548\u679c\u5e76\u8df3\u5f00\u3002\u9644\u8fd1\u7684\u654c\u4eba\u53d7\u523084\u70b9\u7269\u7406\u4f24\u5bb3\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Instant",
                "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                "de_DE": "Sofort",
                "en_GB": "Instant",
                "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                "it_IT": "Istantaneo",
                "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
              },
              "cooldown": {
                "en_US": "25 sec cooldown",
                "es_MX": "Tiempo de reutilizaci\u00f3n de 25 s",
                "pt_BR": "Recarga de 25 s",
                "de_DE": "25 Sek. Abklingzeit",
                "en_GB": "25 sec cooldown",
                "es_ES": "Reutilizaci\u00f3n: 25 s",
                "fr_FR": "25 s de recharge",
                "it_IT": "25 s di recupero",
                "ru_RU": "\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435: 25 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "25\ucd08 \ud6c4 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \uac00\ub2a5",
                "zh_TW": "\u51b7\u537b\u6642\u959325\u79d2",
                "zh_CN": "25\u79d2\u51b7\u5374\u65f6\u95f4"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 2,
      "display_col": 2,
      "raw_position_x": 2700,
      "raw_position_y": 1500
    },
    {
      "id": 91008,
      "unlocks": [
        90941,
        90950
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117933?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Blazing Path",
                "es_MX": "Camino ardiente",
                "pt_BR": "Rastro Ardente",
                "de_DE": "Lodernder Pfad",
                "en_GB": "Blazing Path",
                "es_ES": "Camino llameante",
                "fr_FR": "Chemin embras\u00e9",
                "it_IT": "Percorso Fiammeggiante",
                "ru_RU": "\u041f\u044b\u043b\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u0442\u0440\u043e\u043f\u0430",
                "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\uc624\ub974\ub294 \uc871\uc801",
                "zh_TW": "\u71be\u71b1\u8def\u5f91",
                "zh_CN": "\u70c8\u7130\u4e4b\u5f84"
              },
              "id": 117933
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320416?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Blazing Path",
                  "es_MX": "Camino ardiente",
                  "pt_BR": "Rastro Ardente",
                  "de_DE": "Lodernder Pfad",
                  "en_GB": "Blazing Path",
                  "es_ES": "Camino llameante",
                  "fr_FR": "Chemin embras\u00e9",
                  "it_IT": "Percorso Fiammeggiante",
                  "ru_RU": "\u041f\u044b\u043b\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u0442\u0440\u043e\u043f\u0430",
                  "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\uc624\ub974\ub294 \uc871\uc801",
                  "zh_TW": "\u71be\u71b1\u8def\u5f91",
                  "zh_CN": "\u70c8\u7130\u4e4b\u5f84"
                },
                "id": 320416
              },
              "description": {
                "en_US": "Fel Rush gains an additional charge.",
                "es_MX": "Acometida vil obtiene una carga adicional.",
                "pt_BR": "Impulso Vil ganha mais uma carga.",
                "de_DE": "'Teufelsrausch' erh\u00e4lt eine zus\u00e4tzliche Aufladung.",
                "en_GB": "Fel Rush gains an additional charge.",
                "es_ES": "Carga vil obtiene una carga extra.",
                "fr_FR": "Ru\u00e9e fulgurante b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une charge suppl\u00e9mentaire.",
                "it_IT": "Fornisce 1 carica aggiuntiva a Vilscatto.",
                "ru_RU": "\"\u0420\u044b\u0432\u043e\u043a \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\" \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0435 1 \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434.",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625 \ub3cc\uc9c4\uc774 \ucd94\uac00\ub85c 1\ud68c \ucda9\uc804\ub429\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u9b54\u5316\u885d\u523a\u984d\u5916\u7372\u5f97\u4e00\u6b21\u4f7f\u7528\u6b21\u6578\u3002",
                "zh_CN": "\u90aa\u80fd\u51b2\u649e\u53ef\u4ee5\u591a\u4f7f\u7528\u4e00\u6b21\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 2,
      "display_col": 4,
      "raw_position_x": 3900,
      "raw_position_y": 1500
    },
    {
      "id": 90946,
      "unlocks": [
        90950,
        90945
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117864?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Sigil of Misery",
                "es_MX": "Sello de miseria",
                "pt_BR": "Signo da Afli\u00e7\u00e3o",
                "de_DE": "Zeichen des Elends",
                "en_GB": "Sigil of Misery",
                "es_ES": "Sigilo de desgracia",
                "fr_FR": "Sigil de supplice",
                "it_IT": "Sigillo della Miseria",
                "ru_RU": "\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f",
                "ko_KR": "\ubd88\ud589\uc758 \uc778\uc7a5",
                "zh_TW": "\u82e6\u96e3\u7b26\u5370",
                "zh_CN": "\u60b2\u82e6\u5492\u7b26"
              },
              "id": 117864
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/207684?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Sigil of Misery",
                  "es_MX": "Sello de miseria",
                  "pt_BR": "Signo da Afli\u00e7\u00e3o",
                  "de_DE": "Zeichen des Elends",
                  "en_GB": "Sigil of Misery",
                  "es_ES": "Sigilo de desgracia",
                  "fr_FR": "Sigil de supplice",
                  "it_IT": "Sigillo della Miseria",
                  "ru_RU": "\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f",
                  "ko_KR": "\ubd88\ud589\uc758 \uc778\uc7a5",
                  "zh_TW": "\u82e6\u96e3\u7b26\u5370",
                  "zh_CN": "\u60b2\u82e6\u5492\u7b26"
                },
                "id": 207684
              },
              "description": {
                "en_US": "Place a Sigil of Misery at the target location that activates after 2 sec.\r\n\r\nCauses all enemies affected by the sigil to cower in fear, disorienting them for 15 sec.",
                "es_MX": "Coloca un Sello de miseria en la ubicaci\u00f3n objetivo, que se activa despu\u00e9s de 2 s.\r\n\r\nHace que todos los enemigos afectados por el sigilo se encojan del miedo y queden desorientados durante 15 s.",
                "pt_BR": "Posiciona no local selecionado um Signo da Afli\u00e7\u00e3o que se ativa ap\u00f3s 2 s.\r\n\r\nFaz com que todos os inimigos afetados pelo signo fujam de medo, desnorteando-os por 15 s.",
                "de_DE": "Platziert ein Zeichen des Elends an Eurer Position, das sich nach 2 Sek. aktiviert.\r\n\r\nL\u00e4sst alle Gegner im Wirkungsbereich vor Angst erstarren. Ziele sind 15 Sek. lang desorientiert.",
                "en_GB": "Place a Sigil of Misery at the target location that activates after 2 sec.\r\n\r\nCauses all enemies affected by the sigil to cower in fear, disorienting them for 15 sec.",
                "es_ES": "Coloca un sigilo de desgracia en la ubicaci\u00f3n seleccionada que se activa despu\u00e9s de 2 s.\r\n\r\nProvoca que todos los enemigos afectados por el sigilo se encojan de miedo. Los objetivos quedan desorientados durante 15 s.",
                "fr_FR": "Vous placez \u00e0 l\u2019endroit cibl\u00e9 un sigil de supplice qui s\u2019active au bout de 2 s.\r\n\r\nOblige les ennemis affect\u00e9s \u00e0 se recroqueviller sous l\u2019effet de la peur et les d\u00e9soriente pendant 15 s.",
                "it_IT": "Piazza sulla posizione bersaglio un Sigillo della Miseria che si attiva dopo 2 s.\r\n\r\nTutti i nemici affetti dal sigillo tremano di paura e restano disorientati per 15 s.",
                "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c \u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 2 \u0441\u0435\u043a.\r\n\r\n\u041f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432, \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0438\u0445 \u0441\u044a\u0435\u0436\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u043e\u0442 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0445\u0430, \u0434\u0435\u0437\u043e\u0440\u0438\u0435\u043d\u0442\u0438\u0440\u0443\u044f \u043d\u0430 15 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\ub300\uc0c1 \uc704\uce58\uc5d0 \ubd88\ud589\uc758 \uc778\uc7a5\uc744 \uc0dd\uc131\ud558\uace0 2\ucd08 \ud6c4 \ud65c\uc131\ud654\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc778\uc7a5\uc758 \uc601\ud5a5\uc744 \ubc1b\ub294 \ubaa8\ub4e0 \uc801\uc740 \uacf5\ud3ec\uc5d0 \uc9c8\ub824 \uc81c\uc790\ub9ac\uc5d0\uc11c \ub5a8\uac8c \ub418\uba70, 15\ucd08 \ub3d9\uc548 \ubc29\ud5a5 \uac10\uac01\uc744 \uc0c1\uc2e4\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u5728\u76ee\u6a19\u5730\u9ede\u653e\u7f6e\u82e6\u96e3\u7b26\u5370\uff0c\u4e26\u57282\u79d2\u4e4b\u5f8c\u751f\u6548\u3002\r\n\r\n\u7b26\u5370\u6703\u4f7f\u6240\u6709\u53d7\u5f71\u97ff\u7684\u6575\u4eba\u60f6\u6050\u754f\u7e2e\uff0c\u9677\u5165\u56f0\u60d1\u72c0\u614b\uff0c\u6301\u7e8c15\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u5728\u76ee\u6807\u4f4d\u7f6e\u653e\u7f6e\u4e00\u4e2a\u60b2\u82e6\u5492\u7b26\uff0c\u4e8e2\u79d2\u540e\u6fc0\u6d3b\u3002\r\n\r\n\u6240\u6709\u53d7\u5230\u5492\u7b26\u5f71\u54cd\u7684\u654c\u4eba\u5c06\u5728\u6050\u60e7\u4e2d\u754f\u7f29\uff0c\u8ff7\u60d115\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Instant",
                "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                "de_DE": "Sofort",
                "en_GB": "Instant",
                "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                "it_IT": "Istantaneo",
                "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
              },
              "range": {
                "en_US": "30 yd range",
                "es_MX": "Alcance de 30 m",
                "pt_BR": "Alcance de 30 m",
                "de_DE": "30 Meter Reichweite",
                "en_GB": "30 yd range",
                "es_ES": "Alcance de 30 m",
                "fr_FR": "30 m de port\u00e9e",
                "it_IT": "Portata di 30 m",
                "ru_RU": "\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f: 30 \u043c",
                "ko_KR": "\uc720\ud6a8 \uac70\ub9ac 30\ubbf8\ud130",
                "zh_TW": "30\u78bc\u8ddd\u96e2",
                "zh_CN": "30\u7801\u5c04\u7a0b"
              }
            }
          },
          "default_points": 1
        }
      ],
      "display_row": 2,
      "display_col": 6,
      "raw_position_x": 5100,
      "raw_position_y": 1500
    },
    {
      "id": 90930,
      "locked_by": [
        90942
      ],
      "unlocks": [
        90931
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117845?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Vengeful Bonds",
                "es_MX": "V\u00ednculos vengativos",
                "pt_BR": "V\u00ednculos Vingativos",
                "de_DE": "Rachs\u00fcchtige Fesseln",
                "en_GB": "Vengeful Bonds",
                "es_ES": "V\u00ednculos vengativos",
                "fr_FR": "Liens vengeurs",
                "it_IT": "Legami Vendicativi",
                "ru_RU": "\u041a\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u044b\u0435 \u0443\u0437\u044b",
                "ko_KR": "\ubcf5\uc218\uc758 \uc720\ub300",
                "zh_TW": "\u5fa9\u4ec7\u4e4b\u7d46",
                "zh_CN": "\u590d\u4ec7\u684e\u688f"
              },
              "id": 117845
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320635?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Vengeful Bonds",
                  "es_MX": "V\u00ednculos vengativos",
                  "pt_BR": "V\u00ednculos Vingativos",
                  "de_DE": "Rachs\u00fcchtige Fesseln",
                  "en_GB": "Vengeful Bonds",
                  "es_ES": "V\u00ednculos vengativos",
                  "fr_FR": "Liens vengeurs",
                  "it_IT": "Legami Vendicativi",
                  "ru_RU": "\u041a\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u044b\u0435 \u0443\u0437\u044b",
                  "ko_KR": "\ubcf5\uc218\uc758 \uc720\ub300",
                  "zh_TW": "\u5fa9\u4ec7\u4e4b\u7d46",
                  "zh_CN": "\u590d\u4ec7\u684e\u688f"
                },
                "id": 320635
              },
              "description": {
                "en_US": "Vengeful Retreat reduces the movement speed of all nearby enemies by 70% for 3 sec.",
                "es_MX": "Retirada vengativa reduce un 70% la velocidad de movimiento de todos los enemigos cercanos durante 3 s.",
                "pt_BR": "Retirada Vingativa reduz em 70% a velocidade de movimento de todos os inimigos pr\u00f3ximos por 3 s.",
                "de_DE": "'Rachs\u00fcchtiger R\u00fcckzug' verringert die Bewegungsgeschwindigkeit aller Gegner in der N\u00e4he 3 Sek. lang um 70%.",
                "en_GB": "Vengeful Retreat reduces the movement speed of all nearby enemies by 70% for 3 sec.",
                "es_ES": "Retirada vengativa reduce la velocidad de movimiento de todos los enemigos cercanos un 70% durante 3 s.",
                "fr_FR": "Retraite vengeresse r\u00e9duit la vitesse de d\u00e9placement des ennemis proches de 70% pendant 3 s.",
                "it_IT": "Ritiro Vendicativo riduce la velocit\u00e0 di movimento di tutti i nemici vicini del 70% per 3 s.",
                "ru_RU": "\"\u041a\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\" \u043d\u0430 3 \u0441\u0435\u043a. \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0430 70%.",
                "ko_KR": "\ubcf5\uc218\uc758 \ud1f4\uac01\uc774 3\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc8fc\uc704 \ubaa8\ub4e0 \uc801\uc758 \uc774\ub3d9 \uc18d\ub3c4\ub97c 70%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u883b\u6068\u64a4\u96e2\u4f7f\u9644\u8fd1\u6240\u6709\u6575\u4eba\u7684\u79fb\u52d5\u901f\u5ea6\u964d\u4f4e70%\uff0c\u6301\u7e8c3\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u590d\u4ec7\u56de\u907f\u4f1a\u4f7f\u9644\u8fd1\u6240\u6709\u654c\u4eba\u7684\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\u964d\u4f4e70%\uff0c\u6301\u7eed3\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 3,
      "display_col": 2,
      "raw_position_x": 2700,
      "raw_position_y": 2100
    },
    {
      "id": 90941,
      "locked_by": [
        90942,
        91008
      ],
      "unlocks": [
        91007,
        90931
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117857?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Unrestrained Fury",
                "es_MX": "Furia incontenible",
                "pt_BR": "F\u00faria Incontida",
                "de_DE": "Ungez\u00fcgelter J\u00e4hzorn",
                "en_GB": "Unrestrained Fury",
                "es_ES": "Furia desenfrenada",
                "fr_FR": "Fureur incontr\u00f4l\u00e9e",
                "it_IT": "Furia Sfrenata",
                "ru_RU": "\u041d\u0435\u043e\u0431\u0443\u0437\u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043d\u0435\u0432",
                "ko_KR": "\uc8fc\uccb4\ud560 \uc218 \uc5c6\ub294 \uaca9\ub178",
                "zh_TW": "\u7121\u908a\u4e4b\u6012",
                "zh_CN": "\u65e0\u62d8\u6012\u610f"
              },
              "id": 117857
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320770?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Unrestrained Fury",
                  "es_MX": "Furia incontenible",
                  "pt_BR": "F\u00faria Incontida",
                  "de_DE": "Ungez\u00fcgelter J\u00e4hzorn",
                  "en_GB": "Unrestrained Fury",
                  "es_ES": "Furia desenfrenada",
                  "fr_FR": "Fureur incontr\u00f4l\u00e9e",
                  "it_IT": "Furia Sfrenata",
                  "ru_RU": "\u041d\u0435\u043e\u0431\u0443\u0437\u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043d\u0435\u0432",
                  "ko_KR": "\uc8fc\uccb4\ud560 \uc218 \uc5c6\ub294 \uaca9\ub178",
                  "zh_TW": "\u7121\u908a\u4e4b\u6012",
                  "zh_CN": "\u65e0\u62d8\u6012\u610f"
                },
                "id": 320770
              },
              "description": {
                "en_US": "Increases maximum Fury by 20.",
                "es_MX": "Aumenta 20 p. la furia m\u00e1xima.",
                "pt_BR": "Aumenta em 20 a F\u00faria m\u00e1xima.",
                "de_DE": "Erh\u00f6ht den maximalen J\u00e4hzorn um 20.",
                "en_GB": "Increases maximum Fury by 20.",
                "es_ES": "Aumenta 20 p. la furia m\u00e1xima.",
                "fr_FR": "Augmente le maximum de fureur de 20.",
                "it_IT": "Aumenta la furia massima di 20.",
                "ru_RU": "\u0423\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441 \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430 \u043d\u0430 20 \u0435\u0434.",
                "ko_KR": "\ucd5c\ub300 \uaca9\ub178\uac00 20\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u9b54\u6012\u4e0a\u9650\u63d0\u9ad820\u9ede\u3002",
                "zh_CN": "\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u7684\u4e0a\u9650\u63d0\u9ad820\u70b9\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 3,
      "display_col": 3,
      "raw_position_x": 3300,
      "raw_position_y": 2100
    },
    {
      "id": 90950,
      "locked_by": [
        90946,
        91008
      ],
      "unlocks": [
        91007,
        90948
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117868?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Shattered Restoration",
                "es_MX": "Restauraci\u00f3n destrozada",
                "pt_BR": "Restaura\u00e7\u00e3o Estilha\u00e7ada",
                "de_DE": "Zerschmetterte Wiederherstellung",
                "en_GB": "Shattered Restoration",
                "es_ES": "Restauraci\u00f3n destrozada",
                "fr_FR": "Restauration bris\u00e9e",
                "it_IT": "Rigenerazione Infranta",
                "ru_RU": "\u0420\u0430\u0441\u043a\u043e\u043b\u043e\u0442\u043e\u0435 \u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc73c\uc2a4\ub7ec\uc9c4 \ud68c\ubcf5",
                "zh_TW": "\u788e\u9748\u4e4b\u7652",
                "zh_CN": "\u788e\u9b42\u6062\u590d"
              },
              "id": 117868
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389824?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Shattered Restoration",
                  "es_MX": "Restauraci\u00f3n destrozada",
                  "pt_BR": "Restaura\u00e7\u00e3o Estilha\u00e7ada",
                  "de_DE": "Zerschmetterte Wiederherstellung",
                  "en_GB": "Shattered Restoration",
                  "es_ES": "Restauraci\u00f3n destrozada",
                  "fr_FR": "Restauration bris\u00e9e",
                  "it_IT": "Rigenerazione Infranta",
                  "ru_RU": "\u0420\u0430\u0441\u043a\u043e\u043b\u043e\u0442\u043e\u0435 \u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\uc73c\uc2a4\ub7ec\uc9c4 \ud68c\ubcf5",
                  "zh_TW": "\u788e\u9748\u4e4b\u7652",
                  "zh_CN": "\u788e\u9b42\u6062\u590d"
                },
                "id": 389824
              },
              "description": {
                "en_US": "The healing of Shattered Souls is increased by 10%.",
                "es_MX": "La sanaci\u00f3n de Almas destrozadas aumenta un 10%.",
                "pt_BR": "Aumenta em 10% a cura de Almas Estilha\u00e7adas.",
                "de_DE": "Erh\u00f6ht die Heilung von 'Zerschmetterte Seelen' um 10%.",
                "en_GB": "The healing of Shattered Souls is increased by 10%.",
                "es_ES": "La sanaci\u00f3n de Almas destrozadas aumenta un 10%.",
                "fr_FR": "Les soins d\u2019\u00c2mes bris\u00e9es sont augment\u00e9s de 10%.",
                "it_IT": "Aumenta le cure fornite da Anime Infrante del 10%.",
                "ru_RU": "\u0423\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \"\u0420\u0430\u0441\u043a\u043e\u043b\u043e\u0442\u044b\u0445 \u0434\u0443\u0448\" \u043d\u0430 10%.",
                "ko_KR": "\uc870\uac01\ub09c \uc601\ud63c\uc758 \uce58\uc720\ub7c9\uc774 10%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u7c89\u788e\u9748\u9b42\u7684\u6cbb\u7642\u6548\u679c\u63d0\u9ad810%\u3002",
                "zh_CN": "\u7834\u788e\u7075\u9b42\u7684\u6cbb\u7597\u6548\u679c\u63d0\u9ad810%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 3,
      "display_col": 5,
      "raw_position_x": 4500,
      "raw_position_y": 2100
    },
    {
      "id": 90945,
      "locked_by": [
        90946
      ],
      "unlocks": [
        90948
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117863?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Improved Sigil of Misery",
                "es_MX": "Sigilo de la miseria mejorado",
                "pt_BR": "Signo da Afli\u00e7\u00e3o Aprimorado",
                "de_DE": "Verbessertes Zeichen des Elends",
                "en_GB": "Improved Sigil of Misery",
                "es_ES": "Sigilo de desgracia mejorado",
                "fr_FR": "Sigil de supplice am\u00e9lior\u00e9",
                "it_IT": "Sigillo della Miseria Migliorato",
                "ru_RU": "\u0423\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f",
                "ko_KR": "\ubd88\ud589\uc758 \uc778\uc7a5 \uc5f0\ub9c8",
                "zh_TW": "\u5f37\u5316\u82e6\u96e3\u7b26\u5370",
                "zh_CN": "\u5f3a\u5316\u60b2\u82e6\u5492\u7b26"
              },
              "id": 117863
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320418?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Improved Sigil of Misery",
                  "es_MX": "Sigilo de la miseria mejorado",
                  "pt_BR": "Signo da Afli\u00e7\u00e3o Aprimorado",
                  "de_DE": "Verbessertes Zeichen des Elends",
                  "en_GB": "Improved Sigil of Misery",
                  "es_ES": "Sigilo de desgracia mejorado",
                  "fr_FR": "Sigil de supplice am\u00e9lior\u00e9",
                  "it_IT": "Sigillo della Miseria Migliorato",
                  "ru_RU": "\u0423\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f",
                  "ko_KR": "\ubd88\ud589\uc758 \uc778\uc7a5 \uc5f0\ub9c8",
                  "zh_TW": "\u5f37\u5316\u82e6\u96e3\u7b26\u5370",
                  "zh_CN": "\u5f3a\u5316\u60b2\u82e6\u5492\u7b26"
                },
                "id": 320418
              },
              "description": {
                "en_US": "Reduces the cooldown of Sigil of Misery by 30 sec.",
                "es_MX": "Reduce 30 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Sigilo de la miseria.",
                "pt_BR": "Reduz em 30 s a recarga do Signo da Afli\u00e7\u00e3o.",
                "de_DE": "Verringert die Abklingzeit von 'Zeichen des Elends' um 30 Sek.",
                "en_GB": "Reduces the cooldown of Sigil of Misery by 30 sec.",
                "es_ES": "Reduce 30 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Sigilo de desgracia.",
                "fr_FR": "R\u00e9duit le temps de recharge de Sigil de supplice de 30\u00a0s.",
                "it_IT": "Riduce il tempo di recupero di Sigillo della Miseria di 30 s.",
                "ru_RU": "\u0421\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f\" \u043d\u0430 30 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\ubd88\ud589\uc758 \uc778\uc7a5\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 30\ucd08\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u82e6\u96e3\u7b26\u5370\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed30\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u4f7f\u60b2\u82e6\u5492\u7b26\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u7f29\u77ed30\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 3,
      "display_col": 6,
      "raw_position_x": 5100,
      "raw_position_y": 2100
    },
    {
      "id": 90931,
      "locked_by": [
        90941,
        90930
      ],
      "unlocks": [
        90938,
        90993
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117846?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Bouncing Glaives",
                "es_MX": "Gujas rebotadoras",
                "pt_BR": "Glaives Ricocheteantes",
                "de_DE": "Springende Gleven",
                "en_GB": "Bouncing Glaives",
                "es_ES": "Gujas rebotadoras",
                "fr_FR": "Glaives rebondissants",
                "it_IT": "Lame Rimbalzanti",
                "ru_RU": "\u0420\u0438\u043a\u043e\u0448\u0435\u0442\u044f\u0449\u0438\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a",
                "ko_KR": "\ud280\uc5b4\uc624\ub974\ub294 \uae00\ub808\uc774\ube0c",
                "zh_TW": "\u5f48\u8df3\u6230\u5203",
                "zh_CN": "\u5f39\u8df3\u5229\u5203"
              },
              "id": 117846
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320386?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Bouncing Glaives",
                  "es_MX": "Gujas rebotadoras",
                  "pt_BR": "Glaives Ricocheteantes",
                  "de_DE": "Springende Gleven",
                  "en_GB": "Bouncing Glaives",
                  "es_ES": "Gujas rebotadoras",
                  "fr_FR": "Glaives rebondissants",
                  "it_IT": "Lame Rimbalzanti",
                  "ru_RU": "\u0420\u0438\u043a\u043e\u0448\u0435\u0442\u044f\u0449\u0438\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a",
                  "ko_KR": "\ud280\uc5b4\uc624\ub974\ub294 \uae00\ub808\uc774\ube0c",
                  "zh_TW": "\u5f48\u8df3\u6230\u5203",
                  "zh_CN": "\u5f39\u8df3\u5229\u5203"
                },
                "id": 320386
              },
              "description": {
                "en_US": "Throw Glaive ricochets to 1 additional target.",
                "es_MX": "Lanzar guja rebota en 1 objetivo m\u00e1s.",
                "pt_BR": "Arremessar Glaive ricocheteia para 1 alvo adicional.",
                "de_DE": "'Gleve werfen' springt auf 1 zus\u00e4tzliches Ziel \u00fcber.",
                "en_GB": "Throw Glaive ricochets to 1 additional target.",
                "es_ES": "Lanzar guja rebota en 1 objetivo m\u00e1s.",
                "fr_FR": "Lancer de glaive rebondit sur 1\u00a0cible suppl\u00e9mentaire.",
                "it_IT": "Aumenta i bersagli su cui Lancio Lama rimbalza di 1.",
                "ru_RU": "\"\u0411\u0440\u043e\u0441\u043e\u043a \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\" \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0435 1 \u0446\u0435\u043b\u044c.",
                "ko_KR": "\uae00\ub808\uc774\ube0c \ud22c\ucc99\uc774 1\uba85\uc758 \ucd94\uac00 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \ud295\uae41\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u6295\u64f2\u6230\u5203\u53ef\u984d\u5916\u5f48\u8df3\u81f31\u500b\u76ee\u6a19\u3002",
                "zh_CN": "\u6295\u63b7\u5229\u5203\u4f1a\u989d\u5916\u5f39\u5c041\u4e2a\u76ee\u6807\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 4,
      "display_col": 2,
      "raw_position_x": 2700,
      "raw_position_y": 2700
    },
    {
      "id": 91007,
      "locked_by": [
        90941,
        90950
      ],
      "unlocks": [
        91006,
        90938
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117932?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Imprison",
                "es_MX": "Encarcelar",
                "pt_BR": "Aprisionar",
                "de_DE": "Einkerkern",
                "en_GB": "Imprison",
                "es_ES": "Encarcelar",
                "fr_FR": "Emprisonnement",
                "it_IT": "Imprigionamento",
                "ru_RU": "\u041f\u043b\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uac10\uae08",
                "zh_TW": "\u56da\u7981",
                "zh_CN": "\u7981\u9522"
              },
              "id": 117932
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/217832?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Imprison",
                  "es_MX": "Encarcelar",
                  "pt_BR": "Aprisionar",
                  "de_DE": "Einkerkern",
                  "en_GB": "Imprison",
                  "es_ES": "Encarcelar",
                  "fr_FR": "Emprisonnement",
                  "it_IT": "Imprigionamento",
                  "ru_RU": "\u041f\u043b\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\uac10\uae08",
                  "zh_TW": "\u56da\u7981",
                  "zh_CN": "\u7981\u9522"
                },
                "id": 217832
              },
              "description": {
                "en_US": "Imprisons a demon, beast, or humanoid, incapacitating them for 1 min. Damage may cancel the effect. Limit 1.",
                "es_MX": "Encarcela a un demonio, bestia o humanoide y lo incapacita durante 1 min. El da\u00f1o puede cancelar el efecto. L\u00edmite: 1.",
                "pt_BR": "Aprisiona e incapacita um dem\u00f4nio, uma fera ou um humanoide por 1 min. Dano pode cancelar o efeito. Limite de 1.",
                "de_DE": "Kerkert einen D\u00e4mon, Humanoiden oder ein Wildtier ein und macht das Ziel 1 Min. lang handlungsunf\u00e4hig. Schaden kann den Effekt abbrechen. Maximal 1 Ziel.",
                "en_GB": "Imprisons a demon, beast, or humanoid, incapacitating them for 1 min. Damage may cancel the effect. Limit 1.",
                "es_ES": "Apresa a un demonio, bestia o humanoide y lo incapacita durante 1 min. El da\u00f1o puede cancelar el efecto. Limitado a 1 objetivo.",
                "fr_FR": "Emprisonne un personnage d\u00e9mon, b\u00eate ou humano\u00efde, et le stup\u00e9fie pendant 1 min. Les d\u00e9g\u00e2ts peuvent annuler l\u2019effet. Limit\u00e9 \u00e0 1\u00a0cible.",
                "it_IT": "Imprigiona un demone, una bestia o un umanoide, inabilitandolo per 1 min. Eventuali danni possono annullare l'effetto. L'effetto pu\u00f2 essere attivo su un solo bersaglio alla volta.",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0430, \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u043e\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u0433\u0443\u043c\u0430\u043d\u043e\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430 1 \u043c\u0438\u043d. \u0423\u0440\u043e\u043d \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u043d\u044f\u0442\u044c \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442. \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0443\u043c \u0446\u0435\u043b\u0435\u0439 \u2013 1.",
                "ko_KR": "1\ubd84 \ub3d9\uc548 \uc545\ub9c8, \uc57c\uc218, \uc778\uac04\ud615 \ub300\uc0c1\uc744 \uac10\uae08\ud558\uc5ec \ud589\ub3d9 \ubd88\uac00 \uc0c1\ud0dc\ub85c \ub9cc\ub4ed\ub2c8\ub2e4. \ub300\uc0c1\uc774 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\uc73c\uba74 \ud6a8\uacfc\uac00 \ud574\uc81c\ub420 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \ub300\uc0c1\uc740 \ud558\ub098\ub85c \uc81c\ud55c\ub429\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u56da\u7981\u4e00\u500b\u60e1\u9b54\u3001\u91ce\u7378\u6216\u4eba\u5f62\u751f\u7269\u4e26\u4f7f\u5176\u7671\u7613\uff0c\u6301\u7e8c1\u5206\u9418\u3002\u50b7\u5bb3\u53ef\u80fd\u6703\u79fb\u9664\u6b64\u6548\u679c\u3002\u53ea\u80fd\u5c0d1\u500b\u76ee\u6a19\u751f\u6548\u3002",
                "zh_CN": "\u7981\u9522\u4e00\u4e2a\u6076\u9b54\u3001\u91ce\u517d\u6216\u4eba\u578b\u751f\u7269\uff0c\u4f7f\u5176\u762b\u75ea\uff0c\u6301\u7eed1\u5206\u949f\u3002\u4f24\u5bb3\u53ef\u80fd\u53d6\u6d88\u6b64\u6548\u679c\u3002\u53ea\u80fd\u5bf9\u4e00\u4e2a\u76ee\u6807\u4f7f\u7528\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Instant",
                "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                "de_DE": "Sofort",
                "en_GB": "Instant",
                "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                "it_IT": "Istantaneo",
                "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
              },
              "range": {
                "en_US": "20 yd range",
                "es_MX": "Alcance de 20 m",
                "pt_BR": "Alcance de 20 m",
                "de_DE": "20 Meter Reichweite",
                "en_GB": "20 yd range",
                "es_ES": "Alcance de 20 m",
                "fr_FR": "20 m de port\u00e9e",
                "it_IT": "Portata di 20 m",
                "ru_RU": "\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f: 20 \u043c",
                "ko_KR": "\uc720\ud6a8 \uac70\ub9ac 20\ubbf8\ud130",
                "zh_TW": "20\u78bc\u8ddd\u96e2",
                "zh_CN": "20\u7801\u5c04\u7a0b"
              },
              "cooldown": {
                "en_US": "45 sec cooldown",
                "es_MX": "Tiempo de reutilizaci\u00f3n de 45 s",
                "pt_BR": "Recarga de 45 s",
                "de_DE": "45 Sek. Abklingzeit",
                "en_GB": "45 sec cooldown",
                "es_ES": "Reutilizaci\u00f3n: 45 s",
                "fr_FR": "45 s de recharge",
                "it_IT": "45 s di recupero",
                "ru_RU": "\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435: 45 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "45\ucd08 \ud6c4 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \uac00\ub2a5",
                "zh_TW": "\u51b7\u537b\u6642\u959345\u79d2",
                "zh_CN": "45\u79d2\u51b7\u5374\u65f6\u95f4"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 4,
      "display_col": 4,
      "raw_position_x": 3900,
      "raw_position_y": 2700
    },
    {
      "id": 90948,
      "locked_by": [
        90950,
        90945
      ],
      "unlocks": [
        90999,
        91006
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117866?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Charred Warblades",
                "es_MX": "Hojas de guerra chamuscadas",
                "pt_BR": "L\u00e2minas de Guerra Chamuscadas",
                "de_DE": "Versengte Kriegsklingen",
                "en_GB": "Charred Warblades",
                "es_ES": "Hojas de Guerra carbonizadas",
                "fr_FR": "Lames de guerre calcin\u00e9es",
                "it_IT": "Lame da Guerra Bruciate",
                "ru_RU": "\u041e\u0431\u0443\u0433\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0431\u043e\u0435\u0432\u044b\u0435 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0438",
                "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\ub294 \uc804\ud22c\uac80",
                "zh_TW": "\u7126\u707c\u6230\u5203",
                "zh_CN": "\u7126\u6cb9\u6218\u5203"
              },
              "id": 117866
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/213010?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Charred Warblades",
                  "es_MX": "Hojas de guerra chamuscadas",
                  "pt_BR": "L\u00e2minas de Guerra Chamuscadas",
                  "de_DE": "Versengte Kriegsklingen",
                  "en_GB": "Charred Warblades",
                  "es_ES": "Hojas de Guerra carbonizadas",
                  "fr_FR": "Lames de guerre calcin\u00e9es",
                  "it_IT": "Lame da Guerra Bruciate",
                  "ru_RU": "\u041e\u0431\u0443\u0433\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0431\u043e\u0435\u0432\u044b\u0435 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0438",
                  "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\ub294 \uc804\ud22c\uac80",
                  "zh_TW": "\u7126\u707c\u6230\u5203",
                  "zh_CN": "\u7126\u6cb9\u6218\u5203"
                },
                "id": 213010
              },
              "description": {
                "en_US": "You heal for 3% of all Fire damage you deal.",
                "es_MX": "Te sanas un 3% de todo el da\u00f1o de Fuego que infliges.",
                "pt_BR": "Cura 3% de todo o dano de Fogo que voc\u00ea causar.",
                "de_DE": "Ihr heilt Euch um 3% Eures verursachten Feuerschadens.",
                "en_GB": "You heal for 3% of all Fire damage you deal.",
                "es_ES": "Sanas un 3% de todo el da\u00f1o de Fuego que infliges.",
                "fr_FR": "Vous r\u00e9cup\u00e9rez un montant de points de vie \u00e9gal \u00e0 3% des d\u00e9g\u00e2ts de Feu que vous infligez.",
                "it_IT": "Rigenera salute pari al 3% di tutti i danni da fuoco inflitti.",
                "ru_RU": "\u0412\u044b \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u0435 \u0432 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043c\u0435, \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u043c 3% \u043e\u0442 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u043c\u043e\u0433\u043e \u0432\u0430\u043c\u0438 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f.",
                "ko_KR": "\uc801\uc5d0\uac8c \uc785\ud788\ub294 \ubaa8\ub4e0 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\uc758 3%\ub9cc\ud07c \uc0dd\uba85\ub825\uc744 \ud68c\ubcf5\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u4f60\u9020\u6210\u7684\u6240\u6709\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u6703\u70ba\u4f60\u6cbb\u7642\u7b49\u540c\u50b7\u5bb3\u91cf3%\u7684\u751f\u547d\u529b\u3002",
                "zh_CN": "\u9020\u6210\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u65f6\uff0c\u4e3a\u81ea\u5df1\u6062\u590d\u76f8\u5f53\u4e8e\u4f24\u5bb3\u503c3%\u7684\u751f\u547d\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 4,
      "display_col": 6,
      "raw_position_x": 5100,
      "raw_position_y": 2700
    },
    {
      "id": 90993,
      "locked_by": [
        90931
      ],
      "unlocks": [
        90994,
        95154
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117916?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Chaos Nova",
                "es_MX": "Nova de caos",
                "pt_BR": "Nova do Caos",
                "de_DE": "Chaosnova",
                "en_GB": "Chaos Nova",
                "es_ES": "Nova de caos",
                "fr_FR": "Nova du chaos",
                "it_IT": "Nova del Caos",
                "ru_RU": "\u041a\u043e\u043b\u044c\u0446\u043e \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430",
                "ko_KR": "\ud63c\ub3c8\uc758 \ud68c\uc624\ub9ac",
                "zh_TW": "\u6df7\u6c8c\u65b0\u661f",
                "zh_CN": "\u6df7\u4e71\u65b0\u661f"
              },
              "id": 117916
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/179057?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Chaos Nova",
                  "es_MX": "Nova de caos",
                  "pt_BR": "Nova do Caos",
                  "de_DE": "Chaosnova",
                  "en_GB": "Chaos Nova",
                  "es_ES": "Nova de caos",
                  "fr_FR": "Nova du chaos",
                  "it_IT": "Nova del Caos",
                  "ru_RU": "\u041a\u043e\u043b\u044c\u0446\u043e \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430",
                  "ko_KR": "\ud63c\ub3c8\uc758 \ud68c\uc624\ub9ac",
                  "zh_TW": "\u6df7\u6c8c\u65b0\u661f",
                  "zh_CN": "\u6df7\u4e71\u65b0\u661f"
                },
                "id": 179057
              },
              "description": {
                "en_US": "Unleash an eruption of fel energy, dealing 146 Chaos damage and stunning all nearby enemies for 2 sec.",
                "es_MX": "Desata una erupci\u00f3n de energ\u00eda vil que inflige 146 p. de da\u00f1o de caos y aturde a todos los enemigos cercanos durante 2 s.",
                "pt_BR": "Lan\u00e7a uma erup\u00e7\u00e3o de energia vil, causando 147 de dano de Caos e atordoando todos os inimigos pr\u00f3ximos por 2 s.",
                "de_DE": "L\u00f6st eine Eruption aus Teufelsenergie aus, die 147 Chaosschaden verursacht und alle Gegner in der N\u00e4he f\u00fcr 2 Sek. bet\u00e4ubt.",
                "en_GB": "Unleash an eruption of fel energy, dealing 146 Chaos damage and stunning all nearby enemies for 2 sec.",
                "es_ES": "Provoca una erupci\u00f3n de energ\u00eda vil que inflige 147 p. de da\u00f1o de Caos y aturde a todos los enemigos cercanos durante 2 s.",
                "fr_FR": "Vous lib\u00e9rez une \u00e9ruption d\u2019\u00e9nergie gangren\u00e9e qui inflige 146\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts du Chaos et \u00e9tourdit les ennemis proches pendant 2 s.",
                "it_IT": "Scatena un'eruzione di energia vile, infliggendo 148 danni da caos e stordendo tutti i nemici vicini per 2 s.",
                "ru_RU": "\u0412\u0437\u0440\u044b\u0432 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b \u043e\u0433\u043b\u0443\u0448\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0430 2 \u0441\u0435\u043a. \u0438 \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u0438\u043c 145 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0438 \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430.",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625 \ub9c8\ub825\uc744 \ubd84\ucd9c\uc2dc\ucf1c \uc8fc\uc704\uc758 \ubaa8\ub4e0 \uc801\uc5d0\uac8c 143\uc758 \ud63c\ub3c8 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uace0 2\ucd08 \ub3d9\uc548 \uae30\uc808\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u5674\u767c\u9b54\u5316\u80fd\u91cf\uff0c\u9020\u6210144\u9ede\u6df7\u6c8c\u50b7\u5bb3\uff0c\u4e26\u4f7f\u9644\u8fd1\u6240\u6709\u6575\u4eba\u660f\u8ff7\uff0c\u6301\u7e8c2\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u91ca\u653e\u51fa\u4e00\u80a1\u5f3a\u52b2\u7684\u90aa\u80fd\u80fd\u91cf\uff0c\u5bf9\u9644\u8fd1\u7684\u6240\u6709\u654c\u4eba\u9020\u6210145\u70b9\u6df7\u4e71\u4f24\u5bb3\u5e76\u4f7f\u5176\u660f\u8ff72\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Instant",
                "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                "de_DE": "Sofort",
                "en_GB": "Instant",
                "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                "it_IT": "Istantaneo",
                "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
              },
              "power_cost": {
                "en_US": "25 Fury",
                "es_MX": "25 de Furia",
                "pt_BR": "25 de F\u00faria",
                "de_DE": "25 J\u00e4hzorn",
                "en_GB": "25 Fury",
                "es_ES": "25 p. de furia",
                "fr_FR": "25 points de fureur",
                "it_IT": "25 furia",
                "ru_RU": "25 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430",
                "ko_KR": "\uaca9\ub178 25",
                "zh_TW": "25\u9ede\u9b54\u6012",
                "zh_CN": "25\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012"
              },
              "cooldown": {
                "en_US": "45 sec cooldown",
                "es_MX": "Tiempo de reutilizaci\u00f3n de 45 s",
                "pt_BR": "Recarga de 45 s",
                "de_DE": "45 Sek. Abklingzeit",
                "en_GB": "45 sec cooldown",
                "es_ES": "Reutilizaci\u00f3n: 45 s",
                "fr_FR": "45 s de recharge",
                "it_IT": "45 s di recupero",
                "ru_RU": "\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435: 45 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "45\ucd08 \ud6c4 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \uac00\ub2a5",
                "zh_TW": "\u51b7\u537b\u6642\u959345\u79d2",
                "zh_CN": "45\u79d2\u51b7\u5374\u65f6\u95f4"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 5,
      "display_col": 1,
      "raw_position_x": 2100,
      "raw_position_y": 3300
    },
    {
      "id": 90938,
      "locked_by": [
        90931,
        91007
      ],
      "unlocks": [
        90994,
        95150,
        90937
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117854?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Improved Disrupt",
                "es_MX": "Interrumpir mejorado",
                "pt_BR": "Interrup\u00e7\u00e3o Aprimorada",
                "de_DE": "Verbessertes Unterbrechen",
                "en_GB": "Improved Disrupt",
                "es_ES": "Interrumpir mejorado",
                "fr_FR": "\u00c9branlement am\u00e9lior\u00e9",
                "it_IT": "Distruzione Migliorata",
                "ru_RU": "\u0423\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0440\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\ubd84\uc5f4 \uc5f0\ub9c8",
                "zh_TW": "\u5f37\u5316\u5e72\u64fe",
                "zh_CN": "\u5f3a\u5316\u74e6\u89e3"
              },
              "id": 117854
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320361?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Improved Disrupt",
                  "es_MX": "Interrumpir mejorado",
                  "pt_BR": "Interrup\u00e7\u00e3o Aprimorada",
                  "de_DE": "Verbessertes Unterbrechen",
                  "en_GB": "Improved Disrupt",
                  "es_ES": "Interrumpir mejorado",
                  "fr_FR": "\u00c9branlement am\u00e9lior\u00e9",
                  "it_IT": "Distruzione Migliorata",
                  "ru_RU": "\u0423\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0440\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\ubd84\uc5f4 \uc5f0\ub9c8",
                  "zh_TW": "\u5f37\u5316\u5e72\u64fe",
                  "zh_CN": "\u5f3a\u5316\u74e6\u89e3"
                },
                "id": 320361
              },
              "description": {
                "en_US": "Increases the range of Disrupt to 10 yds.",
                "es_MX": "Aumenta el alcance de Interrumpir a 10 m.",
                "pt_BR": "Aumenta em 10 m o alcance de Interromper.",
                "de_DE": "Erh\u00f6ht die Reichweite von 'Unterbrechen' auf 10 Meter.",
                "en_GB": "Increases the range of Disrupt to 10 yds.",
                "es_ES": "Aumenta el alcance de Interrumpir a 10 m.",
                "fr_FR": "Augmente la port\u00e9e d\u2019\u00c9branlement \u00e0 10\u00a0m\u00e8tres.",
                "it_IT": "Aumenta la portata di Distruzione di 10 m.",
                "ru_RU": "\u0423\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \"\u041f\u0440\u0435\u0440\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\" \u0434\u043e 10 \u043c.",
                "ko_KR": "\ubd84\uc5f4\uc758 \uc0ac\uc815\uac70\ub9ac\uac00 10\ubbf8\ud130\ub85c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u5e72\u64fe\u7684\u8ddd\u96e2\u5ef6\u9577\u81f310\u78bc\u3002",
                "zh_CN": "\u74e6\u89e3\u7684\u8ddd\u79bb\u6269\u5927\u81f310\u7801\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 5,
      "display_col": 3,
      "raw_position_x": 3300,
      "raw_position_y": 3300
    },
    {
      "id": 91006,
      "locked_by": [
        91007,
        90948
      ],
      "unlocks": [
        91005,
        95150,
        90933
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117931?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Consume Magic",
                "es_MX": "Consumir magia",
                "pt_BR": "Consumir Magia",
                "de_DE": "Magie aufzehren",
                "en_GB": "Consume Magic",
                "es_ES": "Consumo de magia",
                "fr_FR": "Manavore",
                "it_IT": "Consumo Magia",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0438",
                "ko_KR": "\ub9c8\ubc95 \uc0bc\ud0a4\uae30",
                "zh_TW": "\u541e\u566c\u9b54\u6cd5",
                "zh_CN": "\u541e\u566c\u9b54\u6cd5"
              },
              "id": 117931
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/278326?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Consume Magic",
                  "es_MX": "Consumir magia",
                  "pt_BR": "Consumir Magia",
                  "de_DE": "Magie aufzehren",
                  "en_GB": "Consume Magic",
                  "es_ES": "Consumo de magia",
                  "fr_FR": "Manavore",
                  "it_IT": "Consumo Magia",
                  "ru_RU": "\u041f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0438",
                  "ko_KR": "\ub9c8\ubc95 \uc0bc\ud0a4\uae30",
                  "zh_TW": "\u541e\u566c\u9b54\u6cd5",
                  "zh_CN": "\u541e\u566c\u9b54\u6cd5"
                },
                "id": 278326
              },
              "description": {
                "en_US": "Consume 1 beneficial Magic effect removing it from the target.",
                "es_MX": "Consume 1 efecto m\u00e1gico beneficioso, lo que lo elimina del objetivo.",
                "pt_BR": "Consome 1 efeito m\u00e1gico ben\u00e9fico do alvo.",
                "de_DE": "Verschlingt 1 hilfreichen magischen Effekt vom Ziel, was diesen entfernt.",
                "en_GB": "Consume 1 beneficial Magic effect removing it from the target.",
                "es_ES": "Consume 1 efecto m\u00e1gico beneficioso, lo que lo elimina del objetivo.",
                "fr_FR": "Vous consommez et annulez 1\u00a0effet magique b\u00e9n\u00e9fique affectant la cible.",
                "it_IT": "Consuma 1 effetto benefico magico, dissolvendolo dal bersaglio.",
                "ru_RU": "\u0421\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u0438 1 \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442.",
                "ko_KR": "\ub300\uc0c1\uc758 \uc774\ub85c\uc6b4 \ub9c8\ubc95 \ud6a8\uacfc 1\uac1c\ub97c \ud761\uc218\ud558\uc5ec \uc81c\uac70\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u541e\u566c\u76ee\u6a19\u8eab\u4e0a\u76841\u500b\u589e\u76ca\u9b54\u6cd5\u6548\u679c\uff0c\u5c07\u5176\u79fb\u9664\u3002",
                "zh_CN": "\u4ece\u76ee\u6807\u8eab\u4e0a\u79fb\u96641\u4e2a\u589e\u76ca\u9b54\u6cd5\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Instant",
                "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                "de_DE": "Sofort",
                "en_GB": "Instant",
                "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                "it_IT": "Istantaneo",
                "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
              },
              "range": {
                "en_US": "30 yd range",
                "es_MX": "Alcance de 30 m",
                "pt_BR": "Alcance de 30 m",
                "de_DE": "30 Meter Reichweite",
                "en_GB": "30 yd range",
                "es_ES": "Alcance de 30 m",
                "fr_FR": "30 m de port\u00e9e",
                "it_IT": "Portata di 30 m",
                "ru_RU": "\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f: 30 \u043c",
                "ko_KR": "\uc720\ud6a8 \uac70\ub9ac 30\ubbf8\ud130",
                "zh_TW": "30\u78bc\u8ddd\u96e2",
                "zh_CN": "30\u7801\u5c04\u7a0b"
              },
              "cooldown": {
                "en_US": "10 sec cooldown",
                "es_MX": "Tiempo de reutilizaci\u00f3n de 10 s",
                "pt_BR": "Recarga de 10 s",
                "de_DE": "10 Sek. Abklingzeit",
                "en_GB": "10 sec cooldown",
                "es_ES": "Reutilizaci\u00f3n: 10 s",
                "fr_FR": "10 s de recharge",
                "it_IT": "10 s di recupero",
                "ru_RU": "\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435: 10 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "10\ucd08 \ud6c4 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \uac00\ub2a5",
                "zh_TW": "\u51b7\u537b\u6642\u959310\u79d2",
                "zh_CN": "10\u79d2\u51b7\u5374\u65f6\u95f4"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 5,
      "display_col": 5,
      "raw_position_x": 4500,
      "raw_position_y": 3300
    },
    {
      "id": 90999,
      "locked_by": [
        90948
      ],
      "unlocks": [
        95151,
        90933
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117922?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Aldrachi Design",
                "es_MX": "Dise\u00f1o de Aldrachi",
                "pt_BR": "Desenho Aldrachi",
                "de_DE": "Formgebung der Aldrachi",
                "en_GB": "Aldrachi Design",
                "es_ES": "Dise\u00f1o Aldrachi",
                "fr_FR": "Cr\u00e9ation des Aldrachi",
                "it_IT": "Miglioria degli Aldrachi",
                "ru_RU": "\u0410\u043b\u044c\u0434\u0440\u0430\u0445\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044d\u0441\u043a\u0438\u0437",
                "ko_KR": "\uc54c\ub4dc\ub77c\uce58\uc758 \ubb38\uc591",
                "zh_TW": "\u5967\u9054\u5947\u8a2d\u8a08",
                "zh_CN": "\u5965\u8fbe\u5947\u7684\u8bbe\u8ba1"
              },
              "id": 117922
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/391409?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Aldrachi Design",
                  "es_MX": "Dise\u00f1o de Aldrachi",
                  "pt_BR": "Desenho Aldrachi",
                  "de_DE": "Formgebung der Aldrachi",
                  "en_GB": "Aldrachi Design",
                  "es_ES": "Dise\u00f1o Aldrachi",
                  "fr_FR": "Cr\u00e9ation des Aldrachi",
                  "it_IT": "Miglioria degli Aldrachi",
                  "ru_RU": "\u0410\u043b\u044c\u0434\u0440\u0430\u0445\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044d\u0441\u043a\u0438\u0437",
                  "ko_KR": "\uc54c\ub4dc\ub77c\uce58\uc758 \ubb38\uc591",
                  "zh_TW": "\u5967\u9054\u5947\u8a2d\u8a08",
                  "zh_CN": "\u5965\u8fbe\u5947\u7684\u8bbe\u8ba1"
                },
                "id": 391409
              },
              "description": {
                "en_US": "Increases your chance to parry by 3%.",
                "es_MX": "Aumenta un 3% tu probabilidad de parar.",
                "pt_BR": "Aumenta a chance de Aparar em 3%.",
                "de_DE": "Erh\u00f6ht Eure Parierchance um 3%.",
                "en_GB": "Increases your chance to parry by 3%.",
                "es_ES": "Aumenta tu probabilidad de parar en un 3%.",
                "fr_FR": "Augmente vos chances de parer de 3%.",
                "it_IT": "Aumenta la probabilit\u00e0 di parata del 3%.",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0430\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 3%.",
                "ko_KR": "\ubb34\uae30 \ub9c9\uae30 \ud655\ub960\uc774 3%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u4f60\u7684\u62db\u67b6\u6a5f\u7387\u63d0\u9ad83%\u3002",
                "zh_CN": "\u62db\u67b6\u51e0\u7387\u63d0\u9ad83%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 5,
      "display_col": 7,
      "raw_position_x": 5700,
      "raw_position_y": 3300
    },
    {
      "id": 95154,
      "locked_by": [
        90993
      ],
      "unlocks": [
        90940
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122779?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Chaos Fragments",
                "es_MX": "Fragmentos de caos",
                "pt_BR": "Fragmentos do Caos",
                "de_DE": "Chaosfragmente",
                "en_GB": "Chaos Fragments",
                "es_ES": "Fragmentos del caos",
                "fr_FR": "Fragments du chaos",
                "it_IT": "Frammenti del Caos",
                "ru_RU": "\u0424\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430",
                "ko_KR": "\ud63c\ub3c8\uc758 \ud30c\ud3b8",
                "zh_TW": "\u6df7\u6c8c\u788e\u7247",
                "zh_CN": "\u6df7\u4e71\u788e\u7247"
              },
              "id": 122779
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320412?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Chaos Fragments",
                  "es_MX": "Fragmentos de caos",
                  "pt_BR": "Fragmentos do Caos",
                  "de_DE": "Chaosfragmente",
                  "en_GB": "Chaos Fragments",
                  "es_ES": "Fragmentos del caos",
                  "fr_FR": "Fragments du chaos",
                  "it_IT": "Frammenti del Caos",
                  "ru_RU": "\u0424\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430",
                  "ko_KR": "\ud63c\ub3c8\uc758 \ud30c\ud3b8",
                  "zh_TW": "\u6df7\u6c8c\u788e\u7247",
                  "zh_CN": "\u6df7\u4e71\u788e\u7247"
                },
                "id": 320412
              },
              "description": {
                "en_US": "Each enemy stunned by Chaos Nova has a 30% chance to generate a Lesser Soul Fragment.",
                "es_MX": "Cada enemigo aturdido por Nova de caos tiene un 30% de probabilidad de generar un fragmento de alma menor.",
                "pt_BR": "Cada inimigo atordoado pela Nova do Caos tem 30% de chance de gerar um Fragmento de Alma Inferior.",
                "de_DE": "Jeder durch 'Chaosnova' bet\u00e4ubte Gegner hat eine Chance von 30%, ein geringes Seelenfragment zu erzeugen.",
                "en_GB": "Each enemy stunned by Chaos Nova has a 30% chance to generate a Lesser Soul Fragment.",
                "es_ES": "Cada enemigo aturdido por Nova de caos tiene un 30% de probabilidad de generar un trozo de alma inferior.",
                "fr_FR": "Tous les ennemis \u00e9tourdis par Nova du chaos ont 30% de chances de g\u00e9n\u00e9rer un fragment d\u2019\u00e2me inf\u00e9rieur.",
                "it_IT": "Ogni nemico stordito da Nova del Caos ha una probabilit\u00e0 del 30% di rilasciare un Frammento Inferiore dell'Anima.",
                "ru_RU": "\u041a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a, \u043e\u0433\u043b\u0443\u0448\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \"\u041a\u043e\u043b\u044c\u0446\u043e\u043c \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430\", \u0441 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e 30% \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0434\u0430\u0442\u044c \u043c\u0430\u043b\u044b\u0439 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0443\u0448\u0438.",
                "ko_KR": "\ud63c\ub3c8\uc758 \ud68c\uc624\ub9ac\ub85c \uae30\uc808\uc2dc\ud0a8 \uc801 \ud558\ub098\ub2f9 30%\uc758 \ud655\ub960\ub85c \ud558\uae09 \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u6bcf\u500b\u88ab\u6df7\u6c8c\u65b0\u661f\u64ca\u660f\u7684\u6575\u4eba\u90fd\u670930%\u7684\u6a5f\u7387\u7522\u751f\u4e00\u679a\u6b21\u7d1a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u3002",
                "zh_CN": "\u6df7\u4e71\u65b0\u661f\u6bcf\u4f7f\u4e00\u4e2a\u654c\u4eba\u660f\u8ff7\uff0c\u90fd\u670930%\u7684\u51e0\u7387\u4ea7\u751f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u578b\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 1,
      "raw_position_x": 2100,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 90994,
      "locked_by": [
        90993,
        90938
      ],
      "unlocks": [
        90936,
        90940
      ],
      "node_type": {
        "id": 2,
        "type": "CHOICE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "choice_of_tooltips": [
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117917?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Master of the Glaive",
                  "es_MX": "Maestro de la guja",
                  "pt_BR": "Mestre da Glaive",
                  "de_DE": "Glevenmeister",
                  "en_GB": "Master of the Glaive",
                  "es_ES": "Maestro de la guja",
                  "fr_FR": "Ma\u00eetre du glaive",
                  "it_IT": "Maestro della Lama",
                  "ru_RU": "\u041c\u0430\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430",
                  "ko_KR": "\uae00\ub808\uc774\ube0c\uc758 \ub300\uac00",
                  "zh_TW": "\u6230\u5203\u5927\u5e2b",
                  "zh_CN": "\u6218\u5203\u5927\u5e08"
                },
                "id": 117917
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389763?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Master of the Glaive",
                    "es_MX": "Maestro de la guja",
                    "pt_BR": "Mestre da Glaive",
                    "de_DE": "Glevenmeister",
                    "en_GB": "Master of the Glaive",
                    "es_ES": "Maestro de la guja",
                    "fr_FR": "Ma\u00eetre du glaive",
                    "it_IT": "Maestro della Lama",
                    "ru_RU": "\u041c\u0430\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430",
                    "ko_KR": "\uae00\ub808\uc774\ube0c\uc758 \ub300\uac00",
                    "zh_TW": "\u6230\u5203\u5927\u5e2b",
                    "zh_CN": "\u6218\u5203\u5927\u5e08"
                  },
                  "id": 389763
                },
                "description": {
                  "en_US": "Throw Glaive has 2 charges and snares all enemies hit by 50% for 6 sec.",
                  "es_MX": "Lanzar guja tiene 2 cargas y frena un 50% a todos los enemigos golpeados durante 6 s.",
                  "pt_BR": "Arremessar Glaive tem 2 cargas e desacelera em 50% todos os inimigos atingidos por 6 s.",
                  "de_DE": "'Gleve werfen' hat 2 Aufladungen und verlangsamt alle getroffenen Gegner f\u00fcr 6 Sek. um 50%.",
                  "en_GB": "Throw Glaive has 2 charges and snares all enemies hit by 50% for 6 sec.",
                  "es_ES": "Ahora, Lanzar guja tiene 2 cargas y frena un 50% a todos los enemigos alcanzados durante 6 s.",
                  "fr_FR": "Lancer de glaive a 2\u00a0charges et ralentit tous les adversaires qu\u2019il touche de 50\u00a0% pendant 6 s.",
                  "it_IT": "Lancio Lama ha 2 cariche e riduce la velocit\u00e0 di movimento di tutti i nemici colpiti del 50% per 6 s.",
                  "ru_RU": "\"\u0411\u0440\u043e\u0441\u043e\u043a \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\" \u0442\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 2 \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434\u0430 \u0438 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0434\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0430 50% \u043d\u0430 6 \u0441\u0435\u043a.",
                  "ko_KR": "\uae00\ub808\uc774\ube0c \ud22c\ucc99\uc774 2\ud68c \ucda9\uc804\ub418\uace0 \uc801\uc911\ud55c \ubaa8\ub4e0 \uc801\uc758 \uc774\ub3d9 \uc18d\ub3c4\ub97c 6\ucd08 \ub3d9\uc548 50%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u6295\u64f2\u6230\u5203\u53ef\u4f7f\u75282\u6b21\uff0c\u4e26\u4e14\u4f7f\u547d\u4e2d\u7684\u6240\u6709\u6575\u4eba\u7de9\u901f50%\uff0c\u6301\u7e8c6\u79d2\u3002",
                  "zh_CN": "\u6295\u63b7\u5229\u5203\u73b0\u5728\u53ef\u4ee5\u4f7f\u75282\u6b21\u5e76\u8bf1\u6355\u51fb\u4e2d\u7684\u654c\u4eba\uff0c\u4f7f\u5176\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\u964d\u4f4e50%\uff0c\u6301\u7eed6\u79d2\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            },
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122780?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Champion of the Glaive",
                  "es_MX": "Adalid de la guja",
                  "pt_BR": "Campe\u00e3o da Glaive",
                  "de_DE": "Champion der Gleve",
                  "en_GB": "Champion of the Glaive",
                  "es_ES": "Campe\u00f3n de la guja",
                  "fr_FR": "Champion du glaive",
                  "it_IT": "Campione delle Lame",
                  "ru_RU": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u043e\u0435\u0432\u044b\u043c \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u043e\u043c",
                  "ko_KR": "\uae00\ub808\uc774\ube0c\uc758 \uc6a9\uc0ac",
                  "zh_TW": "\u6230\u5203\u52c7\u58eb",
                  "zh_CN": "\u98de\u5203\u52c7\u58eb"
                },
                "id": 122780
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/429211?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Champion of the Glaive",
                    "es_MX": "Adalid de la guja",
                    "pt_BR": "Campe\u00e3o da Glaive",
                    "de_DE": "Champion der Gleve",
                    "en_GB": "Champion of the Glaive",
                    "es_ES": "Campe\u00f3n de la guja",
                    "fr_FR": "Champion du glaive",
                    "it_IT": "Campione delle Lame",
                    "ru_RU": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u043e\u0435\u0432\u044b\u043c \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u043e\u043c",
                    "ko_KR": "\uae00\ub808\uc774\ube0c\uc758 \uc6a9\uc0ac",
                    "zh_TW": "\u6230\u5203\u52c7\u58eb",
                    "zh_CN": "\u98de\u5203\u52c7\u58eb"
                  },
                  "id": 429211
                },
                "description": {
                  "en_US": "Throw Glaive has 2 charges and 10 yard increased range.",
                  "es_MX": "Lanzar guja tiene 2 cargas y aumenta 10 m su alcance.",
                  "pt_BR": "Arremessar Glaive ganha 2 cargas e o alcance \u00e9 aumentado em 10 m.",
                  "de_DE": "'Gleve werfen' hat 2 Aufladungen und eine um 10 Meter erh\u00f6hte Reichweite.",
                  "en_GB": "Throw Glaive has 2 charges and 10 yard increased range.",
                  "es_ES": "Lanzar guja tiene 2 cargas y 10 m de alcance m\u00e1s.",
                  "fr_FR": "Lancer de glaive a 2\u00a0charges et une port\u00e9e augment\u00e9e de 10\u00a0m.",
                  "it_IT": "Lancio Lama ha 2 cariche e la sua portata aumenta di 10 m.",
                  "ru_RU": "\"\u0411\u0440\u043e\u0441\u043e\u043a \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\" \u0442\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 2 \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434\u0430, \u0430 \u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0435\u0433\u043e \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 10 \u043c.",
                  "ko_KR": "\uae00\ub808\uc774\ube0c \ud22c\ucc99\uc774 2\ud68c \ucda9\uc804\ub418\uace0 \uc0ac\uc815\uac70\ub9ac\uac00 10\ubbf8\ud130\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u6295\u64f2\u6230\u5203\u53ef\u4f7f\u75282\u6b21\uff0c\u4e14\u7bc4\u570d\u63d0\u9ad810\u78bc\u3002",
                  "zh_CN": "\u6295\u63b7\u5229\u5203\u53ef\u4ee5\u4f7f\u75282\u6b21\uff0c\u5c04\u7a0b\u5ef6\u957f10\u7801\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 2,
      "raw_position_x": 2700,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 90937,
      "locked_by": [
        90938
      ],
      "unlocks": [
        90936
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117853?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Disrupting Fury",
                "es_MX": "Furia interruptora",
                "pt_BR": "F\u00faria Interruptiva",
                "de_DE": "St\u00f6render Zorn",
                "en_GB": "Disrupting Fury",
                "es_ES": "Furia perturbadora",
                "fr_FR": "Fureur perturbante",
                "it_IT": "Furia Perturbante",
                "ru_RU": "\u041f\u0440\u0435\u0440\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043d\u0435\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e",
                "ko_KR": "\ubc29\ud574\uc758 \uaca9\ub178",
                "zh_TW": "\u5e72\u64fe\u4e4b\u6012",
                "zh_CN": "\u74e6\u89e3\u4e4b\u6012"
              },
              "id": 117853
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/183782?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Disrupting Fury",
                  "es_MX": "Furia interruptora",
                  "pt_BR": "F\u00faria Interruptiva",
                  "de_DE": "St\u00f6render Zorn",
                  "en_GB": "Disrupting Fury",
                  "es_ES": "Furia perturbadora",
                  "fr_FR": "Fureur perturbante",
                  "it_IT": "Furia Perturbante",
                  "ru_RU": "\u041f\u0440\u0435\u0440\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043d\u0435\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432\u0441\u0442\u0432\u043e",
                  "ko_KR": "\ubc29\ud574\uc758 \uaca9\ub178",
                  "zh_TW": "\u5e72\u64fe\u4e4b\u6012",
                  "zh_CN": "\u74e6\u89e3\u4e4b\u6012"
                },
                "id": 183782
              },
              "description": {
                "en_US": "Disrupt generates 30 Fury on a successful interrupt.",
                "es_MX": "Interrumpir genera 30 p. de furia luego de una interrupci\u00f3n exitosa.",
                "pt_BR": "Interromper gera 30 de F\u00faria se for bem-sucedido.",
                "de_DE": "'Unterbrechen' erzeugt bei einer erfolgreichen Unterbrechung 30 J\u00e4hzorn.",
                "en_GB": "Disrupt generates 30 Fury on a successful interrupt.",
                "es_ES": "Interrumpir genera 30 p. de furia al interrumpir con \u00e9xito.",
                "fr_FR": "\u00c9branlement g\u00e9n\u00e8re 30\u00a0points de fureur en cas d\u2019interruption r\u00e9ussie.",
                "it_IT": "Distruzione genera 30 furia se interrompe con successo un'abilit\u00e0.",
                "ru_RU": "\u041f\u0440\u0438 \u0443\u0441\u043f\u0435\u0448\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \"\u041f\u0440\u0435\u0440\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\" \u0434\u0430\u0435\u0442 30 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430.",
                "ko_KR": "\ucc28\ub2e8\uc5d0 \uc131\uacf5\ud558\uba74 \ubd84\uc5f4\uc774 30\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u6210\u529f\u4e2d\u65b7\u6cd5\u8853\u6642\u53ef\u7522\u751f30\u9ede\u9b54\u6012\u3002",
                "zh_CN": "\u74e6\u89e3\u6210\u529f\u6253\u65ad\u53ef\u4ee5\u4ea7\u751f30\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 3,
      "raw_position_x": 3300,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 95150,
      "locked_by": [
        91006,
        90938
      ],
      "unlocks": [
        90936,
        91004
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122771?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Felblade",
                "es_MX": "Hoja m\u00e1cula",
                "pt_BR": "L\u00e2mina Vil",
                "de_DE": "Teufelsklinge",
                "en_GB": "Felblade",
                "es_ES": "Hoja m\u00e1cula",
                "fr_FR": "Gangrelame",
                "it_IT": "Vilspada",
                "ru_RU": "\u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625\uce7c",
                "zh_TW": "\u9b54\u5203",
                "zh_CN": "\u90aa\u80fd\u4e4b\u5203"
              },
              "id": 122771
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/232893?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Felblade",
                  "es_MX": "Hoja m\u00e1cula",
                  "pt_BR": "L\u00e2mina Vil",
                  "de_DE": "Teufelsklinge",
                  "en_GB": "Felblade",
                  "es_ES": "Hoja m\u00e1cula",
                  "fr_FR": "Gangrelame",
                  "it_IT": "Vilspada",
                  "ru_RU": "\u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc625\uce7c",
                  "zh_TW": "\u9b54\u5203",
                  "zh_CN": "\u90aa\u80fd\u4e4b\u5203"
                },
                "id": 232893
              },
              "description": {
                "en_US": "Charge to your target and deal 655 Fire damage.\r\n\r\nDemon's Bite has a chance to reset the cooldown of Felblade.\r\n\r\nGenerates 40 Fury.",
                "es_MX": "Arremete contra tu objetivo e inflige 649 p. de da\u00f1o de fuego.\r\n\r\nMordedura de demonio tiene una probabilidad de restablecer el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Hoja m\u00e1cula.\r\n\r\nGenera 40 p. de furia.",
                "pt_BR": "Investe contra o alvo, causando 657 de dano de Fogo.\r\n\r\nMordida do Dem\u00f4nio tem chance de concluir a recarga da L\u00e2mina Vil.\r\n\r\nGera 40 de F\u00faria.",
                "de_DE": "St\u00fcrmt auf das Ziel zu und f\u00fcgt ihm 641 Feuerschaden zu.\r\n\r\n'D\u00e4monenbiss' hat eine Chance, die Abklingzeit von 'Teufelsklinge' abzuschlie\u00dfen.\r\n\r\nErzeugt 40 J\u00e4hzorn.",
                "en_GB": "Charge to your target and deal 640 Fire damage.\r\n\r\nDemon's Bite has a chance to reset the cooldown of Felblade.\r\n\r\nGenerates 40 Fury.",
                "es_ES": "Cargas hacia tu objetivo y le infliges 650 p. de da\u00f1o de de Fuego.\r\n\r\nMordedura de demonio puede hacer que se reinicie el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Hoja m\u00e1cula.\r\n\r\nGenera 40 p. de furia.",
                "fr_FR": "Vous chargez la cible et lui infligez 656\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts de feu.\r\n\r\nMorsure du d\u00e9mon a une chance de mettre fin au temps de recharge de Gangrelame.\r\n\r\nG\u00e9n\u00e8re\u00a040\u00a0points de fureur.",
                "it_IT": "Carica il bersaglio, infliggendo 656 danni da fuoco.\r\n\r\nMorso del Demone ha una probabilit\u00e0 di azzerare il tempo di recupero di Vilspada.\r\n\r\nGenera 40 furia.",
                "ru_RU": "\u0412\u044b \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0440\u044b\u0432\u043e\u043a \u043a \u0446\u0435\u043b\u0438, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f 657 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f.\r\n\r\n\"\u0423\u043a\u0443\u0441 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0430\" \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \"\u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\".\r\n\r\n\u0414\u0430\u0435\u0442 40 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430.",
                "ko_KR": "\ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \ub3cc\uc9c4\ud558\uc5ec 644\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc545\ub9c8\uc758 \uc774\ube68 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \uc77c\uc815 \ud655\ub960\ub85c \uc9c0\uc625\uce7c\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 \ucd08\uae30\ud654\ub429\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n40\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u98db\u885d\u81f3\u76ee\u6a19\u8eab\u908a\u767c\u52d5\u653b\u64ca\uff0c\u9020\u6210650\u9ede\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002\r\n\r\n\u60e1\u9b54\u4e4b\u54ac\u6709\u4e00\u5b9a\u6a5f\u7387\u91cd\u7f6e\u9b54\u5203\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u3002\r\n\r\n\u7522\u751f40\u9ede\u9b54\u6012\u3002",
                "zh_CN": "\u51b2\u5411\u76ee\u6807\uff0c\u9020\u6210659\u70b9\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u3002\r\n\r\n\u6076\u9b54\u4e4b\u54ac\u6709\u4e00\u5b9a\u51e0\u7387\u91cd\u7f6e\u90aa\u80fd\u4e4b\u5203\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u3002\r\n\r\n\u4ea7\u751f40\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Instant",
                "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                "de_DE": "Sofort",
                "en_GB": "Instant",
                "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                "it_IT": "Istantaneo",
                "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
              },
              "range": {
                "en_US": "15 yd range",
                "es_MX": "Alcance de 15 m",
                "pt_BR": "Alcance de 15 m",
                "de_DE": "15 Meter Reichweite",
                "en_GB": "15 yd range",
                "es_ES": "Alcance de 15 m",
                "fr_FR": "15 m de port\u00e9e",
                "it_IT": "Portata di 15 m",
                "ru_RU": "\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f: 15 \u043c",
                "ko_KR": "\uc720\ud6a8 \uac70\ub9ac 15\ubbf8\ud130",
                "zh_TW": "15\u78bc\u8ddd\u96e2",
                "zh_CN": "15\u7801\u5c04\u7a0b"
              },
              "cooldown": {
                "en_US": "15 sec cooldown",
                "es_MX": "Tiempo de reutilizaci\u00f3n de 15 s",
                "pt_BR": "Recarga de 15 s",
                "de_DE": "15 Sek. Abklingzeit",
                "en_GB": "15 sec cooldown",
                "es_ES": "Reutilizaci\u00f3n: 15 s",
                "fr_FR": "15 s de recharge",
                "it_IT": "15 s di recupero",
                "ru_RU": "\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435: 15 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "15\ucd08 \ud6c4 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \uac00\ub2a5",
                "zh_TW": "\u51b7\u537b\u6642\u959315\u79d2",
                "zh_CN": "15\u79d2\u51b7\u5374\u65f6\u95f4"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 4,
      "raw_position_x": 3900,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 91005,
      "locked_by": [
        91006
      ],
      "unlocks": [
        91004
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117930?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Swallowed Anger",
                "es_MX": "C\u00f3lera devorada",
                "pt_BR": "Raiva Engolida",
                "de_DE": "Heruntergeschluckter Zorn",
                "en_GB": "Swallowed Anger",
                "es_ES": "Ira tragada",
                "fr_FR": "Col\u00e8re raval\u00e9e",
                "it_IT": "Rabbia Inghiottita",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0437\u043b\u043e\u0441\u0442\u044c",
                "ko_KR": "\uc0bc\ucf1c\uc9c4 \ubd84\ub178",
                "zh_TW": "\u541e\u98df\u4e4b\u6012",
                "zh_CN": "\u541e\u566c\u6124\u6012"
              },
              "id": 117930
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320313?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Swallowed Anger",
                  "es_MX": "C\u00f3lera devorada",
                  "pt_BR": "Raiva Engolida",
                  "de_DE": "Heruntergeschluckter Zorn",
                  "en_GB": "Swallowed Anger",
                  "es_ES": "Ira tragada",
                  "fr_FR": "Col\u00e8re raval\u00e9e",
                  "it_IT": "Rabbia Inghiottita",
                  "ru_RU": "\u041f\u043e\u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0437\u043b\u043e\u0441\u0442\u044c",
                  "ko_KR": "\uc0bc\ucf1c\uc9c4 \ubd84\ub178",
                  "zh_TW": "\u541e\u98df\u4e4b\u6012",
                  "zh_CN": "\u541e\u566c\u6124\u6012"
                },
                "id": 320313
              },
              "description": {
                "en_US": "Consume Magic generates 20 Fury when a beneficial Magic effect is successfully removed from the target.",
                "es_MX": "Consumir magia genera 20 p. de furia cuando se elimina un efecto m\u00e1gico beneficioso del objetivo.",
                "pt_BR": "Consumir Magia gera 20 de F\u00faria quando remove um efeito ben\u00e9fico do alvo.",
                "de_DE": "Wenn 'Magie aufzehren' erfolgreich einen n\u00fctzlichen magischen Effekt vom Ziel entfernt, werden 20 J\u00e4hzorn erzeugt.",
                "en_GB": "Consume Magic generates 20 Fury when a beneficial Magic effect is successfully removed from the target.",
                "es_ES": "Consumo de magia genera 20 p. de furia cuando un efecto m\u00e1gico beneficioso se elimina con \u00e9xito del objetivo.",
                "fr_FR": "Manavore g\u00e9n\u00e8re 20\u00a0points de fureur quand un effet de magie b\u00e9n\u00e9fique affectant la cible est annul\u00e9.",
                "it_IT": "Consumo Magia genera 20 furia quando viene dissolto un effetto benefico magico dal bersaglio.",
                "ru_RU": "\u041f\u0440\u0438 \u0443\u0441\u043f\u0435\u0448\u043d\u043e\u043c \u0441\u043d\u044f\u0442\u0438\u0438 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u0438 \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0442\u0432\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u0430 \"\u041f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0438\" \u0434\u0430\u0435\u0442 20 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430.",
                "ko_KR": "\ub9c8\ubc95 \uc0bc\ud0a4\uae30\ub85c \ub300\uc0c1\uc758 \uc774\ub85c\uc6b4 \ub9c8\ubc95 \ud6a8\uacfc\ub97c \uc131\uacf5\uc801\uc73c\ub85c \uc81c\uac70\ud558\uba74 20\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u541e\u566c\u9b54\u6cd5\u6703\u5728\u6210\u529f\u79fb\u9664\u76ee\u6a19\u8eab\u4e0a\u7684\u589e\u76ca\u9b54\u6cd5\u6548\u679c\u5f8c\u7522\u751f20\u9ede\u9b54\u6012\u3002",
                "zh_CN": "\u4ece\u76ee\u6807\u8eab\u4e0a\u6210\u529f\u79fb\u9664\u589e\u76ca\u9b54\u6cd5\u65f6\uff0c\u541e\u566c\u9b54\u6cd5\u4f1a\u4ea7\u751f20\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 5,
      "raw_position_x": 4500,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 90933,
      "locked_by": [
        90999,
        91006
      ],
      "unlocks": [
        90947,
        91004
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117849?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Aura of Pain",
                "es_MX": "Aura de dolor",
                "pt_BR": "Aura de Dor",
                "de_DE": "Aura der Schmerzes",
                "en_GB": "Aura of Pain",
                "es_ES": "Aura de dolor",
                "fr_FR": "Aura de souffrance",
                "it_IT": "Aura del Dolore",
                "ru_RU": "\u0410\u0443\u0440\u0430 \u0431\u043e\u043b\u0438",
                "ko_KR": "\ube44\ud0c4\uc758 \uc624\ub77c",
                "zh_TW": "\u75db\u82e6\u5149\u74b0",
                "zh_CN": "\u75db\u82e6\u5149\u73af"
              },
              "id": 117849
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/207347?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Aura of Pain",
                  "es_MX": "Aura de dolor",
                  "pt_BR": "Aura de Dor",
                  "de_DE": "Aura der Schmerzes",
                  "en_GB": "Aura of Pain",
                  "es_ES": "Aura de dolor",
                  "fr_FR": "Aura de souffrance",
                  "it_IT": "Aura del Dolore",
                  "ru_RU": "\u0410\u0443\u0440\u0430 \u0431\u043e\u043b\u0438",
                  "ko_KR": "\ube44\ud0c4\uc758 \uc624\ub77c",
                  "zh_TW": "\u75db\u82e6\u5149\u74b0",
                  "zh_CN": "\u75db\u82e6\u5149\u73af"
                },
                "id": 207347
              },
              "description": {
                "en_US": "Increases the critical strike chance of Immolation Aura by 6%.",
                "es_MX": "Aumenta un 6% la probabilidad de golpe cr\u00edtico de Aura de inmolaci\u00f3n.",
                "pt_BR": "Aumenta em 6% a chance de acerto cr\u00edtico da Aura de Imola\u00e7\u00e3o.",
                "de_DE": "Erh\u00f6ht die kritische Trefferchance von 'Feuerbrandaura' um 6%.",
                "en_GB": "Increases the critical strike chance of Immolation Aura by 6%.",
                "es_ES": "Aumenta un 6% la probabilidad de golpe cr\u00edtico de Aura de inmolaci\u00f3n.",
                "fr_FR": "Augmente les chances de coups critiques d\u2019Aura d\u2019immolation de 6%.",
                "it_IT": "Aumenta la probabilit\u00e0 di critico di Rogo Rovente del 6%.",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0434\u0430\u0440\u0430 \"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0436\u0430\u0440\u0430\" \u043d\u0430 6%.",
                "ko_KR": "\uc81c\ubb3c\uc758 \uc624\ub77c\uc758 \uadf9\ub300\ud654\uc728\uc774 6%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u737b\u796d\u5149\u74b0\u7684\u81f4\u547d\u4e00\u64ca\u6a5f\u7387\u63d0\u9ad86%\u3002",
                "zh_CN": "\u732e\u796d\u5149\u73af\u7206\u51fb\u7684\u51e0\u7387\u63d0\u9ad86%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 6,
      "raw_position_x": 5100,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 95151,
      "locked_by": [
        90999
      ],
      "unlocks": [
        90947
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122773?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Live by the Glaive",
                "es_MX": "Vivir por la guja",
                "pt_BR": "Vida pela Glaive",
                "de_DE": "Der Weg der Gleve",
                "en_GB": "Live by the Glaive",
                "es_ES": "Vida a guja",
                "fr_FR": "Vivre par le glaive",
                "it_IT": "Chi di Lama Ferisce",
                "ru_RU": "\u0415\u0434\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441 \u0431\u043e\u0435\u0432\u044b\u043c \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u043e\u043c",
                "ko_KR": "\uc804\ud22c\uac80\uc5d0 \uc758\uc9c0\ud55c \uc0b6",
                "zh_TW": "\u6230\u5203\u81f3\u5c0a",
                "zh_CN": "\u5203\u4ee5\u4e3a\u9aa8"
              },
              "id": 122773
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/428607?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Live by the Glaive",
                  "es_MX": "Vivir por la guja",
                  "pt_BR": "Vida pela Glaive",
                  "de_DE": "Der Weg der Gleve",
                  "en_GB": "Live by the Glaive",
                  "es_ES": "Vida a guja",
                  "fr_FR": "Vivre par le glaive",
                  "it_IT": "Chi di Lama Ferisce",
                  "ru_RU": "\u0415\u0434\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441 \u0431\u043e\u0435\u0432\u044b\u043c \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u043e\u043c",
                  "ko_KR": "\uc804\ud22c\uac80\uc5d0 \uc758\uc9c0\ud55c \uc0b6",
                  "zh_TW": "\u6230\u5203\u81f3\u5c0a",
                  "zh_CN": "\u5203\u4ee5\u4e3a\u9aa8"
                },
                "id": 428607
              },
              "description": {
                "en_US": "When you parry an attack or have one of your attacks parried, restore 2% of max health and 10 Fury. \r\n\r\nThis effect may only occur once every 5 sec.",
                "es_MX": "Cuando paras un ataque o alguien para uno de los tuyos, recuperas un 2% de tu salud m\u00e1xima y obtienes 10 p. de furia.\r\n\r\nEste efecto solo puede ocurrir una vez cada 5 s.",
                "pt_BR": "Ao aparar um ataque ou ter um dos seus ataques aparados, voc\u00ea restaura 2% do m\u00e1ximo de pontos de vida e 10 de F\u00faria. \r\n\r\nEste efeito s\u00f3 pode ocorrer uma vez a cada 5 s.",
                "de_DE": "Wenn Ihr einen Angriff pariert oder einer Eurer Angriffe pariert wird, werden 2% Eurer maximalen Gesundheit und 10 J\u00e4hzorn wiederhergestellt.\r\n\r\nDieser Effekt kann nur einmal alle 5 Sek. auftreten.",
                "en_GB": "When you parry an attack or have one of your attacks parried, restore 2% of max health and 10 Fury. \r\n\r\nThis effect may only occur once every 5 sec.",
                "es_ES": "Cuando paras o te paran un ataque, recuperas un 2% de tu salud m\u00e1xima y 10 p. de furia. \r\n\r\nEste efecto solo puede ocurrir una vez cada 5 s.",
                "fr_FR": "Lorsque vous parez une attaque ou lorsqu\u2019une de vos attaques est par\u00e9e, rend 2\u00a0% du maximum de points de vie et 10\u00a0points de fureur.\r\n\r\nCet effet ne peut se produire qu\u2019une fois toutes les 5\u00a0s.",
                "it_IT": "Quando si effettua o si subisce una parata, rigenera il 2% della salute massima e genera 10 furia.\r\n\r\nPu\u00f2 verificarsi solo una volta ogni 5 s.",
                "ru_RU": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0432\u044b \u043f\u0430\u0440\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0435 \u0430\u0442\u0430\u043a\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u0432\u0430\u0448\u0443 \u0430\u0442\u0430\u043a\u0443 \u043f\u0430\u0440\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442, \u0432\u044b \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442\u0435 2% \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441\u0430 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f \u0438 10 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430. \r\n\r\n\u0421\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0435 \u0447\u0430\u0449\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0430 \u0432 5 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uacf5\uaca9\uc744 \ubb34\uae30 \ub9c9\uae30\ud558\uac70\ub098 \ubb34\uae30 \ub9c9\uae30\ub97c \ub2f9\ud558\uba74 \ucd5c\ub300 \uc0dd\uba85\ub825\uc758 2%\uc640 10\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \ud68c\ubcf5\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc774 \ud6a8\uacfc\ub294 5\ucd08\uc5d0 \ud55c \ubc88\uc529\ub9cc \ubc1c\ub3d9\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u7576\u4f60\u62db\u67b6\u653b\u64ca\u6216\u4f60\u7684\u653b\u64ca\u88ab\u62db\u67b6\u6642\uff0c\u6cbb\u76422%\u751f\u547d\u529b\u4e0a\u9650\u4e26\u6062\u5fa910\u9ede\u9b54\u6012\u3002\r\n\r\n\u6b64\u6548\u679c\u6bcf5\u79d2\u53ea\u80fd\u89f8\u767c\u4e00\u6b21\u3002",
                "zh_CN": "\u5f53\u4f60\u62db\u67b6\u653b\u51fb\u6216\u4f60\u7684\u653b\u51fb\u88ab\u62db\u67b6\u65f6\uff0c\u6062\u590d2%\u7684\u6700\u5927\u751f\u547d\u503c\uff0c\u5e76\u83b7\u5f9710\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u3002\r\n\r\n\u8be5\u6548\u679c\u6bcf5\u79d2\u53ea\u80fd\u89e6\u53d1\u4e00\u6b21\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 7,
      "raw_position_x": 5700,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 90940,
      "locked_by": [
        90994,
        95154
      ],
      "unlocks": [
        90935,
        90939
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117856?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Pursuit",
                "es_MX": "Persecuci\u00f3n",
                "pt_BR": "Persegui\u00e7\u00e3o",
                "de_DE": "Verfolgung",
                "en_GB": "Pursuit",
                "es_ES": "Perseguir",
                "fr_FR": "Poursuite",
                "it_IT": "Inseguimento",
                "ru_RU": "\u041f\u0440\u0435\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\ucd94\uaca9",
                "zh_TW": "\u8ffd\u64ca",
                "zh_CN": "\u8ffd\u8e2a"
              },
              "id": 117856
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320654?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Pursuit",
                  "es_MX": "Persecuci\u00f3n",
                  "pt_BR": "Persegui\u00e7\u00e3o",
                  "de_DE": "Verfolgung",
                  "en_GB": "Pursuit",
                  "es_ES": "Perseguir",
                  "fr_FR": "Poursuite",
                  "it_IT": "Inseguimento",
                  "ru_RU": "\u041f\u0440\u0435\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\ucd94\uaca9",
                  "zh_TW": "\u8ffd\u64ca",
                  "zh_CN": "\u8ffd\u8e2a"
                },
                "id": 320654
              },
              "description": {
                "en_US": "Mastery increases your movement speed.",
                "es_MX": "La maestr\u00eda aumenta tu velocidad de movimiento.",
                "pt_BR": "Maestria aumenta sua velocidade de movimento.",
                "de_DE": "Meisterschaft erh\u00f6ht Eure Bewegungsgeschwindigkeit.",
                "en_GB": "Mastery increases your movement speed.",
                "es_ES": "La maestr\u00eda aumenta tu velocidad de movimiento.",
                "fr_FR": "La Ma\u00eetrise augmente votre vitesse de d\u00e9placement.",
                "it_IT": "La maestria aumenta la velocit\u00e0 di movimento.",
                "ru_RU": "\u0418\u0441\u043a\u0443\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f.",
                "ko_KR": "\ud2b9\ud654\uac00 \uc774\ub3d9 \uc18d\ub3c4\ub97c \uc99d\uac00\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u7cbe\u901a\u6703\u63d0\u9ad8\u4f60\u7684\u79fb\u52d5\u901f\u5ea6\u3002",
                "zh_CN": "\u7cbe\u901a\u4f1a\u63d0\u9ad8\u4f60\u7684\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 7,
      "display_col": 1,
      "raw_position_x": 2100,
      "raw_position_y": 4500
    },
    {
      "id": 90936,
      "locked_by": [
        90994,
        95150,
        90937
      ],
      "unlocks": [
        91003,
        90935
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117852?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Soul Rending",
                "es_MX": "Hendidura de alma",
                "pt_BR": "Dilacera\u00e7\u00e3o da Alma",
                "de_DE": "Seelenrei\u00dfer",
                "en_GB": "Soul Rending",
                "es_ES": "Desgarre de almas",
                "fr_FR": "D\u00e9chirement de l\u2019\u00e2me",
                "it_IT": "Lacerazione d'Anima",
                "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0438",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubd84\uc1c4",
                "zh_TW": "\u88c2\u9b42",
                "zh_CN": "\u7075\u9b42\u5288\u88c2"
              },
              "id": 117852
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/204909?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Soul Rending",
                  "es_MX": "Hendidura de alma",
                  "pt_BR": "Dilacera\u00e7\u00e3o da Alma",
                  "de_DE": "Seelenrei\u00dfer",
                  "en_GB": "Soul Rending",
                  "es_ES": "Desgarre de almas",
                  "fr_FR": "D\u00e9chirement de l\u2019\u00e2me",
                  "it_IT": "Lacerazione d'Anima",
                  "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0438",
                  "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubd84\uc1c4",
                  "zh_TW": "\u88c2\u9b42",
                  "zh_CN": "\u7075\u9b42\u5288\u88c2"
                },
                "id": 204909
              },
              "description": {
                "en_US": "Leech increased by 5%.\r\n\r\nGain an additional 5% leech while Metamorphosis is active.",
                "es_MX": "Aumenta el robo de vida un 5%.\r\n\r\nObtiene un 5% de robo de vida adicional cuando Metamorfosis est\u00e1 activo.",
                "pt_BR": "Sorver aumentado em 5%.\r\n\r\nConcede mais 5% de Sorver quando Metamorfose estiver ativa.",
                "de_DE": "Erh\u00f6ht den Lebensraub um 5%.\r\n\r\nGew\u00e4hrt zus\u00e4tzlich 5% Lebensraub, solange 'Metamorphose' aktiv ist.",
                "en_GB": "Leech increased by 5%.\r\n\r\nGain an additional 5% leech while Metamorphosis is active.",
                "es_ES": "Parasitar aumentado un 5%.\r\n\r\nGanas un 5% m\u00e1s de parasitar mientras Metamorfosis est\u00e1 activa.",
                "fr_FR": "Ponction augment\u00e9e de 5%.\r\n\r\n5% de Ponction suppl\u00e9mentaires tant que M\u00e9tamorphose est active.",
                "it_IT": "Aumenta il ritorno vitale del 5%.\r\n\r\nDurante Metamorfosi Demoniaca, il ritorno vitale aumenta del 5% aggiuntivo.",
                "ru_RU": "\u0423\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 5%.\r\n\r\n\u0423\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0449\u0435 \u043d\u0430 5%, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \"\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u0430\".",
                "ko_KR": "\uc0dd\uae30\ud761\uc218\uac00 5%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\ud0c8\ud0dc\uac00 \ud65c\uc131\ud654\ub418\uc5b4 \uc788\ub294 \ub3d9\uc548 \uc0dd\uae30\ud761\uc218\uac00 \ucd94\uac00\ub85c 5%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u6c72\u53d6\u63d0\u9ad85%\u3002\r\n\r\n\u5728\u60e1\u9b54\u5316\u8eab\u4f5c\u7528\u671f\u9593\u984d\u5916\u7372\u5f975%\u6c72\u53d6\u3002",
                "zh_CN": "\u5438\u8840\u63d0\u9ad85%\u3002\r\n\r\n\u6fc0\u6d3b\u6076\u9b54\u53d8\u5f62\u65f6\uff0c\u4f60\u989d\u5916\u83b7\u5f975%\u7684\u5438\u8840\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        },
        {
          "rank": 2,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117852?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Soul Rending",
                "es_MX": "Hendidura de alma",
                "pt_BR": "Dilacera\u00e7\u00e3o da Alma",
                "de_DE": "Seelenrei\u00dfer",
                "en_GB": "Soul Rending",
                "es_ES": "Desgarre de almas",
                "fr_FR": "D\u00e9chirement de l\u2019\u00e2me",
                "it_IT": "Lacerazione d'Anima",
                "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0438",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubd84\uc1c4",
                "zh_TW": "\u88c2\u9b42",
                "zh_CN": "\u7075\u9b42\u5288\u88c2"
              },
              "id": 117852
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/204909?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Soul Rending",
                  "es_MX": "Hendidura de alma",
                  "pt_BR": "Dilacera\u00e7\u00e3o da Alma",
                  "de_DE": "Seelenrei\u00dfer",
                  "en_GB": "Soul Rending",
                  "es_ES": "Desgarre de almas",
                  "fr_FR": "D\u00e9chirement de l\u2019\u00e2me",
                  "it_IT": "Lacerazione d'Anima",
                  "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0438",
                  "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubd84\uc1c4",
                  "zh_TW": "\u88c2\u9b42",
                  "zh_CN": "\u7075\u9b42\u5288\u88c2"
                },
                "id": 204909
              },
              "description": {
                "en_US": "Leech increased by 10%.\r\n\r\nGain an additional 10% leech while Metamorphosis is active.",
                "es_MX": "Aumenta el robo de vida un 10%.\r\n\r\nObtiene un 10% de robo de vida adicional cuando Metamorfosis est\u00e1 activo.",
                "pt_BR": "Sorver aumentado em 10%.\r\n\r\nConcede mais 10% de Sorver quando Metamorfose estiver ativa.",
                "de_DE": "Erh\u00f6ht den Lebensraub um 10%.\r\n\r\nGew\u00e4hrt zus\u00e4tzlich 10% Lebensraub, solange 'Metamorphose' aktiv ist.",
                "en_GB": "Leech increased by 10%.\r\n\r\nGain an additional 10% leech while Metamorphosis is active.",
                "es_ES": "Parasitar aumentado un 10%.\r\n\r\nGanas un 10% m\u00e1s de parasitar mientras Metamorfosis est\u00e1 activa.",
                "fr_FR": "Ponction augment\u00e9e de 10%.\r\n\r\n10% de Ponction suppl\u00e9mentaires tant que M\u00e9tamorphose est active.",
                "it_IT": "Aumenta il ritorno vitale del 10%.\r\n\r\nDurante Metamorfosi Demoniaca, il ritorno vitale aumenta del 10% aggiuntivo.",
                "ru_RU": "\u0423\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 10%.\r\n\r\n\u0423\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0449\u0435 \u043d\u0430 10%, \u043f\u043e\u043a\u0430 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \"\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u0430\".",
                "ko_KR": "\uc0dd\uae30\ud761\uc218\uac00 10%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\ud0c8\ud0dc\uac00 \ud65c\uc131\ud654\ub418\uc5b4 \uc788\ub294 \ub3d9\uc548 \uc0dd\uae30\ud761\uc218\uac00 \ucd94\uac00\ub85c 10%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u6c72\u53d6\u63d0\u9ad810%\u3002\r\n\r\n\u5728\u60e1\u9b54\u5316\u8eab\u4f5c\u7528\u671f\u9593\u984d\u5916\u7372\u5f9710%\u6c72\u53d6\u3002",
                "zh_CN": "\u5438\u8840\u63d0\u9ad810%\u3002\r\n\r\n\u6fc0\u6d3b\u6076\u9b54\u53d8\u5f62\u65f6\uff0c\u4f60\u989d\u5916\u83b7\u5f9710%\u7684\u5438\u8840\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 7,
      "display_col": 3,
      "raw_position_x": 3300,
      "raw_position_y": 4500
    },
    {
      "id": 91004,
      "locked_by": [
        95150,
        91005,
        90933
      ],
      "unlocks": [
        91000,
        91003
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117929?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Infernal Armor",
                "es_MX": "Armadura infernal",
                "pt_BR": "Armadura Infernal",
                "de_DE": "H\u00f6llische R\u00fcstung",
                "en_GB": "Infernal Armor",
                "es_ES": "Armadura infernal",
                "fr_FR": "Armure infernale",
                "it_IT": "Armatura Infernale",
                "ru_RU": "\u0418\u043d\u0444\u0435\u0440\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0431\u0440\u043e\u043d\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625\ubd88 \uac11\uc637",
                "zh_TW": "\u7149\u7344\u8b77\u7532",
                "zh_CN": "\u5730\u72f1\u706b\u62a4\u7532"
              },
              "id": 117929
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320331?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Infernal Armor",
                  "es_MX": "Armadura infernal",
                  "pt_BR": "Armadura Infernal",
                  "de_DE": "H\u00f6llische R\u00fcstung",
                  "en_GB": "Infernal Armor",
                  "es_ES": "Armadura infernal",
                  "fr_FR": "Armure infernale",
                  "it_IT": "Armatura Infernale",
                  "ru_RU": "\u0418\u043d\u0444\u0435\u0440\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0431\u0440\u043e\u043d\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc625\ubd88 \uac11\uc637",
                  "zh_TW": "\u7149\u7344\u8b77\u7532",
                  "zh_CN": "\u5730\u72f1\u706b\u62a4\u7532"
                },
                "id": 320331
              },
              "description": {
                "en_US": "Immolation Aura increases your armor by 10% and causes melee attackers to suffer 16 Fire damage.",
                "es_MX": "Aura de inmolaci\u00f3n aumenta tu armadura un 10% y hace que los atacantes cuerpo a cuerpo sufran 16 p. de da\u00f1o de de fuego.",
                "pt_BR": "Aura de Imola\u00e7\u00e3o aumenta em 10% sua Armadura e causa 16 Fogo de dano em atacantes corpo a corpo.",
                "de_DE": "'Feuerbrandaura' erh\u00f6ht Eure R\u00fcstung um 10% und l\u00e4sst Nahkampfangreifer 16 Feuerschaden erleiden.",
                "en_GB": "Immolation Aura increases your armor by 10% and causes melee attackers to suffer 16 Fire damage.",
                "es_ES": "Aura de inmolaci\u00f3n aumenta tu armadura un 10% y provoca que los atacantes cuerpo a cuerpo reciban 16 p. de da\u00f1o de Fuego.",
                "fr_FR": "Aura d\u2019immolation augmente votre Armure de 10\u00a0% et inflige 16\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts de feu aux attaquants en m\u00eal\u00e9e.",
                "it_IT": "Rogo Rovente aumenta l'armatura del 10% e fa s\u00ec che gli attaccanti in mischia subiscano 16 danni da fuoco.",
                "ru_RU": "\"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0436\u0430\u0440\" \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0431\u0440\u043e\u043d\u044e \u043d\u0430 10% \u0438 \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u0430\u0442\u0430\u043a\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u0432 \u0431\u043b\u0438\u0436\u043d\u0435\u043c \u0431\u043e\u044e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c 16 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u0443\u043c\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u043e\u0433\u043d\u044f\".",
                "ko_KR": "\uc81c\ubb3c\uc758 \uc624\ub77c \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \ubc29\uc5b4\ub3c4\uac00 10%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud558\uace0 \uadfc\uc811 \uacf5\uaca9\uc790\uc5d0\uac8c 16\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u737b\u796d\u5149\u74b0\u4f7f\u4f60\u7684\u8b77\u7532\u503c\u63d0\u9ad810%\uff0c\u4e26\u4f7f\u8fd1\u6230\u653b\u64ca\u8005\u53d7\u523016\u9ede\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002",
                "zh_CN": "\u732e\u796d\u5149\u73af\u4f1a\u4f7f\u4f60\u7684\u62a4\u7532\u63d0\u9ad810%\uff0c\u5e76\u4e14\u8fd1\u6218\u653b\u51fb\u8005\u4f1a\u53d7\u523016\u70b9\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        },
        {
          "rank": 2,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117929?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Infernal Armor",
                "es_MX": "Armadura infernal",
                "pt_BR": "Armadura Infernal",
                "de_DE": "H\u00f6llische R\u00fcstung",
                "en_GB": "Infernal Armor",
                "es_ES": "Armadura infernal",
                "fr_FR": "Armure infernale",
                "it_IT": "Armatura Infernale",
                "ru_RU": "\u0418\u043d\u0444\u0435\u0440\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0431\u0440\u043e\u043d\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625\ubd88 \uac11\uc637",
                "zh_TW": "\u7149\u7344\u8b77\u7532",
                "zh_CN": "\u5730\u72f1\u706b\u62a4\u7532"
              },
              "id": 117929
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320331?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Infernal Armor",
                  "es_MX": "Armadura infernal",
                  "pt_BR": "Armadura Infernal",
                  "de_DE": "H\u00f6llische R\u00fcstung",
                  "en_GB": "Infernal Armor",
                  "es_ES": "Armadura infernal",
                  "fr_FR": "Armure infernale",
                  "it_IT": "Armatura Infernale",
                  "ru_RU": "\u0418\u043d\u0444\u0435\u0440\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0431\u0440\u043e\u043d\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc625\ubd88 \uac11\uc637",
                  "zh_TW": "\u7149\u7344\u8b77\u7532",
                  "zh_CN": "\u5730\u72f1\u706b\u62a4\u7532"
                },
                "id": 320331
              },
              "description": {
                "en_US": "Immolation Aura increases your armor by 20% and causes melee attackers to suffer 32 Fire damage.",
                "es_MX": "Aura de inmolaci\u00f3n aumenta tu armadura un 20% y hace que los atacantes cuerpo a cuerpo sufran 32 p. de da\u00f1o de de fuego.",
                "pt_BR": "Aura de Imola\u00e7\u00e3o aumenta em 20% sua Armadura e causa 32 Fogo de dano em atacantes corpo a corpo.",
                "de_DE": "'Feuerbrandaura' erh\u00f6ht Eure R\u00fcstung um 20% und l\u00e4sst Nahkampfangreifer 32 Feuerschaden erleiden.",
                "en_GB": "Immolation Aura increases your armor by 20% and causes melee attackers to suffer 32 Fire damage.",
                "es_ES": "Aura de inmolaci\u00f3n aumenta tu armadura un 20% y provoca que los atacantes cuerpo a cuerpo reciban 31 p. de da\u00f1o de Fuego.",
                "fr_FR": "Aura d\u2019immolation augmente votre Armure de 20\u00a0% et inflige 32\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts de feu aux attaquants en m\u00eal\u00e9e.",
                "it_IT": "Rogo Rovente aumenta l'armatura del 20% e fa s\u00ec che gli attaccanti in mischia subiscano 32 danni da fuoco.",
                "ru_RU": "\"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0436\u0430\u0440\" \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0431\u0440\u043e\u043d\u044e \u043d\u0430 20% \u0438 \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u0430\u0442\u0430\u043a\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u0432 \u0431\u043b\u0438\u0436\u043d\u0435\u043c \u0431\u043e\u044e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c 32 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u0443\u043c\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u043e\u0433\u043d\u044f\".",
                "ko_KR": "\uc81c\ubb3c\uc758 \uc624\ub77c \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \ubc29\uc5b4\ub3c4\uac00 20%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud558\uace0 \uadfc\uc811 \uacf5\uaca9\uc790\uc5d0\uac8c 32\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u737b\u796d\u5149\u74b0\u4f7f\u4f60\u7684\u8b77\u7532\u503c\u63d0\u9ad820%\uff0c\u4e26\u4f7f\u8fd1\u6230\u653b\u64ca\u8005\u53d7\u523032\u9ede\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002",
                "zh_CN": "\u732e\u796d\u5149\u73af\u4f1a\u4f7f\u4f60\u7684\u62a4\u7532\u63d0\u9ad820%\uff0c\u5e76\u4e14\u8fd1\u6218\u653b\u51fb\u8005\u4f1a\u53d7\u523032\u70b9\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 7,
      "display_col": 5,
      "raw_position_x": 4500,
      "raw_position_y": 4500
    },
    {
      "id": 90947,
      "locked_by": [
        90933,
        95151
      ],
      "unlocks": [
        95155,
        91000
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117865?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Lost in Darkness",
                "es_MX": "Perdido en la oscuridad",
                "pt_BR": "Perdido nas Trevas",
                "de_DE": "In Dunkelheit verloren",
                "en_GB": "Lost in Darkness",
                "es_ES": "Perdido en la oscuridad",
                "fr_FR": "\u00c9garement dans les t\u00e9n\u00e8bres",
                "it_IT": "Perso nell'Oscurit\u00e0",
                "ru_RU": "\u0417\u0430\u0442\u0435\u0440\u044f\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432\u043e \u0442\u044c\u043c\u0435",
                "ko_KR": "\uc5b4\ub460 \uc18d\uc758 \ubc29\ud669",
                "zh_TW": "\u9ed1\u6697\u8ff7\u96e2",
                "zh_CN": "\u9ed1\u6697\u8ff7\u5931"
              },
              "id": 117865
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389849?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Lost in Darkness",
                  "es_MX": "Perdido en la oscuridad",
                  "pt_BR": "Perdido nas Trevas",
                  "de_DE": "In Dunkelheit verloren",
                  "en_GB": "Lost in Darkness",
                  "es_ES": "Perdido en la oscuridad",
                  "fr_FR": "\u00c9garement dans les t\u00e9n\u00e8bres",
                  "it_IT": "Perso nell'Oscurit\u00e0",
                  "ru_RU": "\u0417\u0430\u0442\u0435\u0440\u044f\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432\u043e \u0442\u044c\u043c\u0435",
                  "ko_KR": "\uc5b4\ub460 \uc18d\uc758 \ubc29\ud669",
                  "zh_TW": "\u9ed1\u6697\u8ff7\u96e2",
                  "zh_CN": "\u9ed1\u6697\u8ff7\u5931"
                },
                "id": 389849
              },
              "description": {
                "en_US": "Spectral Sight has 5 sec reduced cooldown and no longer reduces movement speed. ",
                "es_MX": "Visi\u00f3n espectral tiene 5 s menos de tiempo de reutilizaci\u00f3n y ya no reduce la velocidad de movimiento. ",
                "pt_BR": "Vis\u00e3o Espectral tem recarga 5 s menor e n\u00e3o reduz mais a velocidade de movimento. ",
                "de_DE": "Eure 'Geistersicht' hat eine um 5 Sek. verringerte Abklingzeit und verringert nicht die Bewegungsgeschwindigkeit. ",
                "en_GB": "Spectral Sight has 5 sec reduced cooldown and no longer reduces movement speed. ",
                "es_ES": "El tiempo de reutilizaci\u00f3n de Visi\u00f3n espectral se reduce 5 s, y la facultad ya no reduce la velocidad de movimiento. ",
                "fr_FR": "Le temps de recharge de Vision spectrale est r\u00e9duit de 5\u00a0s et ne r\u00e9duit plus la vitesse de d\u00e9placement. ",
                "it_IT": "Riduce il tempo di recupero di Vista Spettrale di 5 s. Vista Spettrale non riduce la velocit\u00e0 di movimento. ",
                "ru_RU": "\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u041f\u0440\u0438\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f\" \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 5 \u0441\u0435\u043a., \u0438 \u044d\u0442\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043d\u0435 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f. ",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \uc2dc\uc57c\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 5\ucd08\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub610\ud55c \ub354 \uc774\uc0c1 \uc774\ub3d9 \uc18d\ub3c4\uac00 \uac10\uc18c\ud558\uc9c0 \uc54a\uc2b5\ub2c8\ub2e4. ",
                "zh_TW": "\u9748\u8996\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed5\u79d2\uff0c\u4e14\u4e0d\u518d\u964d\u4f4e\u79fb\u52d5\u901f\u5ea6\u3002 ",
                "zh_CN": "\u5e7d\u7075\u89c6\u89c9\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u51cf\u5c115\u79d2\u4e14\u4e0d\u518d\u964d\u4f4e\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\u3002 "
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 7,
      "display_col": 7,
      "raw_position_x": 5700,
      "raw_position_y": 4500
    },
    {
      "id": 90939,
      "locked_by": [
        90940
      ],
      "unlocks": [
        90934
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117855?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Felfire Haste",
                "es_MX": "Celeridad de fuego vil",
                "pt_BR": "Acelera\u00e7\u00e3o de Fogovil",
                "de_DE": "Teufelsfeuertempo",
                "en_GB": "Felfire Haste",
                "es_ES": "Celeridad de fuego vil",
                "fr_FR": "H\u00e2te de gangrefeu",
                "it_IT": "Celerit\u00e0 del Vilfuoco",
                "ru_RU": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0433\u043d\u044f \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625\ubd88 \uac00\uc18d",
                "zh_TW": "\u9b54\u706b\u52a0\u901f",
                "zh_CN": "\u90aa\u706b\u75be\u901f"
              },
              "id": 117855
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389846?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Felfire Haste",
                  "es_MX": "Celeridad de fuego vil",
                  "pt_BR": "Acelera\u00e7\u00e3o de Fogovil",
                  "de_DE": "Teufelsfeuertempo",
                  "en_GB": "Felfire Haste",
                  "es_ES": "Celeridad de fuego vil",
                  "fr_FR": "H\u00e2te de gangrefeu",
                  "it_IT": "Celerit\u00e0 del Vilfuoco",
                  "ru_RU": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0433\u043d\u044f \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc625\ubd88 \uac00\uc18d",
                  "zh_TW": "\u9b54\u706b\u52a0\u901f",
                  "zh_CN": "\u90aa\u706b\u75be\u901f"
                },
                "id": 389846
              },
              "description": {
                "en_US": "Fel Rush increases your movement speed by 10% for 8 sec.",
                "es_MX": "Acometida vil aumenta tu velocidad de movimiento un 10% durante 8 s.",
                "pt_BR": "Impulso Vil aumenta em 10% sua velocidade de movimento por 8 s.",
                "de_DE": "'Teufelsrausch' erh\u00f6ht Eure Bewegungsgeschwindigkeit 8 Sek. lang um 10%.",
                "en_GB": "Fel Rush increases your movement speed by 10% for 8 sec.",
                "es_ES": "Carga vil aumenta tu velocidad de movimiento un 10% durante 8 s.",
                "fr_FR": "Ru\u00e9e fulgurante augmente votre vitesse de d\u00e9placement de 10% pendant 8 s.",
                "it_IT": "Vilscatto aumenta la velocit\u00e0 di movimento del 10% per 8 s.",
                "ru_RU": "\"\u0420\u044b\u0432\u043e\u043a \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\" \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0430\u0448\u0443 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 10% \u043d\u0430 8 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625 \ub3cc\uc9c4 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc 8\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc774\ub3d9 \uc18d\ub3c4\uac00 10%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u9b54\u5316\u885d\u523a\u4f7f\u4f60\u7684\u79fb\u52d5\u901f\u5ea6\u63d0\u9ad810%\uff0c\u6301\u7e8c8\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u90aa\u80fd\u51b2\u649e\u4f7f\u4f60\u7684\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\u63d0\u9ad810%\uff0c\u6301\u7eed8\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 8,
      "display_col": 1,
      "raw_position_x": 2100,
      "raw_position_y": 5100
    },
    {
      "id": 90935,
      "locked_by": [
        90936,
        90940
      ],
      "unlocks": [
        91002,
        90934
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117851?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Illidari Knowledge",
                "es_MX": "Conocimiento Illidari",
                "pt_BR": "Sabedoria Illidari",
                "de_DE": "Wissen der Illidari",
                "en_GB": "Illidari Knowledge",
                "es_ES": "Conocimiento Illidari",
                "fr_FR": "Connaissance illidari",
                "it_IT": "Conoscenza degli Illidari",
                "ru_RU": "\u0417\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043b\u043b\u0438\u0434\u0430\u0440\u0438",
                "ko_KR": "\uc77c\ub9ac\ub2e4\ub9ac\uc758 \uc9c0\uc2dd",
                "zh_TW": "\u4f0a\u5229\u9054\u745e\u77e5\u8b58",
                "zh_CN": "\u4f0a\u5229\u8fbe\u96f7\u7684\u77e5\u8bc6"
              },
              "id": 117851
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389696?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Illidari Knowledge",
                  "es_MX": "Conocimiento Illidari",
                  "pt_BR": "Sabedoria Illidari",
                  "de_DE": "Wissen der Illidari",
                  "en_GB": "Illidari Knowledge",
                  "es_ES": "Conocimiento Illidari",
                  "fr_FR": "Connaissance illidari",
                  "it_IT": "Conoscenza degli Illidari",
                  "ru_RU": "\u0417\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043b\u043b\u0438\u0434\u0430\u0440\u0438",
                  "ko_KR": "\uc77c\ub9ac\ub2e4\ub9ac\uc758 \uc9c0\uc2dd",
                  "zh_TW": "\u4f0a\u5229\u9054\u745e\u77e5\u8b58",
                  "zh_CN": "\u4f0a\u5229\u8fbe\u96f7\u7684\u77e5\u8bc6"
                },
                "id": 389696
              },
              "description": {
                "en_US": "Reduces magic damage taken by 5%.",
                "es_MX": "Reduce un 5% el da\u00f1o m\u00e1gico recibido.",
                "pt_BR": "Reduz em 5% o dano M\u00e1gico recebido.",
                "de_DE": "Verringert den erlittenen Magieschaden um 5%.",
                "en_GB": "Reduces magic damage taken by 5%.",
                "es_ES": "Reduce un 5% el da\u00f1o m\u00e1gico recibido.",
                "fr_FR": "D\u00e9g\u00e2ts magiques subis r\u00e9duits de 5%.",
                "it_IT": "Riduce i danni magici subiti del 5%.",
                "ru_RU": "\u0423\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043d\u0430 5%.",
                "ko_KR": "\ubc1b\ub294 \ub9c8\ubc95 \ud53c\ud574\uac00 5%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u53d7\u5230\u7684\u9b54\u6cd5\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e5%\u3002",
                "zh_CN": "\u53d7\u5230\u7684\u9b54\u6cd5\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e5%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 8,
      "display_col": 2,
      "raw_position_x": 2700,
      "raw_position_y": 5100
    },
    {
      "id": 91003,
      "locked_by": [
        90936,
        91004
      ],
      "unlocks": [
        90929,
        91002
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117928?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Demonic",
                "es_MX": "Demon\u00edaco",
                "pt_BR": "Demon\u00edaco",
                "de_DE": "D\u00e4monisch",
                "en_GB": "Demonic",
                "es_ES": "Demon\u00edaco",
                "fr_FR": "D\u00e9moniaque",
                "it_IT": "Demone",
                "ru_RU": "\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0437\u043c",
                "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc131",
                "zh_TW": "\u9b54\u9ad4\u8f49\u5316",
                "zh_CN": "\u9b54\u5316"
              },
              "id": 117928
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/213410?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Demonic",
                  "es_MX": "Demon\u00edaco",
                  "pt_BR": "Demon\u00edaco",
                  "de_DE": "D\u00e4monisch",
                  "en_GB": "Demonic",
                  "es_ES": "Demon\u00edaco",
                  "fr_FR": "D\u00e9moniaque",
                  "it_IT": "Demone",
                  "ru_RU": "\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0437\u043c",
                  "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc131",
                  "zh_TW": "\u9b54\u9ad4\u8f49\u5316",
                  "zh_CN": "\u9b54\u5316"
                },
                "id": 213410
              },
              "description": {
                "en_US": "Eye Beam causes you to enter demon form for 5 sec after it finishes dealing damage.",
                "es_MX": "Haz ocular provoca que tomes forma de demonio durante 5 s despu\u00e9s de que deja de infligir da\u00f1o.",
                "pt_BR": "Raio Ocular faz voc\u00ea entrar na forma de dem\u00f4nio por 5 s ap\u00f3s terminar de causar dano.",
                "de_DE": "'Augenstrahl' versetzt Euch f\u00fcr 5 Sek. in D\u00e4monenform, nachdem die F\u00e4higkeit ihren Schaden verursacht hat.",
                "en_GB": "Eye Beam causes you to enter demon form for 5 sec after it finishes dealing damage.",
                "es_ES": "Haz ocular provoca que pases a forma de demonio durante 5 s despu\u00e9s de que termine de infligir da\u00f1o.",
                "fr_FR": "Rayon accablant vous transforme en d\u00e9mon pendant 5\u00a0s apr\u00e8s que ce sort a fini d\u2019infliger des d\u00e9g\u00e2ts.",
                "it_IT": "Raggio Oculare attiva la Forma Demoniaca per 5 s dopo aver terminato di infliggere danni.",
                "ru_RU": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \"\u041f\u0440\u043e\u043d\u0437\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0432\u0437\u0433\u043b\u044f\u0434\" \u043f\u0435\u0440\u0435\u0441\u0442\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u044c \u0443\u0440\u043e\u043d, \u0432\u044b \u043d\u0430 5 \u0441\u0435\u043a. \u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442\u0435\u0441\u044c \u0432 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0430.",
                "ko_KR": "\uc548\uad11\uc758 \uacf5\uaca9\uc774 \ub05d\ub09c \ud6c4 5\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc545\ub9c8 \ud615\uc0c1\uc774 \ub429\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u9b54\u773c\u5149\u675f\u505c\u6b62\u9020\u6210\u50b7\u5bb3\u5f8c\uff0c\u4f60\u6703\u9032\u5165\u60e1\u9b54\u5f62\u614b\uff0c\u6301\u7e8c5\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u773c\u68f1\u7684\u4f24\u5bb3\u7ed3\u675f\u65f6\u4f1a\u4f7f\u4f60\u8fdb\u5165\u6076\u9b54\u5f62\u6001\uff0c\u6301\u7eed5\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 8,
      "display_col": 4,
      "raw_position_x": 3900,
      "raw_position_y": 5100
    },
    {
      "id": 91000,
      "locked_by": [
        91004,
        90947
      ],
      "unlocks": [
        90929,
        95149
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117923?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Will of the Illidari",
                "es_MX": "Voluntad de los Illidari",
                "pt_BR": "Vontade dos Illidari",
                "de_DE": "Verbissenheit der Illidari",
                "en_GB": "Will of the Illidari",
                "es_ES": "Voluntad de los Illidari",
                "fr_FR": "Volont\u00e9 des Illidari",
                "it_IT": "Volont\u00e0 degli Illidari",
                "ru_RU": "\u0412\u043e\u043b\u044f \u0438\u043b\u043b\u0438\u0434\u0430\u0440\u0438",
                "ko_KR": "\uc77c\ub9ac\ub2e4\ub9ac\uc758 \uc758\uc9c0",
                "zh_TW": "\u4f0a\u5229\u9054\u745e\u610f\u5fd7",
                "zh_CN": "\u4f0a\u5229\u8fbe\u96f7\u7684\u610f\u5fd7"
              },
              "id": 117923
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389695?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Will of the Illidari",
                  "es_MX": "Voluntad de los Illidari",
                  "pt_BR": "Vontade dos Illidari",
                  "de_DE": "Verbissenheit der Illidari",
                  "en_GB": "Will of the Illidari",
                  "es_ES": "Voluntad de los Illidari",
                  "fr_FR": "Volont\u00e9 des Illidari",
                  "it_IT": "Volont\u00e0 degli Illidari",
                  "ru_RU": "\u0412\u043e\u043b\u044f \u0438\u043b\u043b\u0438\u0434\u0430\u0440\u0438",
                  "ko_KR": "\uc77c\ub9ac\ub2e4\ub9ac\uc758 \uc758\uc9c0",
                  "zh_TW": "\u4f0a\u5229\u9054\u745e\u610f\u5fd7",
                  "zh_CN": "\u4f0a\u5229\u8fbe\u96f7\u7684\u610f\u5fd7"
                },
                "id": 389695
              },
              "description": {
                "en_US": "Increases maximum health by 5%.",
                "es_MX": "Aumenta un 5% la salud m\u00e1xima.",
                "pt_BR": "Aumenta em 5% o m\u00e1ximo de pontos de vida.",
                "de_DE": "Erh\u00f6ht die maximale Gesundheit um 5%.",
                "en_GB": "Increases maximum health by 5%.",
                "es_ES": "Aumenta la salud m\u00e1xima un 5%.",
                "fr_FR": "Augmente le maximum de points de vie de 5%.",
                "it_IT": "Aumenta la salute massima del 5%.",
                "ru_RU": "\u0423\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f \u043d\u0430 5%.",
                "ko_KR": "\ucd5c\ub300 \uc0dd\uba85\ub825\uc774 5%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u63d0\u9ad85%\u751f\u547d\u529b\u4e0a\u9650\u3002",
                "zh_CN": "\u6700\u5927\u751f\u547d\u503c\u63d0\u9ad85%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 8,
      "display_col": 6,
      "raw_position_x": 5100,
      "raw_position_y": 5100
    },
    {
      "id": 95155,
      "locked_by": [
        90947
      ],
      "unlocks": [
        95149
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122783?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Precise Sigils",
                "es_MX": "Sigilos precisos",
                "pt_BR": "Signos Precisos",
                "de_DE": "Pr\u00e4zise Zeichen",
                "en_GB": "Precise Sigils",
                "es_ES": "Sigilos precisos",
                "fr_FR": "Sigils pr\u00e9cis",
                "it_IT": "Sigilli Precisi",
                "ru_RU": "\u0422\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438",
                "ko_KR": "\uc815\ubc00 \uc778\uc7a5",
                "zh_TW": "\u7cbe\u6e96\u7b26\u5370",
                "zh_CN": "\u7cbe\u51c6\u5492\u7b26"
              },
              "id": 122783
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389799?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Precise Sigils",
                  "es_MX": "Sigilos precisos",
                  "pt_BR": "Signos Precisos",
                  "de_DE": "Pr\u00e4zise Zeichen",
                  "en_GB": "Precise Sigils",
                  "es_ES": "Sigilos precisos",
                  "fr_FR": "Sigils pr\u00e9cis",
                  "it_IT": "Sigilli Precisi",
                  "ru_RU": "\u0422\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438",
                  "ko_KR": "\uc815\ubc00 \uc778\uc7a5",
                  "zh_TW": "\u7cbe\u6e96\u7b26\u5370",
                  "zh_CN": "\u7cbe\u51c6\u5492\u7b26"
                },
                "id": 389799
              },
              "description": {
                "en_US": "All Sigils are now placed at your target's location.",
                "es_MX": "Ahora todos los Sigilos se colocan en la ubicaci\u00f3n de tu objetivo.",
                "pt_BR": "Todos os Signos agora s\u00e3o colocados na posi\u00e7\u00e3o do seu alvo.",
                "de_DE": "Alle Zeichen werden nun an der Position Eures Ziels platziert.",
                "en_GB": "All Sigils are now placed at your target's location.",
                "es_ES": "Ahora todos los sigilos se colocan en la ubicaci\u00f3n de tu objetivo.",
                "fr_FR": "Tous les sigils sont d\u00e9sormais pos\u00e9s \u00e0 l\u2019emplacement de votre cible.",
                "it_IT": "Tutti i sigilli si attivano sulla tua posizione.",
                "ru_RU": "\u0412\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438 \u0442\u0435\u043f\u0435\u0440\u044c \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u043d\u0435\u043f\u043e\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u043a \u0432\u0430\u0448\u0435\u0439 \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0435\u0439 \u0446\u0435\u043b\u0438.",
                "ko_KR": "\ubaa8\ub4e0 \uc778\uc7a5\uc744 \ub300\uc0c1\uc758 \uc704\uce58\uc5d0 \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u6240\u6709\u7b26\u5370\u73fe\u5728\u90fd\u6703\u653e\u7f6e\u5728\u4f60\u76ee\u6a19\u7684\u6240\u5728\u4f4d\u7f6e\u3002",
                "zh_CN": "\u73b0\u5728\u6240\u6709\u5492\u7b26\u90fd\u653e\u7f6e\u5728\u4f60\u76ee\u6807\u7684\u4f4d\u7f6e\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 8,
      "display_col": 7,
      "raw_position_x": 5700,
      "raw_position_y": 5100
    },
    {
      "id": 90934,
      "locked_by": [
        90935,
        90939
      ],
      "unlocks": [
        90996,
        90996
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117850?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Internal Struggle",
                "es_MX": "Lucha interna",
                "pt_BR": "Luta Interna",
                "de_DE": "Innerer Konflikt",
                "en_GB": "Internal Struggle",
                "es_ES": "Pugna interna",
                "fr_FR": "Conflit int\u00e9rieur",
                "it_IT": "Sforzo Interno",
                "ru_RU": "\u0412\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u044f\u044f \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0430",
                "ko_KR": "\ub0b4\uba74\uc758 \ud22c\uc7c1",
                "zh_TW": "\u5167\u5728\u6399\u624e",
                "zh_CN": "\u5185\u5fc3\u51b2\u7a81"
              },
              "id": 117850
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/393822?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Internal Struggle",
                  "es_MX": "Lucha interna",
                  "pt_BR": "Luta Interna",
                  "de_DE": "Innerer Konflikt",
                  "en_GB": "Internal Struggle",
                  "es_ES": "Pugna interna",
                  "fr_FR": "Conflit int\u00e9rieur",
                  "it_IT": "Sforzo Interno",
                  "ru_RU": "\u0412\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u044f\u044f \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0430",
                  "ko_KR": "\ub0b4\uba74\uc758 \ud22c\uc7c1",
                  "zh_TW": "\u5167\u5728\u6399\u624e",
                  "zh_CN": "\u5185\u5fc3\u51b2\u7a81"
                },
                "id": 393822
              },
              "description": {
                "en_US": "Increases your mastery by 2.4%.",
                "es_MX": "Aumenta tu maestr\u00eda un 2.4%.",
                "pt_BR": "Aumenta em 2,4% a sua Maestria.",
                "de_DE": "Erh\u00f6ht Eure Meisterschaft um 2,4%.",
                "en_GB": "Increases your mastery by 2.4%.",
                "es_ES": "Aumenta un 2,4% tu maestr\u00eda.",
                "fr_FR": "Augmente votre Ma\u00eetrise de 2,4%.",
                "it_IT": "Aumenta la maestria del 2,4%.",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0430\u0448\u0443 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430 2,4%.",
                "ko_KR": "\ud2b9\ud654\uac00 2.4%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u4f60\u7684\u7cbe\u901a\u63d0\u9ad82.4%\u3002",
                "zh_CN": "\u4f60\u7684\u7cbe\u901a\u63d0\u9ad82.4%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 9,
      "display_col": 2,
      "raw_position_x": 2700,
      "raw_position_y": 5700
    },
    {
      "id": 91002,
      "locked_by": [
        90935,
        91003
      ],
      "unlocks": [
        91001,
        95148
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117926?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Darkness",
                "es_MX": "Oscuridad",
                "pt_BR": "Trevas",
                "de_DE": "Dunkelheit",
                "en_GB": "Darkness",
                "es_ES": "Oscuridad",
                "fr_FR": "T\u00e9n\u00e8bres",
                "it_IT": "Oscurit\u00e0",
                "ru_RU": "\u041c\u0440\u0430\u043a",
                "ko_KR": "\uc5b4\ub460",
                "zh_TW": "\u9ed1\u6697",
                "zh_CN": "\u9ed1\u6697"
              },
              "id": 117926
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/196718?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Darkness",
                  "es_MX": "Oscuridad",
                  "pt_BR": "Trevas",
                  "de_DE": "Dunkelheit",
                  "en_GB": "Darkness",
                  "es_ES": "Oscuridad",
                  "fr_FR": "T\u00e9n\u00e8bres",
                  "it_IT": "Oscurit\u00e0",
                  "ru_RU": "\u041c\u0440\u0430\u043a",
                  "ko_KR": "\uc5b4\ub460",
                  "zh_TW": "\u9ed1\u6697",
                  "zh_CN": "\u9ed1\u6697"
                },
                "id": 196718
              },
              "description": {
                "en_US": "Summons darkness around you in an 8 yd radius, granting friendly targets a 15% chance to avoid all damage from an attack. Lasts 8 sec.\r\n\r\nChance to avoid damage increased by 100% when not in a raid.",
                "es_MX": "Invoca a la oscuridad para que te rodee en un radio de  8 m. Otorga a los objetivos aliados un 15% de probabilidad de evitar todo el da\u00f1o de un ataque. Dura 8 s.\r\n\r\nAumenta un 100% la probabilidad de evitar el da\u00f1o cuando no est\u00e1s en una banda.",
                "pt_BR": "Evoca trevas em um raio de 8 m ao seu redor, concedendo aos alvos aliados 15% de chance de evitar todo o dano de um ataque. Dura 8 s.\r\n\r\nChance de evitar dano aumentada em 100% fora de raides.",
                "de_DE": "Beschw\u00f6rt in einem Radius von 8 Metern um Euch Dunkelheit, die verb\u00fcndeten Zielen eine Chance von 15% gew\u00e4hrt, s\u00e4mtlichen Schaden eines Angriffs zu vermeiden. H\u00e4lt 8 Sek. lang an.\r\n\r\nDie Chance, Schaden zu vermeiden, steigt au\u00dferhalb eines Schlachtzugs um 100%.",
                "en_GB": "Summons darkness around you in an 8 yd radius, granting friendly targets a 15% chance to avoid all damage from an attack. Lasts 8 sec.\r\n\r\nChance to avoid damage increased by 100% when not in a raid.",
                "es_ES": "Invoca oscuridad a tu alrededor en un radio de 8 m, lo que otorga a los objetivos amistosos un 15% de probabilidades de evitar todo el da\u00f1o de un ataque. Dura 8 s.\r\n\r\nProbabilidad de evitar el da\u00f1o aumentada un 100% cuando no est\u00e1s en una banda.",
                "fr_FR": "Invoque autour de vous dans un rayon de 8\u00a0m\u00e8tres des t\u00e9n\u00e8bres qui conf\u00e8rent aux cibles alli\u00e9es 15\u00a0% de chances d\u2019\u00e9viter tous les d\u00e9g\u00e2ts d\u2019une attaque. Dure 8 s.\r\n\r\nLes chances d\u2019\u00e9viter les d\u00e9g\u00e2ts augmentent de 100\u00a0% lorsque vous n\u2019\u00eates pas dans un raid.",
                "it_IT": "Richiama l'oscurit\u00e0 in un raggio di 8 m, fornendo ai bersagli alleati una probabilit\u00e0 del 15% di evitare tutti i danni di un attacco. Dura 8 s.\r\n\r\nProbabilit\u00e0 di evitare i danni aumentata del 100% quando non si \u00e8 in un gruppo d'incursione.",
                "ru_RU": "\u0420\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044f\u0435\u0442 \u0432 \u0440\u0430\u0434\u0438\u0443\u0441\u0435  8 \u043c \u043c\u0440\u0430\u043a, \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0441\u043e\u044e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u0441 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e 15% \u0438\u0437\u0431\u0435\u0433\u0430\u0442\u044c \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u0430\u0442\u0430\u043a. \u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u2013 8 \u0441\u0435\u043a.\r\n\r\n\u0412\u043d\u0435 \u0440\u0435\u0439\u0434\u0430 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 100%.",
                "ko_KR": "\uc790\uc2e0\uc758 \uc8fc\uc704 8\ubbf8\ud130 \ubc18\uacbd \ub0b4\uc5d0 \uc5b4\ub460\uc744 \uc18c\ud658\ud558\uc5ec \uc544\uad70 \ub300\uc0c1\uc774 15%\uc758 \ud655\ub960\ub85c \ubaa8\ub4e0 \ud53c\ud574\ub97c \ud68c\ud53c\ud560 \uc218 \uc788\uac8c \ud569\ub2c8\ub2e4. 8\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc9c0\uc18d\ub429\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uacf5\uaca9\ub300\uc5d0 \uc18d\ud574 \uc788\uc9c0 \uc54a\uc744 \ub54c\ub294 \ud53c\ud574\ub97c \ud68c\ud53c\ud560 \ud655\ub960\uc774 100%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u53ec\u559a\u9ed1\u6697\u7c60\u7f69\u4f60\u8eab\u908a8\u78bc\u7684\u7bc4\u570d\uff0c\u4f7f\u53cb\u65b9\u76ee\u6a19\u670915%\u7684\u6a5f\u7387\u514d\u75ab\u4e00\u6b21\u653b\u64ca\u7684\u6240\u6709\u50b7\u5bb3\uff0c\u6301\u7e8c8\u79d2\u3002\r\n\r\n\u4e0d\u5728\u5718\u968a\u4e2d\u6642\uff0c\u514d\u75ab\u50b7\u5bb3\u7684\u6a5f\u7387\u63d0\u9ad8100%\u3002",
                "zh_CN": "\u5728\u4f60\u5468\u56f48\u7801\u8303\u56f4\u5185\u53ec\u5524\u9ed1\u6697\uff0c\u4f7f\u53cb\u65b9\u76ee\u6807\u670915%\u7684\u51e0\u7387\u907f\u5f00\u653b\u51fb\u3002\u6301\u7eed8\u79d2\u3002\r\n\r\n\u4e0d\u5728\u56e2\u961f\u4e2d\u65f6\uff0c\u907f\u514d\u4f24\u5bb3\u7684\u51e0\u7387\u63d0\u9ad8100%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Instant",
                "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                "de_DE": "Sofort",
                "en_GB": "Instant",
                "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                "it_IT": "Istantaneo",
                "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
              },
              "cooldown": {
                "en_US": "5 min cooldown",
                "es_MX": "Tiempo de reutilizaci\u00f3n de 5 m",
                "pt_BR": "Recarga de 5 min",
                "de_DE": "5 Min. Abklingzeit",
                "en_GB": "5 min cooldown",
                "es_ES": "Reutilizaci\u00f3n: 5 min",
                "fr_FR": "5 min de recharge",
                "it_IT": "5 min di recupero",
                "ru_RU": "\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435: 5 \u043c\u0438\u043d.",
                "ko_KR": "5\ubd84 \ud6c4 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \uac00\ub2a5",
                "zh_TW": "\u51b7\u537b\u6642\u95935\u5206\u9418",
                "zh_CN": "5\u5206\u949f\u51b7\u5374\u65f6\u95f4"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 9,
      "display_col": 3,
      "raw_position_x": 3300,
      "raw_position_y": 5700
    },
    {
      "id": 90929,
      "locked_by": [
        91003,
        91000
      ],
      "unlocks": [
        90928,
        95148
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117844?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Soul Sigils",
                "es_MX": "Sigilos de alma",
                "pt_BR": "Signos da Alma",
                "de_DE": "Seelenzeichen",
                "en_GB": "Soul Sigils",
                "es_ES": "Sigilos de alma",
                "fr_FR": "Cachets d\u2019\u00e2me",
                "it_IT": "Sigilli dell'Anima",
                "ru_RU": "\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0443\u0448\u0438",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \uc778\uc7a5",
                "zh_TW": "\u9748\u9b42\u7b26\u5370",
                "zh_CN": "\u7075\u9b42\u5492\u7b26"
              },
              "id": 117844
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/395446?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Soul Sigils",
                  "es_MX": "Sigilos de alma",
                  "pt_BR": "Signos da Alma",
                  "de_DE": "Seelenzeichen",
                  "en_GB": "Soul Sigils",
                  "es_ES": "Sigilos de alma",
                  "fr_FR": "Cachets d\u2019\u00e2me",
                  "it_IT": "Sigilli dell'Anima",
                  "ru_RU": "\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438 \u0434\u0443\u0448\u0438",
                  "ko_KR": "\uc601\ud63c \uc778\uc7a5",
                  "zh_TW": "\u9748\u9b42\u7b26\u5370",
                  "zh_CN": "\u7075\u9b42\u5492\u7b26"
                },
                "id": 395446
              },
              "description": {
                "en_US": "Afflicting an enemy with a Sigil generates 1 Lesser Soul Fragment. ",
                "es_MX": "Afligir a un enemigo con un Sigilo genera 1 fragmento de alma menor. ",
                "pt_BR": "Afetar um inimigo com um Signo gera 1 Fragmento de Alma Inferior. ",
                "de_DE": "Wenn Ihr ein Zeichen auf einen Gegner wirkt, erzeugt Ihr 1 geringes Seelenfragment.",
                "en_GB": "Afflicting an enemy with a Sigil generates 1 Lesser Soul Fragment. ",
                "es_ES": "Al afectar a un enemigo con un efecto de sigilo se generan 1 trozo de alma inferior.",
                "fr_FR": "Appliquer un sigil \u00e0 un ennemi g\u00e9n\u00e8re 1\u00a0fragment d\u2019\u00e2me inf\u00e9rieur.",
                "it_IT": "Affliggere un nemico con un Sigillo fornisce 1 Frammento Inferiore dell'Anima. ",
                "ru_RU": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0432\u044b \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c\u044e, \u0432\u044b \u043d\u0430\u043a\u0430\u043f\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0435 1 \u043c\u0430\u043b\u044b\u0439 \u043e\u0441\u043a\u043e\u043b\u043e\u043a \u0434\u0443\u0448\u0438.",
                "ko_KR": "\uc778\uc7a5\uc744 \ubcf4\uc720\ud55c \uc801\uc744 \uacf5\uaca9\ud558\uba74 1\uac1c\uc758 \ud558\uae09 \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc774 \uc0dd\uc131\ub429\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u4f7f\u6575\u4eba\u53d7\u5230\u7b26\u5370\u5f71\u97ff\u6703\u7522\u751f1\u679a\u6b21\u7d1a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u3002",
                "zh_CN": "\u5bf9\u4e00\u540d\u654c\u4eba\u65bd\u52a0\u5492\u7b26\u6548\u679c\u4f1a\u4ea7\u751f1\u4e2a\u5c0f\u578b\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 9,
      "display_col": 5,
      "raw_position_x": 4500,
      "raw_position_y": 5700
    },
    {
      "id": 95149,
      "locked_by": [
        91000,
        95155
      ],
      "unlocks": [
        90949
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122770?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Quickened Sigils",
                "es_MX": "Sellos acelerados",
                "pt_BR": "Signos C\u00e9leres",
                "de_DE": "Beschleunigte Zeichen",
                "en_GB": "Quickened Sigils",
                "es_ES": "Sigilos acelerados",
                "fr_FR": "Sigils acc\u00e9l\u00e9r\u00e9s",
                "it_IT": "Sigilli Ravvivati",
                "ru_RU": "\u0423\u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438",
                "ko_KR": "\ucd09\uc9c4\ub41c \uc778\uc7a5",
                "zh_TW": "\u7b26\u5370\u52a0\u901f",
                "zh_CN": "\u5feb\u901f\u5492\u7b26"
              },
              "id": 122770
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/209281?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Quickened Sigils",
                  "es_MX": "Sellos acelerados",
                  "pt_BR": "Signos C\u00e9leres",
                  "de_DE": "Beschleunigte Zeichen",
                  "en_GB": "Quickened Sigils",
                  "es_ES": "Sigilos acelerados",
                  "fr_FR": "Sigils acc\u00e9l\u00e9r\u00e9s",
                  "it_IT": "Sigilli Ravvivati",
                  "ru_RU": "\u0423\u0441\u043a\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438",
                  "ko_KR": "\ucd09\uc9c4\ub41c \uc778\uc7a5",
                  "zh_TW": "\u7b26\u5370\u52a0\u901f",
                  "zh_CN": "\u5feb\u901f\u5492\u7b26"
                },
                "id": 209281
              },
              "description": {
                "en_US": "All Sigils activate 1 second faster.",
                "es_MX": "Todos los Sigilos se activan 1 s m\u00e1s r\u00e1pido.",
                "pt_BR": "Todos os Signos ativam 1 s mais r\u00e1pido.",
                "de_DE": "Alle Zeichen werden 1 Sek. schneller aktiviert.",
                "en_GB": "All Sigils activate 1 second faster.",
                "es_ES": "Todos los sigilos se activan 1 s m\u00e1s r\u00e1pido.",
                "fr_FR": "Tous les sigils s\u2019activent 1\u00a0s plus vite.",
                "it_IT": "Tutti i Sigilli si attivano 1 s pi\u00f9 velocemente.",
                "ru_RU": "\u0412\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 1 \u0441\u0435\u043a. \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u0435\u0435.",
                "ko_KR": "\ubaa8\ub4e0 \uc778\uc7a5\uc774 1\ucd08\ub9cc\ud07c \ub354 \ube68\ub9ac \ud65c\uc131\ud654\ub429\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u6240\u6709\u7b26\u5370\u7684\u555f\u52d5\u6642\u9593\u7e2e\u77ed1\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u6240\u6709\u5492\u7b26\u7684\u6fc0\u6d3b\u901f\u5ea6\u52a0\u5feb1\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 9,
      "display_col": 6,
      "raw_position_x": 5100,
      "raw_position_y": 5700
    },
    {
      "id": 90996,
      "locked_by": [
        90934,
        90934
      ],
      "unlocks": [
        95152
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117919?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Erratic Felheart",
                "es_MX": "Coraz\u00f3n vil err\u00e1tico",
                "pt_BR": "Cora\u00e7\u00e3o Vil Err\u00e1tico",
                "de_DE": "Unberechenbares Teufelsherz",
                "en_GB": "Erratic Felheart",
                "es_ES": "Coraz\u00f3n vil err\u00e1tico",
                "fr_FR": "Gangrec\u0153ur erratique",
                "it_IT": "Vilnucleo Erratico",
                "ru_RU": "\u0411\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u043d\u043e\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b",
                "ko_KR": "\ubd88\uaddc\uce59\uc801\uc778 \uc9c0\uc625\uc2ec\uc7a5",
                "zh_TW": "\u5931\u5e8f\u9b54\u5316\u4e4b\u5fc3",
                "zh_CN": "\u4e0d\u7a33\u5b9a\u7684\u6076\u9b54\u4e4b\u5fc3"
              },
              "id": 117919
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/391397?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Erratic Felheart",
                  "es_MX": "Coraz\u00f3n vil err\u00e1tico",
                  "pt_BR": "Cora\u00e7\u00e3o Vil Err\u00e1tico",
                  "de_DE": "Unberechenbares Teufelsherz",
                  "en_GB": "Erratic Felheart",
                  "es_ES": "Coraz\u00f3n vil err\u00e1tico",
                  "fr_FR": "Gangrec\u0153ur erratique",
                  "it_IT": "Vilnucleo Erratico",
                  "ru_RU": "\u0411\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u043d\u043e\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b",
                  "ko_KR": "\ubd88\uaddc\uce59\uc801\uc778 \uc9c0\uc625\uc2ec\uc7a5",
                  "zh_TW": "\u5931\u5e8f\u9b54\u5316\u4e4b\u5fc3",
                  "zh_CN": "\u4e0d\u7a33\u5b9a\u7684\u6076\u9b54\u4e4b\u5fc3"
                },
                "id": 391397
              },
              "description": {
                "en_US": "The cooldown of Fel Rush is reduced by 10%.",
                "es_MX": "El tiempo de reutilizaci\u00f3n de Acometida vil se reduce un 10%.",
                "pt_BR": "Reduz em 10% a recarga do Impulso Vil.",
                "de_DE": "Verringert die Abklingzeit von 'Teufelsrausch' um 10%.",
                "en_GB": "The cooldown of Fel Rush is reduced by 10%.",
                "es_ES": "Tiempo de reutilizaci\u00f3n de Carga vil reducido un 10%.",
                "fr_FR": "Le temps de recharge de Ru\u00e9e fulgurante est r\u00e9duit de 10%.",
                "it_IT": "Riduce il tempo di recupero di Vilscatto del 10%.",
                "ru_RU": "\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u0420\u044b\u0432\u043a\u0430 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\" \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 10%.",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625 \ub3cc\uc9c4\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 10%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u9b54\u5316\u885d\u523a\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed10%\u3002",
                "zh_CN": "\u90aa\u80fd\u51b2\u649e\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u7f29\u77ed10%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        },
        {
          "rank": 2,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117919?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Erratic Felheart",
                "es_MX": "Coraz\u00f3n vil err\u00e1tico",
                "pt_BR": "Cora\u00e7\u00e3o Vil Err\u00e1tico",
                "de_DE": "Unberechenbares Teufelsherz",
                "en_GB": "Erratic Felheart",
                "es_ES": "Coraz\u00f3n vil err\u00e1tico",
                "fr_FR": "Gangrec\u0153ur erratique",
                "it_IT": "Vilnucleo Erratico",
                "ru_RU": "\u0411\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u043d\u043e\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b",
                "ko_KR": "\ubd88\uaddc\uce59\uc801\uc778 \uc9c0\uc625\uc2ec\uc7a5",
                "zh_TW": "\u5931\u5e8f\u9b54\u5316\u4e4b\u5fc3",
                "zh_CN": "\u4e0d\u7a33\u5b9a\u7684\u6076\u9b54\u4e4b\u5fc3"
              },
              "id": 117919
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/391397?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Erratic Felheart",
                  "es_MX": "Coraz\u00f3n vil err\u00e1tico",
                  "pt_BR": "Cora\u00e7\u00e3o Vil Err\u00e1tico",
                  "de_DE": "Unberechenbares Teufelsherz",
                  "en_GB": "Erratic Felheart",
                  "es_ES": "Coraz\u00f3n vil err\u00e1tico",
                  "fr_FR": "Gangrec\u0153ur erratique",
                  "it_IT": "Vilnucleo Erratico",
                  "ru_RU": "\u0411\u0435\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u043d\u043e\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b",
                  "ko_KR": "\ubd88\uaddc\uce59\uc801\uc778 \uc9c0\uc625\uc2ec\uc7a5",
                  "zh_TW": "\u5931\u5e8f\u9b54\u5316\u4e4b\u5fc3",
                  "zh_CN": "\u4e0d\u7a33\u5b9a\u7684\u6076\u9b54\u4e4b\u5fc3"
                },
                "id": 391397
              },
              "description": {
                "en_US": "The cooldown of Fel Rush is reduced by 20%.",
                "es_MX": "El tiempo de reutilizaci\u00f3n de Acometida vil se reduce un 20%.",
                "pt_BR": "Reduz em 20% a recarga do Impulso Vil.",
                "de_DE": "Verringert die Abklingzeit von 'Teufelsrausch' um 20%.",
                "en_GB": "The cooldown of Fel Rush is reduced by 20%.",
                "es_ES": "Tiempo de reutilizaci\u00f3n de Carga vil reducido un 20%.",
                "fr_FR": "Le temps de recharge de Ru\u00e9e fulgurante est r\u00e9duit de 20%.",
                "it_IT": "Riduce il tempo di recupero di Vilscatto del 20%.",
                "ru_RU": "\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u0420\u044b\u0432\u043a\u0430 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\" \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 20%.",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625 \ub3cc\uc9c4\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 20%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u9b54\u5316\u885d\u523a\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed20%\u3002",
                "zh_CN": "\u90aa\u80fd\u51b2\u649e\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u7f29\u77ed20%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 10,
      "display_col": 2,
      "raw_position_x": 2700,
      "raw_position_y": 6300
    },
    {
      "id": 91001,
      "locked_by": [
        91002
      ],
      "node_type": {
        "id": 2,
        "type": "CHOICE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "choice_of_tooltips": [
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117925?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Long Night",
                  "es_MX": "Noche larga",
                  "pt_BR": "Noite Longa",
                  "de_DE": "Lange Nacht",
                  "en_GB": "Long Night",
                  "es_ES": "Noche larga",
                  "fr_FR": "Longue nuit",
                  "it_IT": "Lunga Notte",
                  "ru_RU": "\u0414\u043e\u043b\u0433\u0430\u044f \u043d\u043e\u0447\u044c",
                  "ko_KR": "\uae34 \ubc24",
                  "zh_TW": "\u6f2b\u6f2b\u9577\u591c",
                  "zh_CN": "\u957f\u591c"
                },
                "id": 117925
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389781?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Long Night",
                    "es_MX": "Noche larga",
                    "pt_BR": "Noite Longa",
                    "de_DE": "Lange Nacht",
                    "en_GB": "Long Night",
                    "es_ES": "Noche larga",
                    "fr_FR": "Longue nuit",
                    "it_IT": "Lunga Notte",
                    "ru_RU": "\u0414\u043e\u043b\u0433\u0430\u044f \u043d\u043e\u0447\u044c",
                    "ko_KR": "\uae34 \ubc24",
                    "zh_TW": "\u6f2b\u6f2b\u9577\u591c",
                    "zh_CN": "\u957f\u591c"
                  },
                  "id": 389781
                },
                "description": {
                  "en_US": "Increases the duration of Darkness by 3 sec.",
                  "es_MX": "Aumenta 3 s la duraci\u00f3n de Oscuridad.",
                  "pt_BR": "Aumenta em 3 s a dura\u00e7\u00e3o da Escurid\u00e3o.",
                  "de_DE": "Erh\u00f6ht die Dauer von 'Dunkelheit' um 3 Sek.",
                  "en_GB": "Increases the duration of Darkness by 3 sec.",
                  "es_ES": "Aumenta 3 s la duraci\u00f3n de Oscuridad.",
                  "fr_FR": "Augmente la dur\u00e9e de T\u00e9n\u00e8bres de 3\u00a0s.",
                  "it_IT": "Aumenta la durata di Oscurit\u00e0 di 3 s.",
                  "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \"\u041c\u0440\u0430\u043a\u0430\" \u043d\u0430 3 \u0441\u0435\u043a.",
                  "ko_KR": "\uc5b4\ub460\uc758 \uc9c0\uc18d\uc2dc\uac04\uc774 3\ucd08\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u9ed1\u6697\u7684\u6301\u7e8c\u6642\u9593\u5ef6\u95773\u79d2\u3002",
                  "zh_CN": "\u9ed1\u6697\u7684\u6301\u7eed\u65f6\u95f4\u5ef6\u957f3\u79d2\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            },
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117924?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Pitch Black",
                  "es_MX": "Oscuridad total",
                  "pt_BR": "Breu Absoluto",
                  "de_DE": "Stockfinster",
                  "en_GB": "Pitch Black",
                  "es_ES": "Negro absoluto",
                  "fr_FR": "Noir int\u00e9gral",
                  "it_IT": "Nero Pece",
                  "ru_RU": "\u041d\u0435\u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u0446\u0430\u0435\u043c\u0430\u044f \u0442\u044c\u043c\u0430",
                  "ko_KR": "\uce60\ud751 \uac19\uc740 \uc5b4\ub460",
                  "zh_TW": "\u4e00\u7247\u6f06\u9ed1",
                  "zh_CN": "\u6f06\u9ed1"
                },
                "id": 117924
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389783?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Pitch Black",
                    "es_MX": "Oscuridad total",
                    "pt_BR": "Breu Absoluto",
                    "de_DE": "Stockfinster",
                    "en_GB": "Pitch Black",
                    "es_ES": "Negro absoluto",
                    "fr_FR": "Noir int\u00e9gral",
                    "it_IT": "Nero Pece",
                    "ru_RU": "\u041d\u0435\u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u0446\u0430\u0435\u043c\u0430\u044f \u0442\u044c\u043c\u0430",
                    "ko_KR": "\uce60\ud751 \uac19\uc740 \uc5b4\ub460",
                    "zh_TW": "\u4e00\u7247\u6f06\u9ed1",
                    "zh_CN": "\u6f06\u9ed1"
                  },
                  "id": 389783
                },
                "description": {
                  "en_US": "Reduces the cooldown of Darkness by 120 sec.",
                  "es_MX": "Reduce 120 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Oscuridad.",
                  "pt_BR": "Reduz em 120 s a recarga da Escurid\u00e3o.",
                  "de_DE": "Verringert die Abklingzeit von 'Dunkelheit' um 120 Sek.",
                  "en_GB": "Reduces the cooldown of Darkness by 120 sec.",
                  "es_ES": "Reduce 120 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Oscuridad.",
                  "fr_FR": "R\u00e9duit le temps de recharge de T\u00e9n\u00e8bres de 120\u00a0s.",
                  "it_IT": "Riduce il tempo di recupero di Oscurit\u00e0 di 120 s.",
                  "ru_RU": "\u0423\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u041c\u0440\u0430\u043a\u0430\" \u043d\u0430 120 \u0441\u0435\u043a.",
                  "ko_KR": "\uc5b4\ub460\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 120\ucd08\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u9ed1\u6697\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed120\u79d2\u3002",
                  "zh_CN": "\u9ed1\u6697\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u7f29\u77ed120\u79d2\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "display_row": 10,
      "display_col": 3,
      "raw_position_x": 3300,
      "raw_position_y": 6300
    },
    {
      "id": 95148,
      "locked_by": [
        91002,
        90929
      ],
      "unlocks": [
        90927
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122769?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Rush of Chaos",
                "es_MX": "Aceleraci\u00f3n ca\u00f3tica",
                "pt_BR": "\u00cdmpeto do Caos",
                "de_DE": "Rausch des Chaos",
                "en_GB": "Rush of Chaos",
                "es_ES": "Avalancha de caos",
                "fr_FR": "Ru\u00e9e du chaos",
                "it_IT": "Scatto del Caos",
                "ru_RU": "\u0420\u044b\u0432\u043e\u043a \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430",
                "ko_KR": "\ud63c\ub3c8\uc758 \uc9c8\uc8fc",
                "zh_TW": "\u6df7\u6c8c\u885d\u523a",
                "zh_CN": "\u6df7\u4e71\u75be\u901f"
              },
              "id": 122769
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320421?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Rush of Chaos",
                  "es_MX": "Aceleraci\u00f3n ca\u00f3tica",
                  "pt_BR": "\u00cdmpeto do Caos",
                  "de_DE": "Rausch des Chaos",
                  "en_GB": "Rush of Chaos",
                  "es_ES": "Avalancha de caos",
                  "fr_FR": "Ru\u00e9e du chaos",
                  "it_IT": "Scatto del Caos",
                  "ru_RU": "\u0420\u044b\u0432\u043e\u043a \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430",
                  "ko_KR": "\ud63c\ub3c8\uc758 \uc9c8\uc8fc",
                  "zh_TW": "\u6df7\u6c8c\u885d\u523a",
                  "zh_CN": "\u6df7\u4e71\u75be\u901f"
                },
                "id": 320421
              },
              "description": {
                "en_US": "Reduces the cooldown of Metamorphosis by 30 sec.",
                "es_MX": "Reduce 30 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Metamorfosis.",
                "pt_BR": "Reduz em 30 s a recarga de Metamorfose.",
                "de_DE": "Verringert die Abklingzeit von 'Metamorphose' um 30 Sek.",
                "en_GB": "Reduces the cooldown of Metamorphosis by 30 sec.",
                "es_ES": "Reduce 30 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Metamorfosis.",
                "fr_FR": "R\u00e9duit le temps de recharge de M\u00e9tamorphose de 30\u00a0s.",
                "it_IT": "Riduce il tempo di recupero di Metamorfosi Demoniaca di 30 s.",
                "ru_RU": "\u0423\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u044b\" \u043d\u0430 30 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\ud0c8\ud0dc\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 30\ucd08\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u5316\u8eab\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed30\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u4f7f\u6076\u9b54\u53d8\u5f62\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u7f29\u77ed30\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        },
        {
          "rank": 2,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122769?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Rush of Chaos",
                "es_MX": "Aceleraci\u00f3n ca\u00f3tica",
                "pt_BR": "\u00cdmpeto do Caos",
                "de_DE": "Rausch des Chaos",
                "en_GB": "Rush of Chaos",
                "es_ES": "Avalancha de caos",
                "fr_FR": "Ru\u00e9e du chaos",
                "it_IT": "Scatto del Caos",
                "ru_RU": "\u0420\u044b\u0432\u043e\u043a \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430",
                "ko_KR": "\ud63c\ub3c8\uc758 \uc9c8\uc8fc",
                "zh_TW": "\u6df7\u6c8c\u885d\u523a",
                "zh_CN": "\u6df7\u4e71\u75be\u901f"
              },
              "id": 122769
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320421?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Rush of Chaos",
                  "es_MX": "Aceleraci\u00f3n ca\u00f3tica",
                  "pt_BR": "\u00cdmpeto do Caos",
                  "de_DE": "Rausch des Chaos",
                  "en_GB": "Rush of Chaos",
                  "es_ES": "Avalancha de caos",
                  "fr_FR": "Ru\u00e9e du chaos",
                  "it_IT": "Scatto del Caos",
                  "ru_RU": "\u0420\u044b\u0432\u043e\u043a \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430",
                  "ko_KR": "\ud63c\ub3c8\uc758 \uc9c8\uc8fc",
                  "zh_TW": "\u6df7\u6c8c\u885d\u523a",
                  "zh_CN": "\u6df7\u4e71\u75be\u901f"
                },
                "id": 320421
              },
              "description": {
                "en_US": "Reduces the cooldown of Metamorphosis by 60 sec.",
                "es_MX": "Reduce 60 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Metamorfosis.",
                "pt_BR": "Reduz em 60 s a recarga de Metamorfose.",
                "de_DE": "Verringert die Abklingzeit von 'Metamorphose' um 60 Sek.",
                "en_GB": "Reduces the cooldown of Metamorphosis by 60 sec.",
                "es_ES": "Reduce 60 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Metamorfosis.",
                "fr_FR": "R\u00e9duit le temps de recharge de M\u00e9tamorphose de 60\u00a0s.",
                "it_IT": "Riduce il tempo di recupero di Metamorfosi Demoniaca di 60 s.",
                "ru_RU": "\u0423\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u044b\" \u043d\u0430 60 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\ud0c8\ud0dc\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 60\ucd08\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u5316\u8eab\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed60\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u4f7f\u6076\u9b54\u53d8\u5f62\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u7f29\u77ed60\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 10,
      "display_col": 4,
      "raw_position_x": 3900,
      "raw_position_y": 6300
    },
    {
      "id": 90928,
      "locked_by": [
        90929
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117843?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Demon Muzzle",
                "es_MX": "Bozal de demonio",
                "pt_BR": "Focinheira de Dem\u00f4nio",
                "de_DE": "D\u00e4monenmaulkorb",
                "en_GB": "Demon Muzzle",
                "es_ES": "Mordaza de demonio",
                "fr_FR": "Museli\u00e8re d\u00e9moniaque",
                "it_IT": "Museruola Demoniaca",
                "ru_RU": "\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043d\u0430\u043c\u043e\u0440\u0434\u043d\u0438\u043a",
                "ko_KR": "\uc545\ub9c8 \uc7ac\uac08",
                "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u975c\u9ed8",
                "zh_CN": "\u6076\u9b54\u7b3c\u5934"
              },
              "id": 117843
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/388111?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Demon Muzzle",
                  "es_MX": "Bozal de demonio",
                  "pt_BR": "Focinheira de Dem\u00f4nio",
                  "de_DE": "D\u00e4monenmaulkorb",
                  "en_GB": "Demon Muzzle",
                  "es_ES": "Mordaza de demonio",
                  "fr_FR": "Museli\u00e8re d\u00e9moniaque",
                  "it_IT": "Museruola Demoniaca",
                  "ru_RU": "\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043d\u0430\u043c\u043e\u0440\u0434\u043d\u0438\u043a",
                  "ko_KR": "\uc545\ub9c8 \uc7ac\uac08",
                  "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u975c\u9ed8",
                  "zh_CN": "\u6076\u9b54\u7b3c\u5934"
                },
                "id": 388111
              },
              "description": {
                "en_US": "Enemies deal 8% reduced magic damage to you for 8 sec after being afflicted by one of your Sigils.",
                "es_MX": "Los enemigos te infligen un 8% menos de da\u00f1o m\u00e1gico durante 8 s despu\u00e9s de haber sido afectados por uno de tus Sigilos.",
                "pt_BR": "Inimigos causam 8% menos dano M\u00e1gico a voc\u00ea por 8 s ap\u00f3s serem afetados por um dos seus Signos.",
                "de_DE": "Nachdem sie von einem Eurer Zeichen betroffen wurden, f\u00fcgen Gegner Euch 8 Sek. lang um 8% verringerten Magieschaden zu.",
                "en_GB": "Enemies deal 8% reduced magic damage to you for 8 sec after being afflicted by one of your Sigils.",
                "es_ES": "Los enemigos infligen un 8% menos de da\u00f1o m\u00e1gico durante 8 s s tras verse afectados por uno de tus sigilos.",
                "fr_FR": "Les adversaires vous infligent 8% de d\u00e9g\u00e2ts magiques en moins pendant 8 s apr\u00e8s avoir subi les effets de l\u2019un de vos sigils.",
                "it_IT": "I nemici ti infliggono danni magici ridotti del 8% per 8 s dopo essere stati afflitti da uno dei tuoi Sigilli.",
                "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0438, \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0432\u0430\u0448\u0435\u0439 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c\u044e, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u0432\u0430\u043c \u043d\u0430 8% \u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 8 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc790\uc2e0\uc758 \uc778\uc7a5\uc758 \ud6a8\uacfc\uc5d0 \uac78\ub9b0 \uc801\uc5d0\uac8c 8\ucd08 \ub3d9\uc548 \ubc1b\ub294 \ub9c8\ubc95 \ud53c\ud574\uac00 8%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u53d7\u4f60\u7684\u7b26\u5370\u5f71\u97ff\u5f8c\uff0c\u6575\u4eba\u5c0d\u4f60\u9020\u6210\u7684\u9b54\u6cd5\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e8%\uff0c\u6301\u7e8c8\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u654c\u4eba\u53d7\u5230\u4f60\u7684\u5492\u7b26\u5f71\u54cd\u540e\uff0c\u9020\u6210\u7684\u9b54\u6cd5\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e8%\uff0c\u6301\u7eed8\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 10,
      "display_col": 5,
      "raw_position_x": 4500,
      "raw_position_y": 6300
    },
    {
      "id": 90949,
      "locked_by": [
        95149
      ],
      "unlocks": [
        90997
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117867?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Flames of Fury",
                "es_MX": "Llamas de furia",
                "pt_BR": "Chamas da F\u00faria",
                "de_DE": "Flammen des Zorns",
                "en_GB": "Flames of Fury",
                "es_ES": "Llamas de furia",
                "fr_FR": "Flammes de fureur",
                "it_IT": "Fiamme della Furia",
                "ru_RU": "\u041f\u043b\u0430\u043c\u044f \u044f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438",
                "ko_KR": "\ubd84\ub178\uc758 \ud654\uc5fc",
                "zh_TW": "\u72c2\u6012\u70c8\u7130",
                "zh_CN": "\u9b54\u6012\u70c8\u7130"
              },
              "id": 117867
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389694?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Flames of Fury",
                  "es_MX": "Llamas de furia",
                  "pt_BR": "Chamas da F\u00faria",
                  "de_DE": "Flammen des Zorns",
                  "en_GB": "Flames of Fury",
                  "es_ES": "Llamas de furia",
                  "fr_FR": "Flammes de fureur",
                  "it_IT": "Fiamme della Furia",
                  "ru_RU": "\u041f\u043b\u0430\u043c\u044f \u044f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438",
                  "ko_KR": "\ubd84\ub178\uc758 \ud654\uc5fc",
                  "zh_TW": "\u72c2\u6012\u70c8\u7130",
                  "zh_CN": "\u9b54\u6012\u70c8\u7130"
                },
                "id": 389694
              },
              "description": {
                "en_US": "Sigil of Flame deals 35% increased damage and generates 1 additional Fury per target hit.",
                "es_MX": "Sigilo de la llama inflige un 35% m\u00e1s de da\u00f1o y genera 1 p. m\u00e1s de furia por golpe al objetivo.",
                "pt_BR": "Signo da Chama causa 35% a mais de dano e gera 1 de F\u00faria adicional por alvo atingido.",
                "de_DE": "'Zeichen der Flamme' verursacht 35% mehr Schaden und erzeugt pro getroffenem Ziel zus\u00e4tzlich 1 J\u00e4hzorn.",
                "en_GB": "Sigil of Flame deals 35% increased damage and generates 1 additional Fury per target hit.",
                "es_ES": "Sigilo de llamas inflige un 35% m\u00e1s de da\u00f1o y genera 1 p. de furia m\u00e1s por objetivo golpeado.",
                "fr_FR": "Sigil de feu inflige 35\u00a0% de d\u00e9g\u00e2ts suppl\u00e9mentaires et g\u00e9n\u00e8re 1\u00a0point de fureur suppl\u00e9mentaire par cible touch\u00e9e.",
                "it_IT": "Aumenta i danni inflitti da Sigillo delle Fiamme del 35% e la furia generata di 1 per ogni bersaglio colpito.",
                "ru_RU": "\"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043e\u0433\u043d\u044f\" \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043d\u0430 35% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0438 \u0434\u0430\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0435 1 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u0443\u044e \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0446\u0435\u043b\u044c.",
                "ko_KR": "\ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uc758 \uacf5\uaca9\ub825\uc774 35%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud558\uace0 \uc801\uc911\ud55c \ub300\uc0c1 \ud558\ub098\ub2f9 1\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \ucd94\uac00\ub85c \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u706b\u7130\u7b26\u5370\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad835%\uff0c\u800c\u4e14\u6bcf\u547d\u4e2d\u4e00\u500b\u76ee\u6a19\uff0c\u984d\u5916\u7522\u751f1\u9ede\u9b54\u6012\u3002",
                "zh_CN": "\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad835%\uff0c\u6bcf\u51fb\u4e2d\u4e00\u4e2a\u76ee\u6807\u989d\u5916\u4ea7\u751f1\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        },
        {
          "rank": 2,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117867?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Flames of Fury",
                "es_MX": "Llamas de furia",
                "pt_BR": "Chamas da F\u00faria",
                "de_DE": "Flammen des Zorns",
                "en_GB": "Flames of Fury",
                "es_ES": "Llamas de furia",
                "fr_FR": "Flammes de fureur",
                "it_IT": "Fiamme della Furia",
                "ru_RU": "\u041f\u043b\u0430\u043c\u044f \u044f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438",
                "ko_KR": "\ubd84\ub178\uc758 \ud654\uc5fc",
                "zh_TW": "\u72c2\u6012\u70c8\u7130",
                "zh_CN": "\u9b54\u6012\u70c8\u7130"
              },
              "id": 117867
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389694?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Flames of Fury",
                  "es_MX": "Llamas de furia",
                  "pt_BR": "Chamas da F\u00faria",
                  "de_DE": "Flammen des Zorns",
                  "en_GB": "Flames of Fury",
                  "es_ES": "Llamas de furia",
                  "fr_FR": "Flammes de fureur",
                  "it_IT": "Fiamme della Furia",
                  "ru_RU": "\u041f\u043b\u0430\u043c\u044f \u044f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438",
                  "ko_KR": "\ubd84\ub178\uc758 \ud654\uc5fc",
                  "zh_TW": "\u72c2\u6012\u70c8\u7130",
                  "zh_CN": "\u9b54\u6012\u70c8\u7130"
                },
                "id": 389694
              },
              "description": {
                "en_US": "Sigil of Flame deals 70% increased damage and generates 2 additional Fury per target hit.",
                "es_MX": "Sigilo de la llama inflige un 70% m\u00e1s de da\u00f1o y genera 2 p. m\u00e1s de furia por golpe al objetivo.",
                "pt_BR": "Signo da Chama causa 70% a mais de dano e gera 2 de F\u00faria adicional por alvo atingido.",
                "de_DE": "'Zeichen der Flamme' verursacht 70% mehr Schaden und erzeugt pro getroffenem Ziel zus\u00e4tzlich 2 J\u00e4hzorn.",
                "en_GB": "Sigil of Flame deals 70% increased damage and generates 2 additional Fury per target hit.",
                "es_ES": "Sigilo de llamas inflige un 70% m\u00e1s de da\u00f1o y genera 2 p. de furia m\u00e1s por objetivo golpeado.",
                "fr_FR": "Sigil de feu inflige 70\u00a0% de d\u00e9g\u00e2ts suppl\u00e9mentaires et g\u00e9n\u00e8re 2\u00a0points de fureur suppl\u00e9mentaires par cible touch\u00e9e.",
                "it_IT": "Aumenta i danni inflitti da Sigillo delle Fiamme del 70% e la furia generata di 2 per ogni bersaglio colpito.",
                "ru_RU": "\"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043e\u0433\u043d\u044f\" \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043d\u0430 70% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0438 \u0434\u0430\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0435 2 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u0443\u044e \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0446\u0435\u043b\u044c.",
                "ko_KR": "\ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uc758 \uacf5\uaca9\ub825\uc774 70%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud558\uace0 \uc801\uc911\ud55c \ub300\uc0c1 \ud558\ub098\ub2f9 2\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \ucd94\uac00\ub85c \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u706b\u7130\u7b26\u5370\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad870%\uff0c\u800c\u4e14\u6bcf\u547d\u4e2d\u4e00\u500b\u76ee\u6a19\uff0c\u984d\u5916\u7522\u751f2\u9ede\u9b54\u6012\u3002",
                "zh_CN": "\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad870%\uff0c\u6bcf\u51fb\u4e2d\u4e00\u4e2a\u76ee\u6807\u989d\u5916\u4ea7\u751f2\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 10,
      "display_col": 6,
      "raw_position_x": 5100,
      "raw_position_y": 6300
    },
    {
      "id": 95152,
      "locked_by": [
        90996
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122774?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Collective Anguish",
                "es_MX": "Angustia colectiva",
                "pt_BR": "Ang\u00fastia Coletiva",
                "de_DE": "Kollektive Qual",
                "en_GB": "Collective Anguish",
                "es_ES": "Angustia colectiva",
                "fr_FR": "Angoisse collective",
                "it_IT": "Angoscia Collettiva",
                "ru_RU": "\u0412\u0441\u0435\u043e\u0431\u0449\u0430\u044f \u0442\u043e\u0441\u043a\u0430",
                "ko_KR": "\uc9d1\ub2e8 \uace0\ub1cc",
                "zh_TW": "\u96c6\u9ad4\u82e6\u75db",
                "zh_CN": "\u805a\u51dd\u75db\u695a"
              },
              "id": 122774
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/390152?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Collective Anguish",
                  "es_MX": "Angustia colectiva",
                  "pt_BR": "Ang\u00fastia Coletiva",
                  "de_DE": "Kollektive Qual",
                  "en_GB": "Collective Anguish",
                  "es_ES": "Angustia colectiva",
                  "fr_FR": "Angoisse collective",
                  "it_IT": "Angoscia Collettiva",
                  "ru_RU": "\u0412\u0441\u0435\u043e\u0431\u0449\u0430\u044f \u0442\u043e\u0441\u043a\u0430",
                  "ko_KR": "\uc9d1\ub2e8 \uace0\ub1cc",
                  "zh_TW": "\u96c6\u9ad4\u82e6\u75db",
                  "zh_CN": "\u805a\u51dd\u75db\u695a"
                },
                "id": 390152
              },
              "description": {
                "en_US": "Eye Beam summons an allied Vengeance Demon Hunter who casts Fel Devastation, dealing 1,269 Fire damage over 2 sec. Dealing damage heals you for up to 106 health.",
                "es_MX": "Haz ocular invoca un cazador de demonios de venganza que lanza Devastaci\u00f3n vil e inflige 1,251 p. de da\u00f1o de fuego durante 2 s. Infligir da\u00f1o te sana hasta 105 p. de salud.",
                "pt_BR": "Raio Ocular evoca um Ca\u00e7ador de Dem\u00f4nios de Vingan\u00e7a que lan\u00e7a Devasta\u00e7\u00e3o Vil, causando 1.281 de dano de Fogo ao longo de 2 s. Causar dano concede a voc\u00ea at\u00e9 104 de cura.",
                "de_DE": "Beim Einsatz von 'Augenstrahl' wird ein verb\u00fcndeter Rachsuchtd\u00e4monenj\u00e4ger herbeigerufen, der 'D\u00e4monische Verw\u00fcstung' einsetzt und 1.284 Feuerschaden im Verlauf von 2 Sek. verursacht. Beim Verursachen von Schaden werdet Ihr um bis zu 106 Gesundheit geheilt.",
                "en_GB": "Eye Beam summons an allied Vengeance Demon Hunter who casts Fel Devastation, dealing 1,282 Fire damage over 2 sec. Dealing damage heals you for up to 105 health.",
                "es_ES": "Haz ocular invoca a un cazador de demonios Venganza aliado que lanza Devastaci\u00f3n vil, lo que inflige 1270 p. de da\u00f1o de Fuego durante 2 s. Al infligir da\u00f1o, recuperas hasta 103 p. de salud.",
                "fr_FR": "Rayon accablant invoque un chasseur de d\u00e9mons Vengeance alli\u00e9 qui lance \u00e0 son tour D\u00e9vastation gangren\u00e9e, infligeant ainsi 1261\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts de feu en 2 s. Infliger des d\u00e9g\u00e2ts vous rend jusqu\u2019\u00e0 103\u00a0points de vie.",
                "it_IT": "Raggio Oculare evoca un Cacciatore di Demoni della Vendetta alleato che lancia Vildevastazione, infliggendo 1.258 danni da fuoco in 2 s. I danni inflitti ti curano di massimo 103.",
                "ru_RU": "\"\u041f\u0440\u043e\u043d\u0437\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0432\u0437\u0433\u043b\u044f\u0434\" \u043f\u0440\u0438\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043e\u044e\u0437\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0445\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0441\u043e \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \"\u041c\u0435\u0441\u0442\u044c\", \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442 \"\u0418\u0441\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439\", \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f 1261 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u0437\u0430 2 \u0441\u0435\u043a. \u041d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u043c\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442 \u0432\u0430\u043c \u0434\u043e 103 \u0435\u0434. \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f.",
                "ko_KR": "\uc548\uad11 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \uc544\uad70 \ubcf5\uc218 \uc545\ub9c8\uc0ac\ub0e5\uafbc\uc744 \uc18c\ud658\ud569\ub2c8\ub2e4. \uc544\uad70 \uc545\ub9c8\uc0ac\ub0e5\uafbc\uc740 \uc9c0\uc625 \ud669\ud3d0\ub97c \uc2dc\uc804\ud574 2\ucd08\uc5d0 \uac78\uccd0 1,277\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4. \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud790 \uc2dc \ucd5c\ub300 105\uc758 \uccb4\ub825\uc744 \ud68c\ubcf5\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u65bd\u653e\u9b54\u773c\u5149\u675f\u5f8c\uff0c\u53ef\u53ec\u559a\u7d50\u76df\u7684\u5fa9\u4ec7\u60e1\u9b54\u7375\u4eba\uff0c\u5176\u53ef\u65bd\u653e\u9b54\u5316\u7834\u6ec5\uff0c\u57282\u79d2\u5167\u9020\u62101,256\u9ede\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002\u9020\u6210\u50b7\u5bb3\u53ef\u6cbb\u7642\u4f60\u6700\u591a106\u9ede\u751f\u547d\u529b\u3002",
                "zh_CN": "\u773c\u68f1\u4f1a\u53ec\u5524\u4e00\u540d\u590d\u4ec7\u6076\u9b54\u730e\u624b\u76df\u53cb\uff0c\u8be5\u76df\u53cb\u4f1a\u65bd\u653e\u90aa\u80fd\u6bc1\u706d\uff0c\u57282\u79d2\u5185\u9020\u62101,264\u70b9\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u3002\u9020\u6210\u4f24\u5bb3\u4f1a\u4f7f\u4f60\u56de\u590d\u6700\u591a105\u70b9\u751f\u547d\u503c\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 11,
      "display_col": 2,
      "raw_position_x": 2700,
      "raw_position_y": 6900
    },
    {
      "id": 90927,
      "locked_by": [
        95148
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117842?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "The Hunt",
                "es_MX": "La cacer\u00eda",
                "pt_BR": "A Ca\u00e7ada",
                "de_DE": "Die Jagd",
                "en_GB": "The Hunt",
                "es_ES": "La caza",
                "fr_FR": "La traque",
                "it_IT": "A Caccia",
                "ru_RU": "\u041e\u0445\u043e\u0442\u0430",
                "ko_KR": "\uc0ac\ub0e5",
                "zh_TW": "\u7375\u6bba\u8ffd\u64ca",
                "zh_CN": "\u6076\u9b54\u8ffd\u51fb"
              },
              "id": 117842
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/370965?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "The Hunt",
                  "es_MX": "La cacer\u00eda",
                  "pt_BR": "A Ca\u00e7ada",
                  "de_DE": "Die Jagd",
                  "en_GB": "The Hunt",
                  "es_ES": "La caza",
                  "fr_FR": "La traque",
                  "it_IT": "A Caccia",
                  "ru_RU": "\u041e\u0445\u043e\u0442\u0430",
                  "ko_KR": "\uc0ac\ub0e5",
                  "zh_TW": "\u7375\u6bba\u8ffd\u64ca",
                  "zh_CN": "\u6076\u9b54\u8ffd\u51fb"
                },
                "id": 370965
              },
              "description": {
                "en_US": "Charge to your target, striking them for 3,218 Chaos damage, rooting them in place for 1.5 sec and inflicting 2,288 Chaos damage over 6 sec to up to 5 enemies in your path. \r\n\r\nThe pursuit invigorates your soul, healing you for 10% of the damage you deal to your Hunt target for 20 sec.",
                "es_MX": "Cargas contra tu objetivo, lo que inflige 3,192 p. de da\u00f1o de caos, lo enra\u00edza en el sitio durante 1.5 s e inflige 2,288 p. de da\u00f1o de caos durante 6 s a un m\u00e1ximo de 5 enemigos en tu camino. \r\n\r\nLa persecuci\u00f3n vigoriza tu alma y te sana un 10% del da\u00f1o que infliges a tu objetivo de La cacer\u00eda durante 20 s.",
                "pt_BR": "Investe contra o alvo, causando 3.271 de dano de Caos, enraizando-o no lugar por 1,5 s e causando 2.288 de dano de Caos ao longo de 6 s a at\u00e9 5 inimigos no seu caminho. \r\n\r\nA persegui\u00e7\u00e3o revigora sua alma, concedendo a voc\u00ea uma cura equivalente a 10% do dano que voc\u00ea causa ao alvo da sua Ca\u00e7ada por 20 s.",
                "de_DE": "St\u00fcrmt zu Eurem Ziel, f\u00fcgt ihm 3.209 Chaosschaden zu und macht es f\u00fcr 1,5 Sek. bewegungsunf\u00e4hig. F\u00fcgt au\u00dferdem bis zu 5 Gegnern in Eurem Weg im Verlauf von 6 Sek. 2.288 Chaosschaden zu.\r\n\r\nDie Verfolgung kr\u00e4ftigt Eure Seele und heilt Euch 20 Sek. lang um 10% des Schadens, den Ihr Eurem Jagdziel zuf\u00fcgt.",
                "en_GB": "Charge to your target, striking them for 3,228 Chaos damage, rooting them in place for 1.5 sec and inflicting 2,288 Chaos damage over 6 sec to up to 5 enemies in your path. \r\n\r\nThe pursuit invigorates your soul, healing you for 10% of the damage you deal to your Hunt target for 20 sec.",
                "es_ES": "Cargas contra un objetivo, le infliges 3180 p. de da\u00f1o de Caos, lo enra\u00edzas en el sitio durante 1,5 s e infliges 2288 p. de da\u00f1o de Caos durante 6 s a un m\u00e1ximo de 5 enemigos a tu paso.\r\n\r\nLa persecuci\u00f3n estimula tu alma, lo que te sana un 10% del da\u00f1o que infliges a tu objetivo durante 20 s.",
                "fr_FR": "Vous chargez l\u2019adversaire, ce qui lui inflige 3248\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts et l\u2019immobilise pendant 1,5 s. Vous infligez aussi 2288\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts du chaos suppl\u00e9mentaires en 6 s \u00e0 un maximum de 5\u00a0adversaires sur votre trajectoire.\r\n\r\nLa poursuite revigore votre \u00e2me. Vous r\u00e9cup\u00e9rez un montant de points de vie \u00e9gal \u00e0 10\u00a0% des d\u00e9g\u00e2ts que vous infligez \u00e0 la cible de votre technique La traque pendant 20 s.",
                "it_IT": "Carica il bersaglio, infliggendo 3.212 danni da caos, immobilizzandolo sul posto per 1,5 s e infliggendo 2.288 danni da caos aggiuntivi in 6 s a un massimo di 5 nemici sulla traiettoria.\r\n\r\nL'inseguimento potenzia la tua anima, rigenerando salute pari al 10% dei danni inflitti al bersaglio della tua Caccia per 20 s.",
                "ru_RU": "\u0421\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0440\u044b\u0432\u043e\u043a \u043a \u0446\u0435\u043b\u0438, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f 3234 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0438 \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430 \u0438 \u043e\u0431\u0435\u0437\u0434\u0432\u0438\u0436\u0438\u0432\u0430\u044f \u0435\u0435 \u043d\u0430 1,5 \u0441\u0435\u043a. \u041a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0443\u043c 5 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u043d\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0435\u043c \u043f\u0443\u0442\u0438 2288 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0438 \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430 \u0437\u0430 6 \u0441\u0435\u043a.\r\n\r\n\u041f\u0440\u0435\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0443\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0432\u0430\u0448\u0443 \u0434\u0443\u0448\u0443, \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0447\u0435\u0433\u043e \u0432\u044b \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 20 \u0441\u0435\u043a. \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442\u0435 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u0435 \u0432 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043c\u0435 10% \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435 \u0446\u0435\u043b\u0438 \"\u041e\u0445\u043e\u0442\u044b\".",
                "ko_KR": "\ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \ub3cc\uc9c4\ud558\uc5ec 3,269\uc758 \ud63c\ub3c8 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uace0 1.5\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc774\ub3d9 \ubd88\uac00 \uc0c1\ud0dc\ub85c \ub9cc\ub4e4\uba70, \ub3cc\uc9c4 \uacbd\ub85c\uc5d0 \uc788\ub294 \ucd5c\ub300 5\uba85\uc758 \uc801\uc5d0\uac8c 6\ucd08\uc5d0 \uac78\uccd0 2,288\uc758 \ud63c\ub3c8 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc0ac\ub0e5\uac10 \ucd94\uc801\uc774 \uc601\ud63c\uc5d0 \uc6d0\uae30\ub97c \ubd88\uc5b4 \ub123\uc5b4 20\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc0ac\ub0e5 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \uc900 \ud53c\ud574\uc758 10%\ub9cc\ud07c \uc0dd\uba85\ub825\uc744 \ud68c\ubcf5\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u98db\u885d\u81f3\u4f60\u7684\u76ee\u6a19\u9020\u62103,278\u9ede\u6df7\u6c8c\u50b7\u5bb3\uff0c\u4e26\u4f7f\u5176\u5b9a\u8eab1.5\u79d2\uff0c\u540c\u6642\u5c0d\u8def\u5f91\u4e0a\u6700\u591a5\u540d\u6575\u4eba\u57286\u79d2\u5167\u9020\u62102,288\u9ede\u6df7\u6c8c\u50b7\u5bb3\u3002 \r\n\r\n\u8ffd\u64ca\u6703\u9f13\u821e\u4f60\u7684\u9748\u9b42\uff0c\u70ba\u4f60\u6cbb\u7642\u76f8\u7576\u65bc\u4f60\u5c0d\u8ffd\u64ca\u76ee\u6a19\u9020\u6210\u768410%\u50b7\u5bb3\uff0c\u6301\u7e8c20\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u5411\u4f60\u7684\u76ee\u6807\u51b2\u950b\uff0c\u9020\u62103,143\u70b9\u6df7\u6c8c\u4f24\u5bb3\u5e76\u5c06\u5176\u5b9a\u8eab\u5728\u539f\u5730\uff0c\u6301\u7eed1.5\u79d2\uff0c\u540c\u65f6\u5bf9\u51b2\u950b\u8def\u5f84\u4e0a\u6700\u591a5\u540d\u654c\u4eba\u57286\u79d2\u5185\u9020\u62102,288\u70b9\u6df7\u6c8c\u4f24\u5bb3\u3002\r\n\r\n\u8ffd\u51fb\u8ba9\u4f60\u7684\u7075\u9b42\u6d3b\u529b\u6d8c\u52a8\uff0c\u572820\u79d2\u5185\u5c06\u4f60\u5bf9\u6076\u9b54\u8ffd\u51fb\u76ee\u6807\u9020\u6210\u4f24\u5bb3\u768410%\u8f6c\u5316\u4e3a\u751f\u547d\u503c\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "1 sec cast",
                "es_MX": "Lanzamiento de 1 s",
                "pt_BR": "Lan\u00e7amento de 1 s",
                "de_DE": "Wirken in 1 Sek.",
                "en_GB": "1 sec cast",
                "es_ES": "1 s para lanzar",
                "fr_FR": "1 s d\u2019incantation",
                "it_IT": "1 s di lancio",
                "ru_RU": "\u041f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435: 1 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc2dc\uc804 \uc2dc\uac04 1\ucd08",
                "zh_TW": "\u65bd\u6cd5\u6642\u95931\u79d2",
                "zh_CN": "1\u79d2\u65bd\u6cd5\u65f6\u95f4"
              },
              "range": {
                "en_US": "50 yd range",
                "es_MX": "Alcance de 50 m",
                "pt_BR": "Alcance de 50 m",
                "de_DE": "50 Meter Reichweite",
                "en_GB": "50 yd range",
                "es_ES": "Alcance de 50 m",
                "fr_FR": "50 m de port\u00e9e",
                "it_IT": "Portata di 50 m",
                "ru_RU": "\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f: 50 \u043c",
                "ko_KR": "\uc720\ud6a8 \uac70\ub9ac 50\ubbf8\ud130",
                "zh_TW": "50\u78bc\u8ddd\u96e2",
                "zh_CN": "50\u7801\u5c04\u7a0b"
              },
              "cooldown": {
                "en_US": "1.5 min cooldown",
                "es_MX": "Tiempo de reutilizaci\u00f3n de 1.5 m",
                "pt_BR": "Recarga de 1,5 min",
                "de_DE": "1,5 Min. Abklingzeit",
                "en_GB": "1.5 min cooldown",
                "es_ES": "Reutilizaci\u00f3n: 1,5 min",
                "fr_FR": "1,5 min de recharge",
                "it_IT": "1,5 min di recupero",
                "ru_RU": "\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435: 1,5 \u043c\u0438\u043d.",
                "ko_KR": "1.5\ubd84 \ud6c4 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \uac00\ub2a5",
                "zh_TW": "\u51b7\u537b\u6642\u95931.5\u5206\u9418",
                "zh_CN": "1.5\u5206\u949f\u51b7\u5374\u65f6\u95f4"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 11,
      "display_col": 4,
      "raw_position_x": 3900,
      "raw_position_y": 6900
    },
    {
      "id": 90997,
      "locked_by": [
        90949
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122767?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Sigil of Spite",
                "es_MX": "Sigilo de maldad",
                "pt_BR": "Signo da Malevol\u00eancia",
                "de_DE": "Zeichen der Bosheit",
                "en_GB": "Sigil of Spite",
                "es_ES": "Sigilo de maldad",
                "fr_FR": "Cachet de d\u00e9pit",
                "it_IT": "Sigillo della Perfidia",
                "ru_RU": "\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0437\u043b\u043e\u0431\u044b",
                "ko_KR": "\uc6d0\ud55c\uc758 \uc778\uc7a5",
                "zh_TW": "\u5fff\u6068\u7b26\u5370",
                "zh_CN": "\u6028\u5ff5\u5492\u7b26"
              },
              "id": 122767
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/390163?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Sigil of Spite",
                  "es_MX": "Sigilo de maldad",
                  "pt_BR": "Signo da Malevol\u00eancia",
                  "de_DE": "Zeichen der Bosheit",
                  "en_GB": "Sigil of Spite",
                  "es_ES": "Sigilo de maldad",
                  "fr_FR": "Cachet de d\u00e9pit",
                  "it_IT": "Sigillo della Perfidia",
                  "ru_RU": "\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0437\u043b\u043e\u0431\u044b",
                  "ko_KR": "\uc6d0\ud55c\uc758 \uc778\uc7a5",
                  "zh_TW": "\u5fff\u6068\u7b26\u5370",
                  "zh_CN": "\u6028\u5ff5\u5492\u7b26"
                },
                "id": 390163
              },
              "description": {
                "en_US": "Place a demonic sigil at the target location that activates after 2 sec.\r\n\r\nDetonates to deal 2,442 Chaos damage and shatter up to 3 Lesser Soul Fragments from enemies affected by the sigil. Deals reduced damage beyond 5 targets.",
                "es_MX": "Coloca un sigilo demon\u00edaco en la ubicaci\u00f3n objetivo que se activa despu\u00e9s de 2 s.\r\n\r\nCuando el sigilo detona, inflige 2,454 p. de da\u00f1o de caos y destroza hasta 3 fragmentos de alma menores de los enemigos afectados por el sigilo. Inflige menos da\u00f1o si golpea a m\u00e1s de 5 objetivos.",
                "pt_BR": "Coloca um signo demon\u00edaco no local selecionado, que se ativa ap\u00f3s 2 s.\r\n\r\nAo explodir, causa 2.483 de dano de Caos e estilha\u00e7a at\u00e9 3 Fragmentos de Alma Inferior dos inimigos afetados pelo signo. Causa dano reduzido acima de 5 alvos.",
                "de_DE": "Platziert ein d\u00e4monisches Zeichen am Zielort, das sich nach 2 Sek. aktiviert.\r\n\r\nEs detoniert, f\u00fcgt vom Zeichen getroffenen Gegnern 2.418 Chaosschaden zu und spaltet bis zu 3 geringe Seelenfragmente von ihnen ab. F\u00fcgt Zielen \u00fcber 5 Ziele hinaus verringerten Schaden zu.",
                "en_GB": "Place a demonic sigil at the target location that activates after 2 sec.\r\n\r\nDetonates to deal 2,447 Chaos damage and shatter up to 3 Lesser Soul Fragments from enemies affected by the sigil. Deals reduced damage beyond 5 targets.",
                "es_ES": "Colocas un sigilo demon\u00edaco en la ubicaci\u00f3n seleccionada que se activa tras 2 s.\r\n\r\nAl detonar, inflige 2484 p. de da\u00f1o de Caos y desprende un m\u00e1ximo de 3 trozos de alma inferiores de los enemigos afectados por el sigilo. Por encima de 5 objetivos, inflige da\u00f1o reducido.",
                "fr_FR": "Vous posez \u00e0 l\u2019emplacement cibl\u00e9 un cachet d\u00e9moniaque qui s\u2019active au bout de 2 s.\r\n\r\nExplose en infligeant 2485\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts du chaos et fracasse jusqu\u2019\u00e0 3\u00a0fragments d\u2019\u00e2me inf\u00e9rieurs d\u2019adversaires que touche le cachet. D\u00e9g\u00e2ts r\u00e9duits au-del\u00e0 de 5\u00a0cibles.",
                "it_IT": "Piazza sulla posizione bersaglio un sigillo demoniaco che si attiva dopo 2 s.\r\n\r\nQuando il sigillo esplode, infligge 2.461 danni da caos e fa manifestare fino a 3 Frammenti Inferiori dell'Anima dai nemici colpiti. Infligge danni ridotti oltre 5 bersagli.",
                "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c \u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 2 \u0441\u0435\u043a.\r\n\r\n\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0432\u0437\u0440\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f 2470 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0438 \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430, \u0438 \u043e\u0442\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0442 \u0434\u0443\u0448 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0434\u043e 3 \u043c\u0430\u043b\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043a\u043e\u043b\u043a\u043e\u0432 \u0434\u0443\u0448\u0438. \u041d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0446\u0435\u043b\u044f\u043c \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 5-\u0439.",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc815\ud55c \uc704\uce58\uc5d0 2\ucd08 \ud6c4\uc5d0 \ubc1c\ub3d9\ud558\ub294 \uc545\ub9c8\uc758 \uc778\uc7a5\uc744 \ub193\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc778\uc7a5\uc740 \ud3ed\ubc1c\uc744 \uc77c\uc73c\ucf1c \uc801\uc5d0\uac8c 2,454\uc758 \ud63c\ub3c8 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uace0 \uc601\ud5a5\uc744 \ubc1b\uc740 \uc801\uc758 \uc601\ud63c\uc744 \uc870\uac01\ub0b4 \ucd5c\ub300 3\uac1c\uc758 \ud558\uae09 \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4. 5\uba85\uc744 \ub118\ub294 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c\ub294 \uac10\uc18c\ub41c \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u5728\u76ee\u6a19\u4f4d\u7f6e\u653e\u7f6e2\u79d2\u5f8c\u555f\u52d5\u7684\u60e1\u9b54\u7b26\u5370\u3002\r\n\r\n\u7b26\u5370\u7206\u70b8\u5f8c\uff0c\u9020\u62102,449\u9ede\u6df7\u6c8c\u50b7\u5bb3\uff0c\u4e26\u5f9e\u53d7\u7b26\u5370\u5f71\u97ff\u7684\u6575\u4eba\u8eab\u4e0a\u5206\u88c2\u51fa\u6700\u591a3\u679a\u6b21\u7d1a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u3002\u8d85\u904e5\u500b\u76ee\u6a19\u6642\uff0c\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e\u3002",
                "zh_CN": "\u5c06\u4e00\u679a\u9b54\u5316\u5492\u7b26\u653e\u7f6e\u5728\u76ee\u6807\u4f4d\u7f6e\uff0c2\u79d2\u540e\u6fc0\u6d3b\u3002\r\n\r\n\u5f15\u7206\u5492\u7b26\u4f1a\u9020\u62102,451\u70b9\u6df7\u6c8c\u4f24\u5bb3\u5e76\u4ece\u53d7\u5230\u5f71\u54cd\u7684\u654c\u4eba\u8eab\u4e0a\u70b8\u51fa\u6700\u591a3\u4e2a\u5c0f\u578b\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u3002\u76ee\u6807\u591a\u4e8e5\u4e2a\u65f6\uff0c\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Instant",
                "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                "de_DE": "Sofort",
                "en_GB": "Instant",
                "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                "it_IT": "Istantaneo",
                "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
              },
              "range": {
                "en_US": "30 yd range",
                "es_MX": "Alcance de 30 m",
                "pt_BR": "Alcance de 30 m",
                "de_DE": "30 Meter Reichweite",
                "en_GB": "30 yd range",
                "es_ES": "Alcance de 30 m",
                "fr_FR": "30 m de port\u00e9e",
                "it_IT": "Portata di 30 m",
                "ru_RU": "\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f: 30 \u043c",
                "ko_KR": "\uc720\ud6a8 \uac70\ub9ac 30\ubbf8\ud130",
                "zh_TW": "30\u78bc\u8ddd\u96e2",
                "zh_CN": "30\u7801\u5c04\u7a0b"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 11,
      "display_col": 6,
      "raw_position_x": 5100,
      "raw_position_y": 6900
    }
  ],
  "spec_talent_nodes": [
    {
      "id": 94915,
      "unlocks": [
        94911,
        94898,
        94903
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122524?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Art of the Glaive",
                "es_MX": "Arte de la guja",
                "pt_BR": "Arte da Glaive",
                "de_DE": "Kunst der Gleve",
                "en_GB": "Art of the Glaive",
                "es_ES": "Arte de la guja",
                "fr_FR": "Art du glaive",
                "it_IT": "Arte delle Lame",
                "ru_RU": "\u0418\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430",
                "ko_KR": "\uc804\ud22c\uac80\uc220",
                "zh_TW": "\u6230\u5203\u6280\u85dd",
                "zh_CN": "\u6218\u5203\u7edd\u6280"
              },
              "id": 122524
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442290?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Art of the Glaive",
                  "es_MX": "Arte de la guja",
                  "pt_BR": "Arte da Glaive",
                  "de_DE": "Kunst der Gleve",
                  "en_GB": "Art of the Glaive",
                  "es_ES": "Arte de la guja",
                  "fr_FR": "Art du glaive",
                  "it_IT": "Arte delle Lame",
                  "ru_RU": "\u0418\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430",
                  "ko_KR": "\uc804\ud22c\uac80\uc220",
                  "zh_TW": "\u6230\u5203\u6280\u85dd",
                  "zh_CN": "\u6218\u5203\u7edd\u6280"
                },
                "id": 442290
              },
              "description": {
                "en_US": "Consuming 20 Soul Fragments or casting The Hunt converts your next Throw Glaive into Reaver's Glaive.\r\n\r\n Reaver's Glaive: \r\nThrow a glaive enhanced with the essence of consumed souls at your target, dealing 1,831 Physical damage and ricocheting to 2 additional enemies.\r\n \r\nBegins a well-practiced pattern of glaivework, enhancing your next Shear and Soul Cleave.\r\n\r\nThe enhanced ability you cast first deals 10% increased damage, and the second deals 20% increased damage.",
                "es_MX": "Consumir 20 fragmentos de alma o lanzar La cacer\u00eda convierte tu pr\u00f3ximo Lanzar guja en Guja de atracador.\r\n\r\n Guja de atracador: \r\nLanza una guja mejorada con la esencia de almas consumidas a tu objetivo, lo que inflige 1,831 p. de da\u00f1o f\u00edsico y rebota contra 2 enemigos m\u00e1s.\r\n \r\nComienza un patr\u00f3n de esgrima de guja bien ensayado, lo que mejora tu siguiente Cortar y Rajar alma.\r\n\r\nLa habilidad mejorada que lances primero inflige un 10% m\u00e1s de da\u00f1o, y la segunda inflige un 20% m\u00e1s de da\u00f1o.",
                "pt_BR": "Consumir 20 Fragmentos de Alma ou lan\u00e7ar A Ca\u00e7ada converte seu pr\u00f3ximo Arremessar Glaive em Glaive do Aniquilador.\r\n\r\n Glaive do Aniquilador: \r\nAtira uma glaive potencializada com a ess\u00eancia das almas consumidas, causando 1.831 de dano F\u00edsico ao alvo e ricocheteando para mais 2 inimigos.\r\n \r\nInicia uma sequ\u00eancia ensaiada de golpes com as glaives, potencializando o pr\u00f3ximo lan\u00e7amento de Talhar e Cutilada da Alma.\r\n\r\nA primeira habilidade aprimorada lan\u00e7ada por voc\u00ea causa 10% a mais de dano, e a segunda causa 20% a mais de dano.",
                "de_DE": "Das Verbrauchen von 20 Seelenfragmenten oder das Einsetzen von 'Die Jagd' verwandelt Euren n\u00e4chsten Einsatz von 'Gleve werfen' in 'Gleve des Rei\u00dfers'.\r\n\r\n Gleve des Rei\u00dfers: \r\nWirft eine mit der Essenz verschlungener Seelen verst\u00e4rkte Gleve auf Euer Ziel. Diese verursacht 1.831 k\u00f6rperlichen Schaden und prallt auf bis zu 2 weitere Gegner ab.\r\n\r\nBeginnt ein einstudiertes Muster der Glevenkunst, was Euren n\u00e4chsten Einsatz von 'Abscheren' und 'Seelenspalter' verst\u00e4rkt.\r\n\r\nDie verst\u00e4rkte F\u00e4higkeit, die Ihr als Erstes einsetzt, verursacht 10% mehr Schaden, die zweite 20% mehr Schaden.",
                "en_GB": "Consuming 20 Soul Fragments or casting The Hunt converts your next Throw Glaive into Reaver's Glaive.\r\n\r\n Reaver's Glaive: \r\nThrow a glaive enhanced with the essence of consumed souls at your target, dealing 1,831 Physical damage and ricocheting to 2 additional enemies.\r\n \r\nBegins a well-practiced pattern of glaivework, enhancing your next Shear and Soul Cleave.\r\n\r\nThe enhanced ability you cast first deals 10% increased damage, and the second deals 20% increased damage.",
                "es_ES": "Al consumir 20 trozos de alma o lanzar La caza, tu siguiente Lanzar guja se convierte en Guja de atracador.\r\n\r\n Guja de atracador: \r\nLanzas a tu objetivo una guja mejorada con la esencia de las almas consumidas. La guja le inflige 1831\u00a0p. de da\u00f1o f\u00edsico y luego rebota a 2 enemigos m\u00e1s.\r\n\r\nEmpiezas una cuidada rutina de movimientos con las gujas que mejora tus siguientes Hender y Rajar alma.\r\n\r\nLa facultad mejorada que lances primero inflige un 10% m\u00e1s de da\u00f1o, y la segunda, un 20% m\u00e1s.",
                "fr_FR": "Le fait de consommer 20\u00a0fragments d\u2019\u00e2me ou de lancer La traque transforme votre prochaine technique Lancer de glaive en Glaive de saccageur.\r\n\r\n Glaive de saccageur\u00a0:\r\nLance sur votre cible un glaive impr\u00e9gn\u00e9 de l\u2019essence des \u00e2mes d\u00e9vor\u00e9es, qui inflige 1831\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts physiques et rebondit sur 2\u00a0cibles suppl\u00e9mentaires.\r\n\r\nD\u00e9clenche un encha\u00eenement de coups de glaive extr\u00eamement perfectionn\u00e9, ce qui renforce vos prochaines techniques Entaille et Division de l\u2019\u00e2me.\r\n\r\nLa technique am\u00e9lior\u00e9e que vous lancez en premier inflige 10\u00a0% de d\u00e9g\u00e2ts suppl\u00e9mentaires, et la seconde 20\u00a0%.",
                "it_IT": "Consumare 20 Frammenti dell'Anima o lanciare A Caccia converte il successivo Lancio Lama in Lame del Razziatore.\r\n\r\n Lame del Razziatore: \r\nLancia una lama potenziata con l'essenza delle anime consumate contro il bersaglio, infliggendo 1.831 danni fisici e saltando su 2 nemici aggiuntivi.\r\n\r\nInizia a eseguire una sequenza magistrale con le lame, potenziando il successivo lancio di Recisione e Fendente d'Anima.\r\n\r\nL'abilit\u00e0 potenziata lanciata per prima infligge il 10% di danni aggiuntivi e la seconda infligge il 20% di danni aggiuntivi.",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f 20 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0443\u0448\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u041e\u0445\u043e\u0442\u044b\" \u0432\u0430\u0448 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \"\u0411\u0440\u043e\u0441\u043e\u043a \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\" \u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \"\u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\".\r\n\r\n \u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f: \r\n\u0412\u044b \u0431\u0440\u043e\u0441\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0432 \u0446\u0435\u043b\u044c \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a, \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0443\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0443\u0448. \u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 1831 \u0435\u0434. \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0438 \u0440\u0438\u043a\u043e\u0448\u0435\u0442\u0438\u0442, \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0430\u044f \u0435\u0449\u0435 2 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432.\r\n \r\n\u041d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0442\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u043d\u043d\u0443\u044e \u043a\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e \u0443\u0434\u0430\u0440\u043e\u0432 \u0431\u043e\u0435\u0432\u044b\u043c \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u043e\u043c, \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \"\u0418\u0441\u0441\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\" \u0438 \"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\".\r\n\r\n\u041f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043d\u0430 10% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430, \u0430 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u2013 \u043d\u0430 20% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435.",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \ud30c\ud3b8 20\uac1c\ub97c \ud761\uc218\ud558\uac70\ub098 \uc0ac\ub0e5\uc744 \uc2dc\uc804\ud558\uba74 \ub2e4\uc74c \uae00\ub808\uc774\ube0c \ud22c\ucc99\uc774 \ud30c\uad34\uc790\uc758 \uae00\ub808\uc774\ube0c\ub85c \uc804\ud658\ub429\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n \ud30c\uad34\uc790\uc758 \uae00\ub808\uc774\ube0c: \r\n\ud761\uc218\ud55c \uc601\ud63c\uc758 \uc815\uc218\ub85c \uac15\ud654\ub41c \uc804\ud22c\uac80\uc744 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \ub358\uc838 1,831\uc758 \ubb3c\ub9ac \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uace0 2\uba85\uc758 \ucd94\uac00 \uc801\uc5d0\uac8c \ud295\uaca8 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.\r\n \r\n\uc774\ud6c4 \ucca0\uc800\ud558\uac8c \uc5f0\ub9c8\ud55c \uc804\ud22c\uac80\uc220\uc744 \uad6c\uc0ac\ud558\uc5ec \ub2e4\uc74c \uc808\ub2e8 \ubc0f \uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\ub97c \uac15\ud654\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\ucc98\uc74c\uc73c\ub85c \uc2dc\uc804\ud558\ub294 \uac15\ud654\ub41c \ub2a5\ub825\uc740 10%\uc758 \ucd94\uac00 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uba70, \ub450 \ubc88\uc9f8 \ub2a5\ub825\uc740 20%\uc758 \ucd94\uac00 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u6d88\u801720\u584a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u6216\u65bd\u653e\u7375\u6bba\u8ffd\u64ca\uff0c\u6703\u5c07\u4f60\u7684\u4e0b\u4e00\u500b\u6295\u64f2\u6230\u5203\u8f49\u5316\u6210\u65ac\u63a0\u6230\u5203\u3002\r\n\r\n\u65ac\u63a0\u6230\u5203\uff1a\r\n\u671d\u76ee\u6a19\u6295\u64f2\u7d93\u7531\u541e\u566c\u9748\u9b42\u7cbe\u83ef\u800c\u5f37\u5316\u7684\u6230\u5203\uff0c\u9020\u62101,831\u9ede\u7269\u7406\u50b7\u5bb3\uff0c\u4e26\u5f48\u8df3\u81f3\u984d\u59162\u500b\u6575\u4eba\u3002\r\n\r\n\u719f\u7df4\u5730\u821e\u52d5\u6230\u5203\uff0c\u5f37\u5316\u4f60\u7684\u4e0b\u4e00\u500b\u524a\u65ac\u548c\u7834\u9b42\u65ac\u3002\r\n\r\n\u65bd\u653e\u5f37\u5316\u7684\u6280\u80fd\u6642\uff0c\u7b2c\u4e00\u6b21\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad810%\uff0c\u7b2c\u4e8c\u6b21\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad820%\u3002",
                "zh_CN": "\u6d88\u801720\u4e2a\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u6216\u65bd\u653e\u6076\u9b54\u8ffd\u51fb\u4f1a\u5c06\u4f60\u7684\u4e0b\u4e00\u6b21\u6295\u63b7\u5229\u5203\u8f6c\u5316\u4e3a\u6536\u5272\u8005\u6218\u5203\u3002\r\n\r\n\u6536\u5272\u8005\u6218\u5203\uff1a\r\n\u5411\u4f60\u7684\u76ee\u6807\u6295\u63b7\u878d\u5408\u4e86\u541e\u566c\u4e4b\u9b42\u7cbe\u534e\u7684\u6218\u5203\uff0c\u9020\u62101,831\u70b9\u7269\u7406\u4f24\u5bb3\uff0c\u5e76\u98de\u54112\u4e2a\u989d\u5916\u654c\u4eba\u3002\r\n\r\n\u5f00\u59cb\u65bd\u5c55\u5a34\u719f\u7684\u6218\u5203\u6280\u5de7\uff0c\u5f3a\u5316\u4f60\u7684\u4e0b\u4e00\u6b21\u88c2\u9b42\u548c\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u3002\r\n\r\n\u4f60\u9996\u5148\u65bd\u653e\u7684\u5f3a\u5316\u6280\u80fd\u4f1a\u9020\u621010%\u7684\u989d\u5916\u4f24\u5bb3\uff0c\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u6280\u80fd\u4f1a\u9020\u621020%\u7684\u989d\u5916\u4f24\u5bb3\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 2,
      "display_col": 10,
      "raw_position_x": 7850,
      "raw_position_y": 1250
    },
    {
      "id": 90991,
      "unlocks": [
        90951,
        90990
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117913?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Fel Devastation",
                "es_MX": "Devastaci\u00f3n vil",
                "pt_BR": "Devasta\u00e7\u00e3o Vil",
                "de_DE": "D\u00e4monische Verw\u00fcstung",
                "en_GB": "Fel Devastation",
                "es_ES": "Devastaci\u00f3n vil",
                "fr_FR": "D\u00e9vastation gangren\u00e9e",
                "it_IT": "Vildevastazione",
                "ru_RU": "\u041e\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625 \ud669\ud3d0",
                "zh_TW": "\u9b54\u5316\u7834\u6ec5",
                "zh_CN": "\u90aa\u80fd\u6bc1\u706d"
              },
              "id": 117913
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/212084?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Fel Devastation",
                  "es_MX": "Devastaci\u00f3n vil",
                  "pt_BR": "Devasta\u00e7\u00e3o Vil",
                  "de_DE": "D\u00e4monische Verw\u00fcstung",
                  "en_GB": "Fel Devastation",
                  "es_ES": "Devastaci\u00f3n vil",
                  "fr_FR": "D\u00e9vastation gangren\u00e9e",
                  "it_IT": "Vildevastazione",
                  "ru_RU": "\u041e\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc625 \ud669\ud3d0",
                  "zh_TW": "\u9b54\u5316\u7834\u6ec5",
                  "zh_CN": "\u90aa\u80fd\u6bc1\u706d"
                },
                "id": 212084
              },
              "description": {
                "en_US": "Unleash the fel within you, damaging enemies directly in front of you for 1,416 Fire damage over 2 sec.",
                "es_MX": "Desata la vileza en tu interior e inflige 1,389 p. de da\u00f1o de fuego a los enemigos que est\u00e1n directamente frente a ti durante 2 s.",
                "pt_BR": "Libera a vileza em voc\u00ea, causando 1.403 de dano de Fogo aos inimigos diretamente \u00e0 sua frente ao longo de 2 s.",
                "de_DE": "Entfesselt Euren inneren D\u00e4mon und \u00fcberzieht im Verlauf von 2 Sek. alle Gegner direkt vor Euch mit 1.389 Feuerschaden.",
                "en_GB": "Unleash the fel within you, damaging enemies directly in front of you for 1,392 Fire damage over 2 sec.",
                "es_ES": "Libera la energ\u00eda vil de tu interior, lo que inflige 1395 p. de da\u00f1o de Fuego durante 2 s a los enemigos que est\u00e9n directamente frente a ti.",
                "fr_FR": "Vous d\u00e9cha\u00eenez les pouvoirs d\u00e9moniaques qui sommeillent en vous pour infliger 1408\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts de Feu en 2 s aux ennemis situ\u00e9s devant vous.",
                "it_IT": "Scatena l'energia vile, infliggendo 1.394 danni da fuoco in 2 s ai nemici frontali.",
                "ru_RU": "\u0412\u044b\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0436\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0432 \u0432\u0430\u0441 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044e \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u0432\u0430\u043c\u0438 1388 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u0437\u0430 2 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\ub0b4\uba74\uc758 \uc9c0\uc625\uc744 \ubc29\ucd9c\ud558\uc5ec, 2\ucd08\uc5d0 \uac78\uccd0 \uc804\ubc29 \uc9c1\uc120 \uc0c1\uc758 \uc801\uc5d0\uac8c 1,401\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4. ",
                "zh_TW": "\u91cb\u653e\u4f60\u9ad4\u5167\u7684\u9b54\u5316\u80fd\u91cf\uff0c\u5c0d\u4f60\u9762\u524d\u7684\u6575\u4eba\u57282\u79d2\u5167\u9020\u62101,399\u9ede\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002",
                "zh_CN": "\u91ca\u653e\u4f53\u5185\u7684\u90aa\u80fd\uff0c\u57282\u79d2\u5185\u5bf9\u6b63\u524d\u65b9\u7684\u654c\u4eba\u9020\u62101,392\u70b9\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Channeled",
                "es_MX": "Canalizado",
                "pt_BR": "Canalizado",
                "de_DE": "Kanalisiert",
                "en_GB": "Channeled",
                "es_ES": "Canalizado",
                "fr_FR": "Canalis\u00e9",
                "it_IT": "Canalizzato",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u0432\u043e\u0435",
                "ko_KR": "\uc815\uc2e0 \uc9d1\uc911",
                "zh_TW": "\u9700\u5f15\u5c0e",
                "zh_CN": "\u9700\u5f15\u5bfc"
              },
              "power_cost": {
                "en_US": "50 Fury",
                "es_MX": "50 de Furia",
                "pt_BR": "50 de F\u00faria",
                "de_DE": "50 J\u00e4hzorn",
                "en_GB": "50 Fury",
                "es_ES": "50 p. de furia",
                "fr_FR": "50 points de fureur",
                "it_IT": "50 furia",
                "ru_RU": "50 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430",
                "ko_KR": "\uaca9\ub178 50",
                "zh_TW": "50\u9ede\u9b54\u6012",
                "zh_CN": "50\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012"
              },
              "range": {
                "en_US": "20 yd range",
                "es_MX": "Alcance de 20 m",
                "pt_BR": "Alcance de 20 m",
                "de_DE": "20 Meter Reichweite",
                "en_GB": "20 yd range",
                "es_ES": "Alcance de 20 m",
                "fr_FR": "20 m de port\u00e9e",
                "it_IT": "Portata di 20 m",
                "ru_RU": "\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f: 20 \u043c",
                "ko_KR": "\uc720\ud6a8 \uac70\ub9ac 20\ubbf8\ud130",
                "zh_TW": "20\u78bc\u8ddd\u96e2",
                "zh_CN": "20\u7801\u5c04\u7a0b"
              },
              "cooldown": {
                "en_US": "40 sec cooldown",
                "es_MX": "Tiempo de reutilizaci\u00f3n de 40 s",
                "pt_BR": "Recarga de 40 s",
                "de_DE": "40 Sek. Abklingzeit",
                "en_GB": "40 sec cooldown",
                "es_ES": "Reutilizaci\u00f3n: 40 s",
                "fr_FR": "40 s de recharge",
                "it_IT": "40 s di recupero",
                "ru_RU": "\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435: 40 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "40\ucd08 \ud6c4 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \uac00\ub2a5",
                "zh_TW": "\u51b7\u537b\u6642\u959340\u79d2",
                "zh_CN": "40\u79d2\u51b7\u5374\u65f6\u95f4"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 2,
      "display_col": 18,
      "raw_position_x": 12300,
      "raw_position_y": 1500
    },
    {
      "id": 94898,
      "locked_by": [
        94915
      ],
      "unlocks": [
        94914
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122519?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Fury of the Aldrachi",
                "es_MX": "Furia de los aldrachi",
                "pt_BR": "F\u00faria dos Aldrachi",
                "de_DE": "Wut der Aldrachi",
                "en_GB": "Fury of the Aldrachi",
                "es_ES": "Furia de los Aldrachi",
                "fr_FR": "Fureur des Aldrachi",
                "it_IT": "Furia degli Aldrachi",
                "ru_RU": "\u042f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0434\u0430\u0440\u0445\u0438\u0439\u0446\u0435\u0432",
                "ko_KR": "\uc54c\ub4dc\ub77c\uce58\uc758 \uaca9\ub178",
                "zh_TW": "\u5967\u9054\u5947\u4e4b\u6012",
                "zh_CN": "\u5965\u8fbe\u5947\u4e4b\u6012"
              },
              "id": 122519
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442718?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Fury of the Aldrachi",
                  "es_MX": "Furia de los aldrachi",
                  "pt_BR": "F\u00faria dos Aldrachi",
                  "de_DE": "Wut der Aldrachi",
                  "en_GB": "Fury of the Aldrachi",
                  "es_ES": "Furia de los Aldrachi",
                  "fr_FR": "Fureur des Aldrachi",
                  "it_IT": "Furia degli Aldrachi",
                  "ru_RU": "\u042f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0434\u0430\u0440\u0445\u0438\u0439\u0446\u0435\u0432",
                  "ko_KR": "\uc54c\ub4dc\ub77c\uce58\uc758 \uaca9\ub178",
                  "zh_TW": "\u5967\u9054\u5947\u4e4b\u6012",
                  "zh_CN": "\u5965\u8fbe\u5947\u4e4b\u6012"
                },
                "id": 442718
              },
              "description": {
                "en_US": "When enhanced by Reaver's Glaive, Soul Cleave casts 3 additional glaive slashes to nearby targets. \r\n\r\nIf cast after Shear, cast 6 slashes instead.",
                "es_MX": "Cuando est\u00e1s bajo los efectos de Guja de atracador, Rajar alma lanza 3 cortes de guja m\u00e1s contra los objetivos cercanos. \r\n\r\nSi se lanza despu\u00e9s de Cortar, lanza 6 cortes en su lugar.",
                "pt_BR": "Quando melhorada pela Glaive do Aniquilador, Cutilada da Alma desfere 3 talhos de glaive adicionais a alvos pr\u00f3ximos. \r\n\r\nSe o lan\u00e7amento for ap\u00f3s Talhar, desfere 6 talhos.",
                "de_DE": "'Seelenspalter' versetzt Zielen in der N\u00e4he 3 zus\u00e4tzliche Glevenschnitte, wenn die F\u00e4higkeit durch 'Gleve des Rei\u00dfers' verbessert wird.\r\n\r\nWenn die F\u00e4higkeit nach 'Abscheren' eingesetzt wird, erfolgen stattdessen 6 Schnitte.",
                "en_GB": "When enhanced by Reaver's Glaive, Soul Cleave casts 3 additional glaive slashes to nearby targets. \r\n\r\nIf cast after Shear, cast 6 slashes instead.",
                "es_ES": "Cuando se mejora con Guja de atracador, Rajar alma asesta 3 golpes de guja m\u00e1s a los objetivos cercanos.\r\n\r\nSi se lanza tras Hender, en su lugar asesta 6 golpes de guja.",
                "fr_FR": "Lorsqu\u2019elle est am\u00e9lior\u00e9e par Glaive de saccageur, votre technique Division de l\u2019\u00e2me provoque 3\u00a0taillades de glaive suppl\u00e9mentaires sur les cibles proches.\r\n\r\nSi elle est lanc\u00e9e apr\u00e8s Entaille, elle provoque 6\u00a0taillades \u00e0 la place.",
                "it_IT": "Quando \u00e8 potenziato da Lame del Razziatore, il lancio di Fendente d'Anima infligge 3 fendenti di lama aggiuntivi ai bersagli vicini.\r\n\r\nSe il lancio avviene dopo Recisione, i fendenti inflitti sono 6.",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \"\u041a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\" \"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0438\" \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u0442\u044c 3 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0443\u0434\u0430\u0440\u0430 \u0433\u043b\u0435\u0444\u043e\u0439 \u043f\u043e \u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0439\u0448\u0438\u043c \u0446\u0435\u043b\u044f\u043c.\r\n\r\n\u0415\u0441\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u044c \u044d\u0442\u0443 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \"\u0418\u0441\u0441\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f\", \u0432\u044b \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e 6 \u0443\u0434\u0430\u0440\u043e\u0432.",
                "ko_KR": "\ud30c\uad34\uc790\uc758 \uae00\ub808\uc774\ube0c\ub85c \uac15\ud654 \uc2dc \uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\ub97c \uc2dc\uc804\ud558\uba74 \uc8fc\uc704\uc758 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c 3\ubc88 \uae00\ub808\uc774\ube0c \ubca0\uae30\ub97c \ub0a0\ub9bd\ub2c8\ub2e4. \r\n\r\n\uc808\ub2e8 \uc774\ud6c4\uc5d0 \uc2dc\uc804\ud560 \uacbd\uc6b0 \ubca0\uae30\ub97c 6\ubc88 \ub0a0\ub9bd\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u53d7\u5230\u65ac\u63a0\u6230\u5203\u5f37\u5316\u6642\uff0c\u7834\u9b42\u65ac\u6703\u5c0d\u9644\u8fd1\u76ee\u6a19\u984d\u5916\u65bd\u653e3\u6b21\u6230\u5203\u65ac\u64ca\u3002\r\n\r\n\u5982\u679c\u5728\u524a\u65ac\u5f8c\u65bd\u653e\uff0c\u5247\u6703\u65bd\u653e6\u6b21\u65ac\u64ca\u3002",
                "zh_CN": "\u5f53\u53d7\u5230\u6536\u5272\u8005\u6218\u5203\u7684\u5f3a\u5316\u65f6\uff0c\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u4f1a\u5bf9\u9644\u8fd1\u76ee\u6807\u65bd\u653e3\u6b21\u989d\u5916\u7684\u65a9\u51fb\u3002\r\n\r\n\u5982\u679c\u5728\u88c2\u9b42\u4e4b\u540e\u65bd\u653e\uff0c\u5219\u6539\u4e3a\u65bd\u653e6\u6b21\u65a9\u51fb\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 3,
      "display_col": 9,
      "raw_position_x": 7250,
      "raw_position_y": 1850
    },
    {
      "id": 94911,
      "locked_by": [
        94915
      ],
      "unlocks": [
        94896
      ],
      "node_type": {
        "id": 2,
        "type": "CHOICE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "choice_of_tooltips": [
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122520?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Evasive Action",
                  "es_MX": "Acci\u00f3n evasiva",
                  "pt_BR": "A\u00e7\u00e3o Evasiva",
                  "de_DE": "Ausweichendes Vorgehen",
                  "en_GB": "Evasive Action",
                  "es_ES": "Acci\u00f3n evasiva",
                  "fr_FR": "Man\u0153uvre d\u2019esquive",
                  "it_IT": "Azione Evasiva",
                  "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f",
                  "ko_KR": "\ud68c\ud53c \ub3d9\uc791",
                  "zh_TW": "\u9583\u907f\u52d5\u4f5c",
                  "zh_CN": "\u89c4\u907f\u884c\u52a8"
                },
                "id": 122520
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/444926?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Evasive Action",
                    "es_MX": "Acci\u00f3n evasiva",
                    "pt_BR": "A\u00e7\u00e3o Evasiva",
                    "de_DE": "Ausweichendes Vorgehen",
                    "en_GB": "Evasive Action",
                    "es_ES": "Acci\u00f3n evasiva",
                    "fr_FR": "Man\u0153uvre d\u2019esquive",
                    "it_IT": "Azione Evasiva",
                    "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f",
                    "ko_KR": "\ud68c\ud53c \ub3d9\uc791",
                    "zh_TW": "\u9583\u907f\u52d5\u4f5c",
                    "zh_CN": "\u89c4\u907f\u884c\u52a8"
                  },
                  "id": 444926
                },
                "description": {
                  "en_US": "Vengeful Retreat can be cast a second time within 3 sec.",
                  "es_MX": "Retirada vengativa puede lanzarse una segunda vez dentro de 3 s.",
                  "pt_BR": "Retirada Vingativa pode ser usada uma segunda vez dentro de 3 s.",
                  "de_DE": "'Rachs\u00fcchtiger R\u00fcckzug' kann innerhalb von 3 Sek. ein zweites Mal gewirkt werden.",
                  "en_GB": "Vengeful Retreat can be cast a second time within 3 sec.",
                  "es_ES": "Retirada vengativa se puede lanzar por segunda vez en un periodo de 3 s.",
                  "fr_FR": "Lorsque vous utilisez Retraite vengeresse, vous pouvez la r\u00e9utiliser dans une fen\u00eatre de 3 s.",
                  "it_IT": "Permette di lanciare Ritiro Vendicativo una seconda volta entro 3 s.",
                  "ru_RU": "\"\u041a\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\" \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u044c \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 3 \u0441\u0435\u043a.",
                  "ko_KR": "\ubcf5\uc218\uc758 \ud1f4\uac01 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc 3\ucd08 \uc548\uc5d0 \ud55c \ubc88 \ub354 \uc2dc\uc804\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u883b\u6068\u64a4\u96e2\u53ef\u57283\u79d2\u5167\u518d\u65bd\u653e\u4e00\u6b21\u3002",
                  "zh_CN": "\u590d\u4ec7\u56de\u907f\u53ef\u4ee5\u57283\u79d2\u5185\u518d\u6b21\u65bd\u653e\u4e00\u6b21\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            },
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/127928?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Unhindered Assault",
                  "es_MX": "Asalto sin estorbos",
                  "pt_BR": "Sob Ataque",
                  "de_DE": "Ungehinderter Sturmangriff",
                  "en_GB": "Unhindered Assault",
                  "es_ES": "Asalto implacable",
                  "fr_FR": "Assaut irr\u00e9fr\u00e9nable",
                  "it_IT": "Assalto Indisturbato",
                  "ru_RU": "\u0411\u0435\u0441\u043f\u0440\u0435\u043f\u044f\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0430\u0442\u0430\u043a\u0430",
                  "ko_KR": "\ubb34\ucc28\ubcc4 \ub9f9\uacf5",
                  "zh_TW": "\u7121\u963b\u8972\u64ca",
                  "zh_CN": "\u65e0\u62d8\u5f3a\u88ad"
                },
                "id": 127928
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/444931?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Unhindered Assault",
                    "es_MX": "Asalto sin estorbos",
                    "pt_BR": "Sob Ataque",
                    "de_DE": "Ungehinderter Sturmangriff",
                    "en_GB": "Unhindered Assault",
                    "es_ES": "Asalto implacable",
                    "fr_FR": "Assaut irr\u00e9fr\u00e9nable",
                    "it_IT": "Assalto Indisturbato",
                    "ru_RU": "\u0411\u0435\u0441\u043f\u0440\u0435\u043f\u044f\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0430\u0442\u0430\u043a\u0430",
                    "ko_KR": "\ubb34\ucc28\ubcc4 \ub9f9\uacf5",
                    "zh_TW": "\u7121\u963b\u8972\u64ca",
                    "zh_CN": "\u65e0\u62d8\u5f3a\u88ad"
                  },
                  "id": 444931
                },
                "description": {
                  "en_US": "Vengeful Retreat resets the cooldown of Felblade.",
                  "es_MX": "Retirada vengativa restablece el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Hoja m\u00e1cula.",
                  "pt_BR": "Retirada Vingativa conclui a recarga da L\u00e2mina Vil.",
                  "de_DE": "'Rachs\u00fcchtiger R\u00fcckzug' setzt die Abklingzeit von 'Teufelsklinge' zur\u00fcck.",
                  "en_GB": "Vengeful Retreat resets the cooldown of Felblade.",
                  "es_ES": "Retirada vengativa reinicia el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Hoja m\u00e1cula.",
                  "fr_FR": "Retraite vengeresse met fin au temps de recharge de Gangrelame.",
                  "it_IT": "Ritiro Vendicativo azzera il tempo di recupero di Vilspada.",
                  "ru_RU": "\"\u041a\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\" \u043c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \"\u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\".",
                  "ko_KR": "\ubcf5\uc218\uc758 \ud1f4\uac01 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \uc9c0\uc625\uce7c\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 \ucd08\uae30\ud654\ub429\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u883b\u6068\u64a4\u96e2\u6703\u91cd\u7f6e\u9b54\u5203\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u3002",
                  "zh_CN": "\u590d\u4ec7\u56de\u907f\u4f1a\u91cd\u7f6e\u90aa\u80fd\u4e4b\u5203\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "display_row": 3,
      "display_col": 10,
      "raw_position_x": 7850,
      "raw_position_y": 1850
    },
    {
      "id": 94903,
      "locked_by": [
        94915
      ],
      "unlocks": [
        94897
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122512?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Reaver's Mark",
                "es_MX": "Marca del atracador",
                "pt_BR": "Marca do Aniquilador",
                "de_DE": "Mal des Rei\u00dfers",
                "en_GB": "Reaver's Mark",
                "es_ES": "Marca de atracador",
                "fr_FR": "Marque du saccageur",
                "it_IT": "Marchio della Mietitrice",
                "ru_RU": "\u041c\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f",
                "ko_KR": "\ud30c\uad34\uc790\uc758 \uc9d5\ud45c",
                "zh_TW": "\u65ac\u63a0\u5370\u8a18",
                "zh_CN": "\u6536\u5272\u8005\u5370\u8bb0"
              },
              "id": 122512
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442679?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Reaver's Mark",
                  "es_MX": "Marca del atracador",
                  "pt_BR": "Marca do Aniquilador",
                  "de_DE": "Mal des Rei\u00dfers",
                  "en_GB": "Reaver's Mark",
                  "es_ES": "Marca de atracador",
                  "fr_FR": "Marque du saccageur",
                  "it_IT": "Marchio della Mietitrice",
                  "ru_RU": "\u041c\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f",
                  "ko_KR": "\ud30c\uad34\uc790\uc758 \uc9d5\ud45c",
                  "zh_TW": "\u65ac\u63a0\u5370\u8a18",
                  "zh_CN": "\u6536\u5272\u8005\u5370\u8bb0"
                },
                "id": 442679
              },
              "description": {
                "en_US": "When enhanced by Reaver's Glaive, Shear applies Reaver's Mark, which causes the target to take 7% increased damage for 20 sec. \r\n\r\nIf cast after Soul Cleave, Reaver's Mark is increased to 14%.",
                "es_MX": "Cuando se potencia con Guja de atracador, Cortar aplica Marca del atracador, lo que causa que el objetivo reciba un 7% m\u00e1s de da\u00f1o durante 20 s. \r\n\r\nSi se lanza luego de Rajar alma, Marca del atracador aumenta un 14%.",
                "pt_BR": "Quando melhorado pela Glaive do Aniquilador, Talhar aplica Marca do Aniquilador, que faz o alvo receber 7% a mais de dano por 20 s. \r\n\r\nSe for lan\u00e7ado depois de Cutilada da Alma, aumenta em 14% a Marca do Aniquilador.",
                "de_DE": "Wenn 'Abscheren' durch 'Gleve des Rei\u00dfers' verst\u00e4rkt wird, wird 'Mal des Rei\u00dfers' angewandt, wodurch das Ziel 20 Sek. lang 7% mehr Schaden erleidet.\r\n\r\nBei Einsatz nach 'Seelenspalter' wird das 'Mal des Rei\u00dfers' auf 14% erh\u00f6ht.",
                "en_GB": "When enhanced by Reaver's Glaive, Shear applies Reaver's Mark, which causes the target to take 7% increased damage for 20 sec. \r\n\r\nIf cast after Soul Cleave, Reaver's Mark is increased to 14%.",
                "es_ES": "Cuando se mejora con Guja de atracador, Hender aplica Marca de atracador, que hace que el objetivo reciba un 7% m\u00e1s de da\u00f1o durante 20 s.\r\n\r\nSi se lanza tras Rajar alma, Marca de atracador aumenta un 14% el da\u00f1o recibido.",
                "fr_FR": "Lorsqu\u2019elle est am\u00e9lior\u00e9e par Glaive de saccageur, votre technique Entaille applique Marque du saccageur, qui augmente de 7\u00a0% les d\u00e9g\u00e2ts subis par la cible pendant 20 s.\r\n\r\nSi elle est lanc\u00e9e apr\u00e8s Division de l\u2019\u00e2me, Marque du saccageur est port\u00e9e \u00e0 14\u00a0%.",
                "it_IT": "Quando \u00e8 potenziato da Lame del Razziatore, l'incantesimo Recisione applica Marchio della Mietitrice, che aumenta i danni subiti dal bersaglio del 7% per 20 s.\r\n\r\nL'effetto di Marchio della Mietitrice aumenta al 14% se l'incantesimo viene lanciato dopo Fendente d'Anima.",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \"\u041a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\" \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \"\u0418\u0441\u0441\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\" \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442 \"\u041c\u0435\u0442\u043a\u0443 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\", \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0443\u044e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u0443\u0440\u043e\u043d \u043d\u0430 7% \u043d\u0430 20 \u0441\u0435\u043a. \r\n\r\n\"\u041c\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\", \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0443\u0448\", \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043d\u0430 14%.",
                "ko_KR": "\ud30c\uad34\uc790\uc758 \uae00\ub808\uc774\ube0c\ub85c \uac15\ud654\ub418\uba74 \uc808\ub2e8 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \ud30c\uad34\uc790\uc758 \uc9d5\ud45c\ub97c \ubd80\uc5ec\ud574 20\ucd08 \ub3d9\uc548 \ub300\uc0c1\uc774 \ubc1b\ub294 \ud53c\ud574\ub97c 7%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4. \r\n\r\n\uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud55c \ud6c4\uc5d0 \uc2dc\uc804\ud560 \uacbd\uc6b0 \ud30c\uad34\uc790\uc758 \uc9d5\ud45c\uc758 \ud6a8\uacfc\uac00 14%\ub85c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u53d7\u5230\u65ac\u63a0\u6230\u5203\u5f37\u5316\u6642\uff0c\u524a\u65ac\u6703\u65bd\u52a0\u65ac\u63a0\u5370\u8a18\uff0c\u4f7f\u76ee\u6a19\u53d7\u5230\u7684\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad87%\uff0c\u6301\u7e8c20\u79d2\u3002\r\n\r\n\u5982\u679c\u5728\u7834\u9b42\u65ac\u4e4b\u5f8c\u65bd\u653e\uff0c\u65ac\u63a0\u5370\u8a18\u7684\u6548\u679c\u63d0\u9ad8\u81f314%\u3002",
                "zh_CN": "\u5f53\u53d7\u5230\u6536\u5272\u8005\u6218\u5203\u7684\u5f3a\u5316\u65f6\uff0c\u88c2\u9b42\u4f1a\u65bd\u52a0\u6536\u5272\u8005\u5370\u8bb0\uff0c\u4f7f\u76ee\u6807\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad87%\uff0c\u6301\u7eed20\u79d2\u3002\r\n\r\n\u5982\u679c\u5728\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u4e4b\u540e\u65bd\u653e\uff0c\u6536\u5272\u8005\u5370\u8bb0\u7684\u6548\u679c\u63d0\u9ad8\u81f314%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 3,
      "display_col": 11,
      "raw_position_x": 8450,
      "raw_position_y": 1850
    },
    {
      "id": 90990,
      "locked_by": [
        90991
      ],
      "unlocks": [
        90970,
        90989
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117912?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Frailty",
                "es_MX": "Flaqueza",
                "pt_BR": "Fragilidade",
                "de_DE": "Gebrechlichkeit",
                "en_GB": "Frailty",
                "es_ES": "Flaqueza",
                "fr_FR": "Fragilit\u00e9",
                "it_IT": "Fragilit\u00e0",
                "ru_RU": "\u0425\u0440\u0443\u043f\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c",
                "ko_KR": "\uc57d\ud654",
                "zh_TW": "\u8106\u5f31",
                "zh_CN": "\u8106\u5f31"
              },
              "id": 117912
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389958?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Frailty",
                  "es_MX": "Flaqueza",
                  "pt_BR": "Fragilidade",
                  "de_DE": "Gebrechlichkeit",
                  "en_GB": "Frailty",
                  "es_ES": "Flaqueza",
                  "fr_FR": "Fragilit\u00e9",
                  "it_IT": "Fragilit\u00e0",
                  "ru_RU": "\u0425\u0440\u0443\u043f\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c",
                  "ko_KR": "\uc57d\ud654",
                  "zh_TW": "\u8106\u5f31",
                  "zh_CN": "\u8106\u5f31"
                },
                "id": 389958
              },
              "description": {
                "en_US": "Enemies struck by Sigil of Flame are afflicted with Frailty for 6 sec.\r\n\r\nYou heal for 8% of all damage you deal to targets with Frailty.",
                "es_MX": "Los enemigos golpeados por Sigilo de la llama quedan afectados por Flaqueza durante 6 s.\r\n\r\nSanas el equivalente a un 8% de todo el da\u00f1o que inflijas a objetivos con Flaqueza.",
                "pt_BR": "Inimigos atingidos pelo Signo da Chama s\u00e3o afetados por Fragilidade por 6 s.\r\n\r\nVoc\u00ea recebe uma cura equivalente a 8% do dano que causa a alvos com Fragilidade.",
                "de_DE": "Von 'Zeichen der Flamme' getroffene Gegner werden 6 Sek. lang mit 'Gebrechlichkeit' belegt.\r\n\r\nIhr werdet um 8% des gesamten Schadens geheilt, den Ihr Zielen mit 'Gebrechlichkeit' zuf\u00fcgt.",
                "en_GB": "Enemies struck by Sigil of Flame are afflicted with Frailty for 6 sec.\r\n\r\nYou heal for 8% of all damage you deal to targets with Frailty.",
                "es_ES": "Los enemigos alcanzados por Sigilo de llamas se ver\u00e1n afectados por Flaqueza durante 6 s.\r\n\r\nTe sanas un 8% de todo el da\u00f1o que infliges a los objetivos afectados por Flaqueza.",
                "fr_FR": "Les adversaires que touche Sigil de feu subissent Fragilit\u00e9 pendant 6 s.\r\n\r\nVous r\u00e9cup\u00e9rez un montant de points de vie \u00e9gal \u00e0 8% des d\u00e9g\u00e2ts que vous infligez aux cibles avec Fragilit\u00e9.",
                "it_IT": "I nemici colpiti da Sigillo della Fiamma restano affetti da Fragilit\u00e0 per 6 s.\r\n\r\nInoltre, si viene curati del 8% dei danni inflitti ai bersagli con Fragilit\u00e0.",
                "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0438, \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c\u044e \u043e\u0433\u043d\u044f\", \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u044e\u0442 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \"\u0425\u0440\u0443\u043f\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c\" \u043d\u0430 6 \u0441\u0435\u043a.\r\n\r\n\u0412\u044b \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442\u0435 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u0435 \u0432 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043c\u0435 8% \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435 \u0446\u0435\u043b\u044f\u043c \u0441 \"\u0425\u0440\u0443\u043f\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e\".",
                "ko_KR": "\ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uc5d0 \uc801\uc911\ub2f9\ud55c \uc801\uc740 6\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc57d\ud654\uc5d0 \uac78\ub9bd\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc57d\ud654\uc5d0 \uac78\ub9b0 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c\ub294 \uc785\ud78c \ubaa8\ub4e0 \ud53c\ud574\uc758 8%\ub9cc\ud07c \uc0dd\uba85\ub825\uc744 \ud68c\ubcf5\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u88ab\u706b\u7130\u7b26\u5370\u64ca\u4e2d\u7684\u6575\u4eba\u6703\u88ab\u65bd\u52a0\u8106\u5f31\uff0c\u6301\u7e8c6\u79d2\u3002\r\n\r\n\u653b\u64ca\u5e36\u6709\u8106\u5f31\u72c0\u614b\u7684\u6575\u4eba\u53ef\u70ba\u4f60\u6062\u5fa9\u76f8\u7576\u65bc\u50b7\u5bb3\u91cf8%\u7684\u751f\u547d\u529b\u3002",
                "zh_CN": "\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u547d\u4e2d\u7684\u654c\u4eba\u4f1a\u53d7\u5230\u8106\u5f31\u6548\u679c\u7684\u5f71\u54cd\uff0c\u6301\u7eed6\u79d2\u3002\r\n\r\n\u4f60\u5bf9\u6709\u8106\u5f31\u6548\u679c\u7684\u76ee\u6807\u9020\u6210\u4f24\u5bb3\u65f6\uff0c\u4f1a\u6062\u590d\u751f\u547d\u503c\uff0c\u6cbb\u7597\u91cf\u76f8\u5f53\u4e8e\u9020\u6210\u7684\u6240\u6709\u4f24\u5bb3\u76848%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 3,
      "display_col": 17,
      "raw_position_x": 11700,
      "raw_position_y": 2100
    },
    {
      "id": 90951,
      "locked_by": [
        90991
      ],
      "unlocks": [
        90960,
        90989
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117869?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Fiery Brand",
                "es_MX": "Marca ardiente",
                "pt_BR": "Marca Ardente",
                "de_DE": "Flammendes Brandmal",
                "en_GB": "Fiery Brand",
                "es_ES": "Marca \u00edgnea",
                "fr_FR": "Marque enflamm\u00e9e",
                "it_IT": "Marchiatura Ardente",
                "ru_RU": "\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043a\u043b\u0435\u0439\u043c\u043e",
                "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\ub294 \ub099\uc778",
                "zh_TW": "\u71be\u708e\u70d9\u5370",
                "zh_CN": "\u70c8\u706b\u70d9\u5370"
              },
              "id": 117869
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/204021?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Fiery Brand",
                  "es_MX": "Marca ardiente",
                  "pt_BR": "Marca Ardente",
                  "de_DE": "Flammendes Brandmal",
                  "en_GB": "Fiery Brand",
                  "es_ES": "Marca \u00edgnea",
                  "fr_FR": "Marque enflamm\u00e9e",
                  "it_IT": "Marchiatura Ardente",
                  "ru_RU": "\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043a\u043b\u0435\u0439\u043c\u043e",
                  "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\ub294 \ub099\uc778",
                  "zh_TW": "\u71be\u708e\u70d9\u5370",
                  "zh_CN": "\u70c8\u706b\u70d9\u5370"
                },
                "id": 204021
              },
              "description": {
                "en_US": "Brand an enemy with a demonic symbol, instantly dealing 1,105 Fire damage. The enemy's damage done to you is reduced by 40% for 12 sec.",
                "es_MX": "Marca a un enemigo con un s\u00edmbolo demon\u00edaco que inflige al instante 1,086 p. de da\u00f1o de fuego. El da\u00f1o que te inflige el enemigo se reduce un 40% durante 12 s.",
                "pt_BR": "Marca um inimigo com um s\u00edmbolo demon\u00edaco, causando instantaneamente 1.115 de dano de Fogo. Reduz em 40% o dano que o inimigo causa a voc\u00ea por 12 s.",
                "de_DE": "Brandmarkt einen Gegner mit einem d\u00e4monischen Symbol, das sofort 1.102 Feuerschaden verursacht. Euer durch das Ziel erlittener Schaden wird f\u00fcr 12 Sek. um 40% verringert.",
                "en_GB": "Brand an enemy with a demonic symbol, instantly dealing 1,121 Fire damage. The enemy's damage done to you is reduced by 40% for 12 sec.",
                "es_ES": "Marcas a un enemigo con un s\u00edmbolo demon\u00edaco que inflige al instante 1107 de da\u00f1o de Fuego. El da\u00f1o que te inflige el enemigo se reduce un 40% durante 12 s.",
                "fr_FR": "Marque un ennemi d\u2019un symbole d\u00e9moniaque, ce qui lui inflige instantan\u00e9ment 1106\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts de feu. Les d\u00e9g\u00e2ts qu\u2019il vous inflige sont r\u00e9duits de 40\u00a0% pendant 12 s.",
                "it_IT": "Marchia un nemico con un simbolo demoniaco, infliggendo 1.096 danni da fuoco. Inoltre, riduce i danni a te inflitti dal nemico del 40% per 12 s.",
                "ru_RU": "\u0421\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u043a\u043b\u0435\u0439\u043c\u043e, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f\u0449\u0435\u0435 1101 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u043c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e. \u0423\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0443\u0440\u043e\u043d, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u043c\u044b\u0439 \u0432\u0430\u043c \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e, \u043d\u0430 40% \u043d\u0430 12 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc801\uc5d0\uac8c \uc545\ub9c8\uc758 \uc0c1\uc9d5\uc73c\ub85c \ub099\uc778\uc744 \ucc0d\uc5b4, \uc989\uc2dc 1,123\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4. \ub610\ud55c, 12\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc801\uc774 \uc545\ub9c8\uc0ac\ub0e5\uafbc\uc5d0\uac8c \uc785\ud788\ub294 \ud53c\ud574\uac00 40%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u5728\u4e00\u540d\u6575\u4eba\u8eab\u4e0a\u70d9\u4e0b\u60e1\u9b54\u5370\u8a18\uff0c\u7acb\u5373\u9020\u62101,085\u9ede\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002\u6b64\u6575\u4eba\u5c0d\u4f60\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e40%\uff0c\u6301\u7e8c12\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u7ed9\u4e00\u540d\u654c\u4eba\u6253\u4e0a\u6076\u9b54\u5370\u8bb0\uff0c\u7acb\u5373\u9020\u62101,117\u70b9\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u3002\u654c\u4eba\u5bf9\u4f60\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e40%\uff0c\u6301\u7eed12\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Instant",
                "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                "de_DE": "Sofort",
                "en_GB": "Instant",
                "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                "it_IT": "Istantaneo",
                "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
              },
              "range": {
                "en_US": "30 yd range",
                "es_MX": "Alcance de 30 m",
                "pt_BR": "Alcance de 30 m",
                "de_DE": "30 Meter Reichweite",
                "en_GB": "30 yd range",
                "es_ES": "Alcance de 30 m",
                "fr_FR": "30 m de port\u00e9e",
                "it_IT": "Portata di 30 m",
                "ru_RU": "\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f: 30 \u043c",
                "ko_KR": "\uc720\ud6a8 \uac70\ub9ac 30\ubbf8\ud130",
                "zh_TW": "30\u78bc\u8ddd\u96e2",
                "zh_CN": "30\u7801\u5c04\u7a0b"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 3,
      "display_col": 19,
      "raw_position_x": 12900,
      "raw_position_y": 2100
    },
    {
      "id": 94914,
      "locked_by": [
        94898
      ],
      "unlocks": [
        94895
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122523?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Aldrachi Tactics",
                "es_MX": "T\u00e1cticas aldrachi",
                "pt_BR": "T\u00e1ticas Aldrachi",
                "de_DE": "Aldrachitaktiken",
                "en_GB": "Aldrachi Tactics",
                "es_ES": "T\u00e1cticas Aldrachi",
                "fr_FR": "Tactiques des Aldrachi",
                "it_IT": "Tattiche degli Aldrachi",
                "ru_RU": "\u0410\u043b\u044c\u0434\u0440\u0430\u0445\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0442\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430",
                "ko_KR": "\uc54c\ub4dc\ub77c\uce58\uc758 \uc804\ub7b5",
                "zh_TW": "\u5967\u9054\u5947\u6230\u8853",
                "zh_CN": "\u5965\u8fbe\u5947\u6218\u672f"
              },
              "id": 122523
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442683?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Aldrachi Tactics",
                  "es_MX": "T\u00e1cticas aldrachi",
                  "pt_BR": "T\u00e1ticas Aldrachi",
                  "de_DE": "Aldrachitaktiken",
                  "en_GB": "Aldrachi Tactics",
                  "es_ES": "T\u00e1cticas Aldrachi",
                  "fr_FR": "Tactiques des Aldrachi",
                  "it_IT": "Tattiche degli Aldrachi",
                  "ru_RU": "\u0410\u043b\u044c\u0434\u0440\u0430\u0445\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0442\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430",
                  "ko_KR": "\uc54c\ub4dc\ub77c\uce58\uc758 \uc804\ub7b5",
                  "zh_TW": "\u5967\u9054\u5947\u6230\u8853",
                  "zh_CN": "\u5965\u8fbe\u5947\u6218\u672f"
                },
                "id": 442683
              },
              "description": {
                "en_US": "The second enhanced ability in a pattern shatters an additional Soul Fragment.",
                "es_MX": "La segunda habilidad mejorada en un patr\u00f3n destroza un fragmento de alma adicional.",
                "pt_BR": "A segunda habilidade melhorada em um padr\u00e3o estilha\u00e7a um Fragmento de Alma a mais.",
                "de_DE": "Die zweite verst\u00e4rkte F\u00e4higkeit in einem Muster zerschmettert ein zus\u00e4tzliches Seelenfragment.",
                "en_GB": "The second enhanced ability in a pattern shatters an additional Soul Fragment.",
                "es_ES": "La segunda facultad mejorada en un patr\u00f3n destroza un trozo de alma extra.",
                "fr_FR": "La deuxi\u00e8me technique renforc\u00e9e d\u2019un encha\u00eenement brise un fragment d\u2019\u00e2me suppl\u00e9mentaire.",
                "it_IT": "La seconda abilit\u00e0 migliorata in una sequenza rilascia 1 Frammento dell'Anima aggiuntivo.",
                "ru_RU": "\u0412\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432 \u0440\u044f\u0434\u0443 \u043e\u0442\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0435 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0443\u0448\u0438.",
                "ko_KR": "\uc5f0\uc18d \uacf5\uaca9\uc5d0\uc11c \ub450 \ubc88\uc9f8 \uac15\ud654\ub41c \ub2a5\ub825 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \ucd94\uac00\ub85c \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \uc870\uac01\ub0c5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u56fa\u5b9a\u898f\u5f8b\u4e2d\u7684\u7b2c\u4e8c\u500b\u5f37\u5316\u6280\u80fd\u6703\u7c89\u788e\u984d\u5916\u4e00\u584a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u3002",
                "zh_CN": "\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u88ab\u5f3a\u5316\u7684\u6280\u80fd\u989d\u5916\u5272\u88c2\u4e00\u5757\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 4,
      "display_col": 9,
      "raw_position_x": 7250,
      "raw_position_y": 2450
    },
    {
      "id": 94896,
      "locked_by": [
        94911
      ],
      "unlocks": [
        94910
      ],
      "node_type": {
        "id": 2,
        "type": "CHOICE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "choice_of_tooltips": [
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122505?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Army Unto Oneself",
                  "es_MX": "Ej\u00e9rcito en uno",
                  "pt_BR": "Ex\u00e9rcito de Um S\u00f3",
                  "de_DE": "Armee f\u00fcr sich",
                  "en_GB": "Army Unto Oneself",
                  "es_ES": "Ej\u00e9rcito personal",
                  "fr_FR": "Arm\u00e9e d\u00e9di\u00e9e",
                  "it_IT": "Esercito Personale",
                  "ru_RU": "\u041e\u0434\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0432\u0441\u0435\u0445",
                  "ko_KR": "\uc77c\uc778\uad70\ub2e8",
                  "zh_TW": "\u5b64\u8ecd\u596e\u6230",
                  "zh_CN": "\u4e00\u4eba\u6210\u519b"
                },
                "id": 122505
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442714?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Army Unto Oneself",
                    "es_MX": "Ej\u00e9rcito en uno",
                    "pt_BR": "Ex\u00e9rcito de Um S\u00f3",
                    "de_DE": "Armee f\u00fcr sich",
                    "en_GB": "Army Unto Oneself",
                    "es_ES": "Ej\u00e9rcito personal",
                    "fr_FR": "Arm\u00e9e d\u00e9di\u00e9e",
                    "it_IT": "Esercito Personale",
                    "ru_RU": "\u041e\u0434\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0432\u0441\u0435\u0445",
                    "ko_KR": "\uc77c\uc778\uad70\ub2e8",
                    "zh_TW": "\u5b64\u8ecd\u596e\u6230",
                    "zh_CN": "\u4e00\u4eba\u6210\u519b"
                  },
                  "id": 442714
                },
                "description": {
                  "en_US": "Felblade surrounds you with a Blade Ward, reducing damage taken by 10% for 5 sec.",
                  "es_MX": "Hoja m\u00e1cula te rodea con un Amparo de hojas que reduce un 10% el da\u00f1o recibido durante 5 s.",
                  "pt_BR": "L\u00e2mina Vil envolve voc\u00ea em uma Prote\u00e7\u00e3o de L\u00e2mina, reduzindo em 10% o dano recebido por 5 s.",
                  "de_DE": "'Teufelsklinge' umgibt Euch mit einer 'Klingenbarrikade', die Euren erlittenen Schaden 5 Sek. lang um 10% verringert.",
                  "en_GB": "Felblade surrounds you with a Blade Ward, reducing damage taken by 10% for 5 sec.",
                  "es_ES": "Hoja m\u00e1cula te rodea con Amparo de hojas, que reduce un 10% el da\u00f1o recibido durante 5 s.",
                  "fr_FR": "Gangrelame vous enveloppe de Rempart de lames, r\u00e9duisant les d\u00e9g\u00e2ts subis de 10\u00a0% pendant 5 s.",
                  "it_IT": "Vilspada ti circonda con una Guardialama, che riduce i danni subiti del 10% per 5 s.",
                  "ru_RU": "\"\u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\" \u043e\u043a\u0440\u0443\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0430\u0441 \"\u041e\u0431\u0435\u0440\u0435\u0433\u043e\u043c \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u043e\u0432\", \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u044e\u0449\u0438\u043c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043d\u0430 10% \u043d\u0430 5 \u0441\u0435\u043a.",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc625\uce7c\uc774 \uc790\uc2e0\uc744 \uce7c\ub0a0 \uc218\ud638\ubb3c\ub85c \uac10\uc2f8 5\ucd08 \ub3d9\uc548 \ubc1b\ub294 \ud53c\ud574\ub97c 10%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u9b54\u5203\u6703\u4ee5\u5203\u79a6\u4fdd\u8b77\u4f60\uff0c\u4f7f\u4f60\u53d7\u5230\u7684\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e10%\uff0c\u6301\u7e8c5\u79d2\u3002",
                  "zh_CN": "\u90aa\u80fd\u4e4b\u5203\u5728\u4f60\u8eab\u8fb9\u73af\u7ed5\uff0c\u5f62\u6210\u4e00\u9053\u5229\u5203\u7ed3\u754c\uff0c\u4f7f\u4f60\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e10%\uff0c\u6301\u7eed5\u79d2\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            },
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/127927?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Incorruptible Spirit",
                  "es_MX": "Esp\u00edritu incorruptible",
                  "pt_BR": "Esp\u00edrito Incorrupt\u00edvel",
                  "de_DE": "Unverderblicher Geist",
                  "en_GB": "Incorruptible Spirit",
                  "es_ES": "Esp\u00edritu incorruptible",
                  "fr_FR": "Esprit incorruptible",
                  "it_IT": "Spirito Incorruttibile",
                  "ru_RU": "\u041d\u0435\u043f\u043e\u043a\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0443\u0445",
                  "ko_KR": "\ud0c0\ub77d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc601\ud63c",
                  "zh_TW": "\u4e0d\u53ef\u8150\u5316\u4e4b\u9b42",
                  "zh_CN": "\u4e0d\u673d\u7075\u9b42"
                },
                "id": 127927
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442736?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Incorruptible Spirit",
                    "es_MX": "Esp\u00edritu incorruptible",
                    "pt_BR": "Esp\u00edrito Incorrupt\u00edvel",
                    "de_DE": "Unverderblicher Geist",
                    "en_GB": "Incorruptible Spirit",
                    "es_ES": "Esp\u00edritu incorruptible",
                    "fr_FR": "Esprit incorruptible",
                    "it_IT": "Spirito Incorruttibile",
                    "ru_RU": "\u041d\u0435\u043f\u043e\u043a\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0443\u0445",
                    "ko_KR": "\ud0c0\ub77d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc601\ud63c",
                    "zh_TW": "\u4e0d\u53ef\u8150\u5316\u4e4b\u9b42",
                    "zh_CN": "\u4e0d\u673d\u7075\u9b42"
                  },
                  "id": 442736
                },
                "description": {
                  "en_US": "Each Soul Fragment you consume shields you for an additional 15% of the amount healed.",
                  "es_MX": "Cada fragmento de alma que consumes te protege un 15% m\u00e1s de la cantidad sanada.",
                  "pt_BR": "Cada Fragmento de Alma consumido protege voc\u00ea em mais 15% da quantidade curada.",
                  "de_DE": "Jedes Seelenfragment, das Ihr verbraucht, verleiht Euch zus\u00e4tzlich einen Schild in H\u00f6he von 15% der hervorgerufenen Heilung.",
                  "en_GB": "Each Soul Fragment you consume shields you for an additional 15% of the amount healed.",
                  "es_ES": "Cada trozo de alma que consumes te otorga una protecci\u00f3n equivalente a un 15% de la cantidad sanada.",
                  "fr_FR": "Chaque fragment d\u2019\u00e2me que vous consommez vous prot\u00e8ge de 15\u00a0% suppl\u00e9mentaires du montant des points de vie rendus.",
                  "it_IT": "Ogni Frammento dell'Anima consumato protegge del 15% aggiuntivo dell'ammontare curato.",
                  "ru_RU": "\u041f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0434\u0443\u0448\u0438 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0434\u0430\u044e\u0442 \u0432\u0430\u043c \u0449\u0438\u0442 \u0441 \u043f\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e 15% \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f.",
                  "ko_KR": "\uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ud761\uc218\ud560 \ub54c\ub9c8\ub2e4 \ucd94\uac00\ub85c \uce58\uc720\ub7c9\uc758 15%\uc5d0 \ud574\ub2f9\ud558\ub294 \ud53c\ud574 \ud761\uc218 \ubcf4\ud638\ub9c9\uc744 \uc5bb\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u4f60\u6d88\u8017\u7684\u6bcf\u500b\u9748\u9b42\u788e\u7247\u90fd\u6703\u4f7f\u4f60\u984d\u5916\u7372\u5f97\u76f8\u7576\u65bc\u5176\u6cbb\u7642\u6548\u679c15%\u7684\u8b77\u76fe\u3002",
                  "zh_CN": "\u4f60\u6bcf\u6d88\u8017\u4e00\u4e2a\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\uff0c\u90fd\u4f1a\u4e3a\u4f60\u989d\u5916\u63d0\u4f9b\u5438\u6536\u62a4\u76fe\uff0c\u76f8\u5f53\u4e8e\u6cbb\u7597\u91cf\u768415%\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "display_row": 4,
      "display_col": 10,
      "raw_position_x": 7850,
      "raw_position_y": 2450
    },
    {
      "id": 94897,
      "locked_by": [
        94903
      ],
      "unlocks": [
        94906
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122506?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Wounded Quarry",
                "es_MX": "Presa herida",
                "pt_BR": "V\u00edtima Ferida",
                "de_DE": "Verwundete Beute",
                "en_GB": "Wounded Quarry",
                "es_ES": "Presa herida",
                "fr_FR": "Proie bless\u00e9e",
                "it_IT": "Preda Ferita",
                "ru_RU": "\u0420\u0430\u043d\u0435\u043d\u0430\u044f \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432\u0430",
                "ko_KR": "\ubd80\uc0c1\ub2f9\ud55c \uc0ac\ub0e5\uac10",
                "zh_TW": "\u91cd\u50b7\u8ffd\u7375",
                "zh_CN": "\u7a77\u5bc7\u5f53\u9010"
              },
              "id": 122506
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442806?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Wounded Quarry",
                  "es_MX": "Presa herida",
                  "pt_BR": "V\u00edtima Ferida",
                  "de_DE": "Verwundete Beute",
                  "en_GB": "Wounded Quarry",
                  "es_ES": "Presa herida",
                  "fr_FR": "Proie bless\u00e9e",
                  "it_IT": "Preda Ferita",
                  "ru_RU": "\u0420\u0430\u043d\u0435\u043d\u0430\u044f \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432\u0430",
                  "ko_KR": "\ubd80\uc0c1\ub2f9\ud55c \uc0ac\ub0e5\uac10",
                  "zh_TW": "\u91cd\u50b7\u8ffd\u7375",
                  "zh_CN": "\u7a77\u5bc7\u5f53\u9010"
                },
                "id": 442806
              },
              "description": {
                "en_US": "Expose weaknesses in the target of your Reaver's Mark, causing your Physical damage to any enemy to also deal 20% of the damage dealt to your marked target as Chaos, and sometimes shatter a Lesser Soul Fragment.\r\n\r\n",
                "es_MX": "Expone las debilidades del objetivo de tu Marca del atracador, lo que hace que el da\u00f1o f\u00edsico que infliges a cualquier enemigo tambi\u00e9n inflija un 20% de ese da\u00f1o a tu objetivo marcado como da\u00f1o de caos, y a veces destroza un fragmento de alma menor.\r\n\r\n",
                "pt_BR": "Exp\u00f5e a fraqueza do alvo da sua Marca do Aniquilador, fazendo seu dano F\u00edsico a qualquer inimigo tamb\u00e9m causar dano de Caos equivalente a 20% do dano causado ao seu alvo marcado, e \u00e0s vezes tamb\u00e9m estilha\u00e7a um Fragmento de Alma Inferior.\r\n\r\n",
                "de_DE": "Deckt Schw\u00e4chen beim Ziel von 'Mal des Rei\u00dfers' auf, sodass 20% Eures s\u00e4mtlichen Gegnern zugef\u00fcgten k\u00f6rperlichen Schadens dem mit dem Mal belegten Ziel als Chaosschaden zugef\u00fcgt werden und gelegentlich ein geringes Seelenfragment abgespaltet wird.\r\n\r\n",
                "en_GB": "Expose weaknesses in the target of your Reaver's Mark, causing your Physical damage to any enemy to also deal 20% of the damage dealt to your marked target as Chaos, and sometimes shatter a Lesser Soul Fragment.\r\n\r\n",
                "es_ES": "Expone las debilidades del objetivo de tu Marca de atracador, lo que hace que el da\u00f1o f\u00edsico que causes a cualquier enemigo tambi\u00e9n inflija un 20% al objetivo marcado como da\u00f1o de Caos y, a veces, arranque un trozo de alma inferior.\r\n\r\n",
                "fr_FR": "Expose les faiblesses de la cible de votre Marque du saccageur, ce qui a pour effet que vos d\u00e9g\u00e2ts physiques inflig\u00e9s \u00e0 n\u2019importe quel personnage adverse infligent \u00e9galement 20\u00a0% des d\u00e9g\u00e2ts inflig\u00e9s \u00e0 votre cible marqu\u00e9e par Chaos et a une chance d\u2019arracher un fragment d\u2019\u00e2me inf\u00e9rieur.\r\n\r\n",
                "it_IT": "Espone i punti deboli del bersaglio di Marchio della Mietitrice, cos\u00ec che il bersaglio marchiato subisca danni da caos pari al 20% dei danni fisici da te inflitti a qualsiasi altro nemico, e talvolta rilascia un Frammento Inferiore dell'Anima.\r\n\r\n",
                "ru_RU": "\"\u041c\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\" \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0430\u0431\u044b\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0446\u0435\u043b\u0438. \u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0432\u044b \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043b\u044e\u0431\u043e\u043c\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0443, \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u043b\u044c \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442 20% \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0438 \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430, \u0438 \u0441 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043e\u0442 \u043d\u0435\u0435 \u043e\u0442\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043c\u0430\u043b\u044b\u0439 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0443\u0448\u0438.\r\n\r\n",
                "ko_KR": "\ud30c\uad34\uc790\uc758 \uc9d5\ud45c\uac00 \ub300\uc0c1\uc758 \uc57d\uc810\uc744 \ub178\ucd9c\uc2dc\ucf1c, \uc801\uc5d0\uac8c \ubb3c\ub9ac \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uba74 \uc9d5\ud45c\uac00 \ub0a8\uc740 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \uc785\ud78c \ud53c\ud574\uc758 20%\uc5d0 \ud574\ub2f9\ud558\ub294 \ud63c\ub3c8 \ud53c\ud574\ub97c \ucd94\uac00\ub85c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4. \ucd94\uac00\ub85c \uac04\ud639 \ud558\uae09 \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n",
                "zh_TW": "\u66b4\u9732\u4f60\u65ac\u63a0\u5370\u8a18\u76ee\u6a19\u7684\u5f31\u9ede\uff0c\u7576\u4f60\u5c0d\u4efb\u4f55\u6575\u4eba\u9020\u6210\u7269\u7406\u50b7\u5bb3\u6642\uff0c\u4e5f\u6703\u5c0d\u6a19\u8a18\u7684\u76ee\u6a19\u9020\u6210\u76f8\u7576\u65bc\u8a72\u6b21\u50b7\u5bb320%\u7684\u6df7\u6c8c\u50b7\u5bb3\uff0c\u4e14\u5076\u723e\u6703\u64ca\u788e\u4e00\u679a\u6b21\u7d1a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u3002\r\n\r\n",
                "zh_CN": "\u63ed\u9732\u6536\u5272\u8005\u5370\u8bb0\u76ee\u6807\u7684\u5f31\u70b9\uff0c\u4f7f\u4f60\u5bf9\u4efb\u4f55\u654c\u4eba\u9020\u6210\u7684\u7269\u7406\u4f24\u5bb3\u540c\u65f6\u5bf9\u88ab\u6807\u8bb0\u76ee\u6807\u9020\u6210\u8be5\u4f24\u5bb320%\u7684\u6df7\u4e71\u4f24\u5bb3\uff0c\u6709\u65f6\u4f1a\u5265\u79bb\u4e00\u5757\u5c0f\u578b\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u3002\r\n\r\n"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 4,
      "display_col": 11,
      "raw_position_x": 8450,
      "raw_position_y": 2450
    },
    {
      "id": 90970,
      "locked_by": [
        90990
      ],
      "unlocks": [
        90967,
        90968
      ],
      "node_type": {
        "id": 2,
        "type": "CHOICE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "choice_of_tooltips": [
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117891?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Shear Fury",
                  "es_MX": "Furia cortante",
                  "pt_BR": "F\u00faria Temer\u00e1ria",
                  "de_DE": "J\u00e4hzorn abscheren",
                  "en_GB": "Shear Fury",
                  "es_ES": "Corte de furia",
                  "fr_FR": "Entaille acharn\u00e9e",
                  "it_IT": "Recisione Furiosa",
                  "ru_RU": "\u0413\u043d\u0435\u0432\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u0441\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\uc808\ub2e8\uc758 \uaca9\ub178",
                  "zh_TW": "\u524a\u65ac\u4e4b\u6012",
                  "zh_CN": "\u88c2\u9b42\u4e4b\u6012"
                },
                "id": 117891
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389997?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Shear Fury",
                    "es_MX": "Furia cortante",
                    "pt_BR": "F\u00faria Temer\u00e1ria",
                    "de_DE": "J\u00e4hzorn abscheren",
                    "en_GB": "Shear Fury",
                    "es_ES": "Corte de furia",
                    "fr_FR": "Entaille acharn\u00e9e",
                    "it_IT": "Recisione Furiosa",
                    "ru_RU": "\u0413\u043d\u0435\u0432\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u0441\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435",
                    "ko_KR": "\uc808\ub2e8\uc758 \uaca9\ub178",
                    "zh_TW": "\u524a\u65ac\u4e4b\u6012",
                    "zh_CN": "\u88c2\u9b42\u4e4b\u6012"
                  },
                  "id": 389997
                },
                "description": {
                  "en_US": "Shear generates 10 additional Fury.",
                  "es_MX": "Cortar genera 10 p. m\u00e1s de furia.",
                  "pt_BR": "Talhar gera 10 a mais de F\u00faria.",
                  "de_DE": "'Abscheren' erzeugt zus\u00e4tzlich 10 J\u00e4hzorn.",
                  "en_GB": "Shear generates 10 additional Fury.",
                  "es_ES": "Hender genera 10 p. de furia extras.",
                  "fr_FR": "Entaille g\u00e9n\u00e8re 10\u00a0points de fureur suppl\u00e9mentaires.",
                  "it_IT": "Aumenta la furia generata da Recisione di 10.",
                  "ru_RU": "\"\u0418\u0441\u0441\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\" \u0434\u0430\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0435 10 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430.",
                  "ko_KR": "\uc808\ub2e8\uc774 10\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \ucd94\uac00\ub85c \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u524a\u65ac\u984d\u5916\u7522\u751f10\u9ede\u9b54\u6012\u3002",
                  "zh_CN": "\u88c2\u9b42\u4ea7\u751f10\u70b9\u989d\u5916\u7684\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            },
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117890?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Fracture",
                  "es_MX": "Fractura",
                  "pt_BR": "Fratura",
                  "de_DE": "Fraktur",
                  "en_GB": "Fracture",
                  "es_ES": "Fractura",
                  "fr_FR": "Fracture",
                  "it_IT": "Frattura",
                  "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u043b\u043e\u043c",
                  "ko_KR": "\uade0\uc5f4",
                  "zh_TW": "\u5207\u88c2",
                  "zh_CN": "\u7834\u88c2"
                },
                "id": 117890
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/263642?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Fracture",
                    "es_MX": "Fractura",
                    "pt_BR": "Fratura",
                    "de_DE": "Fraktur",
                    "en_GB": "Fracture",
                    "es_ES": "Fractura",
                    "fr_FR": "Fracture",
                    "it_IT": "Frattura",
                    "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u043b\u043e\u043c",
                    "ko_KR": "\uade0\uc5f4",
                    "zh_TW": "\u5207\u88c2",
                    "zh_CN": "\u7834\u88c2"
                  },
                  "id": 263642
                },
                "description": {
                  "en_US": "Rapidly slash your target for 335 Physical damage, and shatter 2 Lesser Soul Fragments from them.\r\n\r\nGenerates 25 Fury.",
                  "es_MX": "Corta r\u00e1pidamente a tu objetivo, le inflige 341 de da\u00f1o f\u00edsico y genera 2 fragmentos de alma menores.\r\n\r\nGenera 25 Furia.",
                  "pt_BR": "Talha o seu alvo rapidamente, causando 338 de dano F\u00edsico e arrancando 2 Fragmentos de Alma Inferior dele.\r\n\r\nGera 25 de F\u00faria.",
                  "de_DE": "F\u00fcgt Eurem Ziel durch schnell aufeinanderfolgende Schlitzer 331 k\u00f6rperlichen Schaden zu und spaltet 2 geringe Seelenfragmente von ihm ab.\r\n\r\nErzeugt 25 J\u00e4hzorn.",
                  "en_GB": "Rapidly slash your target for 329 Physical damage, and shatter 2 Lesser Soul Fragments from them.\r\n\r\nGenerates 25 Fury.",
                  "es_ES": "Acuchilla r\u00e1pidamente a tu objetivo, lo que le inflige 336 p. de da\u00f1o f\u00edsico y le arranca 2 trozos de alma inferiores.\r\n\r\nGenera 25 p. de furia.",
                  "fr_FR": "Vous entaillez la cible rapidement, ce qui lui inflige 335\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts physiques et lui arrache 2\u00a0fragments d\u2019\u00e2me inf\u00e9rieurs.\r\n\r\nG\u00e9n\u00e8re 25\u00a0points de fureur.",
                  "it_IT": "Colpisce rapidamente il bersaglio, infliggendo 335 danni fisici e rilasciando 2 Frammenti Inferiori dell'Anima.\r\n\r\nGenera 25 furia.",
                  "ru_RU": "\u0412\u044b \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e \u0440\u0430\u0441\u0441\u0435\u043a\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0446\u0435\u043b\u044c, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f \u0435\u0439 343 \u0435\u0434. \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0438 \u043e\u0442\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u044f \u043e\u0442 \u043d\u0435\u0435 2 \u043c\u0430\u043b\u044b\u0445 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0434\u0443\u0448\u0438.\r\n\r\n\u0414\u0430\u0435\u0442 25 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430.",
                  "ko_KR": "\ub300\uc0c1\uc744 \ube60\ub974\uac8c \ubca0\uc5b4 341\uc758 \ubb3c\ub9ac \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uace0, \ud558\uae09 \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8 2\uac1c\ub97c \ub5bc\uc5b4\ub0c5\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n25\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u5feb\u901f\u65ac\u64ca\u4f60\u7684\u76ee\u6a19\uff0c\u9020\u6210339\u9ede\u7269\u7406\u50b7\u5bb3\uff0c\u4e26\u5f9e\u76ee\u6a19\u8eab\u4e0a\u5207\u88c2\u51fa2\u679a\u6b21\u7d1a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u3002\r\n\r\n\u7522\u751f25\u9ede\u9b54\u6012\u3002",
                  "zh_CN": "\u8fc5\u901f\u5730\u6325\u780d\u76ee\u6807\uff0c\u9020\u6210339\u70b9\u7269\u7406\u4f24\u5bb3\uff0c\u5e76\u4ece\u76ee\u6807\u8eab\u4e0a\u5265\u79bb\u51fa2\u5757\u5c0f\u578b\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u3002\r\n\r\n\u4ea7\u751f25\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Instant",
                  "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                  "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                  "de_DE": "Sofort",
                  "en_GB": "Instant",
                  "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                  "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                  "it_IT": "Istantaneo",
                  "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                  "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                  "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
                },
                "range": {
                  "en_US": "Melee Range",
                  "es_MX": "Alcance de ataques cuerpo a cuerpo",
                  "pt_BR": "Alcance de ataques corpo a corpo",
                  "de_DE": "Nahkampfreichweite",
                  "en_GB": "Melee Range",
                  "es_ES": "Alcance cuerpo a cuerpo",
                  "fr_FR": "Allonge",
                  "it_IT": "Portata di mischia",
                  "ru_RU": "\u0414\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f \u0431\u043b\u0438\u0436\u043d\u0435\u0433\u043e \u0431\u043e\u044f",
                  "ko_KR": "\uadfc\uc811 \uac70\ub9ac",
                  "zh_TW": "\u8fd1\u6230\u7bc4\u570d",
                  "zh_CN": "\u8fd1\u6218\u8303\u56f4"
                }
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "display_row": 4,
      "display_col": 16,
      "raw_position_x": 11100,
      "raw_position_y": 2700
    },
    {
      "id": 90989,
      "locked_by": [
        90951,
        90990
      ],
      "unlocks": [
        90988
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117911?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Deflecting Spikes",
                "es_MX": "Pinchos desviadores",
                "pt_BR": "Aguilh\u00f5es Defletores",
                "de_DE": "Abwehrende Stacheln",
                "en_GB": "Deflecting Spikes",
                "es_ES": "P\u00faas deflectoras",
                "fr_FR": "Pointes de d\u00e9viation",
                "it_IT": "Aculei Devianti",
                "ru_RU": "\u041e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0448\u0438\u043f\u044b",
                "ko_KR": "\ubc18\uc0ac\uc758 \uc410\uae30",
                "zh_TW": "\u504f\u659c\u5c16\u523a",
                "zh_CN": "\u6298\u5c04\u5c16\u523a"
              },
              "id": 117911
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/321028?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Deflecting Spikes",
                  "es_MX": "Pinchos desviadores",
                  "pt_BR": "Aguilh\u00f5es Defletores",
                  "de_DE": "Abwehrende Stacheln",
                  "en_GB": "Deflecting Spikes",
                  "es_ES": "P\u00faas deflectoras",
                  "fr_FR": "Pointes de d\u00e9viation",
                  "it_IT": "Aculei Devianti",
                  "ru_RU": "\u041e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0448\u0438\u043f\u044b",
                  "ko_KR": "\ubc18\uc0ac\uc758 \uc410\uae30",
                  "zh_TW": "\u504f\u659c\u5c16\u523a",
                  "zh_CN": "\u6298\u5c04\u5c16\u523a"
                },
                "id": 321028
              },
              "description": {
                "en_US": "Demon Spikes also increases your Parry chance by 10% for 8 sec.",
                "es_MX": "Pinchos demon\u00edacos tambi\u00e9n aumenta tu probabilidad de parar un 10% durante 8 s.",
                "pt_BR": "Espinhos Demon\u00edacos tamb\u00e9m aumentam em 10% sua chance de Aparo por 8 s.",
                "de_DE": "'D\u00e4monenstachel' erh\u00f6ht zus\u00e4tzlich Eure Parierchance 8 Sek. lang um 10%.",
                "en_GB": "Demon Spikes also increases your Parry chance by 10% for 8 sec.",
                "es_ES": "P\u00faas de demonio tambi\u00e9n aumenta tu probabilidad de parar un 10% durante 8 s.",
                "fr_FR": "Pointes d\u00e9moniaques augmente \u00e9galement vos chances de parer de 10% pendant 8 s.",
                "it_IT": "Gli Aculei Demoniaci aumentano la probabilit\u00e0 di parata del 10% per 8 s.",
                "ru_RU": "\"\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0448\u0438\u043f\u044b\" \u043d\u0430 8 \u0441\u0435\u043a. \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u044e\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0430\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 10%.",
                "ko_KR": "\uc545\ub9c8 \uc410\uae30\uac00 \ucd94\uac00\ub85c 8\ucd08 \ub3d9\uc548 \ubb34\uae30 \ub9c9\uae30 \ud655\ub960\uc744 10%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u5c16\u523a\u540c\u6642\u6703\u4f7f\u4f60\u7684\u62db\u67b6\u6a5f\u7387\u63d0\u9ad810%\uff0c\u6301\u7e8c8\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u6076\u9b54\u5c16\u523a\u8fd8\u4f1a\u4f7f\u4f60\u7684\u62db\u67b6\u51e0\u7387\u63d0\u9ad810%\uff0c\u6301\u7eed8\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 4,
      "display_col": 18,
      "raw_position_x": 12300,
      "raw_position_y": 2700
    },
    {
      "id": 90960,
      "locked_by": [
        90951
      ],
      "unlocks": [
        90952,
        90953
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117880?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Ascending Flame",
                "es_MX": "Llama ascendente",
                "pt_BR": "Chama Ascendente",
                "de_DE": "Aufsteigende Flamme",
                "en_GB": "Ascending Flame",
                "es_ES": "Llama ascendiente",
                "fr_FR": "Flamme ascendante",
                "it_IT": "Fiamma dell'Ascesa",
                "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u0433\u043e\u0440\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435\u0441\u044f \u043f\u043b\u0430\u043c\u044f",
                "ko_KR": "\uc2b9\ucc9c\uc758 \ubd88\uae38",
                "zh_TW": "\u706b\u7130\u6607\u83ef",
                "zh_CN": "\u51b2\u5929\u6012\u7130"
              },
              "id": 117880
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/428603?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Ascending Flame",
                  "es_MX": "Llama ascendente",
                  "pt_BR": "Chama Ascendente",
                  "de_DE": "Aufsteigende Flamme",
                  "en_GB": "Ascending Flame",
                  "es_ES": "Llama ascendiente",
                  "fr_FR": "Flamme ascendante",
                  "it_IT": "Fiamma dell'Ascesa",
                  "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u0433\u043e\u0440\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435\u0441\u044f \u043f\u043b\u0430\u043c\u044f",
                  "ko_KR": "\uc2b9\ucc9c\uc758 \ubd88\uae38",
                  "zh_TW": "\u706b\u7130\u6607\u83ef",
                  "zh_CN": "\u51b2\u5929\u6012\u7130"
                },
                "id": 428603
              },
              "description": {
                "en_US": "Sigil of Flame's initial damage is increased by 50%.\r\n\r\nMultiple applications of Sigil of Flame may overlap.",
                "es_MX": "El da\u00f1o inicial de Sigilo de la llama aumenta un 50%.\r\n\r\nLas aplicaciones m\u00faltiples de Sigilo de la llama pueden superponerse.",
                "pt_BR": "O dano inicial do Signo da Chama aumenta em 50%.\r\n\r\nDiferentes aplica\u00e7\u00f5es do Signo da Chama podem se sobrepor.",
                "de_DE": "Der urspr\u00fcngliche Schaden von 'Zeichen der Flamme' wird um 50% erh\u00f6ht.\r\n\r\nMehrere Anwendungen des Zeichens der Flamme k\u00f6nnen sich \u00fcberlagern.",
                "en_GB": "Sigil of Flame's initial damage is increased by 50%.\r\n\r\nMultiple applications of Sigil of Flame may overlap.",
                "es_ES": "El da\u00f1o inicial de Sigilo de llamas aumenta un 50%.\r\n\r\nSe pueden solapar varias aplicaciones de Sigilo de llamas.",
                "fr_FR": "Augmente les d\u00e9g\u00e2ts initiaux de Sigil de feu de 50\u00a0%.\r\n\r\nSigil de feu peut \u00eatre appliqu\u00e9 plusieurs fois simultan\u00e9ment.",
                "it_IT": "Aumenta i danni iniziali inflitti da Sigillo della Fiamma del 50%.\r\n\r\nAccumuli multipli di Sigillo della Fiamma potrebbero sovrapporsi.",
                "ru_RU": "\u0418\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438 \u043e\u0433\u043d\u044f\" \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 50%.\r\n\r\n\u041f\u0440\u0438 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e\u043c \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u044b \"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438 \u043e\u0433\u043d\u044f\" \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043d\u0430\u043a\u043b\u0430\u0434\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043d\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430.",
                "ko_KR": "\ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uc758 \ucd5c\ucd08 \ud53c\ud574\uac00 50%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uc744 \uc5ec\ub7ec \ubc88 \uc911\ucca9\ud574\uc11c \uc0ac\uc6a9\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u706b\u7130\u7b26\u5370\u7684\u521d\u59cb\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad850%\u3002\r\n\r\n\u591a\u6b21\u4f7f\u7528\u706b\u7130\u7b26\u5370\u6642\uff0c\u6548\u679c\u53ef\u91cd\u758a\u3002",
                "zh_CN": "\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u7684\u521d\u59cb\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad850%\u3002\r\n\r\n\u591a\u6b21\u65bd\u52a0\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u6548\u679c\u53ef\u4ee5\u53e0\u52a0\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 4,
      "display_col": 20,
      "raw_position_x": 13500,
      "raw_position_y": 2700
    },
    {
      "id": 94895,
      "locked_by": [
        94914
      ],
      "unlocks": [
        94919
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122504?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Incisive Blade",
                "es_MX": "Hoja incisiva",
                "pt_BR": "L\u00e2mina Incisiva",
                "de_DE": "Einschneidende Klinge",
                "en_GB": "Incisive Blade",
                "es_ES": "Hoja incisiva",
                "fr_FR": "Lame incisive",
                "it_IT": "Lama Incisiva",
                "ru_RU": "\u0420\u0435\u0436\u0443\u0449\u0438\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a",
                "ko_KR": "\uc608\ub9ac\ud55c \uce7c\ub0a0",
                "zh_TW": "\u92d2\u92b3\u4e4b\u5203",
                "zh_CN": "\u5bd2\u8292\u4e4b\u5203"
              },
              "id": 122504
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442492?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Incisive Blade",
                  "es_MX": "Hoja incisiva",
                  "pt_BR": "L\u00e2mina Incisiva",
                  "de_DE": "Einschneidende Klinge",
                  "en_GB": "Incisive Blade",
                  "es_ES": "Hoja incisiva",
                  "fr_FR": "Lame incisive",
                  "it_IT": "Lama Incisiva",
                  "ru_RU": "\u0420\u0435\u0436\u0443\u0449\u0438\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a",
                  "ko_KR": "\uc608\ub9ac\ud55c \uce7c\ub0a0",
                  "zh_TW": "\u92d2\u92b3\u4e4b\u5203",
                  "zh_CN": "\u5bd2\u8292\u4e4b\u5203"
                },
                "id": 442492
              },
              "description": {
                "en_US": "Soul Cleave deals 10% increased damage.",
                "es_MX": "Rajar alma inflige un 10% m\u00e1s de da\u00f1o.",
                "pt_BR": "Cutilada da Alma causa 10% a mais de dano.",
                "de_DE": "'Seelenspalter' verursacht 10% mehr Schaden.",
                "en_GB": "Soul Cleave deals 10% increased damage.",
                "es_ES": "Rajar alma inflige un 10% m\u00e1s de da\u00f1o.",
                "fr_FR": "Division de l\u2019\u00e2me inflige 10\u00a0% de d\u00e9g\u00e2ts suppl\u00e9mentaires.",
                "it_IT": "Aumenta i danni inflitti da Fendente d'Anima del 10%.",
                "ru_RU": "\"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\" \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043d\u0430 10% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430.",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\uc758 \uacf5\uaca9\ub825\uc774 10%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u7834\u9b42\u65ac\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad810%\u3002",
                "zh_CN": "\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad810%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 5,
      "display_col": 9,
      "raw_position_x": 7250,
      "raw_position_y": 3050
    },
    {
      "id": 94910,
      "locked_by": [
        94896
      ],
      "unlocks": [
        94919
      ],
      "node_type": {
        "id": 2,
        "type": "CHOICE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "choice_of_tooltips": [
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122507?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Keen Engagement",
                  "es_MX": "Enfrentamiento intenso",
                  "pt_BR": "Confronto Acalorado",
                  "de_DE": "Erbitterter Angriff",
                  "en_GB": "Keen Engagement",
                  "es_ES": "Compromiso profundo",
                  "fr_FR": "Engagement intense",
                  "it_IT": "Ingaggio Tagliente",
                  "ru_RU": "\u0411\u043e\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f",
                  "ko_KR": "\uc5f4\ub82c\ud55c \uad50\uc804",
                  "zh_TW": "\u654f\u92b3\u4ea4\u6230",
                  "zh_CN": "\u9510\u610f\u4ea4\u950b"
                },
                "id": 122507
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442497?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Keen Engagement",
                    "es_MX": "Enfrentamiento intenso",
                    "pt_BR": "Confronto Acalorado",
                    "de_DE": "Erbitterter Angriff",
                    "en_GB": "Keen Engagement",
                    "es_ES": "Compromiso profundo",
                    "fr_FR": "Engagement intense",
                    "it_IT": "Ingaggio Tagliente",
                    "ru_RU": "\u0411\u043e\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f",
                    "ko_KR": "\uc5f4\ub82c\ud55c \uad50\uc804",
                    "zh_TW": "\u654f\u92b3\u4ea4\u6230",
                    "zh_CN": "\u9510\u610f\u4ea4\u950b"
                  },
                  "id": 442497
                },
                "description": {
                  "en_US": "Reaver's Glaive generates 20 Fury.",
                  "es_MX": "Guja de atracador genera 20 p. de furia.",
                  "pt_BR": "A Glaive do Aniquilador gera 20 de F\u00faria.",
                  "de_DE": "'H\u00e4schergleve' generiert 20 Zorn.",
                  "en_GB": "Reaver's Glaive generates 20 Fury.",
                  "es_ES": "Guja de atracador genera 20 p. de furia.",
                  "fr_FR": "Glaive de saccageur g\u00e9n\u00e8re 20\u00a0points de fureur.",
                  "it_IT": "Lame del Razziatore genera 20 furia.",
                  "ru_RU": "\"\u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\" \u0434\u0430\u0435\u0442 20 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430.",
                  "ko_KR": "\ud30c\uad34\uc790\uc758 \uae00\ub808\uc774\ube0c\uac00 20\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u65ac\u63a0\u6230\u5203\u6703\u7522\u751f20\u9ede\u9b54\u6012\u3002",
                  "zh_CN": "\u6536\u5272\u8005\u6218\u5203\u4ea7\u751f20\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            },
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/127322?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Preemptive Strike",
                  "es_MX": "Ataque preventivo",
                  "pt_BR": "Ataque Preventivo",
                  "de_DE": "Pr\u00e4ventivschlag",
                  "en_GB": "Preemptive Strike",
                  "es_ES": "Ataque preventivo",
                  "fr_FR": "Frappe pr\u00e9ventive",
                  "it_IT": "Assalto Preventivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0443\u0434\u0430\u0440",
                  "ko_KR": "\uc120\uc81c \uacf5\uaca9",
                  "zh_TW": "\u5148\u5236\u6253\u64ca",
                  "zh_CN": "\u5148\u53d1\u5236\u4eba"
                },
                "id": 127322
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/444997?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Preemptive Strike",
                    "es_MX": "Ataque preventivo",
                    "pt_BR": "Ataque Preventivo",
                    "de_DE": "Pr\u00e4ventivschlag",
                    "en_GB": "Preemptive Strike",
                    "es_ES": "Ataque preventivo",
                    "fr_FR": "Frappe pr\u00e9ventive",
                    "it_IT": "Assalto Preventivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0443\u0434\u0430\u0440",
                    "ko_KR": "\uc120\uc81c \uacf5\uaca9",
                    "zh_TW": "\u5148\u5236\u6253\u64ca",
                    "zh_CN": "\u5148\u53d1\u5236\u4eba"
                  },
                  "id": 444997
                },
                "description": {
                  "en_US": "Throw Glaive deals 106 Physical damage to enemies near its initial target.",
                  "es_MX": "Lanzar guja inflige 106 p. de da\u00f1o f\u00edsico a los enemigos cerca de su objetivo inicial.",
                  "pt_BR": "Arremessar Glaive causa 106 de dano F\u00edsico aos inimigos pr\u00f3ximos ao alvo prim\u00e1rio.",
                  "de_DE": "Der Zauber 'Gleve werfen' f\u00fcgt Gegnern in der N\u00e4he des urspr\u00fcnglichen Ziels 106 k\u00f6rperlichen Schaden zu.",
                  "en_GB": "Throw Glaive deals 106 Physical damage to enemies near its initial target.",
                  "es_ES": "Lanzar guja inflige 106\u00a0p. de da\u00f1o f\u00edsico a los enemigos cercanos a su objetivo inicial.",
                  "fr_FR": "Lancer de glaive inflige 106\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts physiques aux adversaires proches de la cible initiale.",
                  "it_IT": "Lancio Lama infligge 106 danni fisici ai nemici vicini al bersaglio iniziale.",
                  "ru_RU": "\"\u0411\u0440\u043e\u0441\u043e\u043a \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\" \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 106 \u0435\u0434. \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441 \u0438\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e.",
                  "ko_KR": "\uae00\ub808\uc774\ube0c \ud22c\ucc99\uc774 \ucd5c\ucd08 \ub300\uc0c1 \uc8fc\uc704\uc758 \uc801\uc5d0\uac8c 106\uc758 \ubb3c\ub9ac \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u6295\u64f2\u6230\u5203\u6703\u5c0d\u521d\u59cb\u76ee\u6a19\u9644\u8fd1\u7684\u6575\u4eba\u9020\u6210106\u9ede\u7269\u7406\u50b7\u5bb3\u3002",
                  "zh_CN": "\u6295\u63b7\u5229\u5203\u5bf9\u521d\u59cb\u76ee\u6807\u9644\u8fd1\u7684\u654c\u4eba\u9020\u6210106\u70b9\u7269\u7406\u4f24\u5bb3\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "display_row": 5,
      "display_col": 10,
      "raw_position_x": 7850,
      "raw_position_y": 3050
    },
    {
      "id": 94906,
      "locked_by": [
        94897
      ],
      "unlocks": [
        94919
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122515?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Warblade's Hunger",
                "es_MX": "Hambre de espada de guerra",
                "pt_BR": "Voracidade da L\u00e2mina de Guerra",
                "de_DE": "Hunger der Kriegsgleve",
                "en_GB": "Warblade's Hunger",
                "es_ES": "Hambre de hoja de guerra",
                "fr_FR": "Faim de Lame de guerre",
                "it_IT": "Fame di Lama Ostile",
                "ru_RU": "\u0416\u0430\u0436\u0434\u0430 \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430",
                "ko_KR": "\uc804\ud22c\uce7c\ub0a0\uc758 \ud5c8\uae30",
                "zh_TW": "\u6230\u5203\u4e4b\u98e2",
                "zh_CN": "\u6218\u5203\u6e34\u671b"
              },
              "id": 122515
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442502?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Warblade's Hunger",
                  "es_MX": "Hambre de espada de guerra",
                  "pt_BR": "Voracidade da L\u00e2mina de Guerra",
                  "de_DE": "Hunger der Kriegsgleve",
                  "en_GB": "Warblade's Hunger",
                  "es_ES": "Hambre de hoja de guerra",
                  "fr_FR": "Faim de Lame de guerre",
                  "it_IT": "Fame di Lama Ostile",
                  "ru_RU": "\u0416\u0430\u0436\u0434\u0430 \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430",
                  "ko_KR": "\uc804\ud22c\uce7c\ub0a0\uc758 \ud5c8\uae30",
                  "zh_TW": "\u6230\u5203\u4e4b\u98e2",
                  "zh_CN": "\u6218\u5203\u6e34\u671b"
                },
                "id": 442502
              },
              "description": {
                "en_US": "Consuming a Soul Fragment causes your next Shear to deal 212 additional Physical damage.",
                "es_MX": "Cuando consumes un fragmento de alma, tu siguiente Corte inflige 212 p. m\u00e1s de da\u00f1o f\u00edsico.",
                "pt_BR": "Consumir um Fragmento de Alma faz seu pr\u00f3ximo Talhar causar 212 de dano F\u00edsico adicional.",
                "de_DE": "Nach dem Verbrauch eines Seelenfragments verursacht Euer n\u00e4chster Einsatz von 'Abscheren' 212 zus\u00e4tzlichen k\u00f6rperlichen Schaden.",
                "en_GB": "Consuming a Soul Fragment causes your next Shear to deal 212 additional Physical damage.",
                "es_ES": "Al consumir un trozo de alma, tu siguiente Hender inflige 212 p. m\u00e1s de da\u00f1o f\u00edsico.",
                "fr_FR": "Lorsque vous consommez un fragment d\u2019\u00e2me, votre prochaine Entaille inflige 212\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts physiques suppl\u00e9mentaires.",
                "it_IT": "Consumare un Frammento dell'Anima fa s\u00ec che il successivo lancio di Recisione infligga 212 danni fisici aggiuntivi.",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0442\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043a \u0432\u044b \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0443\u0448\u0438, \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0430\u044f \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \"\u0418\u0441\u0441\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\" \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 212 \u0435\u0434. \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430.",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ud761\uc218\ud558\uba74 \ub2e4\uc74c \uc808\ub2e8 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc 212\uc758 \ucd94\uac00 \ubb3c\ub9ac \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u6d88\u8017\u9748\u9b42\u788e\u7247\u6703\u4f7f\u4f60\u7684\u4e0b\u4e00\u500b\u524a\u65ac\u984d\u5916\u9020\u6210212\u9ede\u7269\u7406\u50b7\u5bb3\u3002",
                "zh_CN": "\u6d88\u8017\u4e00\u4e2a\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u4f1a\u4f7f\u4f60\u7684\u4e0b\u4e00\u4e2a\u88c2\u9b42\u9020\u6210212\u70b9\u989d\u5916\u7684\u7269\u7406\u4f24\u5bb3\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 5,
      "display_col": 11,
      "raw_position_x": 8450,
      "raw_position_y": 3050
    },
    {
      "id": 90968,
      "locked_by": [
        90970
      ],
      "unlocks": [
        90971,
        90969,
        90978
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117888?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Perfectly Balanced Glaive",
                "es_MX": "Guja perfectamente equilibrada",
                "pt_BR": "Glaive Perfeitamente Balanceada",
                "de_DE": "Perfekt ausbalancierte Gleve",
                "en_GB": "Perfectly Balanced Glaive",
                "es_ES": "Guja perfectamente equilibrada",
                "fr_FR": "Glaive parfaitement \u00e9quilibr\u00e9",
                "it_IT": "Lama Perfettamente Bilanciata",
                "ru_RU": "\u0418\u0434\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0441\u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0433\u043b\u0435\u0444\u0430",
                "ko_KR": "\uc644\ubcbd\ud558\uac8c \uade0\ud615 \uc7a1\ud78c \uae00\ub808\uc774\ube0c",
                "zh_TW": "\u5b8c\u7f8e\u5e73\u8861\u6230\u5203",
                "zh_CN": "\u5b8c\u7f8e\u5e73\u8861\u5229\u5203"
              },
              "id": 117888
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320387?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Perfectly Balanced Glaive",
                  "es_MX": "Guja perfectamente equilibrada",
                  "pt_BR": "Glaive Perfeitamente Balanceada",
                  "de_DE": "Perfekt ausbalancierte Gleve",
                  "en_GB": "Perfectly Balanced Glaive",
                  "es_ES": "Guja perfectamente equilibrada",
                  "fr_FR": "Glaive parfaitement \u00e9quilibr\u00e9",
                  "it_IT": "Lama Perfettamente Bilanciata",
                  "ru_RU": "\u0418\u0434\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u0441\u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0433\u043b\u0435\u0444\u0430",
                  "ko_KR": "\uc644\ubcbd\ud558\uac8c \uade0\ud615 \uc7a1\ud78c \uae00\ub808\uc774\ube0c",
                  "zh_TW": "\u5b8c\u7f8e\u5e73\u8861\u6230\u5203",
                  "zh_CN": "\u5b8c\u7f8e\u5e73\u8861\u5229\u5203"
                },
                "id": 320387
              },
              "description": {
                "en_US": "Reduces the cooldown of Throw Glaive by 6 sec.",
                "es_MX": "Reduce 6 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Lanzar guja.",
                "pt_BR": "Reduz em 6 s a recarga de Arremessar Glaive.",
                "de_DE": "Verringert die Abklingzeit von 'Gleve werfen' um 6 Sek.",
                "en_GB": "Reduces the cooldown of Throw Glaive by 6 sec.",
                "es_ES": "Reduce 6 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Lanzar guja.",
                "fr_FR": "R\u00e9duit le temps de recharge de Lancer de glaive de 6\u00a0s.",
                "it_IT": "Riduce il tempo di recupero di Lancio Lama di 6 s.",
                "ru_RU": "\u0423\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u0411\u0440\u043e\u0441\u043a\u0430 \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\" \u043d\u0430 6 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uae00\ub808\uc774\ube0c \ud22c\ucc99\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 6\ucd08\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u6295\u64f2\u6230\u5203\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed6\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u4f7f\u6295\u63b7\u5229\u5203\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u7f29\u77ed6\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 5,
      "display_col": 15,
      "raw_position_x": 10500,
      "raw_position_y": 3300
    },
    {
      "id": 90967,
      "locked_by": [
        90970
      ],
      "unlocks": [
        90971
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117887?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Calcified Spikes",
                "es_MX": "Pinchos calcificados",
                "pt_BR": "Aguilh\u00f5es Calcificados",
                "de_DE": "Verkalkte Stacheln",
                "en_GB": "Calcified Spikes",
                "es_ES": "Pinchos calcificados",
                "fr_FR": "Pointes calcifi\u00e9es",
                "it_IT": "Aculei Calcificati",
                "ru_RU": "\u041a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0448\u0438\u043f\u044b",
                "ko_KR": "\uc11d\ud68c \uc410\uae30",
                "zh_TW": "\u9223\u5316\u5c16\u523a",
                "zh_CN": "\u9499\u5316\u5c16\u523a"
              },
              "id": 117887
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389720?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Calcified Spikes",
                  "es_MX": "Pinchos calcificados",
                  "pt_BR": "Aguilh\u00f5es Calcificados",
                  "de_DE": "Verkalkte Stacheln",
                  "en_GB": "Calcified Spikes",
                  "es_ES": "Pinchos calcificados",
                  "fr_FR": "Pointes calcifi\u00e9es",
                  "it_IT": "Aculei Calcificati",
                  "ru_RU": "\u041a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0448\u0438\u043f\u044b",
                  "ko_KR": "\uc11d\ud68c \uc410\uae30",
                  "zh_TW": "\u9223\u5316\u5c16\u523a",
                  "zh_CN": "\u9499\u5316\u5c16\u523a"
                },
                "id": 389720
              },
              "description": {
                "en_US": "You take 12% reduced damage after Demon Spikes ends, fading by 1% per second.",
                "es_MX": "Recibes un 12% menos de da\u00f1o despu\u00e9s de que Pinchos demon\u00edacos termina. Este efecto se reduce un 1% por segundo.",
                "pt_BR": "Voc\u00ea recebe 12% menos dano ap\u00f3s o fim dos Espinhos Demon\u00edacos. Desaparece a uma taxa de 1% por segundo.",
                "de_DE": "Ihr erleidet nach Ablauf von 'D\u00e4monenstachel' 12% weniger Schaden. Dieser Effekt l\u00e4sst pro Sekunde um 1% nach.",
                "en_GB": "You take 12% reduced damage after Demon Spikes ends, fading by 1% per second.",
                "es_ES": "Recibes un 12% menos de da\u00f1o cuando P\u00faas de demonio termina; este efecto se desvanece a raz\u00f3n de un 1% por segundo.",
                "fr_FR": "Vous subissez 12% de d\u00e9g\u00e2ts en moins apr\u00e8s la fin de Pointes d\u00e9moniaques. Cette r\u00e9duction diminue au rythme de 1% par seconde.",
                "it_IT": "Riduce i danni subiti del 12% dopo che l'effetto di Aculei Demoniaci \u00e8 terminato. L'effetto si riduce dell'1% ogni secondo.",
                "ru_RU": "\u041f\u043e \u0438\u0441\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \"\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0448\u0438\u043f\u043e\u0432\" \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0432\u0430\u043c\u0438 \u0443\u0440\u043e\u043d \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 12%. \u042d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \u043e\u0441\u043b\u0430\u0431\u0435\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0430 1% \u0440\u0430\u0437 \u0432 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc545\ub9c8 \uc410\uae30\uac00 \ub05d\ub09c \ud6c4 \ubc1b\ub294 \ud53c\ud574\uac00 12%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4. \uc774 \ud6a8\uacfc\ub294 1\ucd08\ub9c8\ub2e4 1%\uc529 \uc0ac\ub77c\uc9d1\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u5c16\u523a\u6548\u679c\u7d50\u675f\u5f8c\uff0c\u4f60\u53d7\u5230\u7684\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e12%\uff0c\u4e14\u6bcf\u79d2\u905e\u6e1b1%\u3002",
                "zh_CN": "\u6076\u9b54\u5c16\u523a\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\u4f60\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e12%\uff0c\u6bcf\u79d2\u8870\u51cf1%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 5,
      "display_col": 16,
      "raw_position_x": 11100,
      "raw_position_y": 3300
    },
    {
      "id": 90988,
      "locked_by": [
        90989
      ],
      "unlocks": [
        90966,
        90971,
        90987
      ],
      "node_type": {
        "id": 2,
        "type": "CHOICE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "choice_of_tooltips": [
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117910?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Roaring Fire",
                  "es_MX": "Fuego ardiente",
                  "pt_BR": "Fogo Crepitante",
                  "de_DE": "Loderndes Feuer",
                  "en_GB": "Roaring Fire",
                  "es_ES": "Fuego rugidor",
                  "fr_FR": "Flamb\u00e9e",
                  "it_IT": "Fuoco Fragoroso",
                  "ru_RU": "\u0420\u0435\u0432\u0443\u0449\u0438\u0439 \u043e\u0433\u043e\u043d\u044c",
                  "ko_KR": "\uc774\uae00\uac70\ub9ac\ub294 \ubd88\uae38",
                  "zh_TW": "\u71be\u71c3\u70c8\u7130",
                  "zh_CN": "\u718a\u718a\u5927\u706b"
                },
                "id": 117910
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/391178?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Roaring Fire",
                    "es_MX": "Fuego ardiente",
                    "pt_BR": "Fogo Crepitante",
                    "de_DE": "Loderndes Feuer",
                    "en_GB": "Roaring Fire",
                    "es_ES": "Fuego rugidor",
                    "fr_FR": "Flamb\u00e9e",
                    "it_IT": "Fuoco Fragoroso",
                    "ru_RU": "\u0420\u0435\u0432\u0443\u0449\u0438\u0439 \u043e\u0433\u043e\u043d\u044c",
                    "ko_KR": "\uc774\uae00\uac70\ub9ac\ub294 \ubd88\uae38",
                    "zh_TW": "\u71be\u71c3\u70c8\u7130",
                    "zh_CN": "\u718a\u718a\u5927\u706b"
                  },
                  "id": 391178
                },
                "description": {
                  "en_US": "Fel Devastation heals you for up to 50% more, based on your missing health.",
                  "es_MX": "Devastaci\u00f3n vil te sana hasta un 50% m\u00e1s, seg\u00fan tu salud faltante.",
                  "pt_BR": "Devasta\u00e7\u00e3o Vil cura at\u00e9 50% a mais, com base nos seus pontos de vida faltantes.",
                  "de_DE": "'D\u00e4monische Verw\u00fcstung' heilt Euch auf Basis Eurer fehlenden Gesundheit um bis zu 50% mehr.",
                  "en_GB": "Fel Devastation heals you for up to 50% more, based on your missing health.",
                  "es_ES": "Devastaci\u00f3n vil te sana hasta un 50% m\u00e1s en funci\u00f3n de la salud que te falte.",
                  "fr_FR": "D\u00e9vastation gangren\u00e9e rend jusqu\u2019\u00e0 50% de points de vie suppl\u00e9mentaires en fonction de vos points de vie manquants.",
                  "it_IT": "Vildevastazione ti cura di massimo il 50% aggiuntivo, in base alla salute mancante.",
                  "ru_RU": "\u0423\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \"\u041e\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439\" \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0443\u043c \u043d\u0430 50% \u0432 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043c\u0430 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f.",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc625 \ud669\ud3d0\uac00 \uc783\uc740 \uc0dd\uba85\ub825\uc5d0 \ub530\ub77c \ucd5c\ub300 50%\uc758 \uc0dd\uba85\ub825\uc744 \ub354 \ud68c\ubcf5\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u6839\u64da\u4f60\u5931\u53bb\u7684\u751f\u547d\u529b\uff0c\u9b54\u5316\u7834\u6ec5\u5c0d\u4f60\u7684\u6cbb\u7642\u6548\u679c\u6700\u591a\u984d\u5916\u63d0\u9ad850%\u3002",
                  "zh_CN": "\u57fa\u4e8e\u4f60\u635f\u5931\u7684\u751f\u547d\u503c\uff0c\u90aa\u80fd\u6bc1\u706d\u7684\u6cbb\u7597\u6548\u679c\u6700\u591a\u63d0\u9ad850%\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            },
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117909?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Sigil of Silence",
                  "es_MX": "Sello de silencio",
                  "pt_BR": "Signo do Sil\u00eancio",
                  "de_DE": "Zeichen der Stille",
                  "en_GB": "Sigil of Silence",
                  "es_ES": "Sigilo de silencio",
                  "fr_FR": "Sigil de silence",
                  "it_IT": "Sigillo del Silenzio",
                  "ru_RU": "\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u043c\u043e\u0442\u044b",
                  "ko_KR": "\uce68\ubb35\uc758 \uc778\uc7a5",
                  "zh_TW": "\u6c89\u9ed8\u7b26\u5370",
                  "zh_CN": "\u6c89\u9ed8\u5492\u7b26"
                },
                "id": 117909
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/202137?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Sigil of Silence",
                    "es_MX": "Sello de silencio",
                    "pt_BR": "Signo do Sil\u00eancio",
                    "de_DE": "Zeichen der Stille",
                    "en_GB": "Sigil of Silence",
                    "es_ES": "Sigilo de silencio",
                    "fr_FR": "Sigil de silence",
                    "it_IT": "Sigillo del Silenzio",
                    "ru_RU": "\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u043c\u043e\u0442\u044b",
                    "ko_KR": "\uce68\ubb35\uc758 \uc778\uc7a5",
                    "zh_TW": "\u6c89\u9ed8\u7b26\u5370",
                    "zh_CN": "\u6c89\u9ed8\u5492\u7b26"
                  },
                  "id": 202137
                },
                "description": {
                  "en_US": "Place a Sigil of Silence at the target location that activates after 2 sec.\r\n\r\nSilences all enemies affected by the sigil for 2 sec.",
                  "es_MX": "Coloca un Sello de silencio en la ubicaci\u00f3n objetivo, que se activa despu\u00e9s de 2 s.\r\n\r\nSilencia a todos los enemigos afectados durante 2 s.",
                  "pt_BR": "Posiciona no local selecionado um Signo do Sil\u00eancio que se ativa ap\u00f3s 2 s.\r\n\r\nSilencia todos os inimigos afetados pelo signo por 2 s.",
                  "de_DE": "Platziert ein Zeichen der Stille am Zielort, das sich nach 2 Sek. aktiviert.\r\n\r\nBringt alle Gegner im Effektbereich des Zeichens f\u00fcr 2 Sek. zum Schweigen.",
                  "en_GB": "Place a Sigil of Silence at the target location that activates after 2 sec.\r\n\r\nSilences all enemies affected by the sigil for 2 sec.",
                  "es_ES": "Coloca un sigilo de silencio en la ubicaci\u00f3n objetivo que se activa despu\u00e9s de 2 s.\r\n\r\nSilencia a todos los enemigos afectados por el sigilo durante 2 s.",
                  "fr_FR": "Place \u00e0 l\u2019emplacement cibl\u00e9 un sigil de silence qui s\u2019active au bout de 2 s.\r\n\r\nLes ennemis affect\u00e9s sont r\u00e9duits au silence pendant 2 s.",
                  "it_IT": "Piazza sulla posizione bersaglio un Sigillo del Silenzio che si attiva dopo 2 s.\r\n\r\nTutti i nemici affetti dal sigillo vengono silenziati per 2 s.",
                  "ru_RU": "\u0412\u044b \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0432 \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u043c\u043e\u0442\u044b, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 2 \u0441\u0435\u043a.\r\n\r\n\u0412\u0441\u0435 \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c\u044e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0438 \u043d\u0435\u043c\u0435\u044e\u0442 \u043d\u0430 2 \u0441\u0435\u043a.",
                  "ko_KR": "\ub300\uc0c1 \uc704\uce58\uc5d0 \uce68\ubb35\uc758 \uc778\uc7a5\uc744 \uc0dd\uc131\ud558\uace0 2\ucd08 \ud6c4 \ud65c\uc131\ud654\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc778\uc7a5\uc758 \uc601\ud5a5\uc744 \ubc1b\ub294 \ubaa8\ub4e0 \uc801\uc744 2\ucd08 \ub3d9\uc548 \uce68\ubb35\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u5728\u76ee\u6a19\u5730\u9ede\u653e\u7f6e\u6c89\u9ed8\u7b26\u5370\uff0c\u4e26\u57282\u79d2\u4e4b\u5f8c\u751f\u6548\u3002\r\n\r\n\u53d7\u5230\u7b26\u5370\u5f71\u97ff\u7684\u6240\u6709\u6575\u4eba\u6703\u6c89\u9ed82\u79d2\u3002",
                  "zh_CN": "\u5728\u76ee\u6807\u4f4d\u7f6e\u653e\u7f6e\u4e00\u4e2a\u6c89\u9ed8\u5492\u7b26\uff0c\u4e8e2\u79d2\u540e\u6fc0\u6d3b\u3002\r\n\r\n\u6240\u6709\u53d7\u5230\u5492\u7b26\u5f71\u54cd\u7684\u654c\u4eba\u5c06\u88ab\u6c89\u9ed82\u79d2\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Instant",
                  "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                  "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                  "de_DE": "Sofort",
                  "en_GB": "Instant",
                  "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                  "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                  "it_IT": "Istantaneo",
                  "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                  "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                  "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
                },
                "range": {
                  "en_US": "30 yd range",
                  "es_MX": "Alcance de 30 m",
                  "pt_BR": "Alcance de 30 m",
                  "de_DE": "30 Meter Reichweite",
                  "en_GB": "30 yd range",
                  "es_ES": "Alcance de 30 m",
                  "fr_FR": "30 m de port\u00e9e",
                  "it_IT": "Portata di 30 m",
                  "ru_RU": "\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f: 30 \u043c",
                  "ko_KR": "\uc720\ud6a8 \uac70\ub9ac 30\ubbf8\ud130",
                  "zh_TW": "30\u78bc\u8ddd\u96e2",
                  "zh_CN": "30\u7801\u5c04\u7a0b"
                }
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "display_row": 5,
      "display_col": 18,
      "raw_position_x": 12300,
      "raw_position_y": 3300
    },
    {
      "id": 90952,
      "locked_by": [
        90960
      ],
      "unlocks": [
        90987
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117870?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Retaliation",
                "es_MX": "Represalias",
                "pt_BR": "Retalia\u00e7\u00e3o",
                "de_DE": "Gegenschlag",
                "en_GB": "Retaliation",
                "es_ES": "Represalias",
                "fr_FR": "Repr\u00e9sailles",
                "it_IT": "Rappresaglia",
                "ru_RU": "\u0412\u043e\u0437\u043c\u0435\u0437\u0434\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\ubcf4\ubcf5",
                "zh_TW": "\u53cd\u64ca\u98a8\u66b4",
                "zh_CN": "\u4ee5\u7259\u8fd8\u7259"
              },
              "id": 117870
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389729?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Retaliation",
                  "es_MX": "Represalias",
                  "pt_BR": "Retalia\u00e7\u00e3o",
                  "de_DE": "Gegenschlag",
                  "en_GB": "Retaliation",
                  "es_ES": "Represalias",
                  "fr_FR": "Repr\u00e9sailles",
                  "it_IT": "Rappresaglia",
                  "ru_RU": "\u0412\u043e\u0437\u043c\u0435\u0437\u0434\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\ubcf4\ubcf5",
                  "zh_TW": "\u53cd\u64ca\u98a8\u66b4",
                  "zh_CN": "\u4ee5\u7259\u8fd8\u7259"
                },
                "id": 389729
              },
              "description": {
                "en_US": "While Demon Spikes is active, melee attacks against you cause the attacker to take 82 Physical damage. Generates high threat.",
                "es_MX": "Mientras Pinchos demon\u00edacos est\u00e1 activo, los ataques cuerpo a cuerpo contra ti provocan que el atacante reciba 82 p. de da\u00f1o f\u00edsico. Genera una gran cantidad de amenaza.",
                "pt_BR": "Enquanto Espinhos Demon\u00edacos estiver ativo, ataques corpo a corpo contra voc\u00ea fazem o atacante receber 82 de dano F\u00edsico. Gera uma grande quantidade de amea\u00e7a.",
                "de_DE": "Solange 'D\u00e4monenstachel' aktiv ist, f\u00fcgen alle gegen Euch gerichteten Nahkampfangriffe dem Angreifer 82 k\u00f6rperlichen Schaden zu. Erzeugt ein hohes Ma\u00df an Bedrohung.",
                "en_GB": "While Demon Spikes is active, melee attacks against you cause the attacker to take 82 Physical damage. Generates high threat.",
                "es_ES": "Mientras P\u00faas de demonio est\u00e1 activa, los ataques cuerpo a cuerpo que se lanzan contra ti provocan que el atacante reciba 82 p. de da\u00f1o f\u00edsico. Genera una gran cantidad de amenaza.",
                "fr_FR": "Tant que le sort Pointes d\u00e9moniaques est actif, les attaques de m\u00eal\u00e9e port\u00e9es contre vous infligent \u00e0 l\u2019adversaire qui vous attaque 82\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts physiques. G\u00e9n\u00e8re un niveau de menace \u00e9lev\u00e9.",
                "it_IT": "Quando Aculei Demoniaci \u00e8 attivo, gli attacchi in mischia subiti infliggono 82 danni fisici all'attaccante. Genera una grande quantit\u00e0 di minaccia.",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u043a\u0430 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b \"\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0448\u0438\u043f\u044b\", \u0430\u0442\u0430\u043a\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432\u0430\u0441 \u0432 \u0431\u043b\u0438\u0436\u043d\u0435\u043c \u0431\u043e\u044e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u044e\u0442 82 \u0435\u0434. \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430. \u0421\u043e\u0437\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u044b.",
                "ko_KR": "\uc545\ub9c8 \uc410\uae30\uac00 \ud65c\uc131\ud654\ub418\uc5b4 \uc788\ub294 \ub3d9\uc548, \uadfc\uc811 \uacf5\uaca9\uc744 \ubc1b\uc73c\uba74 \uacf5\uaca9\uc790\uc5d0\uac8c 82\uc758 \ubb3c\ub9ac \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4. \uc704\ud611 \uc218\uc900\uc774 \ud06c\uac8c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u5728\u60e1\u9b54\u5c16\u523a\u4f5c\u7528\u671f\u9593\uff0c\u5c0d\u4f60\u9032\u884c\u8fd1\u6230\u653b\u64ca\u5f8c\uff0c\u653b\u64ca\u8005\u6703\u53d7\u523082\u9ede\u7269\u7406\u50b7\u5bb3\u3002\u7522\u751f\u5927\u91cf\u5a01\u8105\u503c\u3002",
                "zh_CN": "\u6076\u9b54\u5c16\u523a\u6fc0\u6d3b\u65f6\uff0c\u5bf9\u4f60\u53d1\u52a8\u8fd1\u6218\u653b\u51fb\u7684\u76ee\u6807\u4f1a\u53d7\u523082\u70b9\u7269\u7406\u4f24\u5bb3\u3002\u4ea7\u751f\u5927\u91cf\u5a01\u80c1\u503c\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 5,
      "display_col": 20,
      "raw_position_x": 13500,
      "raw_position_y": 3300
    },
    {
      "id": 90953,
      "locked_by": [
        90960
      ],
      "unlocks": [
        90987,
        90956,
        90957
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117871?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Meteoric Strikes",
                "es_MX": "Golpes de meteorito",
                "pt_BR": "Golpes Mete\u00f3ricos",
                "de_DE": "Meteorst\u00f6\u00dfe",
                "en_GB": "Meteoric Strikes",
                "es_ES": "Golpes mete\u00f3ricos",
                "fr_FR": "Chute de m\u00e9t\u00e9ores",
                "it_IT": "Assalti Meteorici",
                "ru_RU": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0443\u0434\u0430\u0440\u044b",
                "ko_KR": "\uc720\uc131\uc758 \uc77c\uaca9",
                "zh_TW": "\u9695\u77f3\u8f5f\u64ca",
                "zh_CN": "\u6d41\u661f\u6253\u51fb"
              },
              "id": 117871
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389724?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Meteoric Strikes",
                  "es_MX": "Golpes de meteorito",
                  "pt_BR": "Golpes Mete\u00f3ricos",
                  "de_DE": "Meteorst\u00f6\u00dfe",
                  "en_GB": "Meteoric Strikes",
                  "es_ES": "Golpes mete\u00f3ricos",
                  "fr_FR": "Chute de m\u00e9t\u00e9ores",
                  "it_IT": "Assalti Meteorici",
                  "ru_RU": "\u041c\u0435\u0442\u0435\u043e\u0440\u0438\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0443\u0434\u0430\u0440\u044b",
                  "ko_KR": "\uc720\uc131\uc758 \uc77c\uaca9",
                  "zh_TW": "\u9695\u77f3\u8f5f\u64ca",
                  "zh_CN": "\u6d41\u661f\u6253\u51fb"
                },
                "id": 389724
              },
              "description": {
                "en_US": "Reduce the cooldown of Infernal Strike by 10 sec.",
                "es_MX": "Reduce 10 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Golpe infernal.",
                "pt_BR": "Reduz em 10 s a recarga do Golpe Infernal.",
                "de_DE": "Verringert die Abklingzeit von 'Infernoeinschlag' um 10 Sek.",
                "en_GB": "Reduce the cooldown of Infernal Strike by 10 sec.",
                "es_ES": "Reduce 10 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Golpe infernal.",
                "fr_FR": "R\u00e9duit le temps de recharge de Frappe infernale de 10\u00a0s.",
                "it_IT": "Riduce il tempo di recupero di Assalto Infernale di 10 s.",
                "ru_RU": "\u0421\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u0418\u043d\u0444\u0435\u0440\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u0434\u0430\u0440\u0430\" \u043d\u0430 10 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\ubd88\uc9c0\uc625 \uc77c\uaca9\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 10\ucd08\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u4f7f\u7149\u7344\u8f5f\u64ca\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed10\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u5730\u72f1\u706b\u649e\u51fb\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u7f29\u77ed10\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 5,
      "display_col": 21,
      "raw_position_x": 14100,
      "raw_position_y": 3300
    },
    {
      "id": 94919,
      "locked_by": [
        94910,
        94895,
        94906
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122528?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Thrill of the Fight",
                "es_MX": "Pasi\u00f3n por la lucha",
                "pt_BR": "Emo\u00e7\u00e3o do Combate",
                "de_DE": "Nervenkitzel des Kampfes",
                "en_GB": "Thrill of the Fight",
                "es_ES": "Emoci\u00f3n del combate",
                "fr_FR": "Frisson du combat",
                "it_IT": "Brivido della Lotta",
                "ru_RU": "\u0411\u043e\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0430\u0437\u0430\u0440\u0442",
                "ko_KR": "\uc804\ud22c\uc758 \uc804\uc728",
                "zh_TW": "\u6230\u9b25\u5feb\u611f",
                "zh_CN": "\u9163\u6218\u70ed\u8840"
              },
              "id": 122528
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442686?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Thrill of the Fight",
                  "es_MX": "Pasi\u00f3n por la lucha",
                  "pt_BR": "Emo\u00e7\u00e3o do Combate",
                  "de_DE": "Nervenkitzel des Kampfes",
                  "en_GB": "Thrill of the Fight",
                  "es_ES": "Emoci\u00f3n del combate",
                  "fr_FR": "Frisson du combat",
                  "it_IT": "Brivido della Lotta",
                  "ru_RU": "\u0411\u043e\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0430\u0437\u0430\u0440\u0442",
                  "ko_KR": "\uc804\ud22c\uc758 \uc804\uc728",
                  "zh_TW": "\u6230\u9b25\u5feb\u611f",
                  "zh_CN": "\u9163\u6218\u70ed\u8840"
                },
                "id": 442686
              },
              "description": {
                "en_US": "After consuming both enhancements, gain Thrill of the Fight, increasing your attack speed by 15% for 20 sec and your damage and healing by 15% for 10 sec.",
                "es_MX": "Despu\u00e9s de consumir ambas potenciaciones, obtienes Pasi\u00f3n por la lucha, lo que aumenta un 15% tu velocidad de ataque durante 20 s y tu da\u00f1o y sanaci\u00f3n un 15% durante 10 s.",
                "pt_BR": "Depois de consumir ambas as melhorias, ganha Emo\u00e7\u00e3o do Combate, que aumenta em 15% sua velocidade de ataque por 20 s e em 15% seu dano e sua cura por 10 s.",
                "de_DE": "Nach dem Aufbrauchen beider Verbesserungen erhaltet Ihr 'Nervenkitzel des Kampfes', was Euer Angriffstempo 20 Sek. lang um 15% sowie Schaden und Heilung 10 Sek. lang um 15% erh\u00f6ht.",
                "en_GB": "After consuming both enhancements, gain Thrill of the Fight, increasing your attack speed by 15% for 20 sec and your damage and healing by 15% for 10 sec.",
                "es_ES": "Tras consumir ambas mejoras, obtienes Emoci\u00f3n del combate, que aumenta un 15% tu velocidad de ataque durante 20 s y un 15% tu da\u00f1o y tu sanaci\u00f3n durante 10 s.",
                "fr_FR": "Apr\u00e8s avoir utilis\u00e9 les deux am\u00e9liorations, vous obtenez Frisson du combat, qui augmente votre vitesse d\u2019attaque de 15\u00a0% pendant 20 s et vos d\u00e9g\u00e2ts et soins de 15\u00a0% pendant 10 s.",
                "it_IT": "Dopo aver consumato entrambi i potenziamenti, si ottiene Brivido della Lotta, che aumenta la velocit\u00e0 d'attacco del 15% per 20 s e aumenta i danni inflitti o le cure fornite del 15% per 10 s.",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u0431\u0430 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0432\u044b \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0435 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \"\u0411\u043e\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0430\u0437\u0430\u0440\u0442\", \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u0442\u0430\u043a\u0438 \u043d\u0430 15% \u043d\u0430 20 \u0441\u0435\u043a. \u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u0438 \u0441\u0438\u043b\u0443 \u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 15% \u043d\u0430 10 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\ub450 \uac15\ud654 \ud6a8\uacfc\ub97c \ubaa8\ub450 \uc18c\ubaa8\ud558\uba74 \uc804\ud22c\uc758 \ubc15\uc9c4\uac10\uc774 \ubd80\uc5ec\ub418\uc5b4 20\ucd08 \ub3d9\uc548 \uacf5\uaca9 \uc18d\ub3c4\uac00 15%\ub9cc\ud07c, 10\ucd08 \ub3d9\uc548 \uacf5\uaca9\ub825\uacfc \uce58\uc720\ub7c9\uc774 15%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u6d88\u8017\u5169\u500b\u5f37\u5316\u4e4b\u5f8c\uff0c\u7372\u5f97\u6230\u9b25\u5feb\u611f\u6548\u679c\uff0c\u4f7f\u4f60\u7684\u653b\u64ca\u901f\u5ea6\u63d0\u9ad815%\uff0c\u6301\u7e8c20\u79d2\uff0c\u4e26\u4f7f\u4f60\u7684\u50b7\u5bb3\u548c\u6cbb\u7642\u6548\u679c\u63d0\u9ad815%\uff0c\u6301\u7e8c10\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u5728\u6d88\u8017\u4e24\u79cd\u5f3a\u5316\u6548\u679c\u540e\uff0c\u83b7\u5f97\u9163\u6218\u70ed\u8840\uff0c\u4f7f\u4f60\u7684\u653b\u51fb\u901f\u5ea6\u63d0\u9ad815%\uff0c\u6301\u7eed20\u79d2\uff0c\u5e76\u4e14\u4f60\u7684\u4f24\u5bb3\u548c\u6cbb\u7597\u6548\u679c\u63d0\u9ad815%\uff0c\u6301\u7eed10\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 10,
      "raw_position_x": 7850,
      "raw_position_y": 3649
    },
    {
      "id": 90978,
      "locked_by": [
        90968
      ],
      "unlocks": [
        90977
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117899?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Spirit Bomb",
                "es_MX": "Bomba de esp\u00edritu",
                "pt_BR": "Bomba Espiritual",
                "de_DE": "Seelenbombe",
                "en_GB": "Spirit Bomb",
                "es_ES": "Bomba de esp\u00edritu",
                "fr_FR": "Bombe spirituelle",
                "it_IT": "Bomba Spirituale",
                "ru_RU": "\u0412\u0437\u0440\u044b\u0432\u043d\u0430\u044f \u0434\u0443\u0448\u0430",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \ud3ed\ud0c4",
                "zh_TW": "\u9748\u9b42\u70b8\u5f48",
                "zh_CN": "\u5e7d\u9b42\u70b8\u5f39"
              },
              "id": 117899
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/247454?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Spirit Bomb",
                  "es_MX": "Bomba de esp\u00edritu",
                  "pt_BR": "Bomba Espiritual",
                  "de_DE": "Seelenbombe",
                  "en_GB": "Spirit Bomb",
                  "es_ES": "Bomba de esp\u00edritu",
                  "fr_FR": "Bombe spirituelle",
                  "it_IT": "Bomba Spirituale",
                  "ru_RU": "\u0412\u0437\u0440\u044b\u0432\u043d\u0430\u044f \u0434\u0443\u0448\u0430",
                  "ko_KR": "\uc601\ud63c \ud3ed\ud0c4",
                  "zh_TW": "\u9748\u9b42\u70b8\u5f48",
                  "zh_CN": "\u5e7d\u9b42\u70b8\u5f39"
                },
                "id": 247454
              },
              "description": {
                "en_US": "Consume up to 5 available Soul Fragments then explode, damaging nearby enemies for 190 Fire damage per fragment consumed, and afflicting them with Frailty for 6 sec, causing you to heal for 8% of damage you deal to them. Deals reduced damage beyond 8 targets.",
                "es_MX": "Consume hasta 5 fragmentos de alma disponibles y provoca una explosi\u00f3n que inflige 193 p. de da\u00f1o de fuego a los enemigos cercanos por cada fragmento consumido y los aflige con Flaqueza durante 6 s, lo que te sana un 8% del da\u00f1o que les infliges. Inflige menos da\u00f1o despu\u00e9s de golpear a 8 objetivos.",
                "pt_BR": "Consome at\u00e9 5 Fragmentos de Alma dispon\u00edveis e depois explode, causando aos inimigos pr\u00f3ximos 198 de dano de Fogo por fragmento consumido e afetando-os com Fragilidade por 6 s, fazendo voc\u00ea recuperar pontos de vida equivalentes a 8% do dano que causou a eles. O dano \u00e9 reduzido acima de 8 alvos.",
                "de_DE": "Zehrt bis zu 5 verf\u00fcgbare Seelenfragmente auf, explodiert dann, um Gegnern in der N\u00e4he 194 Feuerschaden pro aufgezehrtem Fragment zuzuf\u00fcgen, und belegt sie 6 Sek. lang mit 'Gebrechlichkeit', wodurch Ihr um 8% des Schadens geheilt werdet, den Ihr Euren Gegnern zuf\u00fcgt. F\u00fcgt Zielen \u00fcber 8 Ziele hinaus verringerten Schaden zu.",
                "en_GB": "Consume up to 5 available Soul Fragments then explode, damaging nearby enemies for 190 Fire damage per fragment consumed, and afflicting them with Frailty for 6 sec, causing you to heal for 8% of damage you deal to them. Deals reduced damage beyond 8 targets.",
                "es_ES": "Consumes un m\u00e1ximo de 5 trozos de alma disponibles y luego explotas, lo que inflige 196 p. de da\u00f1o de Fuego a los enemigos cercanos por cada trozo de alma consumido. Adem\u00e1s, aplicas Flaqueza a los enemigos afectados durante 6 s, lo que provoca que te sanes un 8% del da\u00f1o que les infliges. Inflige da\u00f1o reducido si afecta a m\u00e1s de 8 objetivos.",
                "fr_FR": "Consomme jusqu\u2019\u00e0 5\u00a0fragments d\u2019\u00e2me disponibles avant d\u2019exploser. Les adversaires proches subissent 194\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts de feu par fragment et sont affect\u00e9s par Fragilit\u00e9 pendant 6 s. Vous r\u00e9cup\u00e9rez ainsi un montant de points de vie \u00e9gal \u00e0 8% des d\u00e9g\u00e2ts que vous infligez aux cibles fragilis\u00e9es. Les d\u00e9g\u00e2ts sont r\u00e9duits au-del\u00e0 de 8\u00a0cibles.",
                "it_IT": "Consuma fino a 5 Frammenti dell'Anima disponibili poi esplode, infliggendo 196 danni da fuoco ai nemici vicini per frammento consumato, affliggendoli con Fragilit\u00e0 per 6 s e rigenerando salute pari al 8% dei danni inflitti. Infligge danni ridotti oltre i 8 bersagli.",
                "ru_RU": "\u0412\u044b \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0434\u043e 5 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0443\u0448\u0438 \u0438 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0432\u0437\u0440\u044b\u0432\u043d\u0443\u044e \u0432\u043e\u043b\u043d\u0443, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f\u0449\u0443\u044e \u0446\u0435\u043b\u044f\u043c 195 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u0437\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0438 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0449\u0443\u044e \u0446\u0435\u043b\u0438 \u0445\u0440\u0443\u043f\u043a\u0438\u043c\u0438 \u043d\u0430 6 \u0441\u0435\u043a. \u0412\u044b \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442\u0435 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u0435 \u0432 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043c\u0435 8% \u043d\u0430\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430. \u0426\u0435\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 8-\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u044e\u0442 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d.",
                "ko_KR": "\uc774\uc6a9 \uac00\ub2a5\ud55c \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ucd5c\ub300 5\uac1c\uae4c\uc9c0 \ud761\uc218\ud55c \ud6c4 \ud3ed\ubc1c\uc744 \uc77c\uc73c\ucf1c \uc8fc\uc704\uc758 \uc801\uc5d0\uac8c 6\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc57d\ud654 \ud6a8\uacfc\ub97c \ubd80\uc5ec\ud558\uace0, \ud761\uc218\ud55c \ud30c\ud3b8 \ud558\ub098\ub2f9 191\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uba70 \uc785\ud788\ub294 \ubaa8\ub4e0 \ud53c\ud574\uc758 8%\ub9cc\ud07c \uc790\uc2e0\uc758 \uc0dd\uba85\ub825\uc744 \ud68c\ubcf5\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub300\uc0c1\uc774 8\uba85\uc744 \ucd08\uacfc\ud558\uba74 \uac10\uc18c\ub41c \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u541e\u566c\u6700\u591a5\u679a\u53ef\u7528\u7684\u9748\u9b42\u788e\u7247\u5f8c\u7206\u70b8\uff0c\u6bcf\u541e\u566c\u4e00\u679a\u788e\u7247\u5c31\u6703\u5c0d\u9644\u8fd1\u7684\u6575\u4eba\u9020\u6210190\u9ede\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\uff0c\u4e26\u4e14\u9020\u6210\u8106\u5f31\u6548\u679c\uff0c\u6301\u7e8c6\u79d2\uff0c\u70ba\u4f60\u6062\u5fa9\u76f8\u7576\u65bc\u50b7\u5bb3\u91cf8%\u7684\u751f\u547d\u529b\u3002\u8d85\u904e8\u500b\u76ee\u6a19\u6642\uff0c\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e\u3002",
                "zh_CN": "\u6d88\u8017\u6700\u591a5\u4e2a\u53ef\u7528\u7684\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\uff0c\u7136\u540e\u7206\u70b8\uff0c\u6bcf\u6d88\u8017\u4e00\u4e2a\u6b8b\u7247\uff0c\u5c31\u5bf9\u9644\u8fd1\u6240\u6709\u654c\u4eba\u9020\u6210193\u70b9\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\uff0c\u5e76\u4f7f\u5176\u57286\u79d2\u5185\u53d8\u5f97\u8106\u5f31\u3002\u4f60\u5c06\u6062\u590d\u751f\u547d\u503c\uff0c\u5176\u6570\u503c\u76f8\u5f53\u4e8e\u4f60\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4f24\u5bb3\u76848%\u3002\u76ee\u6807\u6570\u91cf\u8d85\u8fc78\u4e2a\u540e\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e\u3002\r\n\r\n"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Instant",
                "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                "de_DE": "Sofort",
                "en_GB": "Instant",
                "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                "it_IT": "Istantaneo",
                "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
              },
              "power_cost": {
                "en_US": "40 Fury",
                "es_MX": "40 de Furia",
                "pt_BR": "40 de F\u00faria",
                "de_DE": "40 J\u00e4hzorn",
                "en_GB": "40 Fury",
                "es_ES": "40 p. de furia",
                "fr_FR": "40 points de fureur",
                "it_IT": "40 furia",
                "ru_RU": "40 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430",
                "ko_KR": "\uaca9\ub178 40",
                "zh_TW": "40\u9ede\u9b54\u6012",
                "zh_CN": "40\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 14,
      "raw_position_x": 9900,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 90969,
      "locked_by": [
        90968
      ],
      "unlocks": [
        90977
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117889?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Feast of Souls",
                "es_MX": "Fest\u00edn de almas",
                "pt_BR": "Banquete de Almas",
                "de_DE": "Festmahl der Seelen",
                "en_GB": "Feast of Souls",
                "es_ES": "Fest\u00edn de almas",
                "fr_FR": "Festin d\u2019\u00e2mes",
                "it_IT": "Banchetto di Anime",
                "ru_RU": "\u041f\u0438\u0440\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0434\u0443\u0448",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c\uc758 \ud5a5\uc5f0",
                "zh_TW": "\u9748\u9b42\u9957\u5bb4",
                "zh_CN": "\u7075\u9b42\u76db\u5bb4"
              },
              "id": 117889
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/207697?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Feast of Souls",
                  "es_MX": "Fest\u00edn de almas",
                  "pt_BR": "Banquete de Almas",
                  "de_DE": "Festmahl der Seelen",
                  "en_GB": "Feast of Souls",
                  "es_ES": "Fest\u00edn de almas",
                  "fr_FR": "Festin d\u2019\u00e2mes",
                  "it_IT": "Banchetto di Anime",
                  "ru_RU": "\u041f\u0438\u0440\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0434\u0443\u0448",
                  "ko_KR": "\uc601\ud63c\uc758 \ud5a5\uc5f0",
                  "zh_TW": "\u9748\u9b42\u9957\u5bb4",
                  "zh_CN": "\u7075\u9b42\u76db\u5bb4"
                },
                "id": 207697
              },
              "description": {
                "en_US": "Soul Cleave heals you for an additional 955 over 6 sec.",
                "es_MX": "Rajar alma te sana 955 p. m\u00e1s durante 6 s.",
                "pt_BR": "Cutilada da Alma concede a voc\u00ea uma cura adicional de 955 pontos de vida ao longo de 6 s.",
                "de_DE": "'Seelenspalter' heilt Euch im Verlauf von 6 Sek. zus\u00e4tzlich um 955 Gesundheit.",
                "en_GB": "Soul Cleave heals you for an additional 955 over 6 sec.",
                "es_ES": "Rajar alma te sana 955 p. extras durante 6 s.",
                "fr_FR": "Division de l\u2019\u00e2me vous rend 955\u00a0points de vie suppl\u00e9mentaires en 6 s.",
                "it_IT": "Fendente d'Anima ti cura di 955 salute aggiuntiva in 6 s.",
                "ru_RU": "\"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\" \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442 \u0432\u0430\u043c 955 \u0435\u0434. \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 6 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\uac00 \uc790\uc2e0\uc758 \uc0dd\uba85\ub825\uc744 \ucd94\uac00\ub85c 6\ucd08\uc5d0 \uac78\uccd0 \ucd1d 955\ub9cc\ud07c \ud68c\ubcf5\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u7834\u9b42\u65ac\u6703\u57286\u79d2\u5167\u984d\u5916\u70ba\u4f60\u6cbb\u7642955\u9ede\u751f\u547d\u529b\u3002",
                "zh_CN": "\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u57286\u79d2\u5185\u989d\u5916\u4e3a\u4f60\u6062\u590d955\u70b9\u751f\u547d\u503c\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 15,
      "raw_position_x": 10500,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 90971,
      "locked_by": [
        90988,
        90967,
        90968
      ],
      "unlocks": [
        90977,
        90972
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117892?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Agonizing Flames",
                "es_MX": "Llamas agonizantes",
                "pt_BR": "Chamas Agonizantes",
                "de_DE": "Peinigende Flammen",
                "en_GB": "Agonizing Flames",
                "es_ES": "Llamas agonizantes",
                "fr_FR": "Flammes d\u00e9chirantes",
                "it_IT": "Fiamme Agonizzanti",
                "ru_RU": "\u041f\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c",
                "ko_KR": "\uace0\ud1b5\uc758 \ubd88\uaf43",
                "zh_TW": "\u82e6\u60f1\u4e4b\u7130",
                "zh_CN": "\u82e6\u75db\u4e4b\u7130"
              },
              "id": 117892
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/207548?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Agonizing Flames",
                  "es_MX": "Llamas agonizantes",
                  "pt_BR": "Chamas Agonizantes",
                  "de_DE": "Peinigende Flammen",
                  "en_GB": "Agonizing Flames",
                  "es_ES": "Llamas agonizantes",
                  "fr_FR": "Flammes d\u00e9chirantes",
                  "it_IT": "Fiamme Agonizzanti",
                  "ru_RU": "\u041f\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c",
                  "ko_KR": "\uace0\ud1b5\uc758 \ubd88\uaf43",
                  "zh_TW": "\u82e6\u60f1\u4e4b\u7130",
                  "zh_CN": "\u82e6\u75db\u4e4b\u7130"
                },
                "id": 207548
              },
              "description": {
                "en_US": "Immolation Aura increases your movement speed by 10% and its duration is increased by 50%.",
                "es_MX": "Aura de inmolaci\u00f3n aumenta un 10% tu velocidad de movimiento y su duraci\u00f3n aumenta un 50%.",
                "pt_BR": "Aura de Imola\u00e7\u00e3o aumenta em 10% sua velocidade de movimento e a dura\u00e7\u00e3o em 50%.",
                "de_DE": "'Feuerbrandaura' erh\u00f6ht Eure Bewegungsgeschwindigkeit um 10% und die Dauer ist um 50% erh\u00f6ht.",
                "en_GB": "Immolation Aura increases your movement speed by 10% and its duration is increased by 50%.",
                "es_ES": "Aura de inmolaci\u00f3n aumenta tu velocidad de movimiento un 10% y su duraci\u00f3n aumenta un 50%.",
                "fr_FR": "Aura d\u2019immolation augmente votre vitesse de d\u00e9placement de 10% et sa dur\u00e9e est augment\u00e9e de 50%.",
                "it_IT": "Aumenta la durata di Rogo Rovente del 50%. Inoltre, Rogo Rovente aumenta la velocit\u00e0 di movimento del 10%.",
                "ru_RU": "\"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0436\u0430\u0440\" \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 10% \u0438 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043d\u0430 50% \u0434\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435.",
                "ko_KR": "\uc81c\ubb3c\uc758 \uc624\ub77c \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \uc790\uc2e0\uc758 \uc774\ub3d9 \uc18d\ub3c4\uac00 10%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud558\uba70, \uc9c0\uc18d \uc2dc\uac04\uc774 50%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u737b\u796d\u5149\u74b0\u6703\u4f7f\u4f60\u7684\u79fb\u52d5\u901f\u5ea6\u63d0\u9ad810%\uff0c\u540c\u6642\u5176\u6301\u7e8c\u6642\u9593\u5ef6\u957750%\u3002",
                "zh_CN": "\u732e\u796d\u5149\u73af\u4f7f\u4f60\u7684\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\u63d0\u9ad810%\uff0c\u5e76\u4e14\u5176\u6301\u7eed\u65f6\u95f4\u5ef6\u957f50%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 16,
      "raw_position_x": 11100,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 90966,
      "locked_by": [
        90988
      ],
      "unlocks": [
        90965,
        90986,
        90972
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117886?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Extended Spikes",
                "es_MX": "Pinchos extendidos",
                "pt_BR": "Espinhos Estendidos",
                "de_DE": "Verl\u00e4ngerte Stacheln",
                "en_GB": "Extended Spikes",
                "es_ES": "Pinchos extendidos",
                "fr_FR": "Pointes prolong\u00e9es",
                "it_IT": "Aculei Estesi",
                "ru_RU": "\u0423\u0434\u043b\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0448\u0438\u043f\u044b",
                "ko_KR": "\uc410\uae30 \uc5f0\uc7a5",
                "zh_TW": "\u5ef6\u4f38\u5c16\u523a",
                "zh_CN": "\u5ef6\u5c55\u5c16\u523a"
              },
              "id": 117886
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389721?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Extended Spikes",
                  "es_MX": "Pinchos extendidos",
                  "pt_BR": "Espinhos Estendidos",
                  "de_DE": "Verl\u00e4ngerte Stacheln",
                  "en_GB": "Extended Spikes",
                  "es_ES": "Pinchos extendidos",
                  "fr_FR": "Pointes prolong\u00e9es",
                  "it_IT": "Aculei Estesi",
                  "ru_RU": "\u0423\u0434\u043b\u0438\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0448\u0438\u043f\u044b",
                  "ko_KR": "\uc410\uae30 \uc5f0\uc7a5",
                  "zh_TW": "\u5ef6\u4f38\u5c16\u523a",
                  "zh_CN": "\u5ef6\u5c55\u5c16\u523a"
                },
                "id": 389721
              },
              "description": {
                "en_US": "Increases the duration of Demon Spikes by 2 sec.",
                "es_MX": "Aumenta 2 s la duraci\u00f3n de Pinchos demon\u00edacos.",
                "pt_BR": "Aumenta em 2 s a dura\u00e7\u00e3o dos Espinhos Demon\u00edacos.",
                "de_DE": "Erh\u00f6ht die Dauer von 'D\u00e4monenstachel' um 2 Sek.",
                "en_GB": "Increases the duration of Demon Spikes by 2 sec.",
                "es_ES": "Aumenta 2 s la duraci\u00f3n de P\u00faas de demonio.",
                "fr_FR": "Augmente la dur\u00e9e de Pointes d\u00e9moniaques de 2\u00a0s.",
                "it_IT": "Aumenta la durata di Aculei Demoniaci di 2 s.",
                "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \"\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0448\u0438\u043f\u043e\u0432\" \u043d\u0430 2 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc545\ub9c8 \uc410\uae30\uc758 \uc9c0\uc18d\uc2dc\uac04\uc774 2\ucd08\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u4f7f\u60e1\u9b54\u5c16\u523a\u7684\u6301\u7e8c\u6642\u9593\u5ef6\u95772 \u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u6076\u9b54\u5c16\u523a\u7684\u65f6\u95f4\u5ef6\u957f2\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 18,
      "raw_position_x": 12300,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 90987,
      "locked_by": [
        90988,
        90953,
        90952
      ],
      "unlocks": [
        90986,
        90955
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117908?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Burning Blood",
                "es_MX": "Sangre ardiente",
                "pt_BR": "Sangue Ardente",
                "de_DE": "Brennendes Blut",
                "en_GB": "Burning Blood",
                "es_ES": "Sangre ardiente",
                "fr_FR": "Sang ardent",
                "it_IT": "Sangue Bruciante",
                "ru_RU": "\u041f\u044b\u043b\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c",
                "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\ub294 \ud608\uc561",
                "zh_TW": "\u71c3\u71d2\u4e4b\u8840",
                "zh_CN": "\u70bd\u71c3\u4e4b\u8840"
              },
              "id": 117908
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/390213?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Burning Blood",
                  "es_MX": "Sangre ardiente",
                  "pt_BR": "Sangue Ardente",
                  "de_DE": "Brennendes Blut",
                  "en_GB": "Burning Blood",
                  "es_ES": "Sangre ardiente",
                  "fr_FR": "Sang ardent",
                  "it_IT": "Sangue Bruciante",
                  "ru_RU": "\u041f\u044b\u043b\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c",
                  "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\ub294 \ud608\uc561",
                  "zh_TW": "\u71c3\u71d2\u4e4b\u8840",
                  "zh_CN": "\u70bd\u71c3\u4e4b\u8840"
                },
                "id": 390213
              },
              "description": {
                "en_US": "Fire damage increased by 8%.",
                "es_MX": "Aumenta el da\u00f1o de fuego un 8%.",
                "pt_BR": "Dano de Fogo aumentado em 8%.",
                "de_DE": "Feuerschaden um 8% erh\u00f6ht.",
                "en_GB": "Fire damage increased by 8%.",
                "es_ES": "Da\u00f1o de Fuego aumentado un 8%.",
                "fr_FR": "D\u00e9g\u00e2ts de feu augment\u00e9s de 8%.",
                "it_IT": "Aumenta i danni da fuoco inflitti del 8%.",
                "ru_RU": "\u0423\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d \u043d\u0430 8%.",
                "ko_KR": "\ud654\uc5fc \uacf5\uaca9\ub825\uc774 8%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad88%\u3002",
                "zh_CN": "\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad88%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 20,
      "raw_position_x": 13500,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 90956,
      "locked_by": [
        90953
      ],
      "unlocks": [
        90955
      ],
      "node_type": {
        "id": 2,
        "type": "CHOICE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "choice_of_tooltips": [
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117875?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Soul Barrier",
                  "es_MX": "Barrera de alma",
                  "pt_BR": "Barreira de Almas",
                  "de_DE": "Seelenbarriere",
                  "en_GB": "Soul Barrier",
                  "es_ES": "Barrera de alma",
                  "fr_FR": "Barri\u00e8re d\u2019\u00e2me",
                  "it_IT": "Barriera d'Anima",
                  "ru_RU": "\u041f\u0440\u0438\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0430\u0440\u044c\u0435\u0440",
                  "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubc29\ubcbd",
                  "zh_TW": "\u9748\u9b42\u5c4f\u969c",
                  "zh_CN": "\u7075\u9b42\u58c1\u969c"
                },
                "id": 117875
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/263648?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Soul Barrier",
                    "es_MX": "Barrera de alma",
                    "pt_BR": "Barreira de Almas",
                    "de_DE": "Seelenbarriere",
                    "en_GB": "Soul Barrier",
                    "es_ES": "Barrera de alma",
                    "fr_FR": "Barri\u00e8re d\u2019\u00e2me",
                    "it_IT": "Barriera d'Anima",
                    "ru_RU": "\u041f\u0440\u0438\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0430\u0440\u044c\u0435\u0440",
                    "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubc29\ubcbd",
                    "zh_TW": "\u9748\u9b42\u5c4f\u969c",
                    "zh_CN": "\u7075\u9b42\u58c1\u969c"
                  },
                  "id": 263648
                },
                "description": {
                  "en_US": "Shield yourself for 15 sec, absorbing 7,965 damage.\r\n\r\nConsumes all available Soul Fragments to add 2,124 to the shield per fragment.",
                  "es_MX": "Te proteges con un escudo durante 15 s y absorbes 7,965 p. de da\u00f1o.\r\n\r\nConsume todos los fragmentos de alma disponibles para agregar 2,124 p. al escudo por cada fragmento consumido.",
                  "pt_BR": "Protege-se por 15 s, absorvendo 7.965 de dano.\r\n\r\nConsome todos os Fragmentos de Alma dispon\u00edveis para aumentar em 2.124 pontos o escudo.",
                  "de_DE": "H\u00fcllt Euch f\u00fcr 15 Sek. in einen Schild, der 7.965 Schaden absorbiert.\r\n\r\nZehrt alle verf\u00fcgbaren Seelenfragmente auf und f\u00fcgt dem Schild f\u00fcr jedes Fragment 2.124 Absorption hinzu.",
                  "en_GB": "Shield yourself for 15 sec, absorbing 7,965 damage.\r\n\r\nConsumes all available Soul Fragments to add 2,124 to the shield per fragment.",
                  "es_ES": "Te proteges durante 15 s y absorbes 7965 p. de da\u00f1o.\r\n\r\nConsume todos los trozos de alma disponibles para a\u00f1adir 2124 p. al escudo por cada trozo.",
                  "fr_FR": "Vous vous prot\u00e9gez pendant 15 s, absorbant 7965\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts.\r\n\r\nConsomme tous les fragments d\u2019\u00e2me disponibles, ce qui renforce le bouclier de 2124\u00a0points par fragment.",
                  "it_IT": "Una barriera ti protegge per 15 s, assorbendo 7.965 danni subiti.\r\n\r\nConsumare tutti i Frammenti dell'Anima disponibili per aggiunge 2.124 danni assorbiti allo scudo per frammento.",
                  "ru_RU": "\u0412\u044b \u0443\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0441\u0435\u0431\u044f \u0449\u0438\u0442\u043e\u043c, \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0430\u044e\u0449\u0438\u043c 7965 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 15 \u0441\u0435\u043a.\r\n\r\n\u0412\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0442\u0438\u0442\u044c \u0432\u0441\u0435 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0434\u0443\u0448\u0438, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0449\u0438\u0442\u0430 \u043d\u0430 2124 \u0435\u0434. \u0437\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442.",
                  "ko_KR": "15\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc8fc\uc704\uc5d0 \ubcf4\ud638\ub9c9\uc744 \ub458\ub7ec 7,965\uc758 \ud53c\ud574\ub97c \ud761\uc218\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\ubaa8\ub4e0 \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ud761\uc218\ud569\ub2c8\ub2e4. \ud30c\ud3b8 \ud558\ub098\ub2f9 \ubcf4\ud638\ub9c9\uc758 \ud53c\ud574 \ud761\uc218\ub7c9\uc774 2,124\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u7528\u8b77\u76fe\u4fdd\u8b77\u81ea\u5df1\uff0c\u5438\u65367,965\u9ede\u50b7\u5bb3\uff0c\u6301\u7e8c15\u79d2\u3002\r\n\r\n\u541e\u566c\u6240\u6709\u53ef\u7528\u7684\u9748\u9b42\u788e\u7247\uff0c\u6bcf\u679a\u788e\u7247\u53ef\u70ba\u8b77\u76fe\u589e\u52a02,124\u9ede\u5438\u6536\u91cf\u3002",
                  "zh_CN": "\u4e3a\u4f60\u81ea\u5df1\u65bd\u52a0\u62a4\u76fe\uff0c\u6301\u7eed15\u79d2\uff0c\u5438\u65367,965\u70b9\u4f24\u5bb3\u3002\r\n\r\n\u6d88\u8017\u6240\u6709\u53ef\u7528\u7684\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\uff0c\u6bcf\u4e00\u5757\u6b8b\u7247\u53ef\u4ee5\u4f7f\u62a4\u76fe\u589e\u52a02,124\u70b9\u5438\u6536\u91cf\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Instant",
                  "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                  "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                  "de_DE": "Sofort",
                  "en_GB": "Instant",
                  "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                  "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                  "it_IT": "Istantaneo",
                  "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                  "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                  "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
                },
                "cooldown": {
                  "en_US": "30 sec cooldown",
                  "es_MX": "Tiempo de reutilizaci\u00f3n de 30 s",
                  "pt_BR": "Recarga de 30 s",
                  "de_DE": "30 Sek. Abklingzeit",
                  "en_GB": "30 sec cooldown",
                  "es_ES": "Reutilizaci\u00f3n: 30 s",
                  "fr_FR": "30 s de recharge",
                  "it_IT": "30 s di recupero",
                  "ru_RU": "\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435: 30 \u0441\u0435\u043a.",
                  "ko_KR": "30\ucd08 \ud6c4 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \uac00\ub2a5",
                  "zh_TW": "\u51b7\u537b\u6642\u959330\u79d2",
                  "zh_CN": "30\u79d2\u51b7\u5374\u65f6\u95f4"
                }
              }
            },
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117874?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Bulk Extraction",
                  "es_MX": "Extracci\u00f3n en masa",
                  "pt_BR": "Extra\u00e7\u00e3o em Massa",
                  "de_DE": "Massenextraktion",
                  "en_GB": "Bulk Extraction",
                  "es_ES": "Extracci\u00f3n en masa",
                  "fr_FR": "Extraction de masse",
                  "it_IT": "Estrazione Forzata",
                  "ru_RU": "\u041c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0438\u0437\u0432\u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\ub300\ub7c9 \ucd94\ucd9c",
                  "zh_TW": "\u5927\u91cf\u62bd\u53d6",
                  "zh_CN": "\u566c\u4f17"
                },
                "id": 117874
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/320341?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Bulk Extraction",
                    "es_MX": "Extracci\u00f3n en masa",
                    "pt_BR": "Extra\u00e7\u00e3o em Massa",
                    "de_DE": "Massenextraktion",
                    "en_GB": "Bulk Extraction",
                    "es_ES": "Extracci\u00f3n en masa",
                    "fr_FR": "Extraction de masse",
                    "it_IT": "Estrazione Forzata",
                    "ru_RU": "\u041c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0438\u0437\u0432\u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435",
                    "ko_KR": "\ub300\ub7c9 \ucd94\ucd9c",
                    "zh_TW": "\u5927\u91cf\u62bd\u53d6",
                    "zh_CN": "\u566c\u4f17"
                  },
                  "id": 320341
                },
                "description": {
                  "en_US": "Demolish the spirit of all those around you, dealing 173 Fire damage to nearby enemies and extracting up to 5 Lesser Soul Fragments, drawing them to you for immediate consumption.",
                  "es_MX": "Demuele el esp\u00edritu de los que te rodean, inflige 168 p. de da\u00f1o de fuego a los enemigos cercanos, extrae hasta 5 fragmentos de alma menor y los atrae hacia ti para consumirlos inmediatamente.",
                  "pt_BR": "Acaba com o esp\u00edrito de todos \u00e0 sua volta, causando 168 de dano de Fogo aos inimigos pr\u00f3ximos. Extrai at\u00e9 5 Fragmentos de Alma Inferior para que voc\u00ea possa consumi-los imediatamente.",
                  "de_DE": "Zerst\u00f6rt den Geist aller Ziele in Eurer N\u00e4he. F\u00fcgt Gegnern in der N\u00e4he 170 Feuerschaden zu, entzieht ihnen bis zu 5 geringe Seelenfragmente und zieht sie zu Euch, damit Ihr sie sofort aufzehren k\u00f6nnt.",
                  "en_GB": "Demolish the spirit of all those around you, dealing 172 Fire damage to nearby enemies and extracting up to 5 Lesser Soul Fragments, drawing them to you for immediate consumption.",
                  "es_ES": "Demuele el esp\u00edritu de todos los que est\u00e1n a tu alrededor, lo que inflige 167 p. de da\u00f1o de Fuego a los enemigos cercanos y les extrae hasta 5 trozos de alma inferiores para que los consumas al instante.",
                  "fr_FR": "Vous an\u00e9antissez l\u2019esprit de ceux qui vous entourent, ce qui inflige 171\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts de Feu aux ennemis proches et arrache jusqu\u2019\u00e0 5\u00a0fragments d\u2019\u00e2me inf\u00e9rieurs que vous consommez imm\u00e9diatement.",
                  "it_IT": "Annienta lo spirito di chiunque si trovi nelle vicinanze, infliggendo 169 danni da fuoco ai nemici vicini e rilasciando fino a 5 Frammenti Inferiori dell'Anima, che vengono subito attirati per il consumo.",
                  "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u0440\u0443\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0434\u0443\u0448\u0438 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f 173 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u0438 \u043d\u0430\u043a\u0430\u043f\u043b\u0438\u0432\u0430\u044f \u0434\u043e 5 \u043c\u0430\u043b\u044b\u0445 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0443\u0448\u0438, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0432\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e.",
                  "ko_KR": "\uc8fc\uc704\uc5d0 \uc788\ub294 \ubaa8\ub4e0 \uc790\uc758 \uc601\ud63c\uc744 \ud30c\uad34\ud569\ub2c8\ub2e4. \uc8fc\uc704 \uc801\uc5d0\uac8c 169\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uace0 \ucd5c\ub300 5\uac1c\uc758 \ud558\uae09 \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ucd94\ucd9c\ud55c \ud6c4 \ub04c\uc5b4\ub2f9\uaca8 \uc989\uc2dc \ud761\uc218\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u91cd\u5275\u5468\u570d\u6240\u6709\u6575\u4eba\u7684\u9748\u9ad4\uff0c\u5c0d\u9644\u8fd1\u7684\u6575\u4eba\u9020\u6210170\u9ede\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002\u540c\u6642\u62bd\u53d6\u51fa\u6700\u591a5\u679a\u6b21\u7d1a\u9748\u9b42\u788e\u7247\uff0c\u4e26\u628a\u5b83\u5011\u5438\u904e\u4f86\u7acb\u5373\u541e\u566c\u3002",
                  "zh_CN": "\u6bc1\u706d\u4f60\u8eab\u8fb9\u6240\u6709\u7684\u7cbe\u9b42\uff0c\u5bf9\u9644\u8fd1\u7684\u654c\u4eba\u9020\u6210171\u70b9\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\uff0c\u5e76\u62bd\u53d6\u81f3\u591a5\u4e2a\u5c0f\u578b\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\uff0c\u5438\u53d6\u7684\u6b8b\u7247\u4f1a\u88ab\u7acb\u5373\u6d88\u8017\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Instant",
                  "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                  "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                  "de_DE": "Sofort",
                  "en_GB": "Instant",
                  "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                  "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                  "it_IT": "Istantaneo",
                  "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                  "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                  "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
                },
                "cooldown": {
                  "en_US": "1 min cooldown",
                  "es_MX": "Tiempo de reutilizaci\u00f3n de 1 m",
                  "pt_BR": "Recarga de 1 min",
                  "de_DE": "1 Min. Abklingzeit",
                  "en_GB": "1 min cooldown",
                  "es_ES": "Reutilizaci\u00f3n: 1 min",
                  "fr_FR": "1 min de recharge",
                  "it_IT": "1 min di recupero",
                  "ru_RU": "\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435: 1 \u043c\u0438\u043d.",
                  "ko_KR": "1\ubd84 \ud6c4 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \uac00\ub2a5",
                  "zh_TW": "\u51b7\u537b\u6642\u95931\u5206\u9418",
                  "zh_CN": "1\u5206\u949f\u51b7\u5374\u65f6\u95f4"
                }
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 21,
      "raw_position_x": 14100,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 90957,
      "locked_by": [
        90953
      ],
      "unlocks": [
        90955
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117876?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Revel in Pain",
                "es_MX": "Regocijo en el dolor",
                "pt_BR": "Deleite com a Dor",
                "de_DE": "Schmerz genie\u00dfen",
                "en_GB": "Revel in Pain",
                "es_ES": "Disfrutar del dolor",
                "fr_FR": "Douleur d\u00e9lectable",
                "it_IT": "Piacere del Dolore",
                "ru_RU": "\u041d\u0430\u0441\u043b\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u044e",
                "ko_KR": "\uace0\ud1b5\uc758 \ucd95\uc5f0",
                "zh_TW": "\u6c89\u8ff7\u75db\u82e6",
                "zh_CN": "\u75db\u82e6\u72c2\u6b22"
              },
              "id": 117876
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/343014?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Revel in Pain",
                  "es_MX": "Regocijo en el dolor",
                  "pt_BR": "Deleite com a Dor",
                  "de_DE": "Schmerz genie\u00dfen",
                  "en_GB": "Revel in Pain",
                  "es_ES": "Disfrutar del dolor",
                  "fr_FR": "Douleur d\u00e9lectable",
                  "it_IT": "Piacere del Dolore",
                  "ru_RU": "\u041d\u0430\u0441\u043b\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u043e\u043b\u044c\u044e",
                  "ko_KR": "\uace0\ud1b5\uc758 \ucd95\uc5f0",
                  "zh_TW": "\u6c89\u8ff7\u75db\u82e6",
                  "zh_CN": "\u75db\u82e6\u72c2\u6b22"
                },
                "id": 343014
              },
              "description": {
                "en_US": "When Fiery Brand expires on your primary target, you gain a shield that absorbs up 4,481 damage for 15 sec, based on your damage dealt to them while Fiery Brand was active. ",
                "es_MX": "Cuando se acaba el efecto de Marca ardiente sobre tu objetivo principal, obtienes un escudo que absorbe hasta 4,481 p. de da\u00f1o durante 15 s, seg\u00fan el da\u00f1o que le hayas infligido mientras Marca ardiente estaba activa.",
                "pt_BR": "Quando Marca Ardente expira no seu alvo prim\u00e1rio, voc\u00ea ganha um escudo que absorve at\u00e9 4.481 de dano por 15 s, com base no dano causado por voc\u00ea no alvo enquanto a Marca Ardente estava ativa. ",
                "de_DE": "Wenn 'Flammendes Brandmal' auf Eurem Prim\u00e4rziel abl\u00e4uft, werdet Ihr mit einem Schild belegt, der 15 Sek. lang bis zu 4.481 Schaden absorbiert (basierend auf Eurem dem Prim\u00e4rziel zugef\u00fcgten Schaden, w\u00e4hrend 'Flammendes Brandmal' aktiv war). ",
                "en_GB": "When Fiery Brand expires on your primary target, you gain a shield that absorbs up 4,481 damage for 15 sec, based on your damage dealt to them while Fiery Brand was active. ",
                "es_ES": "Cuando Marca \u00edgnea se agota en tu objetivo principal, obtienes un escudo que absorbe hasta 4481 p. de da\u00f1o durante 15 s en funci\u00f3n del da\u00f1o que le infligieras cuando Marca \u00edgnea estaba activa.\u00a0",
                "fr_FR": "\u00c0 l\u2019expiration de Marque enflamm\u00e9e sur votre cible principale, vous b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un bouclier qui absorbe jusqu\u2019\u00e0 4481\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts pendant 15 s, en fonction des d\u00e9g\u00e2ts inflig\u00e9s lorsque Marque enflamm\u00e9e \u00e9tait active.",
                "it_IT": "Quando Marchiatura Ardente termina sul bersaglio primario, ti fornisce uno scudo che assorbe fino a 4.481 danni subiti per 15 s, in base ai danni inflitti al bersaglio quando Marchiatura Ardente era attiva. ",
                "ru_RU": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \"\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0435\u0439\u043c\u0430\" \u043d\u0430 \u0432\u0430\u0448\u0435\u0439 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043b\u0438 \u0438\u0441\u0442\u0435\u043a\u0430\u0435\u0442, \u0432\u044b \u043d\u0430 15 \u0441\u0435\u043a. \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0449\u0438\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0434\u043e 4481 \u0435\u0434. \u041f\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0449\u0438\u0442\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u0442 \u043e\u0442 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0432\u044b \u043d\u0430\u043d\u0435\u0441\u043b\u0438 \u0446\u0435\u043b\u0438 \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \"\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0435\u0439\u043c\u0430\".",
                "ko_KR": "\uc8fc \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c\uc11c \ubd88\ud0c0\ub294 \ub099\uc778\uc758 \ud6a8\uacfc\uac00 \ub05d\ub098\uba74 15\ucd08 \ub3d9\uc548 \ucd5c\ub300 4,481\uc758 \ud53c\ud574\ub97c \ud761\uc218\ud558\ub294 \ubcf4\ud638\ub9c9\uc744 \uc5bb\uc2b5\ub2c8\ub2e4. \ubcf4\ud638\ub9c9\uc758 \ud53c\ud574 \ud761\uc218\ub7c9\uc740 \ubd88\ud0c0\ub294 \ub099\uc778\uc774 \ud65c\uc131\ud654\ub41c \ub3d9\uc548 \uc785\ud78c \ud53c\ud574\uc5d0 \ub530\ub77c \ub2ec\ub77c\uc9d1\ub2c8\ub2e4. ",
                "zh_TW": "\u7576\u4f60\u4e3b\u8981\u76ee\u6a19\u8eab\u4e0a\u7684\u71be\u708e\u70d9\u5370\u6548\u679c\u7d50\u675f\u6642\uff0c\u4f60\u6703\u7372\u5f97\u53ef\u5438\u6536\u6700\u591a4,481\u9ede\u50b7\u5bb3\u7684\u8b77\u76fe\uff0c\u6301\u7e8c15\u79d2\uff0c\u5438\u6536\u91cf\u6703\u6839\u64da\u4f60\u5728\u71be\u708e\u70d9\u5370\u671f\u9593\u5c0d\u5176\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u91cf\u800c\u5b9a\u3002",
                "zh_CN": "\u5f53\u4f60\u4e3b\u8981\u76ee\u6807\u8eab\u4e0a\u7684\u70c8\u706b\u70d9\u5370\u7ed3\u675f\u65f6\uff0c\u4f60\u83b7\u5f97\u4e00\u5c42\u62a4\u76fe\uff0c\u6700\u591a\u5438\u65364,481\u70b9\u4f24\u5bb3\uff0c\u6301\u7eed15\u79d2\uff0c\u5438\u6536\u91cf\u7531\u4f60\u5728\u70c8\u706b\u70d9\u5370\u671f\u95f4\u5bf9\u76ee\u6807\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u51b3\u5b9a\u3002 "
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 6,
      "display_col": 22,
      "raw_position_x": 14700,
      "raw_position_y": 3900
    },
    {
      "id": 94917,
      "unlocks": [
        94913,
        94918,
        94899
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122526?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Demonsurge",
                "es_MX": "Oleada demon\u00edaca",
                "pt_BR": "Surto Demon\u00edaco",
                "de_DE": "D\u00e4monenwoge",
                "en_GB": "Demonsurge",
                "es_ES": "Oleada demon\u00edaca",
                "fr_FR": "Afflux d\u00e9moniaque",
                "it_IT": "Impeto Demoniaco",
                "ru_RU": "\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u0430",
                "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc1c4\ub3c4",
                "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u6e67\u52d5",
                "zh_CN": "\u9b54\u6d8c"
              },
              "id": 122526
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452402?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Demonsurge",
                  "es_MX": "Oleada demon\u00edaca",
                  "pt_BR": "Surto Demon\u00edaco",
                  "de_DE": "D\u00e4monenwoge",
                  "en_GB": "Demonsurge",
                  "es_ES": "Oleada demon\u00edaca",
                  "fr_FR": "Afflux d\u00e9moniaque",
                  "it_IT": "Impeto Demoniaco",
                  "ru_RU": "\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u0430",
                  "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc1c4\ub3c4",
                  "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u6e67\u52d5",
                  "zh_CN": "\u9b54\u6d8c"
                },
                "id": 452402
              },
              "description": {
                "en_US": "Metamorphosis now also greatly empowers Soul Cleave and Spirit Bomb.\r\n\r\nWhile demon form is active, the first cast of each empowered ability induces a Demonsurge, causing you to explode with Fel energy, dealing 1,763 Fire damage to nearby enemies. Deals reduced damage beyond 8 targets.",
                "es_MX": "Metamorfosis ahora tambi\u00e9n potencia enormemente Rajar alma y Bomba de esp\u00edritu.\r\n\r\nMientras la forma de demonio est\u00e1 activa, el primer lanzamiento de cada habilidad potenciada genera una Oleada demon\u00edaca que hace que explotes con energ\u00eda vil e inflijas 1,741 p. de da\u00f1o de fuego a los enemigos cercanos. Inflige menos da\u00f1o si golpea a m\u00e1s de 8 objetivos.",
                "pt_BR": "Metamorfose agora tamb\u00e9m potencializa consideravelmente Cutilada da Alma e Bomba Espiritual.\r\n\r\nQuando a forma de dem\u00f4nio est\u00e1 ativa, o primeiro lan\u00e7amento de cada habilidade potencializada induz um Surto Demon\u00edaco que faz voc\u00ea explodir com energia Vil, causando 1.773 de dano de Fogo aos inimigos pr\u00f3ximos. Causa dano reduzido acima de 8 alvos.",
                "de_DE": "Der Zauber 'Metamorphose' erm\u00e4chtigt 'Seelenspalter' und 'Seelenbombe' stark.\r\n\r\nW\u00e4hrend die D\u00e4monengestalt aktiv ist, l\u00f6st der jeweils erste Einsatz jeder erm\u00e4chtigten F\u00e4higkeit 'D\u00e4monenwoge' aus, wodurch Ihr vor Teufelsenergie explodiert und Gegnern in der N\u00e4he 1.725 Feuerschaden zuf\u00fcgt. F\u00fcgt Zielen \u00fcber 8 Ziele hinaus verringerten Schaden zu.",
                "en_GB": "Metamorphosis now also greatly empowers Soul Cleave and Spirit Bomb.\r\n\r\nWhile demon form is active, the first cast of each empowered ability induces a Demonsurge, causing you to explode with Fel energy, dealing 1,729 Fire damage to nearby enemies. Deals reduced damage beyond 8 targets.",
                "es_ES": "Ahora, Metamorfosis tambi\u00e9n potencia enormemente Rajar alma y Bomba de esp\u00edritu.\r\n\r\nMientras la forma de demonio est\u00e1 activa, la primera vez que activas cada facultad potenciada, se genera una Oleada demon\u00edaca que te hace estallar con energ\u00eda vil e inflige 1759 p. de da\u00f1o de Fuego a los enemigos cercanos. Inflige da\u00f1o reducido si golpea a m\u00e1s de 8 objetivos.",
                "fr_FR": "M\u00e9tamorphose renforce consid\u00e9rablement Division de l\u2019\u00e2me et Bombe spirituelle.\r\n\r\nTant que la forme de d\u00e9mon est active, la premi\u00e8re activation de chaque technique renforc\u00e9e d\u00e9clenche Afflux d\u00e9moniaque, qui vous fait d\u00e9border d\u2019\u00e9nergie gangren\u00e9e infligeant 1736\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts de feu aux adversaires proches. Inflige des d\u00e9g\u00e2ts r\u00e9duits au-del\u00e0 de 8\u00a0cibles.",
                "it_IT": "Metamorfosi Demoniaca potenzia significativamente Fendente d'Anima e Bomba Spirituale.\r\n\r\nQuando la Forma Demoniaca \u00e8 attiva, il primo lancio di ogni abilit\u00e0 potenziata attiva Impeto Demoniaco, la cui scarica di vilenergia infligge 1.753 danni da fuoco ai nemici vicini. Danni ridotti oltre 8 bersagli.",
                "ru_RU": "\u0412\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \"\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u044b\" \"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\" \u0438 \"\u0412\u0437\u0440\u044b\u0432\u043d\u0430\u044f \u0434\u0443\u0448\u0430\" \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f.\r\n\r\n\u041f\u043e\u043a\u0430 \u0432\u044b \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c \u0432 \u043e\u0431\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0430, \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \"\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u0443\", \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u044e\u0449\u0443\u044e \u0432\u0437\u0440\u044b\u0432 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b \u0438 \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f\u0449\u0443\u044e \u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0439\u0448\u0438\u043c \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c 1735 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f. \u0426\u0435\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 8-\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u044e\u0442 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d.",
                "ko_KR": "\ud0c8\ud0dc \ud65c\uc131\ud654 \uc2dc \ucd94\uac00\ub85c \uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\uc640 \uc601\ud63c \ud3ed\ud0c4\uc774 \ud06c\uac8c \uac15\ud654\ub429\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc545\ub9c8 \ud615\uc0c1\uc774 \ud65c\uc131\ud654\ub41c \ub3d9\uc548 \uac01 \uac15\ud654\ub41c \ub2a5\ub825\uc744 \ucc98\uc74c\uc73c\ub85c \uc2dc\uc804\ud558\uba74 \uc545\ub9c8\uc1c4\ub3c4\uac00 \ubc1c\ub3d9\ud558\uc5ec \uc9c0\uc625 \ub9c8\ub825\uc744 \ubc29\ucd9c\ud574 \uc8fc\uc704\uc758 \uc801\uc5d0\uac8c 1,752\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4. 8\uba85\uc744 \ucd08\uacfc\ud558\ub294 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c\ub294 \uac10\uc18c\ub41c \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u5316\u8eab\u73fe\u5728\u4e5f\u6703\u5927\u5e45\u5f37\u5316\u7834\u9b42\u65ac\u548c\u9748\u9b42\u70b8\u5f48\u3002\r\n\r\n\u5728\u60e1\u9b54\u5f62\u614b\u4f5c\u7528\u671f\u9593\uff0c\u7b2c\u4e00\u6b21\u65bd\u653e\u6bcf\u500b\u5f37\u5316\u5f8c\u7684\u6280\u80fd\u6642\uff0c\u90fd\u6703\u89f8\u767c\u60e1\u9b54\u6e67\u52d5\uff0c\u4f7f\u4f60\u7206\u70b8\u4e26\u91cb\u653e\u9b54\u5316\u80fd\u91cf\uff0c\u5c0d\u9644\u8fd1\u6575\u4eba\u9020\u62101,737\u9ede\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002\u8d85\u904e8\u500b\u76ee\u6a19\u6642\uff0c\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e\u3002",
                "zh_CN": "\u6076\u9b54\u53d8\u5f62\u73b0\u5728\u8fd8\u4f1a\u5927\u5e45\u5f3a\u5316\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u548c\u5e7d\u9b42\u70b8\u5f39\u3002\r\n\r\n\u6076\u9b54\u5f62\u6001\u6fc0\u6d3b\u65f6\uff0c\u4f60\u7b2c\u4e00\u6b21\u6fc0\u6d3b\u6bcf\u79cd\u5f3a\u5316\u6280\u80fd\u65f6\u90fd\u4f1a\u89e6\u53d1\u4e00\u6b21\u9b54\u6d8c\uff0c\u4f7f\u4f60\u7206\u53d1\u51fa\u90aa\u80fd\uff0c\u5bf9\u5468\u56f4\u7684\u654c\u4eba\u9020\u62101,754\u70b9\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u3002\u76ee\u6807\u8d85\u8fc78\u4e2a\u540e\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 7,
      "display_col": 10,
      "raw_position_x": 7849,
      "raw_position_y": 4250
    },
    {
      "id": 90977,
      "locked_by": [
        90969,
        90978,
        90971
      ],
      "unlocks": [
        90974,
        90976
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117898?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Void Reaver",
                "es_MX": "Atracador del Vac\u00edo",
                "pt_BR": "Aniquilador do Caos",
                "de_DE": "Leerh\u00e4scher",
                "en_GB": "Void Reaver",
                "es_ES": "Atracador del Vac\u00edo",
                "fr_FR": "Saccageur du Vide",
                "it_IT": "Razziatore del Vuoto",
                "ru_RU": "\u0421\u0442\u0440\u0430\u0436 \u0411\u0435\u0437\u0434\u043d\u044b",
                "ko_KR": "\uacf5\ud5c8\uc758 \uc808\ub2e8\uae30",
                "zh_TW": "\u865b\u7121\u52ab\u596a\u8005",
                "zh_CN": "\u865a\u7a7a\u63a0\u593a\u8005"
              },
              "id": 117898
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/268175?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Void Reaver",
                  "es_MX": "Atracador del Vac\u00edo",
                  "pt_BR": "Aniquilador do Caos",
                  "de_DE": "Leerh\u00e4scher",
                  "en_GB": "Void Reaver",
                  "es_ES": "Atracador del Vac\u00edo",
                  "fr_FR": "Saccageur du Vide",
                  "it_IT": "Razziatore del Vuoto",
                  "ru_RU": "\u0421\u0442\u0440\u0430\u0436 \u0411\u0435\u0437\u0434\u043d\u044b",
                  "ko_KR": "\uacf5\ud5c8\uc758 \uc808\ub2e8\uae30",
                  "zh_TW": "\u865b\u7121\u52ab\u596a\u8005",
                  "zh_CN": "\u865a\u7a7a\u63a0\u593a\u8005"
                },
                "id": 268175
              },
              "description": {
                "en_US": "Frailty now also reduces all damage you take from afflicted targets by 3%.\r\n\r\nEnemies struck by Soul Cleave are afflicted with Frailty for 6 sec.",
                "es_MX": "Flaqueza ahora tambi\u00e9n reduce un 3% todo el da\u00f1o que recibes de los objetivos afectados.\r\n\r\nLos enemigos golpeados por Rajar alma quedan afectados con Flaqueza durante 6 s.",
                "pt_BR": "Fragilidade agora tamb\u00e9m reduz em 3% todo o dano que voc\u00ea recebe dos alvos afetados.\r\n\r\nInimigos atingidos por Cutilada da Alma s\u00e3o afetados por Fragilidade por 6 s.",
                "de_DE": "'Gebrechlichkeit' verringert zus\u00e4tzlich den Schaden, den betroffene Ziele Euch zuf\u00fcgen, um 3%.\r\n\r\nVon 'Seelenspalter' getroffene Gegner werden f\u00fcr 6 Sek. mit 'Gebrechlichkeit' belegt.",
                "en_GB": "Frailty now also reduces all damage you take from afflicted targets by 3%.\r\n\r\nEnemies struck by Soul Cleave are afflicted with Frailty for 6 sec.",
                "es_ES": "Ahora, Flaqueza tambi\u00e9n reduce un 3% todo el da\u00f1o que recibes de los objetivos afectados.\r\n\r\nLos enemigos alcanzados por Rajar alma quedan afectados por Flaqueza durante 6 s.",
                "fr_FR": "Fragilit\u00e9 r\u00e9duit \u00e9galement de 3% les d\u00e9g\u00e2ts que vous infligent les cibles affect\u00e9es.\r\n\r\nLes adversaires que touche Division de l\u2019\u00e2me subissent Fragilit\u00e9 pendant 6 s.",
                "it_IT": "Fragilit\u00e0 riduce tutti i danni a te inflitti dai bersagli affetti del 3%.\r\n\r\nI nemici colpiti da Fendente d'Anima restano affetti da Fragilit\u00e0 per 6 s.",
                "ru_RU": "\"\u0425\u0440\u0443\u043f\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c\" \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442 \u0443\u0440\u043e\u043d, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0432\u0430\u043c \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0446\u0435\u043b\u0438, \u043d\u0430 3%.\r\n\r\n\"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\" \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0446\u0435\u043b\u0438 \u0445\u0440\u0443\u043f\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043d\u0430 6 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc2dc\uc804\uc790\uac00 \uc57d\ud654\uc5d0 \uac78\ub9b0 \uc801\uc73c\ub85c\ubd80\ud130 \ubc1b\ub294 \ud53c\ud574\uac00 3%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc801\uc5d0\uac8c \uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\ub97c \uc801\uc911\uc2dc\ud0a4\uba74 6\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc57d\ud654\ub97c \uac81\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u8106\u5f31\u4e5f\u6703\u4f7f\u53d7\u5f71\u97ff\u7684\u76ee\u6a19\u5c0d\u4f60\u9020\u6210\u7684\u6240\u6709\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e3%\u3002\r\n\r\n\u88ab\u7834\u9b42\u65ac\u64ca\u4e2d\u7684\u6575\u4eba\u6703\u88ab\u65bd\u52a0\u8106\u5f31\uff0c\u6301\u7e8c6\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u8106\u5f31\u73b0\u5728\u8fd8\u4f1a\u4f7f\u53d7\u5f71\u54cd\u7684\u76ee\u6807\u5bf9\u4f60\u9020\u6210\u7684\u6240\u6709\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e3%\u3002\r\n\r\n\u88ab\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u547d\u4e2d\u7684\u654c\u4eba\u4f1a\u53d7\u5230\u8106\u5f31\u6548\u679c\u7684\u5f71\u54cd\uff0c\u6301\u7eed6\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 7,
      "display_col": 15,
      "raw_position_x": 10500,
      "raw_position_y": 4500
    },
    {
      "id": 90972,
      "locked_by": [
        90966,
        90971
      ],
      "unlocks": [
        90976,
        90954
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117893?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Fallout",
                "es_MX": "Radiaci\u00f3n",
                "pt_BR": "Precipita\u00e7\u00e3o",
                "de_DE": "Kollateralschaden",
                "en_GB": "Fallout",
                "es_ES": "Efecto colateral",
                "fr_FR": "Retomb\u00e9es",
                "it_IT": "Ricaduta",
                "ru_RU": "\u0416\u0430\u0440\u043a\u0438\u0439 \u0432\u044b\u0431\u0440\u043e\u0441",
                "ko_KR": "\ub099\uc9c4",
                "zh_TW": "\u8f3b\u5c04\u843d\u5875",
                "zh_CN": "\u7206\u71c3"
              },
              "id": 117893
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/227174?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Fallout",
                  "es_MX": "Radiaci\u00f3n",
                  "pt_BR": "Precipita\u00e7\u00e3o",
                  "de_DE": "Kollateralschaden",
                  "en_GB": "Fallout",
                  "es_ES": "Efecto colateral",
                  "fr_FR": "Retomb\u00e9es",
                  "it_IT": "Ricaduta",
                  "ru_RU": "\u0416\u0430\u0440\u043a\u0438\u0439 \u0432\u044b\u0431\u0440\u043e\u0441",
                  "ko_KR": "\ub099\uc9c4",
                  "zh_TW": "\u8f3b\u5c04\u843d\u5875",
                  "zh_CN": "\u7206\u71c3"
                },
                "id": 227174
              },
              "description": {
                "en_US": "Immolation Aura's initial burst has a chance to shatter Lesser Soul Fragments from enemies.",
                "es_MX": "La r\u00e1faga inicial de Aura de inmolaci\u00f3n tiene una probabilidad de desgarrar fragmentos de alma inferior de los enemigos.",
                "pt_BR": "O estouro inicial de Aura de Imola\u00e7\u00e3o tem chance de estilha\u00e7ar os Fragmentos de Alma Inferiores dos inimigos.",
                "de_DE": "Der Initialschaden von 'Feuerbrandaura' hat eine Chance, geringe Seelenfragmente aus Gegnern zu brechen.",
                "en_GB": "Immolation Aura's initial burst has a chance to shatter Lesser Soul Fragments from enemies.",
                "es_ES": "La r\u00e1faga inicial de Aura de inmolaci\u00f3n tiene una probabilidad de arrancar trozos de alma inferiores a los enemigos.",
                "fr_FR": "L\u2019explosion initiale de l\u2019Aura d\u2019immolation a une chance d\u2019arracher des fragments d\u2019\u00e2me inf\u00e9rieurs aux ennemis.",
                "it_IT": "I danni iniziali di Rogo Rovente hanno una probabilit\u00e0 di rilasciare un Frammento Inferiore dell'Anima dai nemici.",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u044f \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0436\u0430\u0440\u0430\", \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0438 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u044c \u043c\u0430\u043b\u044b\u0435 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0434\u0443\u0448\u0438.",
                "ko_KR": "\uc81c\ubb3c\uc758 \uc624\ub77c\uac00 \ucd5c\ucd08 \ud3ed\ubc1c \uc2dc \uc77c\uc815 \ud655\ub960\ub85c \uc801\ub4e4\uc5d0\uac8c\uc11c \ud558\uae09 \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ub5bc\uc5b4\ub0c5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u737b\u796d\u5149\u74b0\u7206\u767c\u6642\u6709\u6a5f\u6703\u5f9e\u6575\u4eba\u8eab\u4e0a\u7c89\u788e\u51fa\u6b21\u7d1a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u3002",
                "zh_CN": "\u732e\u796d\u5149\u73af\u7684\u521d\u59cb\u7206\u70b8\u6709\u51e0\u7387\u4f7f\u654c\u4eba\u8eab\u4e0a\u6389\u843d\u5c0f\u578b\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 7,
      "display_col": 17,
      "raw_position_x": 11700,
      "raw_position_y": 4500
    },
    {
      "id": 90965,
      "locked_by": [
        90966
      ],
      "unlocks": [
        90954
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117885?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Ruinous Bulwark",
                "es_MX": "Baluarte ruinoso",
                "pt_BR": "Baluarte Ruinoso",
                "de_DE": "Ruin\u00f6ses Bollwerk",
                "en_GB": "Ruinous Bulwark",
                "es_ES": "Baluarte ruinoso",
                "fr_FR": "Rempart d\u00e9labr\u00e9",
                "it_IT": "Baluardo Rovinoso",
                "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u0440\u0443\u0448\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0430\u0441\u0442\u0438\u043e\u043d",
                "ko_KR": "\ud30c\uba78\uc758 \ubcf4\ub8e8",
                "zh_TW": "\u7834\u6ec5\u58c1\u58d8",
                "zh_CN": "\u6bc1\u706d\u58c1\u5792"
              },
              "id": 117885
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/326853?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Ruinous Bulwark",
                  "es_MX": "Baluarte ruinoso",
                  "pt_BR": "Baluarte Ruinoso",
                  "de_DE": "Ruin\u00f6ses Bollwerk",
                  "en_GB": "Ruinous Bulwark",
                  "es_ES": "Baluarte ruinoso",
                  "fr_FR": "Rempart d\u00e9labr\u00e9",
                  "it_IT": "Baluardo Rovinoso",
                  "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u0440\u0443\u0448\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0430\u0441\u0442\u0438\u043e\u043d",
                  "ko_KR": "\ud30c\uba78\uc758 \ubcf4\ub8e8",
                  "zh_TW": "\u7834\u6ec5\u58c1\u58d8",
                  "zh_CN": "\u6bc1\u706d\u58c1\u5792"
                },
                "id": 326853
              },
              "description": {
                "en_US": "Fel Devastation heals for an additional 10%, and 100% of its healing is converted into an absorb shield for 10 sec.",
                "es_MX": "Devastaci\u00f3n vil sana un 10% m\u00e1s, y un 100% de su sanaci\u00f3n se convierte en un escudo de absorci\u00f3n durante 10 s.",
                "pt_BR": "Devasta\u00e7\u00e3o Vil cura mais 10%, e 100% da cura excedente s\u00e3o convertidos em um escudo de absor\u00e7\u00e3o por 10 s.",
                "de_DE": "'D\u00e4monische Verw\u00fcstung' heilt um zus\u00e4tzlich 10% Gesundheit und 100% der Heilung werden in einen Absorptionsschild umgewandelt, der 10 Sek. lang anh\u00e4lt.",
                "en_GB": "Fel Devastation heals for an additional 10%, and 100% of its healing is converted into an absorb shield for 10 sec.",
                "es_ES": "Devastaci\u00f3n vil sana un 10% extra y un 100% de esta sanaci\u00f3n se convierte en un escudo de absorci\u00f3n durante 10 s.",
                "fr_FR": "D\u00e9vastation gangren\u00e9e rend 10% de points de vie en plus, et 100% de ses soins sont convertis en bouclier d\u2019absorption pendant 10 s.",
                "it_IT": "Aumenta le cure fornite da Vildevastazione del 10%, e il 100% delle cure che fornisce viene convertito in uno scudo che assorbe i danni subiti per 10 s.",
                "ru_RU": "\"\u041e\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439\" \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442 \u043d\u0430 10% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f, \u0430 100% \u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0449\u0438\u0442 \u0441 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0435\u043c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f 10 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625 \ud669\ud3d0 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \uc0dd\uba85\ub825\uc744 10%\ub9cc\ud07c \ucd94\uac00\ub85c \ud68c\ubcf5\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub610\ud55c \uce58\uc720\ub7c9\uc758 100%\ub97c \ud53c\ud574 \ud761\uc218 \ubcf4\ud638\ub9c9\uc73c\ub85c \uc804\ud658\ud569\ub2c8\ub2e4. \ud53c\ud574 \ud761\uc218 \ubcf4\ud638\ub9c9\uc740 10\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc9c0\uc18d\ub429\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u9b54\u5316\u7834\u6ec5\u7684\u6cbb\u7642\u6548\u679c\u984d\u5916\u63d0\u9ad810%\uff0c\u800c\u4e14100%\u7684\u6cbb\u7642\u6548\u679c\u6703\u8f49\u63db\u6210\u5438\u6536\u8b77\u76fe\uff0c\u6301\u7e8c10\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u90aa\u80fd\u6bc1\u706d\u7684\u6cbb\u7597\u6548\u679c\u63d0\u9ad810%\uff0c\u5e76\u4e14\u6cbb\u7597\u7684100%\u4f1a\u8f6c\u5316\u4e3a\u5438\u6536\u4f24\u5bb3\u7684\u62a4\u76fe\uff0c\u6301\u7eed10\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 7,
      "display_col": 18,
      "raw_position_x": 12300,
      "raw_position_y": 4500
    },
    {
      "id": 90986,
      "locked_by": [
        90987,
        90966
      ],
      "unlocks": [
        90958,
        90954
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117907?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Volatile Flameblood",
                "es_MX": "Sangre \u00edgnea vol\u00e1til",
                "pt_BR": "Sangue Chamejante Vol\u00e1til",
                "de_DE": "Fl\u00fcchtiges Flammenblut",
                "en_GB": "Volatile Flameblood",
                "es_ES": "Sangre de llama vol\u00e1til",
                "fr_FR": "Sang-de-feu volatil",
                "it_IT": "Fiammasangue Instabile",
                "ru_RU": "\u0411\u0443\u0440\u043b\u044f\u0449\u0430\u044f \u043e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c",
                "ko_KR": "\ubd88\uc548\uc815\ud55c \ud654\uc5fc\uc758 \ud53c",
                "zh_TW": "\u7206\u71c3\u7130\u8840",
                "zh_CN": "\u52a8\u71c3\u7130\u8840"
              },
              "id": 117907
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/390808?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Volatile Flameblood",
                  "es_MX": "Sangre \u00edgnea vol\u00e1til",
                  "pt_BR": "Sangue Chamejante Vol\u00e1til",
                  "de_DE": "Fl\u00fcchtiges Flammenblut",
                  "en_GB": "Volatile Flameblood",
                  "es_ES": "Sangre de llama vol\u00e1til",
                  "fr_FR": "Sang-de-feu volatil",
                  "it_IT": "Fiammasangue Instabile",
                  "ru_RU": "\u0411\u0443\u0440\u043b\u044f\u0449\u0430\u044f \u043e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c",
                  "ko_KR": "\ubd88\uc548\uc815\ud55c \ud654\uc5fc\uc758 \ud53c",
                  "zh_TW": "\u7206\u71c3\u7130\u8840",
                  "zh_CN": "\u52a8\u71c3\u7130\u8840"
                },
                "id": 390808
              },
              "description": {
                "en_US": "Immolation Aura generates 5-10 Fury when it deals critical damage.\r\n\r\nThis effect may only occur once per 1 sec.",
                "es_MX": "Aura de inmolaci\u00f3n genera 5-10 p. de furia cuando inflige da\u00f1o cr\u00edtico.\r\n\r\nEste efecto solo puede ocurrir una vez cada 1 s.",
                "pt_BR": "Aura de Imola\u00e7\u00e3o gera 5-10 de F\u00faria ao causar dano cr\u00edtico.\r\n\r\nEste efeito s\u00f3 pode ocorrer uma vez a cada 1 s.",
                "de_DE": "Wenn 'Feuerbrandaura' kritischen Schaden verursacht, erzeugt Ihr 5-10 J\u00e4hzorn.\r\n\r\nDieser Effekt kann nur einmal alle 1 Sek. auftreten.",
                "en_GB": "Immolation Aura generates 5-10 Fury when it deals critical damage.\r\n\r\nThis effect may only occur once per 1 sec.",
                "es_ES": "Aura de inmolaci\u00f3n genera de 5 a 10 p. de furia cuando inflige da\u00f1o cr\u00edtico.\r\n\r\nEste efecto solo puede ocurrir una vez cada 1 s.",
                "fr_FR": "Aura d\u2019immolation g\u00e9n\u00e8re entre 5 et 10\u00a0points de fureur quand elle inflige des d\u00e9g\u00e2ts critiques.\r\n\r\nCet effet ne peut se produire qu\u2019une fois toutes les 1\u00a0s.",
                "it_IT": "Rogo Rovente genera 5-10 furia, quando infligge danni critici.\r\n\r\nPu\u00f2 attivarsi solo una volta ogni 1 s.",
                "ru_RU": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0436\u0430\u0440\" \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d, \u0432\u044b \u043d\u0430\u043a\u0430\u043f\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0435 5-10 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430.\r\n\r\n\u0421\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0435 \u0447\u0430\u0449\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0430 \u0432 1 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc81c\ubb3c\uc758 \uc624\ub77c\uac00 \uadf9\ub300\ud654 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uba74 510\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc774 \ud6a8\uacfc\ub294 1\ucd08\uc5d0 \ud55c \ubc88\uc529\ub9cc \ubc1c\ub3d9\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u737b\u796d\u5149\u74b0\u9020\u6210\u81f4\u547d\u4e00\u64ca\u6642\uff0c\u7522\u751f5-10\u9ede\u9b54\u6012\u3002\r\n\r\n\u6b64\u6548\u679c\u6bcf1\u79d2\u53ea\u80fd\u89f8\u767c\u4e00\u6b21\u3002",
                "zh_CN": "\u732e\u796d\u5149\u73af\u9020\u6210\u7206\u51fb\u4f24\u5bb3\u65f6\uff0c\u4ea7\u751f5-10\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u3002\r\n\r\n\u6b64\u6548\u679c\u6bcf1\u79d2\u53ea\u80fd\u89e6\u53d1\u4e00\u6b21\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 7,
      "display_col": 19,
      "raw_position_x": 12900,
      "raw_position_y": 4500
    },
    {
      "id": 90955,
      "locked_by": [
        90987,
        90956,
        90957
      ],
      "unlocks": [
        90964,
        90958
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117873?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Fel Flame Fortification",
                "es_MX": "Fortificaci\u00f3n de llama vil",
                "pt_BR": "Fortifica\u00e7\u00e3o de Chama Vil",
                "de_DE": "Teufelsflammenverst\u00e4rkung",
                "en_GB": "Fel Flame Fortification",
                "es_ES": "Fortificaci\u00f3n de llama vil",
                "fr_FR": "Fortification de gangreflamme",
                "it_IT": "Fortificazione di Vilfiamma",
                "ru_RU": "\u0423\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0435\u043c \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625 \ubd88\uae38\uc758 \uac15\ud654",
                "zh_TW": "\u9b54\u5316\u70c8\u7130\u9632\u885b",
                "zh_CN": "\u5f3a\u56fa\u90aa\u7130"
              },
              "id": 117873
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389705?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Fel Flame Fortification",
                  "es_MX": "Fortificaci\u00f3n de llama vil",
                  "pt_BR": "Fortifica\u00e7\u00e3o de Chama Vil",
                  "de_DE": "Teufelsflammenverst\u00e4rkung",
                  "en_GB": "Fel Flame Fortification",
                  "es_ES": "Fortificaci\u00f3n de llama vil",
                  "fr_FR": "Fortification de gangreflamme",
                  "it_IT": "Fortificazione di Vilfiamma",
                  "ru_RU": "\u0423\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0435\u043c \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc625 \ubd88\uae38\uc758 \uac15\ud654",
                  "zh_TW": "\u9b54\u5316\u70c8\u7130\u9632\u885b",
                  "zh_CN": "\u5f3a\u56fa\u90aa\u7130"
                },
                "id": 389705
              },
              "description": {
                "en_US": "You take 10% reduced magic damage while Immolation Aura is active.",
                "es_MX": "Recibes un 10% menos de da\u00f1o m\u00e1gico mientras Aura de inmolaci\u00f3n est\u00e1 activo.",
                "pt_BR": "Voc\u00ea recebe 10% menos de dano m\u00e1gico enquanto Aura de Imola\u00e7\u00e3o estiver ativa.",
                "de_DE": "Ihr erleidet 10% weniger Magieschaden, solange 'Feuerbrandaura' aktiv ist.",
                "en_GB": "You take 10% reduced magic damage while Immolation Aura is active.",
                "es_ES": "Recibes un 10% menos de da\u00f1o m\u00e1gico mientras Aura de inmolaci\u00f3n est\u00e9 activa.",
                "fr_FR": "Les d\u00e9g\u00e2ts magiques que vous subissez sont r\u00e9duits de 10% tant que votre Aura d\u2019immolation est active.",
                "it_IT": "Riduce i danni magici subiti del 10% quando Rogo Rovente \u00e8 attivo.",
                "ru_RU": "\u0412\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0436\u0430\u0440\u0430\" \u0432\u044b \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430 10% \u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430.",
                "ko_KR": "\uc81c\ubb3c\uc758 \uc624\ub77c\uac00 \ud65c\uc131\ud654\ub418\uc5b4 \uc788\ub294 \ub3d9\uc548 \ubc1b\ub294 \ub9c8\ubc95 \ud53c\ud574\uac00 10%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u737b\u796d\u5149\u74b0\u4f5c\u7528\u671f\u9593\uff0c\u4f60\u53d7\u5230\u7684\u9b54\u6cd5\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e10%\u3002",
                "zh_CN": "\u732e\u796d\u5149\u73af\u6fc0\u6d3b\u65f6\u4f60\u53d7\u5230\u7684\u9b54\u6cd5\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e10%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 7,
      "display_col": 21,
      "raw_position_x": 14100,
      "raw_position_y": 4500
    },
    {
      "id": 94913,
      "locked_by": [
        94917
      ],
      "unlocks": [
        94905
      ],
      "node_type": {
        "id": 2,
        "type": "CHOICE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "choice_of_tooltips": [
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122522?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Wave of Debilitation",
                  "es_MX": "Ola de debilitamiento",
                  "pt_BR": "Onda de Debilita\u00e7\u00e3o",
                  "de_DE": "Welle der Entkr\u00e4ftung",
                  "en_GB": "Wave of Debilitation",
                  "es_ES": "Ola de debilitaci\u00f3n",
                  "fr_FR": "Vague d\u2019apathie",
                  "it_IT": "Ondata di Spossatezza",
                  "ru_RU": "\u0412\u043e\u043b\u043d\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f",
                  "ko_KR": "\uc1e0\uc57d\uc758 \ub108\uc6b8",
                  "zh_TW": "\u8870\u5f31\u6d6a\u6f6e",
                  "zh_CN": "\u8870\u7aed\u6ce2\u52a8"
                },
                "id": 122522
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452403?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Wave of Debilitation",
                    "es_MX": "Ola de debilitamiento",
                    "pt_BR": "Onda de Debilita\u00e7\u00e3o",
                    "de_DE": "Welle der Entkr\u00e4ftung",
                    "en_GB": "Wave of Debilitation",
                    "es_ES": "Ola de debilitaci\u00f3n",
                    "fr_FR": "Vague d\u2019apathie",
                    "it_IT": "Ondata di Spossatezza",
                    "ru_RU": "\u0412\u043e\u043b\u043d\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f",
                    "ko_KR": "\uc1e0\uc57d\uc758 \ub108\uc6b8",
                    "zh_TW": "\u8870\u5f31\u6d6a\u6f6e",
                    "zh_CN": "\u8870\u7aed\u6ce2\u52a8"
                  },
                  "id": 452403
                },
                "description": {
                  "en_US": "Chaos Nova slows enemies by 60% and reduces attack and cast speed 15% for 5 sec after its stun fades. ",
                  "es_MX": "Nova de caos ralentiza a los enemigos un 60% y reduce la velocidad de ataque y lanzamiento un 15% durante 5 s despu\u00e9s de que termina el aturdimiento. ",
                  "pt_BR": "Nova do Caos desacelera em 60% os inimigos e reduz em 15% a velocidade de ataque e de lan\u00e7amento de feiti\u00e7os por 5 s ap\u00f3s o atordoamento se esvair. ",
                  "de_DE": "'Chaosnova' verlangsamt Gegner um 60% und verringert das Angriffs- und Zaubertempo 5 Sek. lang um 15%, nachdem ihre Bet\u00e4ubung abgeklungen ist. ",
                  "en_GB": "Chaos Nova slows enemies by 60% and reduces attack and cast speed 15% for 5 sec after its stun fades. ",
                  "es_ES": "Nova de caos ralentiza a los enemigos un 60% y reduce un 15% la velocidad de ataque y lanzamiento durante 5 s tras desaparecer el aturdimiento. ",
                  "fr_FR": "Nova du chaos ralentit les adversaires de 60\u00a0% et r\u00e9duit leurs vitesses d\u2019attaque et d\u2019incantation de 15\u00a0% pendant 5\u00a0s apr\u00e8s la dissipation de l\u2019\u00e9tourdissement. ",
                  "it_IT": "Nova del Caos riduce la velocit\u00e0 di movimento dei nemici del 60% e ne riduce le velocit\u00e0 d'attacco e di lancio d'incantesimi del 15% per 5 s dopo che l'effetto di stordimento \u00e8 terminato. ",
                  "ru_RU": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043e\u0433\u043b\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442 \"\u041a\u043e\u043b\u044c\u0446\u0430 \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430\" \u0437\u0430\u043a\u0430\u043d\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 60%, \u0430 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u0442\u0430\u043a\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u043a\u043b\u0438\u043d\u0430\u043d\u0438\u0439 \u2013 \u043d\u0430 15% \u043d\u0430 5 \u0441\u0435\u043a. ",
                  "ko_KR": "\ud63c\ub3c8\uc758 \ud68c\uc624\ub9ac\uac00 \uc801\uc758 \uc774\ub3d9 \uc18d\ub3c4\ub97c 60%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\uc2dc\ud0a4\uace0, \uae30\uc808 \ud6a8\uacfc\uac00 \uc0ac\ub77c\uc9c4 \ud6c4\uc5d0\ub294 5\ucd08 \ub3d9\uc548 \uacf5\uaca9 \uc18d\ub3c4\uc640 \uc2dc\uc804 \uc18d\ub3c4\ub97c 15%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4. ",
                  "zh_TW": "\u5728\u6df7\u6c8c\u65b0\u661f\u7684\u660f\u8ff7\u6548\u679c\u6d88\u5931\u5f8c\uff0c\u4f7f\u6575\u4eba\u7de9\u901f60%\uff0c\u653b\u64ca\u548c\u65bd\u6cd5\u901f\u5ea6\u964d\u4f4e15%\uff0c\u6301\u7e8c5\u79d2\u3002 ",
                  "zh_CN": "\u6df7\u4e71\u65b0\u661f\u5728\u5176\u660f\u8ff7\u6548\u679c\u6d88\u5931\u540e\uff0c\u4f7f\u654c\u4eba\u51cf\u901f60%\uff0c\u5e76\u4f7f\u5176\u653b\u51fb\u548c\u65bd\u6cd5\u901f\u5ea6\u964d\u4f4e15%\uff0c\u6301\u7eed5\u79d2\u3002 "
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            },
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/128849?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Pursuit of Angriness",
                  "es_MX": "Persecuci\u00f3n de la ira",
                  "pt_BR": "Persegui\u00e7\u00e3o Raivosa",
                  "de_DE": "Streben nach Wut",
                  "en_GB": "Pursuit of Angriness",
                  "es_ES": "B\u00fasqueda de rabia",
                  "fr_FR": "Poursuite de la col\u00e8re",
                  "it_IT": "In Cerca di Rabbia",
                  "ru_RU": "\u041f\u043e\u0433\u043e\u043d\u044f \u0437\u0430 \u0437\u043b\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e",
                  "ko_KR": "\ubd84\ub178\uc758 \ucd94\uaca9",
                  "zh_TW": "\u61a4\u6012\u8ffd\u64ca",
                  "zh_CN": "\u6012\u610f\u8ffd\u51fb"
                },
                "id": 128849
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452404?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Pursuit of Angriness",
                    "es_MX": "Persecuci\u00f3n de la ira",
                    "pt_BR": "Persegui\u00e7\u00e3o Raivosa",
                    "de_DE": "Streben nach Wut",
                    "en_GB": "Pursuit of Angriness",
                    "es_ES": "B\u00fasqueda de rabia",
                    "fr_FR": "Poursuite de la col\u00e8re",
                    "it_IT": "In Cerca di Rabbia",
                    "ru_RU": "\u041f\u043e\u0433\u043e\u043d\u044f \u0437\u0430 \u0437\u043b\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e",
                    "ko_KR": "\ubd84\ub178\uc758 \ucd94\uaca9",
                    "zh_TW": "\u61a4\u6012\u8ffd\u64ca",
                    "zh_CN": "\u6012\u610f\u8ffd\u51fb"
                  },
                  "id": 452404
                },
                "description": {
                  "en_US": "Movement speed increased by 1% per 10 Fury.",
                  "es_MX": "La velocidad de movimiento aumenta un 1% por cada 10 p. de furia.",
                  "pt_BR": "Velocidade de movimento aumentada em 1% a cada 10 de F\u00faria.",
                  "de_DE": "Bewegungsgeschwindigkeit um 1% pro 10 J\u00e4hzorn erh\u00f6ht.",
                  "en_GB": "Movement speed increased by 1% per 10 Fury.",
                  "es_ES": "Velocidad de movimiento aumentada un 1% por 10 p. de furia.",
                  "fr_FR": "Vitesse de d\u00e9placement augment\u00e9e de 1\u00a0% par tranche de 10\u00a0points de fureur.",
                  "it_IT": "Aumenta la velocit\u00e0 di movimento del 1% per 10 furia.",
                  "ru_RU": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 1% \u0437\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0435 10 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430.",
                  "ko_KR": "\uaca9\ub178 10\ub2f9 \uc774\ub3d9 \uc18d\ub3c4\uac00 1%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u6bcf10\u9ede\u9b54\u6012\u4f7f\u79fb\u52d5\u901f\u5ea6\u63d0\u9ad81%\u3002",
                  "zh_CN": "\u6bcf10\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u4f7f\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\u63d0\u9ad81%\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "display_row": 8,
      "display_col": 9,
      "raw_position_x": 7250,
      "raw_position_y": 4849
    },
    {
      "id": 94918,
      "locked_by": [
        94917
      ],
      "unlocks": [
        94912
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122527?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Focused Hatred",
                "es_MX": "Odio concentrado",
                "pt_BR": "\u00d3dio Concentrado",
                "de_DE": "Fokussierter Hass",
                "en_GB": "Focused Hatred",
                "es_ES": "Odio enfocado",
                "fr_FR": "Haine focalis\u00e9e",
                "it_IT": "Odio Concentrato",
                "ru_RU": "\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043d\u0435\u043d\u0430\u0432\u0438\u0441\u0442\u044c",
                "ko_KR": "\uc9d1\uc911\ub41c \uc99d\uc624",
                "zh_TW": "\u805a\u7126\u618e\u6068",
                "zh_CN": "\u4e13\u6ce8\u4ec7\u6068"
              },
              "id": 122527
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452405?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Focused Hatred",
                  "es_MX": "Odio concentrado",
                  "pt_BR": "\u00d3dio Concentrado",
                  "de_DE": "Fokussierter Hass",
                  "en_GB": "Focused Hatred",
                  "es_ES": "Odio enfocado",
                  "fr_FR": "Haine focalis\u00e9e",
                  "it_IT": "Odio Concentrato",
                  "ru_RU": "\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043d\u0435\u043d\u0430\u0432\u0438\u0441\u0442\u044c",
                  "ko_KR": "\uc9d1\uc911\ub41c \uc99d\uc624",
                  "zh_TW": "\u805a\u7126\u618e\u6068",
                  "zh_CN": "\u4e13\u6ce8\u4ec7\u6068"
                },
                "id": 452405
              },
              "description": {
                "en_US": "Demonsurge deals 50% increased damage when it strikes a single target.\r\n\r\nEach additional target reduces this bonus by 10%.",
                "es_MX": "Oleada demon\u00edaca inflige un 50% m\u00e1s de da\u00f1o cuando golpea a un solo objetivo.\r\n\r\nCada objetivo adicional reduce un 10% esta bonificaci\u00f3n.",
                "pt_BR": "Surto Demon\u00edaco causa 50% a mais de dano quando atinge um alvo \u00fanico.\r\n\r\nCada alvo adicional reduz o b\u00f4nus em 10%.",
                "de_DE": "Eure 'D\u00e4monenwoge' verursacht 50% mehr Schaden, wenn sie ein einzelnes Ziel trifft.\r\n\r\nJedes weitere Ziel reduziert diesen Bonus um 10%.",
                "en_GB": "Demonsurge deals 50% increased damage when it strikes a single target.\r\n\r\nEach additional target reduces this bonus by 10%.",
                "es_ES": "Oleada demon\u00edaca inflige un 50% m\u00e1s de da\u00f1o cuando golpea a un solo objetivo.\r\n\r\nCada objetivo adicional reduce un 10% este bonus.",
                "fr_FR": "Afflux d\u00e9moniaque inflige 50\u00a0% de d\u00e9g\u00e2ts suppl\u00e9mentaires lorsqu\u2019il frappe une cible unique.\r\n\r\nChaque cible suppl\u00e9mentaire r\u00e9duit ce bonus de 10\u00a0%.",
                "it_IT": "Aumenta i danni inflitti da Impeto Demoniaco del 50% quando colpisce un bersaglio singolo.\r\n\r\nOgni bersaglio aggiuntivo riduce questo bonus del 10%.",
                "ru_RU": "\"\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u0430\" \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043d\u0430 50% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043e\u0434\u043d\u0443 \u0446\u0435\u043b\u044c.\r\n\r\n\u0417\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u0443\u044e \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0446\u0435\u043b\u044c \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0431\u043e\u043d\u0443\u0441 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 10%.",
                "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc1c4\ub3c4\uac00 \ub2e8\uc77c \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \uc801\uc911\ud558\uba74 50%\uc758 \ucd94\uac00 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\ucd94\uac00 \ub300\uc0c1 \ud558\ub098\ub2f9 \uc774 \ucd94\uac00 \ud6a8\uacfc\uac00 10%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u6e67\u52d5\u653b\u64ca\u55ae\u4e00\u76ee\u6a19\u6642\uff0c\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad850%\u3002\r\n\r\n\u6bcf\u500b\u984d\u5916\u7684\u76ee\u6a19\u6703\u4f7f\u6b64\u52a0\u6210\u964d\u4f4e10%\u3002",
                "zh_CN": "\u5f53\u9b54\u6d8c\u4ec5\u51fb\u4e2d\u4e00\u4e2a\u76ee\u6807\u65f6\uff0c\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad850%\u3002\r\n\r\n\u6bcf\u591a\u51fb\u4e2d\u4e00\u4e2a\u76ee\u6807\uff0c\u8be5\u52a0\u6210\u964d\u4f4e10%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 8,
      "display_col": 10,
      "raw_position_x": 7850,
      "raw_position_y": 4849
    },
    {
      "id": 94899,
      "locked_by": [
        94917
      ],
      "unlocks": [
        94916
      ],
      "node_type": {
        "id": 2,
        "type": "CHOICE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "choice_of_tooltips": [
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122508?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Set Fire to the Pain",
                  "es_MX": "Dolor en llamas",
                  "pt_BR": "Chamas da Dor",
                  "de_DE": "Brennende Schmerzen",
                  "en_GB": "Set Fire to the Pain",
                  "es_ES": "Prender fuego al dolor",
                  "fr_FR": "Incendier la douleur",
                  "it_IT": "Fiamme di Dolore",
                  "ru_RU": "\u0414\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0440\u0438\u0442\u0441\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c",
                  "ko_KR": "\uace0\ud1b5\uc758 \ub9de\ubd88",
                  "zh_TW": "\u9ede\u71c3\u75db\u82e6",
                  "zh_CN": "\u6c90\u7130\u4e3a\u6b87"
                },
                "id": 122508
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452406?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Set Fire to the Pain",
                    "es_MX": "Dolor en llamas",
                    "pt_BR": "Chamas da Dor",
                    "de_DE": "Brennende Schmerzen",
                    "en_GB": "Set Fire to the Pain",
                    "es_ES": "Prender fuego al dolor",
                    "fr_FR": "Incendier la douleur",
                    "it_IT": "Fiamme di Dolore",
                    "ru_RU": "\u0414\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0440\u0438\u0442\u0441\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c",
                    "ko_KR": "\uace0\ud1b5\uc758 \ub9de\ubd88",
                    "zh_TW": "\u9ede\u71c3\u75db\u82e6",
                    "zh_CN": "\u6c90\u7130\u4e3a\u6b87"
                  },
                  "id": 452406
                },
                "description": {
                  "en_US": "5% of all non-Fire damage taken is instead taken as Fire damage over 6 sec.\r\n\r\nFire damage taken reduced by 10%.",
                  "es_MX": "Un 5% de todo el da\u00f1o recibido que no sea de fuego se recibe como da\u00f1o de Fuego durante 6 s.\r\n\r\nEl da\u00f1o de fuego recibido se reduce un 10%.",
                  "pt_BR": "5% de todo o dano que n\u00e3o seja de Fogo \u00e9 recebido como dano de Fogo ao longo de 6 s.\r\n\r\nDano de Fogo recebido reduzido em 10%.",
                  "de_DE": "5% s\u00e4mtlichen erlittenen Schadens au\u00dfer Feuerschaden wird stattdessen als Feuerschaden im Verlauf von 6 Sek. erlitten.\r\n\r\nDer erlittene Feuerschaden wird um 10% reduziert.",
                  "en_GB": "5% of all non-Fire damage taken is instead taken as Fire damage over 6 sec.\r\n\r\nFire damage taken reduced by 10%.",
                  "es_ES": "Un 5% de todo el da\u00f1o recibido que no es de Fuego se sufre como da\u00f1o de Fuego durante 6 s.\r\n\r\nDa\u00f1o de Fuego recibido reducido un 10%.",
                  "fr_FR": "5\u00a0% des d\u00e9g\u00e2ts autres que de feu subis le sont sous forme de d\u00e9g\u00e2ts de feu en 6 s.\r\n\r\nD\u00e9g\u00e2ts de feu subis r\u00e9duits de 10\u00a0%.",
                  "it_IT": "Il 5% di tutti i danni non da fuoco subiti viene subito invece come danni da fuoco in 6 s.\r\n\r\nDanni da fuoco subiti ridotti del 10%.",
                  "ru_RU": "5% \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430, \u043a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432\u0430\u043c \u043a\u0430\u043a \u0443\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u0437\u0430 6 \u0441\u0435\u043a.\r\n\r\n\u041f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 10%.",
                  "ko_KR": "\ud654\uc5fc \ud53c\ud574\uac00 \uc544\ub2cc \ubc1b\ub294 \ubaa8\ub4e0 \ud53c\ud574\uc758 5%\ub97c 6\ucd08\uc5d0 \uac78\uccd0 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub85c \ubc1b\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\ubc1b\ub294 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\uac00 10%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u53d7\u5230\u7684\u6240\u6709\u975e\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u76845%\u8f49\u5316\u6210\u57286\u79d2\u5167\u53d7\u5230\u7684\u7b49\u91cf\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002\r\n\r\n\u53d7\u5230\u7684\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e10%\u3002",
                  "zh_CN": "\u53d7\u5230\u7684\u6240\u6709\u975e\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u76845%\u6539\u4e3a\u89c6\u4f5c\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\uff0c\u6301\u7eed6\u79d2\u3002\r\n\r\n\u53d7\u5230\u7684\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e10%\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            },
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/128848?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Improved Soul Rending",
                  "es_MX": "Desgarre de alma mejorado",
                  "pt_BR": "Dilacera\u00e7\u00e3o da Alma Aprimorada",
                  "de_DE": "Verbesserter Seelenrei\u00dfer",
                  "en_GB": "Improved Soul Rending",
                  "es_ES": "Desgarre de almas mejorado",
                  "fr_FR": "D\u00e9chirement de l\u2019\u00e2me am\u00e9lior\u00e9",
                  "it_IT": "Lacerazione d'Anima Migliorata",
                  "ru_RU": "\u0423\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0438",
                  "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubd84\uc1c4 \uc5f0\ub9c8",
                  "zh_TW": "\u5f37\u5316\u88c2\u9b42",
                  "zh_CN": "\u5f3a\u5316\u7075\u9b42\u5288\u88c2"
                },
                "id": 128848
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452407?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Improved Soul Rending",
                    "es_MX": "Desgarre de alma mejorado",
                    "pt_BR": "Dilacera\u00e7\u00e3o da Alma Aprimorada",
                    "de_DE": "Verbesserter Seelenrei\u00dfer",
                    "en_GB": "Improved Soul Rending",
                    "es_ES": "Desgarre de almas mejorado",
                    "fr_FR": "D\u00e9chirement de l\u2019\u00e2me am\u00e9lior\u00e9",
                    "it_IT": "Lacerazione d'Anima Migliorata",
                    "ru_RU": "\u0423\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0438",
                    "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubd84\uc1c4 \uc5f0\ub9c8",
                    "zh_TW": "\u5f37\u5316\u88c2\u9b42",
                    "zh_CN": "\u5f3a\u5316\u7075\u9b42\u5288\u88c2"
                  },
                  "id": 452407
                },
                "description": {
                  "en_US": "Leech granted by Soul Rending increased by 2% and an additional 2% while Metamorphosis is active.",
                  "es_MX": "El robo de vida otorgado por Desgarre de alma aumenta un 2% y un 2% m\u00e1s mientras Metamorfosis est\u00e1 activa.",
                  "pt_BR": "Sorver concedido por Dilacera\u00e7\u00e3o da Alma aumentado em 2%, mais um adicional de 2% quando a Metamorfose est\u00e1 ativa.",
                  "de_DE": "Durch 'Seelenrei\u00dfer' gew\u00e4hrter Lebensraub wurde um 2% und zus\u00e4tzlich um 2% erh\u00f6ht, w\u00e4hrend 'Metamorphose' aktiv ist.",
                  "en_GB": "Leech granted by Soul Rending increased by 2% and an additional 2% while Metamorphosis is active.",
                  "es_ES": "Parasitar recibido de Desgarre de almas aumentado un 2% y un 2% m\u00e1s mientras Metamorfosis est\u00e1 activa.",
                  "fr_FR": "Ponction conf\u00e9r\u00e9e par D\u00e9chirement de l\u2019\u00e2me augment\u00e9e de 2\u00a0%, et de 2\u00a0% suppl\u00e9mentaires lorsque M\u00e9tamorphose est active.",
                  "it_IT": "Aumenta il ritorno vitale fornito da Lacerazione d'Anima del 2% e del 2% aggiuntivo quando Metamorfosi Demoniaca \u00e8 attiva.",
                  "ru_RU": "\u0411\u043e\u043d\u0443\u0441 \u043a \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u043e\u0442 \"\u0420\u0430\u0437\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0443\u0448\u0438\" \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 2%, \u0430 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \"\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u044b\" \u2013 \u0435\u0449\u0435 \u043d\u0430 2%.",
                  "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubd84\uc1c4\uc758 \uc0dd\uae30\ud761\uc218 \uc99d\uac00\ub7c9\uc774 2%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub610\ud55c \ud0c8\ud0dc\uac00 \ud65c\uc131\ud654\ub41c \ub3d9\uc548\uc5d0\ub294 2%\ub9cc\ud07c \ucd94\uac00\ub85c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u88c2\u9b42\u8ce6\u4e88\u7684\u6c72\u53d6\u63d0\u9ad82%\uff0c\u5728\u60e1\u9b54\u5316\u8eab\u4f5c\u7528\u671f\u9593\uff0c\u518d\u984d\u5916\u63d0\u9ad82%\u3002",
                  "zh_CN": "\u7531\u7075\u9b42\u5288\u88c2\u83b7\u5f97\u7684\u5438\u8840\u63d0\u9ad82%\uff0c\u5728\u6076\u9b54\u53d8\u5f62\u671f\u95f4\u518d\u989d\u5916\u63d0\u9ad82%\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "display_row": 8,
      "display_col": 11,
      "raw_position_x": 8450,
      "raw_position_y": 4849
    },
    {
      "id": 90974,
      "locked_by": [
        90977
      ],
      "unlocks": [
        90975
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117895?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Soul Furnace",
                "es_MX": "Horno de almas",
                "pt_BR": "Fornalha d'Alma",
                "de_DE": "Seelenverbrenner",
                "en_GB": "Soul Furnace",
                "es_ES": "Horno de almas",
                "fr_FR": "Fournaise d\u2019\u00e2me",
                "it_IT": "Fornace dell'Anima",
                "ru_RU": "\u041a\u0443\u0437\u043d\u044f \u0434\u0443\u0448\u0438",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c\uc758 \uc6a9\uad11\ub85c",
                "zh_TW": "\u9748\u9b42\u7194\u7210",
                "zh_CN": "\u7075\u9b42\u953b\u7089"
              },
              "id": 117895
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/391165?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Soul Furnace",
                  "es_MX": "Horno de almas",
                  "pt_BR": "Fornalha d'Alma",
                  "de_DE": "Seelenverbrenner",
                  "en_GB": "Soul Furnace",
                  "es_ES": "Horno de almas",
                  "fr_FR": "Fournaise d\u2019\u00e2me",
                  "it_IT": "Fornace dell'Anima",
                  "ru_RU": "\u041a\u0443\u0437\u043d\u044f \u0434\u0443\u0448\u0438",
                  "ko_KR": "\uc601\ud63c\uc758 \uc6a9\uad11\ub85c",
                  "zh_TW": "\u9748\u9b42\u7194\u7210",
                  "zh_CN": "\u7075\u9b42\u953b\u7089"
                },
                "id": 391165
              },
              "description": {
                "en_US": "Every 10 Soul Fragments you consume increases the damage of your next Soul Cleave or Spirit Bomb by 40%.",
                "es_MX": "Cada 10 fragmentos de alma que consumes, el da\u00f1o de tu pr\u00f3ximo Rajar alma o Bomba de esp\u00edritu aumenta un 40%.",
                "pt_BR": "A cada 10 Fragmentos de Alma consumidos, aumenta em 40% o dano da sua pr\u00f3xima Cutilada da Alma ou Bomba Espiritual.",
                "de_DE": "Der Schaden Eures n\u00e4chsten Einsatzes von 'Seelenspalter' oder 'Geistbombe' wird pro 10 aufgezehrten Seelenfragmenten um 40% erh\u00f6ht.",
                "en_GB": "Every 10 Soul Fragments you consume increases the damage of your next Soul Cleave or Spirit Bomb by 40%.",
                "es_ES": "El da\u00f1o de tu siguiente Rajar alma o Bomba de esp\u00edritu aumenta un 40% por cada 10 trozos de alma que consumas.",
                "fr_FR": "Chaque tranche de 10\u00a0fragments d\u2019\u00e2me que vous consommez augmente les d\u00e9g\u00e2ts de votre prochaine Division de l\u2019\u00e2me ou Bombe spirituelle de 40%.",
                "it_IT": "Ogni 10 Frammenti dell'Anima consumati, i danni inflitti dal successivo Fendente d'Anima o Bomba Spirituale aumentano del 40%.",
                "ru_RU": "\u0417\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0435 10 \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0443\u0448\u0438 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\" \u0438\u043b\u0438 \"\u0412\u0437\u0440\u044b\u0432\u043d\u0430\u044f \u0434\u0443\u0448\u0430\" \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 40%.",
                "ko_KR": "10\uac1c\uc758 \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ud761\uc218\ud560 \ub54c\ub9c8\ub2e4 \ub2e4\uc74c \uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30 \ud639\uc740 \uc601\ud63c \ud3ed\ud0c4\uc758 \uacf5\uaca9\ub825\uc774 40%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u6bcf\u6d88\u801710\u679a\u9748\u9b42\u788e\u7247\uff0c\u4f60\u7684\u4e0b\u4e00\u500b\u7834\u9b42\u65ac\u6216\u9748\u9b42\u70b8\u5f48\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad840%\u3002",
                "zh_CN": "\u6bcf\u6d88\u801710\u5757\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\uff0c\u4f60\u4e0b\u4e00\u4e2a\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u6216\u7075\u9b42\u70b8\u5f39\u7684\u4f24\u5bb3\u5c31\u63d0\u9ad840%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 8,
      "display_col": 14,
      "raw_position_x": 9900,
      "raw_position_y": 5100
    },
    {
      "id": 90976,
      "locked_by": [
        90972,
        90977
      ],
      "unlocks": [
        90973,
        90984,
        90975
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117897?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Painbringer",
                "es_MX": "Castigador",
                "pt_BR": "Traztormento",
                "de_DE": "Peinbringer",
                "en_GB": "Painbringer",
                "es_ES": "Castigador",
                "fr_FR": "Douloureuse",
                "it_IT": "Fendente del Dolore",
                "ru_RU": "\u0412\u0435\u0441\u0442\u043d\u0438\u043a \u0431\u043e\u043b\u0438",
                "ko_KR": "\uace0\ud1b5 \uc778\ub3c4\uc790",
                "zh_TW": "\u75db\u82e6\u4f7f\u8005",
                "zh_CN": "\u75db\u82e6\u4f7f\u8005"
              },
              "id": 117897
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/207387?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Painbringer",
                  "es_MX": "Castigador",
                  "pt_BR": "Traztormento",
                  "de_DE": "Peinbringer",
                  "en_GB": "Painbringer",
                  "es_ES": "Castigador",
                  "fr_FR": "Douloureuse",
                  "it_IT": "Fendente del Dolore",
                  "ru_RU": "\u0412\u0435\u0441\u0442\u043d\u0438\u043a \u0431\u043e\u043b\u0438",
                  "ko_KR": "\uace0\ud1b5 \uc778\ub3c4\uc790",
                  "zh_TW": "\u75db\u82e6\u4f7f\u8005",
                  "zh_CN": "\u75db\u82e6\u4f7f\u8005"
                },
                "id": 207387
              },
              "description": {
                "en_US": "Consuming a Soul Fragment reduces all damage you take by 1% for 6 sec.\r\n\r\nMultiple applications may overlap.",
                "es_MX": "Consumir un fragmento de alma reduce 1% todo el da\u00f1o que recibes durante 6 s.\r\n\r\nLas aplicaciones m\u00faltiples pueden superponerse.",
                "pt_BR": "Consumir um Fragmento de Alma reduz em 1% todo o dano recebido por 6 s.\r\n\r\nV\u00e1rias aplica\u00e7\u00f5es podem se sobrepor.",
                "de_DE": "Das Aufzehren eines Seelenfragments verringert s\u00e4mtlichen Schaden, den Ihr erleidet, 6 Sek. lang um 1%.\r\n\r\nMehrfache Anwendungen dieses Effekts k\u00f6nnen sich \u00fcberschneiden.",
                "en_GB": "Consuming a Soul Fragment reduces all damage you take by 1% for 6 sec.\r\n\r\nMultiple applications may overlap.",
                "es_ES": "Consumir un trozo de alma reduce todo el da\u00f1o que recibes un 1% durante 6 s.\r\n\r\nSe pueden solapar varias aplicaciones.",
                "fr_FR": "Consommer un fragment d\u2019\u00e2me r\u00e9duit les d\u00e9g\u00e2ts que vous subissez de 1% pendant 6 s.\r\n\r\nCet effet peut \u00eatre appliqu\u00e9 plusieurs fois simultan\u00e9ment.",
                "it_IT": "Consumare un Frammento dell'Anima riduce tutti i danni subiti del 1% per 6 s.\r\n\r\nApplicazioni multiple potrebbero sovrapporsi.",
                "ru_RU": "\u041a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0430\u043c\u0438 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0443\u0448\u0438 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0432\u0430\u043c\u0438 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043d\u0430 1% \u043d\u0430 6 \u0441\u0435\u043a.\r\n\r\n\u041f\u0440\u0438 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e\u043c \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u044b \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043d\u0430\u043a\u043b\u0430\u0434\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043d\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430.",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ud761\uc218\ud558\uba74 6\ucd08 \ub3d9\uc548 \ubc1b\ub294 \ubaa8\ub4e0 \ud53c\ud574\uac00 1%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc5ec\ub7ec \ubc88 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \ud6a8\uacfc\uac00 \uc911\ucca9\ub429\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u541e\u566c\u4e00\u679a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u53ef\u4f7f\u4f60\u53d7\u5230\u7684\u6240\u6709\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e1%\uff0c\u6301\u7e8c6\u79d2\u3002\r\n\r\n\u591a\u6b21\u4f7f\u7528\u6642\uff0c\u6548\u679c\u53ef\u91cd\u758a\u3002",
                "zh_CN": "\u6d88\u8017\u4e00\u4e2a\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u4f1a\u4f7f\u4f60\u53d7\u5230\u7684\u6240\u6709\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e1%\uff0c\u6301\u7eed6\u79d2\u3002\r\n\r\n\u591a\u4e2a\u6548\u679c\u53ef\u4ee5\u53e0\u52a0\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        },
        {
          "rank": 2,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117897?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Painbringer",
                "es_MX": "Castigador",
                "pt_BR": "Traztormento",
                "de_DE": "Peinbringer",
                "en_GB": "Painbringer",
                "es_ES": "Castigador",
                "fr_FR": "Douloureuse",
                "it_IT": "Fendente del Dolore",
                "ru_RU": "\u0412\u0435\u0441\u0442\u043d\u0438\u043a \u0431\u043e\u043b\u0438",
                "ko_KR": "\uace0\ud1b5 \uc778\ub3c4\uc790",
                "zh_TW": "\u75db\u82e6\u4f7f\u8005",
                "zh_CN": "\u75db\u82e6\u4f7f\u8005"
              },
              "id": 117897
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/207387?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Painbringer",
                  "es_MX": "Castigador",
                  "pt_BR": "Traztormento",
                  "de_DE": "Peinbringer",
                  "en_GB": "Painbringer",
                  "es_ES": "Castigador",
                  "fr_FR": "Douloureuse",
                  "it_IT": "Fendente del Dolore",
                  "ru_RU": "\u0412\u0435\u0441\u0442\u043d\u0438\u043a \u0431\u043e\u043b\u0438",
                  "ko_KR": "\uace0\ud1b5 \uc778\ub3c4\uc790",
                  "zh_TW": "\u75db\u82e6\u4f7f\u8005",
                  "zh_CN": "\u75db\u82e6\u4f7f\u8005"
                },
                "id": 207387
              },
              "description": {
                "en_US": "Consuming a Soul Fragment reduces all damage you take by 2% for 6 sec.\r\n\r\nMultiple applications may overlap.",
                "es_MX": "Consumir un fragmento de alma reduce 2% todo el da\u00f1o que recibes durante 6 s.\r\n\r\nLas aplicaciones m\u00faltiples pueden superponerse.",
                "pt_BR": "Consumir um Fragmento de Alma reduz em 2% todo o dano recebido por 6 s.\r\n\r\nV\u00e1rias aplica\u00e7\u00f5es podem se sobrepor.",
                "de_DE": "Das Aufzehren eines Seelenfragments verringert s\u00e4mtlichen Schaden, den Ihr erleidet, 6 Sek. lang um 2%.\r\n\r\nMehrfache Anwendungen dieses Effekts k\u00f6nnen sich \u00fcberschneiden.",
                "en_GB": "Consuming a Soul Fragment reduces all damage you take by 2% for 6 sec.\r\n\r\nMultiple applications may overlap.",
                "es_ES": "Consumir un trozo de alma reduce todo el da\u00f1o que recibes un 2% durante 6 s.\r\n\r\nSe pueden solapar varias aplicaciones.",
                "fr_FR": "Consommer un fragment d\u2019\u00e2me r\u00e9duit les d\u00e9g\u00e2ts que vous subissez de 2% pendant 6 s.\r\n\r\nCet effet peut \u00eatre appliqu\u00e9 plusieurs fois simultan\u00e9ment.",
                "it_IT": "Consumare un Frammento dell'Anima riduce tutti i danni subiti del 2% per 6 s.\r\n\r\nApplicazioni multiple potrebbero sovrapporsi.",
                "ru_RU": "\u041a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0430\u043c\u0438 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0443\u0448\u0438 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0432\u0430\u043c\u0438 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043d\u0430 2% \u043d\u0430 6 \u0441\u0435\u043a.\r\n\r\n\u041f\u0440\u0438 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e\u043c \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u044b \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043d\u0430\u043a\u043b\u0430\u0434\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043d\u0430 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430.",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ud761\uc218\ud558\uba74 6\ucd08 \ub3d9\uc548 \ubc1b\ub294 \ubaa8\ub4e0 \ud53c\ud574\uac00 2%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc5ec\ub7ec \ubc88 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \ud6a8\uacfc\uac00 \uc911\ucca9\ub429\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u541e\u566c\u4e00\u679a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u53ef\u4f7f\u4f60\u53d7\u5230\u7684\u6240\u6709\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e2%\uff0c\u6301\u7e8c6\u79d2\u3002\r\n\r\n\u591a\u6b21\u4f7f\u7528\u6642\uff0c\u6548\u679c\u53ef\u91cd\u758a\u3002",
                "zh_CN": "\u6d88\u8017\u4e00\u4e2a\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u4f1a\u4f7f\u4f60\u53d7\u5230\u7684\u6240\u6709\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e2%\uff0c\u6301\u7eed6\u79d2\u3002\r\n\r\n\u591a\u4e2a\u6548\u679c\u53ef\u4ee5\u53e0\u52a0\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 8,
      "display_col": 16,
      "raw_position_x": 11100,
      "raw_position_y": 5100
    },
    {
      "id": 90954,
      "locked_by": [
        90986,
        90965,
        90972
      ],
      "unlocks": [
        90984
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117872?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Sigil of Chains",
                "es_MX": "Sello de cadenas",
                "pt_BR": "Signo dos Grilh\u00f5es",
                "de_DE": "Zeichen der Ketten",
                "en_GB": "Sigil of Chains",
                "es_ES": "Sigilo de cadenas",
                "fr_FR": "Sigil de cha\u00eenes",
                "it_IT": "Sigillo delle Catene",
                "ru_RU": "\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0446\u0435\u043f\u0435\u0439",
                "ko_KR": "\uc0ac\uc2ac\uc758 \uc778\uc7a5",
                "zh_TW": "\u9396\u93c8\u7b26\u5370",
                "zh_CN": "\u9501\u94fe\u5492\u7b26"
              },
              "id": 117872
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/202138?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Sigil of Chains",
                  "es_MX": "Sello de cadenas",
                  "pt_BR": "Signo dos Grilh\u00f5es",
                  "de_DE": "Zeichen der Ketten",
                  "en_GB": "Sigil of Chains",
                  "es_ES": "Sigilo de cadenas",
                  "fr_FR": "Sigil de cha\u00eenes",
                  "it_IT": "Sigillo delle Catene",
                  "ru_RU": "\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0446\u0435\u043f\u0435\u0439",
                  "ko_KR": "\uc0ac\uc2ac\uc758 \uc778\uc7a5",
                  "zh_TW": "\u9396\u93c8\u7b26\u5370",
                  "zh_CN": "\u9501\u94fe\u5492\u7b26"
                },
                "id": 202138
              },
              "description": {
                "en_US": "Place a Sigil of Chains at the target location that activates after 2 sec.\r\n\r\nAll enemies affected by the sigil are pulled to its center and are snared, reducing movement speed by 70% for 6 sec.",
                "es_MX": "Coloca un Sello de cadenas en la ubicaci\u00f3n objetivo, que se activa despu\u00e9s de 2 s.\r\n\r\nTodos los enemigos afectados por el sello son empujados hacia el centro y quedan atrapados en \u00e9l, lo que reduce la velocidad de movimiento un 70% durante 6 s.",
                "pt_BR": "Posiciona no local selecionado um Signo dos Grilh\u00f5es que se ativa ap\u00f3s 2 s.\r\n\r\nTodos os inimigos afetados pelo signo s\u00e3o atra\u00eddos para o seu centro e acometidos por lerdeza, com a velocidade de movimento reduzida em 70% por 6 s.",
                "de_DE": "Platziert ein Zeichen der Ketten am Zielort, das sich nach 2 Sek. aktiviert.\r\n\r\nAlle Gegner im Effektbereich des Zeichens werden zu seinem Zentrum hingezogen und verlangsamt, was ihre Bewegungsgeschwindigkeit f\u00fcr 6 Sek. um 70% verringert.",
                "en_GB": "Place a Sigil of Chains at the target location that activates after 2 sec.\r\n\r\nAll enemies affected by the sigil are pulled to its center and are snared, reducing movement speed by 70% for 6 sec.",
                "es_ES": "Coloca un sigilo de cadenas en la ubicaci\u00f3n seleccionada que se activa despu\u00e9s de 2 s.\r\n\r\nAtrae a todos los enemigos afectados por el sigilo hacia su centro y los frena, lo que reduce su velocidad de movimiento un 70% durante 6 s.",
                "fr_FR": "Vous posez \u00e0 l\u2019emplacement cibl\u00e9 un sigil de cha\u00eenes qui s\u2019active au bout de 2 s.\r\n\r\nLes ennemis affect\u00e9s sont attir\u00e9s en son centre et pi\u00e9g\u00e9s, ce qui r\u00e9duit leur vitesse de d\u00e9placement de 70% pendant 6 s.",
                "it_IT": "Piazza sulla posizione bersaglio un Sigillo delle Catene che si attiva dopo 2 s.\r\n\r\nTutti i nemici affetti dal sigillo vengono trascinati verso il suo centro e la loro velocit\u00e0 di movimento \u00e8 ridotta del 70% per 6 s.",
                "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0446\u0435\u043f\u0435\u0439, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 2 \u0441\u0435\u043a.\r\n\r\n\u0412\u0441\u0435 \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c\u044e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0442\u044f\u0433\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0435\u0435 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440, \u0430 \u0438\u0445 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 70% \u043d\u0430 6 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\ub300\uc0c1 \uc704\uce58\uc5d0 \uc0ac\uc2ac\uc758 \uc778\uc7a5\uc744 \uc0dd\uc131\ud558\uace0 2\ucd08 \ud6c4 \ud65c\uc131\ud654\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc778\uc7a5\uc758 \uc601\ud5a5\uc744 \ubc1b\ub294 \ubaa8\ub4e0 \uc801\uc744 \uc911\uc559\uc73c\ub85c \ub04c\uc5b4\ub2f9\uae30\uace0 \uac10\uc18d\uc2dc\ucf1c, 6\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc774\ub3d9 \uc18d\ub3c4\ub97c 70%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u5728\u76ee\u6a19\u5730\u9ede\u653e\u7f6e\u9396\u93c8\u7b26\u5370\uff0c\u4e26\u57282\u79d2\u4e4b\u5f8c\u751f\u6548\u3002\r\n\r\n\u53d7\u5230\u7b26\u5370\u5f71\u97ff\u7684\u6240\u6709\u6575\u4eba\u6703\u88ab\u62c9\u5411\u7b26\u5370\u4e2d\u5fc3\u4e26\u7de9\u901f\uff0c\u79fb\u52d5\u901f\u5ea6\u964d\u4f4e70%\uff0c\u6301\u7e8c6\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u5728\u76ee\u6807\u4f4d\u7f6e\u653e\u7f6e\u4e00\u4e2a\u9501\u94fe\u5492\u7b26\uff0c\u4e8e2\u79d2\u540e\u6fc0\u6d3b\u3002\r\n\r\n\u6240\u6709\u53d7\u5230\u5492\u7b26\u5f71\u54cd\u7684\u654c\u4eba\u5c06\u88ab\u62c9\u5230\u5492\u7b26\u4e2d\u5fc3\uff0c\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\u964d\u4f4e70%\uff0c\u6301\u7eed6\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Instant",
                "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                "de_DE": "Sofort",
                "en_GB": "Instant",
                "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                "it_IT": "Istantaneo",
                "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
              },
              "range": {
                "en_US": "30 yd range",
                "es_MX": "Alcance de 30 m",
                "pt_BR": "Alcance de 30 m",
                "de_DE": "30 Meter Reichweite",
                "en_GB": "30 yd range",
                "es_ES": "Alcance de 30 m",
                "fr_FR": "30 m de port\u00e9e",
                "it_IT": "Portata di 30 m",
                "ru_RU": "\u0414\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f: 30 \u043c",
                "ko_KR": "\uc720\ud6a8 \uac70\ub9ac 30\ubbf8\ud130",
                "zh_TW": "30\u78bc\u8ddd\u96e2",
                "zh_CN": "30\u7801\u5c04\u7a0b"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 8,
      "display_col": 18,
      "raw_position_x": 12300,
      "raw_position_y": 5100
    },
    {
      "id": 90958,
      "locked_by": [
        90986,
        90955
      ],
      "unlocks": [
        90984,
        90963,
        90959
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117877?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Fiery Demise",
                "es_MX": "Muerte ardiente",
                "pt_BR": "\u00d3bito \u00cdgneo",
                "de_DE": "Flammender Untergang",
                "en_GB": "Fiery Demise",
                "es_ES": "Perdici\u00f3n \u00edgnea",
                "fr_FR": "Tr\u00e9pas enflamm\u00e9",
                "it_IT": "Disfatta Ardente",
                "ru_RU": "\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u043e\u0433\u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\ub728\uac70\uc6b4 \ucd5c\ud6c4",
                "zh_TW": "\u71be\u708e\u711a\u8eab",
                "zh_CN": "\u70bd\u70c8\u706d\u4ea1"
              },
              "id": 117877
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389220?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Fiery Demise",
                  "es_MX": "Muerte ardiente",
                  "pt_BR": "\u00d3bito \u00cdgneo",
                  "de_DE": "Flammender Untergang",
                  "en_GB": "Fiery Demise",
                  "es_ES": "Perdici\u00f3n \u00edgnea",
                  "fr_FR": "Tr\u00e9pas enflamm\u00e9",
                  "it_IT": "Disfatta Ardente",
                  "ru_RU": "\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u043e\u0433\u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\ub728\uac70\uc6b4 \ucd5c\ud6c4",
                  "zh_TW": "\u71be\u708e\u711a\u8eab",
                  "zh_CN": "\u70bd\u70c8\u706d\u4ea1"
                },
                "id": 389220
              },
              "description": {
                "en_US": "Fiery Brand also increases Fire damage you deal to the target by 15%.",
                "es_MX": "Marca ardiente tambi\u00e9n aumenta un 15% todo el da\u00f1o de fuego que inflijas al objetivo.",
                "pt_BR": "Marca Ardente tamb\u00e9m aumenta em 15% o dano de Fogo causado ao alvo.",
                "de_DE": "'Flammendes Brandmal' erh\u00f6ht au\u00dferdem den Feuerschaden, den Ihr dem Ziel zuf\u00fcgt, um 15%.",
                "en_GB": "Fiery Brand also increases Fire damage you deal to the target by 15%.",
                "es_ES": "Marca \u00edgnea tambi\u00e9n aumenta un 15% el da\u00f1o de Fuego que infliges al objetivo.",
                "fr_FR": "Marque enflamm\u00e9e augmente \u00e9galement de 15% les d\u00e9g\u00e2ts de feu que vous infligez \u00e0 la cible.",
                "it_IT": "Marchiatura Ardente aumenta i danni da fuoco inflitti da te al bersaglio del 15%.",
                "ru_RU": "\"\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043a\u043b\u0435\u0439\u043c\u043e\" \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0441\u044c \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u043c\u044b\u0439 \u0446\u0435\u043b\u0438 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u043d\u0430 15%.",
                "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\ub294 \ub099\uc778\uc774 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \uc785\ud788\ub294 \uc790\uc2e0\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c 15%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u71be\u708e\u70d9\u5370\u6703\u4f7f\u4f60\u5c0d\u76ee\u6a19\u9020\u6210\u7684\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad815%\u3002",
                "zh_CN": "\u70c8\u706b\u70d9\u5370\u8fd8\u4f1a\u4f7f\u4f60\u5bf9\u76ee\u6807\u9020\u6210\u7684\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad815%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        },
        {
          "rank": 2,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117877?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Fiery Demise",
                "es_MX": "Muerte ardiente",
                "pt_BR": "\u00d3bito \u00cdgneo",
                "de_DE": "Flammender Untergang",
                "en_GB": "Fiery Demise",
                "es_ES": "Perdici\u00f3n \u00edgnea",
                "fr_FR": "Tr\u00e9pas enflamm\u00e9",
                "it_IT": "Disfatta Ardente",
                "ru_RU": "\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u043e\u0433\u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\ub728\uac70\uc6b4 \ucd5c\ud6c4",
                "zh_TW": "\u71be\u708e\u711a\u8eab",
                "zh_CN": "\u70bd\u70c8\u706d\u4ea1"
              },
              "id": 117877
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389220?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Fiery Demise",
                  "es_MX": "Muerte ardiente",
                  "pt_BR": "\u00d3bito \u00cdgneo",
                  "de_DE": "Flammender Untergang",
                  "en_GB": "Fiery Demise",
                  "es_ES": "Perdici\u00f3n \u00edgnea",
                  "fr_FR": "Tr\u00e9pas enflamm\u00e9",
                  "it_IT": "Disfatta Ardente",
                  "ru_RU": "\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u043e\u0433\u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\ub728\uac70\uc6b4 \ucd5c\ud6c4",
                  "zh_TW": "\u71be\u708e\u711a\u8eab",
                  "zh_CN": "\u70bd\u70c8\u706d\u4ea1"
                },
                "id": 389220
              },
              "description": {
                "en_US": "Fiery Brand also increases Fire damage you deal to the target by 30%.",
                "es_MX": "Marca ardiente tambi\u00e9n aumenta un 30% todo el da\u00f1o de fuego que inflijas al objetivo.",
                "pt_BR": "Marca Ardente tamb\u00e9m aumenta em 30% o dano de Fogo causado ao alvo.",
                "de_DE": "'Flammendes Brandmal' erh\u00f6ht au\u00dferdem den Feuerschaden, den Ihr dem Ziel zuf\u00fcgt, um 30%.",
                "en_GB": "Fiery Brand also increases Fire damage you deal to the target by 30%.",
                "es_ES": "Marca \u00edgnea tambi\u00e9n aumenta un 30% el da\u00f1o de Fuego que infliges al objetivo.",
                "fr_FR": "Marque enflamm\u00e9e augmente \u00e9galement de 30% les d\u00e9g\u00e2ts de feu que vous infligez \u00e0 la cible.",
                "it_IT": "Marchiatura Ardente aumenta i danni da fuoco inflitti da te al bersaglio del 30%.",
                "ru_RU": "\"\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043a\u043b\u0435\u0439\u043c\u043e\" \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0441\u044c \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u043c\u044b\u0439 \u0446\u0435\u043b\u0438 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u043d\u0430 30%.",
                "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\ub294 \ub099\uc778\uc774 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \uc785\ud788\ub294 \uc790\uc2e0\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c 30%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u71be\u708e\u70d9\u5370\u6703\u4f7f\u4f60\u5c0d\u76ee\u6a19\u9020\u6210\u7684\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad830%\u3002",
                "zh_CN": "\u70c8\u706b\u70d9\u5370\u8fd8\u4f1a\u4f7f\u4f60\u5bf9\u76ee\u6807\u9020\u6210\u7684\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad830%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 8,
      "display_col": 20,
      "raw_position_x": 13500,
      "raw_position_y": 5100
    },
    {
      "id": 90964,
      "locked_by": [
        90955
      ],
      "unlocks": [
        90963
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117884?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Chains of Anger",
                "es_MX": "Cadenas de furia",
                "pt_BR": "Correntes da Ira",
                "de_DE": "Ketten des Zorns",
                "en_GB": "Chains of Anger",
                "es_ES": "Cadenas de ira",
                "fr_FR": "Cha\u00eenes de col\u00e8re",
                "it_IT": "Catene della Rabbia",
                "ru_RU": "\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430",
                "ko_KR": "\ubd84\ub178\uc758 \uc0ac\uc2ac",
                "zh_TW": "\u61a4\u6012\u9396\u934a",
                "zh_CN": "\u6124\u6012\u9501\u94fe"
              },
              "id": 117884
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389715?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Chains of Anger",
                  "es_MX": "Cadenas de furia",
                  "pt_BR": "Correntes da Ira",
                  "de_DE": "Ketten des Zorns",
                  "en_GB": "Chains of Anger",
                  "es_ES": "Cadenas de ira",
                  "fr_FR": "Cha\u00eenes de col\u00e8re",
                  "it_IT": "Catene della Rabbia",
                  "ru_RU": "\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430",
                  "ko_KR": "\ubd84\ub178\uc758 \uc0ac\uc2ac",
                  "zh_TW": "\u61a4\u6012\u9396\u934a",
                  "zh_CN": "\u6124\u6012\u9501\u94fe"
                },
                "id": 389715
              },
              "description": {
                "en_US": "Increases the duration of your Sigils by 2 sec and radius by 2 yds.",
                "es_MX": "Aumenta la duraci\u00f3n de tu Sigilo 2 s y el radio 2 m.",
                "pt_BR": "Aumenta em 2 s a dura\u00e7\u00e3o dos seus Signos e o raio em 2 m.",
                "de_DE": "Erh\u00f6ht die Dauer Eurer Zeichen um 2 Sek. und ihren Radius um 2 Meter.",
                "en_GB": "Increases the duration of your Sigils by 2 sec and radius by 2 yds.",
                "es_ES": "Aumenta 2 s la duraci\u00f3n de tus sigilos y 2 m su radio.",
                "fr_FR": "Augmente la dur\u00e9e de vos sigils de 2\u00a0s et leur rayon d\u2019effet de 2\u00a0m.",
                "it_IT": "Aumenta la durata dei Sigilli di 2 di s e il loro raggio di 2 m.",
                "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0435\u0439 \u043d\u0430 2 \u0441\u0435\u043a., \u0430 \u0440\u0430\u0434\u0438\u0443\u0441 \u0438\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u2013 \u043d\u0430 2 \u043c.",
                "ko_KR": "\uc778\uc7a5\uc758 \uc9c0\uc18d\uc2dc\uac04\uc774 2\ucd08\ub9cc\ud07c, \ubc18\uacbd\uc740 2\ubbf8\ud130\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u4f60\u7b26\u5370\u7684\u6301\u7e8c\u6642\u9593\u5ef6\u95772\u79d2\uff0c\u6548\u679c\u7bc4\u570d\u63d0\u9ad82\u78bc\u3002",
                "zh_CN": "\u5492\u7b26\u7684\u6301\u7eed\u65f6\u95f4\u5ef6\u957f2\u79d2\uff0c\u534a\u5f84\u6269\u59272\u7801\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 8,
      "display_col": 22,
      "raw_position_x": 14700,
      "raw_position_y": 5100
    },
    {
      "id": 94905,
      "locked_by": [
        94913
      ],
      "unlocks": [
        94904
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122514?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Burning Blades",
                "es_MX": "Filos ardientes",
                "pt_BR": "L\u00e2minas Ardentes",
                "de_DE": "Brennende Klingen",
                "en_GB": "Burning Blades",
                "es_ES": "Filos ardientes",
                "fr_FR": "Lames ardentes",
                "it_IT": "Lame Brucianti",
                "ru_RU": "\u0413\u043e\u0440\u044f\u0449\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0438",
                "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\ub294 \uce7c\ub0a0",
                "zh_TW": "\u71c3\u5203",
                "zh_CN": "\u71c3\u70e7\u5251\u5203"
              },
              "id": 122514
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452408?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Burning Blades",
                  "es_MX": "Filos ardientes",
                  "pt_BR": "L\u00e2minas Ardentes",
                  "de_DE": "Brennende Klingen",
                  "en_GB": "Burning Blades",
                  "es_ES": "Filos ardientes",
                  "fr_FR": "Lames ardentes",
                  "it_IT": "Lame Brucianti",
                  "ru_RU": "\u0413\u043e\u0440\u044f\u0449\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0438",
                  "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\ub294 \uce7c\ub0a0",
                  "zh_TW": "\u71c3\u5203",
                  "zh_CN": "\u71c3\u70e7\u5251\u5203"
                },
                "id": 452408
              },
              "description": {
                "en_US": "Your blades burn with Fel energy, causing your Soul Cleave, Throw Glaive, and auto-attacks to deal an additional 50% damage as Fire over 6 sec.",
                "es_MX": "Tus espadas arden con energ\u00eda vil, lo que hace que tus Rajar alma, Lanzar guja y ataques autom\u00e1ticos inflijan un 50% m\u00e1s de da\u00f1o como da\u00f1o de fuego durante 6 s.",
                "pt_BR": "Suas l\u00e2minas ardem com energia vil, fazendo seus usos de Cutilada da Alma, Arremessar Glaive e ataques autom\u00e1ticos causarem 50% a mais de dano de Fogo ao longo 6 s.",
                "de_DE": "Eure Klingen brennen mit Teufelsenergie, wodurch Eure 'Seelenspalter', 'Gleve werfen' und automatischen Angriffe zus\u00e4tzlich 50% Schaden als Feuer \u00fcber 6 Sek. zuf\u00fcgen.",
                "en_GB": "Your blades burn with Fel energy, causing your Soul Cleave, Throw Glaive, and auto-attacks to deal an additional 50% damage as Fire over 6 sec.",
                "es_ES": "Tus hojas arden con energ\u00eda vil, lo que hace que Rajar alma, Lanzar guja y tus ataques autom\u00e1ticos inflijan un 50% de da\u00f1o de Fuego m\u00e1s durante 6 s.",
                "fr_FR": "Vos lames br\u00fblent d\u2019\u00e9nergie gangren\u00e9e, ce qui permet \u00e0 vos attaques automatiques et vos techniques Division de l\u2019\u00e2me et Lancer de glaive d\u2019infliger 50\u00a0% de d\u00e9g\u00e2ts suppl\u00e9mentaires sous forme de d\u00e9g\u00e2ts de feu en 6 s.",
                "it_IT": "Le lame bruciano di vilenergia e fanno s\u00ec che Fendente d'Anima, Lancio Lama e gli attacchi automatici infliggano il 50% di danni aggiuntivi come danni da fuoco in 6 s.",
                "ru_RU": "\u0412\u0430\u0448\u0438 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0438 \u0437\u0430\u0433\u043e\u0440\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0435\u0439 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b, \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0447\u0435\u0433\u043e \u0432\u0430\u0448\u0438 \"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\", \"\u0411\u0440\u043e\u0441\u043e\u043a \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\" \u0438 \u0430\u0432\u0442\u043e\u0430\u0442\u0430\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 50% \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u0437\u0430 6 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uce7c\ub0a0\uc774 \uc9c0\uc625 \ub9c8\ub825\uc73c\ub85c \ud0c0\uc62c\ub77c \uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30, \uae00\ub808\uc774\ube0c \ud22c\ucc99 \ubc0f \uc790\ub3d9 \uacf5\uaca9 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc\uc5d0 6\ucd08\uc5d0 \uac78\uccd0 50%\uc758 \ucd94\uac00 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u9b54\u5316\u80fd\u91cf\u8b93\u4f60\u7684\u5200\u5203\u718a\u718a\u71c3\u71d2\uff0c\u4f7f\u4f60\u7684\u7834\u9b42\u65ac\u3001\u6295\u64f2\u6230\u5203\u548c\u81ea\u52d5\u653b\u64ca\u57286\u79d2\u5167\u984d\u5916\u9020\u621050%\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002",
                "zh_CN": "\u4f60\u7684\u5229\u5203\u71c3\u70e7\u7740\u90aa\u80fd\uff0c\u4f7f\u4f60\u7684\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u3001\u6295\u63b7\u5229\u5203\u548c\u81ea\u52a8\u653b\u51fb\u9020\u6210\u989d\u591650%\u7684\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\uff0c\u6301\u7eed6\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 9,
      "display_col": 9,
      "raw_position_x": 7250,
      "raw_position_y": 5450
    },
    {
      "id": 94912,
      "locked_by": [
        94918
      ],
      "unlocks": [
        94902
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122521?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Violent Transformation",
                "es_MX": "Transformaci\u00f3n violenta",
                "pt_BR": "Transforma\u00e7\u00e3o Violenta",
                "de_DE": "Gewaltsame Verwandlung",
                "en_GB": "Violent Transformation",
                "es_ES": "Transformaci\u00f3n violenta",
                "fr_FR": "Transformation violente",
                "it_IT": "Trasformazione Violenta",
                "ru_RU": "\u0410\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uaca9\ub82c\ud55c \ubcc0\uc2e0",
                "zh_TW": "\u66b4\u529b\u8b8a\u5f62",
                "zh_CN": "\u731b\u70c8\u53d8\u5f62"
              },
              "id": 122521
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452409?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Violent Transformation",
                  "es_MX": "Transformaci\u00f3n violenta",
                  "pt_BR": "Transforma\u00e7\u00e3o Violenta",
                  "de_DE": "Gewaltsame Verwandlung",
                  "en_GB": "Violent Transformation",
                  "es_ES": "Transformaci\u00f3n violenta",
                  "fr_FR": "Transformation violente",
                  "it_IT": "Trasformazione Violenta",
                  "ru_RU": "\u0410\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\uaca9\ub82c\ud55c \ubcc0\uc2e0",
                  "zh_TW": "\u66b4\u529b\u8b8a\u5f62",
                  "zh_CN": "\u731b\u70c8\u53d8\u5f62"
                },
                "id": 452409
              },
              "description": {
                "en_US": "When you activate Metamorphosis, the cooldowns of your Sigil of Flame and Fel Devastation are immediately reset.",
                "es_MX": "Cuando activas Metamorfosis, los tiempos de reutilizaci\u00f3n de tu Sigilo de la llama y Devastaci\u00f3n vil se restablecen de inmediato.",
                "pt_BR": "Quando voc\u00ea ativa Metamorfose, as recargas de Signo da Chama e Devasta\u00e7\u00e3o Vil s\u00e3o conclu\u00eddas imediatamente.",
                "de_DE": "Wenn Ihr 'Metamorphose' aktiviert, werden die Abklingzeiten Eurer Zauber 'Zeichen der Flamme' und 'D\u00e4monische Verw\u00fcstung' sofort zur\u00fcckgesetzt.",
                "en_GB": "When you activate Metamorphosis, the cooldowns of your Sigil of Flame and Fel Devastation are immediately reset.",
                "es_ES": "Al activar Metamorfosis, los tiempos de reutilizaci\u00f3n de tu Sigilo de llamas y Devastaci\u00f3n vil se restablecen al instante.",
                "fr_FR": "Lorsque vous activez M\u00e9tamorphose, les temps de recharge de Sigil de feu et D\u00e9vastation gangren\u00e9e prennent fin imm\u00e9diatement.",
                "it_IT": "Quando si attiva Metamorfosi Demoniaca, i tempi di recupero di Sigillo della Fiamma e Vildevastazione si azzerano istantaneamente.",
                "ru_RU": "\u041f\u0440\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \"\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u044b\" \u0432\u0430\u0448\u0438 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043e\u0433\u043d\u044f\" \u0438 \"\u041e\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439\" \u043c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f.",
                "ko_KR": "\ud0c8\ud0dc \ud65c\uc131\ud654 \uc2dc \ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uacfc \uc9c0\uc625 \ud669\ud3d0\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 \uc989\uc2dc \ucd08\uae30\ud654\ub429\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u7576\u4f60\u555f\u52d5\u60e1\u9b54\u5316\u8eab\u6642\uff0c\u7acb\u523b\u91cd\u7f6e\u706b\u7130\u7b26\u5370\u548c\u9b54\u5316\u7834\u6ec5\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u3002",
                "zh_CN": "\u5f53\u4f60\u6fc0\u6d3b\u6076\u9b54\u53d8\u5f62\u65f6\uff0c\u4f60\u7684\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u548c\u90aa\u80fd\u6bc1\u706d\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u4f1a\u7acb\u5373\u91cd\u7f6e\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 9,
      "display_col": 10,
      "raw_position_x": 7850,
      "raw_position_y": 5450
    },
    {
      "id": 94916,
      "locked_by": [
        94899
      ],
      "unlocks": [
        94909
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122525?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Enduring Torment",
                "es_MX": "Tormento duradero",
                "pt_BR": "Tormento Duradouro",
                "de_DE": "Andauernde Folter",
                "en_GB": "Enduring Torment",
                "es_ES": "Tormento persistente",
                "fr_FR": "Tourment persistant",
                "it_IT": "Tormento Persistente",
                "ru_RU": "\u041d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u0435\u043c\u043e\u0435 \u0438\u0441\u0442\u044f\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uac10\ub0b4\ud558\ub294 \uace0\ud1b5",
                "zh_TW": "\u6301\u4e45\u6298\u78e8",
                "zh_CN": "\u5f25\u4e45\u82e6\u75db"
              },
              "id": 122525
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452410?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Enduring Torment",
                  "es_MX": "Tormento duradero",
                  "pt_BR": "Tormento Duradouro",
                  "de_DE": "Andauernde Folter",
                  "en_GB": "Enduring Torment",
                  "es_ES": "Tormento persistente",
                  "fr_FR": "Tourment persistant",
                  "it_IT": "Tormento Persistente",
                  "ru_RU": "\u041d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u0435\u043c\u043e\u0435 \u0438\u0441\u0442\u044f\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\uac10\ub0b4\ud558\ub294 \uace0\ud1b5",
                  "zh_TW": "\u6301\u4e45\u6298\u78e8",
                  "zh_CN": "\u5f25\u4e45\u82e6\u75db"
                },
                "id": 452410
              },
              "description": {
                "en_US": "The effects of your demon form persist outside of it in a weakened state, increasing maximum health by 5% and Armor by 20%.",
                "es_MX": "Los efectos de tu Forma de demonio persisten fuera de ella en un estado debilitado, lo que aumenta un 5% la salud m\u00e1xima y un 20% la armadura.",
                "pt_BR": "Os efeitos da sua forma demon\u00edaca persistem fora dela de forma atenuada, aumentando em 5% o m\u00e1ximo de pontos de vida e em 20% a Armadura.",
                "de_DE": "Die Effekte Eurer D\u00e4monenform bestehen in abgeschw\u00e4chter Form auch au\u00dferhalb davon fort und erh\u00f6hen die maximale Gesundheit um 5% und die R\u00fcstung um 20%.",
                "en_GB": "The effects of your demon form persist outside of it in a weakened state, increasing maximum health by 5% and Armor by 20%.",
                "es_ES": "Los efectos de tu forma de demonio persisten tras volver a tu forma original en un estado debilitado, lo que aumenta un 5% la salud m\u00e1xima y un 20% la armadura.",
                "fr_FR": "Les effets de votre forme d\u00e9moniaque persistent de mani\u00e8re affaiblie lorsque vous la quittez, augmentant votre maximum de points de vie de 5\u00a0% et votre Armure de 20\u00a0%.",
                "it_IT": "Gli effetti della Forma Demoniaca persistono in uno stato indebolito, aumentando la salute massima del 5% e l'armatura del 20%.",
                "ru_RU": "\u0412\u044b \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u0432 \u043e\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u0432\u043e\u0435\u043c \u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e\u043c \u043e\u0431\u043b\u0438\u043a\u0435. \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 5%, \u0430 \u0431\u0440\u043e\u043d\u044f \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 20%.",
                "ko_KR": "\uc545\ub9c8 \ud615\uc0c1\uc744 \ubc97\uc5b4\ub098\ub3c4 \uadf8 \ud6a8\uacfc\uac00 \uc57d\ud654\ub41c \uc0c1\ud0dc\ub85c \uc9c0\uc18d\ub429\ub2c8\ub2e4. \ucd5c\ub300 \uc0dd\uba85\ub825\uc774 5%\ub9cc\ud07c, \ubc29\uc5b4\ub3c4\uac00 20%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u5728\u6548\u679c\u7d50\u675f\u5f8c\uff0c\u4f60\u60e1\u9b54\u5f62\u614b\u7684\u6548\u679c\u4ee5\u8f03\u5f31\u7684\u6548\u529b\u5ef6\u7e8c\uff0c\u751f\u547d\u529b\u4e0a\u9650\u63d0\u9ad85%\uff0c\u8b77\u7532\u503c\u63d0\u9ad820%\u3002",
                "zh_CN": "\u5728\u4f60\u8131\u79bb\u6076\u9b54\u5f62\u6001\u540e\uff0c\u8be5\u5f62\u6001\u4ecd\u4ee5\u51cf\u5f31\u72b6\u6001\u6301\u7eed\uff0c\u4f7f\u4f60\u7684\u6700\u5927\u751f\u547d\u503c\u63d0\u9ad85%\uff0c\u62a4\u7532\u63d0\u9ad820%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 9,
      "display_col": 11,
      "raw_position_x": 8450,
      "raw_position_y": 5450
    },
    {
      "id": 90975,
      "locked_by": [
        90976,
        90974
      ],
      "unlocks": [
        90981
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117896?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Focused Cleave",
                "es_MX": "Raja ciza\u00f1era",
                "pt_BR": "Cutilada Concentrada",
                "de_DE": "Fokussiertes Spalten",
                "en_GB": "Focused Cleave",
                "es_ES": "Cuchilla enfocada",
                "fr_FR": "Division focalis\u00e9e",
                "it_IT": "Fendente Concentrato",
                "ru_RU": "\u0421\u043e\u0441\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc9d1\uc911\ub41c \ud68c\uc804\ubca0\uae30",
                "zh_TW": "\u5c08\u4e00\u65ac",
                "zh_CN": "\u805a\u7126\u88c2\u5288"
              },
              "id": 117896
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/343207?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Focused Cleave",
                  "es_MX": "Raja ciza\u00f1era",
                  "pt_BR": "Cutilada Concentrada",
                  "de_DE": "Fokussiertes Spalten",
                  "en_GB": "Focused Cleave",
                  "es_ES": "Cuchilla enfocada",
                  "fr_FR": "Division focalis\u00e9e",
                  "it_IT": "Fendente Concentrato",
                  "ru_RU": "\u0421\u043e\u0441\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u043e\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435",
                  "ko_KR": "\uc9d1\uc911\ub41c \ud68c\uc804\ubca0\uae30",
                  "zh_TW": "\u5c08\u4e00\u65ac",
                  "zh_CN": "\u805a\u7126\u88c2\u5288"
                },
                "id": 343207
              },
              "description": {
                "en_US": "Soul Cleave deals 50% increased damage to your primary target.",
                "es_MX": "Rajar alma inflige un 50% m\u00e1s de da\u00f1o a tu objetivo principal.",
                "pt_BR": "Cutilada da Alma causa 50% mais dano ao seu alvo prim\u00e1rio.",
                "de_DE": "'Seelenspalter' f\u00fcgt dem Prim\u00e4rziel 50% mehr Schaden zu.",
                "en_GB": "Soul Cleave deals 50% increased damage to your primary target.",
                "es_ES": "Rajar alma inflige un 50% m\u00e1s de da\u00f1o a tu objetivo principal.",
                "fr_FR": "Division de l\u2019\u00e2me inflige 50% de d\u00e9g\u00e2ts suppl\u00e9mentaires \u00e0 votre cible principale.",
                "it_IT": "Aumenta i danni inflitti da Fendente d'Anima al bersaglio primario del 50%.",
                "ru_RU": "\"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\" \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043d\u0430 50% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043b\u0438.",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\uac00 \uc8fc \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c 50%\uc758 \ucd94\uac00 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u7834\u9b42\u65ac\u5c0d\u4f60\u7684\u4e3b\u8981\u76ee\u6a19\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad850%\u3002",
                "zh_CN": "\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u5bf9\u4f60\u7684\u4e3b\u76ee\u6807\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad850%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 9,
      "display_col": 15,
      "raw_position_x": 10500,
      "raw_position_y": 5700
    },
    {
      "id": 90973,
      "locked_by": [
        90976
      ],
      "unlocks": [
        90981,
        90983
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117894?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Soulmonger",
                "es_MX": "Traficante de almas",
                "pt_BR": "Colecionador de Almas",
                "de_DE": "Seelentreiber",
                "en_GB": "Soulmonger",
                "es_ES": "Mercader de almas",
                "fr_FR": "Animancien",
                "it_IT": "Mercante d'Anime",
                "ru_RU": "\u0421\u043e\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0434\u0443\u0448",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c\uc120\ub3d9\uc790",
                "zh_TW": "\u9748\u9b42\u4ea4\u6613",
                "zh_CN": "\u8d29\u5356\u7075\u9b42"
              },
              "id": 117894
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389711?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Soulmonger",
                  "es_MX": "Traficante de almas",
                  "pt_BR": "Colecionador de Almas",
                  "de_DE": "Seelentreiber",
                  "en_GB": "Soulmonger",
                  "es_ES": "Mercader de almas",
                  "fr_FR": "Animancien",
                  "it_IT": "Mercante d'Anime",
                  "ru_RU": "\u0421\u043e\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0434\u0443\u0448",
                  "ko_KR": "\uc601\ud63c\uc120\ub3d9\uc790",
                  "zh_TW": "\u9748\u9b42\u4ea4\u6613",
                  "zh_CN": "\u8d29\u5356\u7075\u9b42"
                },
                "id": 389711
              },
              "description": {
                "en_US": "When consuming a Soul Fragment would heal you above full health it shields you instead, up to a maximum of 19,734.",
                "es_MX": "Cuando consumir un fragmento de alma te sanar\u00eda m\u00e1s all\u00e1 de tu salud m\u00e1xima, en lugar de sanarte, recibes un escudo de hasta 19,734 p.",
                "pt_BR": "Se um Fragmento de Alma consumido por voc\u00ea for curar mais que o seu total de pontos de vida, voc\u00ea recebe, em vez de cura, uma prote\u00e7\u00e3o de at\u00e9 19.734.",
                "de_DE": "Wenn Ihr beim Verschlingen eines Seelenfragments \u00fcber Eure volle Gesundheit hinaus geheilt werden w\u00fcrdet, erhaltet Ihr stattdessen einen Schild in H\u00f6he von bis zu maximal 19.734.",
                "en_GB": "When consuming a Soul Fragment would heal you above full health it shields you instead, up to a maximum of 19,734.",
                "es_ES": "Si, al consumir un trozo de alma te sanas por encima de tu salud total, en su lugar obtienes un escudo con un valor de hasta 19734.",
                "fr_FR": "Les soins prodigu\u00e9s par la consommation d\u2019un fragment d\u2019\u00e2me qui exc\u00e8dent votre maximum de points de vie sont transform\u00e9s en bouclier d\u2019un montant \u00e9gal \u00e0 19734\u00a0points de vie.",
                "it_IT": "Quando consumare un Frammento dell'Anima fornisce sovracure, si ottiene uno scudo che assorbe fino a un massimo di 19.734 danni subiti.",
                "ru_RU": "\u0418\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \"\u0424\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0434\u0443\u0448\u0438\" \u0434\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0430\u043c \u0449\u0438\u0442 \u0441 \u043f\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0434\u043e 19734 \u0435\u0434.",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ud761\uc218\ud574 \ucd5c\ub300 \uc0dd\uba85\ub825 \uc774\uc0c1\uc73c\ub85c \uc0dd\uba85\ub825\uc744 \ud68c\ubcf5\ud560 \ub54c, \ucd5c\ub300 19,734\uc758 \ud53c\ud574 \ud761\uc218 \ubcf4\ud638\ub9c9\uc744 \uc5bb\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u541e\u566c\u9748\u9b42\u788e\u7247\u6642\uff0c\u8d85\u904e\u751f\u547d\u529b\u4e0a\u9650\u7684\u6cbb\u7642\u91cf\u5c07\u6703\u8f49\u5316\u6210\u8b77\u76fe\uff0c\u6700\u591a\u5438\u653619,734\u9ede\u50b7\u5bb3\u3002",
                "zh_CN": "\u5f53\u6d88\u8017\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u7684\u6cbb\u7597\u6548\u679c\u9020\u6210\u8fc7\u91cf\u6cbb\u7597\u65f6\uff0c\u6cbb\u7597\u6548\u679c\u4f1a\u8f6c\u800c\u4e3a\u4f60\u63d0\u4f9b\u62a4\u76fe\uff0c\u6700\u591a\u4e3a19,734\u70b9\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 9,
      "display_col": 16,
      "raw_position_x": 11100,
      "raw_position_y": 5700
    },
    {
      "id": 90984,
      "locked_by": [
        90958,
        90976,
        90954
      ],
      "unlocks": [
        90983
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117905?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Stoke the Flames",
                "es_MX": "Avivar las llamas",
                "pt_BR": "Ati\u00e7ar as Chamas",
                "de_DE": "Flammen sch\u00fcren",
                "en_GB": "Stoke the Flames",
                "es_ES": "Avivar las llamas",
                "fr_FR": "Aviver les flammes",
                "it_IT": "Attizzamento Fiamme",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438",
                "ko_KR": "\ubd88\ud53c\uc6b0\uae30",
                "zh_TW": "\u52a9\u71c3",
                "zh_CN": "\u5f15\u706b"
              },
              "id": 117905
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/393827?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Stoke the Flames",
                  "es_MX": "Avivar las llamas",
                  "pt_BR": "Ati\u00e7ar as Chamas",
                  "de_DE": "Flammen sch\u00fcren",
                  "en_GB": "Stoke the Flames",
                  "es_ES": "Avivar las llamas",
                  "fr_FR": "Aviver les flammes",
                  "it_IT": "Attizzamento Fiamme",
                  "ru_RU": "\u041f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438",
                  "ko_KR": "\ubd88\ud53c\uc6b0\uae30",
                  "zh_TW": "\u52a9\u71c3",
                  "zh_CN": "\u5f15\u706b"
                },
                "id": 393827
              },
              "description": {
                "en_US": "Fel Devastation damage increased by 35%.",
                "es_MX": "El da\u00f1o de Devastaci\u00f3n vil aumenta un 35%.",
                "pt_BR": "Dano de Devasta\u00e7\u00e3o Vil aumentado em 35%.",
                "de_DE": "Erh\u00f6ht den Schaden von 'D\u00e4monische Verw\u00fcstung' um 35%.",
                "en_GB": "Fel Devastation damage increased by 35%.",
                "es_ES": "Da\u00f1o de Devastaci\u00f3n vil aumentado un 35%.",
                "fr_FR": "Les d\u00e9g\u00e2ts de D\u00e9vastation gangren\u00e9e sont augment\u00e9s de 35%.",
                "it_IT": "Aumenta i danni inflitti da Vildevastazione del 35%.",
                "ru_RU": "\"\u041e\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439\" \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043d\u0430 35% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430.",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625 \ud669\ud3d0\uc758 \uacf5\uaca9\ub825\uc774 35%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u9b54\u5316\u7834\u6ec5\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad835%\u3002",
                "zh_CN": "\u90aa\u80fd\u6bc1\u706d\u7684\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad835%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 9,
      "display_col": 18,
      "raw_position_x": 12300,
      "raw_position_y": 5700
    },
    {
      "id": 90959,
      "locked_by": [
        90958
      ],
      "unlocks": [
        90962,
        90983
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117878?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Burning Alive",
                "es_MX": "Ardiendo en vida",
                "pt_BR": "Queimando Vivo",
                "de_DE": "Lebendig verbrannt",
                "en_GB": "Burning Alive",
                "es_ES": "Arder vivo",
                "fr_FR": "Br\u00fbl\u00e9 vif",
                "it_IT": "Bruciato Vivo",
                "ru_RU": "\u0421\u043e\u0436\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430\u0436\u0438\u0432\u043e",
                "ko_KR": "\ud654\ud615",
                "zh_TW": "\u70c8\u7130\u6d3b\u711a",
                "zh_CN": "\u706b\u5211"
              },
              "id": 117878
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/207739?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Burning Alive",
                  "es_MX": "Ardiendo en vida",
                  "pt_BR": "Queimando Vivo",
                  "de_DE": "Lebendig verbrannt",
                  "en_GB": "Burning Alive",
                  "es_ES": "Arder vivo",
                  "fr_FR": "Br\u00fbl\u00e9 vif",
                  "it_IT": "Bruciato Vivo",
                  "ru_RU": "\u0421\u043e\u0436\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430\u0436\u0438\u0432\u043e",
                  "ko_KR": "\ud654\ud615",
                  "zh_TW": "\u70c8\u7130\u6d3b\u711a",
                  "zh_CN": "\u706b\u5211"
                },
                "id": 207739
              },
              "description": {
                "en_US": "Every 1 sec, Fiery Brand spreads to one nearby enemy.",
                "es_MX": "Cada 1 s, Marca ardiente se propaga a un enemigo cercano.",
                "pt_BR": "A cada 1 s, Marca Ardente se propaga para um inimigo pr\u00f3ximo.",
                "de_DE": "'Flammendes Brandmal' springt alle 1 Sek. auf einen Gegner in der N\u00e4he \u00fcber.",
                "en_GB": "Every 1 sec, Fiery Brand spreads to one nearby enemy.",
                "es_ES": "Cada 1 s, tu Marca \u00edgnea se propaga a un enemigo cercano.",
                "fr_FR": "Toutes les 1\u00a0s, Marque enflamm\u00e9e se propage \u00e0 un ennemi proche.",
                "it_IT": "Ogni 1 s, Marchiatura Ardente si diffonde su un nemico vicino.",
                "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437 \u0432 1 \u0441\u0435\u043a. \"\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043a\u043b\u0435\u0439\u043c\u043e\" \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u044f\u0449\u0435\u0433\u043e\u0441\u044f \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430.",
                "ko_KR": "1\ucd08\ub9c8\ub2e4 \ubd88\ud0c0\ub294 \ub099\uc778\uc774 \uc8fc\uc704\uc758 \ub300\uc0c1 \ud558\ub098\uc5d0\uac8c \ubc88\uc9d1\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u71be\u708e\u70d9\u5370\u6bcf1\u79d2\u6703\u64f4\u6563\u5230\u9644\u8fd1\u4e00\u540d\u6575\u4eba\u8eab\u4e0a\u3002",
                "zh_CN": "\u6bcf1\u79d2\u70c8\u706b\u70d9\u5370\u90fd\u4f1a\u6269\u6563\u5230\u9644\u8fd1\u4e00\u4e2a\u654c\u4eba\u7684\u8eab\u4e0a\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 9,
      "display_col": 20,
      "raw_position_x": 13500,
      "raw_position_y": 5700
    },
    {
      "id": 90963,
      "locked_by": [
        90958,
        90964
      ],
      "unlocks": [
        90962
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117883?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Cycle of Binding",
                "es_MX": "Ciclo de vinculaci\u00f3n",
                "pt_BR": "C\u00edrculo da Vincula\u00e7\u00e3o",
                "de_DE": "Kreis der Bindung",
                "en_GB": "Cycle of Binding",
                "es_ES": "Ciclo vinculante",
                "fr_FR": "Cycle de liens",
                "it_IT": "Ciclo del Vincolo",
                "ru_RU": "\u0426\u0438\u043a\u043b \u0437\u0430\u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f",
                "ko_KR": "\uc18d\ubc15\uc758 \uc21c\ud658",
                "zh_TW": "\u675f\u7e1b\u5faa\u74b0",
                "zh_CN": "\u5492\u7b26\u4e4b\u73af"
              },
              "id": 117883
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389718?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Cycle of Binding",
                  "es_MX": "Ciclo de vinculaci\u00f3n",
                  "pt_BR": "C\u00edrculo da Vincula\u00e7\u00e3o",
                  "de_DE": "Kreis der Bindung",
                  "en_GB": "Cycle of Binding",
                  "es_ES": "Ciclo vinculante",
                  "fr_FR": "Cycle de liens",
                  "it_IT": "Ciclo del Vincolo",
                  "ru_RU": "\u0426\u0438\u043a\u043b \u0437\u0430\u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f",
                  "ko_KR": "\uc18d\ubc15\uc758 \uc21c\ud658",
                  "zh_TW": "\u675f\u7e1b\u5faa\u74b0",
                  "zh_CN": "\u5492\u7b26\u4e4b\u73af"
                },
                "id": 389718
              },
              "description": {
                "en_US": "Sigil of Flame reduces the cooldown of your Sigils by 5 sec.",
                "es_MX": "Sigilo de la llama reduce 5 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de tus Sigilos.",
                "pt_BR": "Signo da Chama reduz em 5 s a recarga dos seus Signos.",
                "de_DE": "Das 'Zeichen der Flamme' verringert die Abklingzeit Eurer Zeichen um 5 Sek.",
                "en_GB": "Sigil of Flame reduces the cooldown of your Sigils by 5 sec.",
                "es_ES": "Sigilo de llamas reduce 5 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n de tus sigilos.",
                "fr_FR": "Sigil de feu r\u00e9duit le temps de recharge de vos cachets de 5\u00a0s.",
                "it_IT": "Sigillo della Fiamma riduce il tempo di recupero dei Sigilli di 5 s.",
                "ru_RU": "\"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043e\u0433\u043d\u044f\" \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0430\u0448\u0438\u0445 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0435\u0439 \u043d\u0430 5 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uc774 \uc778\uc7a5\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc744 5\ucd08\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u706b\u7130\u7b26\u5370\u4f7f\u4f60\u7b26\u5370\u6cd5\u8853\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed5\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u4f1a\u4f7f\u4f60\u7684\u5492\u7b26\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u7f29\u77ed5\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 9,
      "display_col": 21,
      "raw_position_x": 14100,
      "raw_position_y": 5700
    },
    {
      "id": 94904,
      "locked_by": [
        94905
      ],
      "unlocks": [
        94901
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122513?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Untethered Fury",
                "es_MX": "Furia sin ataduras",
                "pt_BR": "F\u00faria Desprendida",
                "de_DE": "Freigelassener J\u00e4hzorn",
                "en_GB": "Untethered Fury",
                "es_ES": "Furia desvinculada",
                "fr_FR": "Fureur d\u00e9li\u00e9e",
                "it_IT": "Furia Senza Limiti",
                "ru_RU": "\u0412\u044b\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043d\u0435\u0432",
                "ko_KR": "\uace0\uc090 \ud480\ub9b0 \uaca9\ub178",
                "zh_TW": "\u7121\u7e1b\u4e4b\u6012",
                "zh_CN": "\u65e0\u62d8\u4e4b\u6012"
              },
              "id": 122513
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452411?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Untethered Fury",
                  "es_MX": "Furia sin ataduras",
                  "pt_BR": "F\u00faria Desprendida",
                  "de_DE": "Freigelassener J\u00e4hzorn",
                  "en_GB": "Untethered Fury",
                  "es_ES": "Furia desvinculada",
                  "fr_FR": "Fureur d\u00e9li\u00e9e",
                  "it_IT": "Furia Senza Limiti",
                  "ru_RU": "\u0412\u044b\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043d\u0435\u0432",
                  "ko_KR": "\uace0\uc090 \ud480\ub9b0 \uaca9\ub178",
                  "zh_TW": "\u7121\u7e1b\u4e4b\u6012",
                  "zh_CN": "\u65e0\u62d8\u4e4b\u6012"
                },
                "id": 452411
              },
              "description": {
                "en_US": "Maximum Fury increased by 50.",
                "es_MX": "La furia m\u00e1xima aumenta 50 p.",
                "pt_BR": "F\u00faria m\u00e1xima aumentada em 50.",
                "de_DE": "Erh\u00f6ht den maximalen J\u00e4hzorn um 50.",
                "en_GB": "Maximum Fury increased by 50.",
                "es_ES": "Furia m\u00e1xima aumentada 50 p.",
                "fr_FR": "Maximum de fureur augment\u00e9 de 50.",
                "it_IT": "Aumenta la furia massima di 50.",
                "ru_RU": "\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441 \u044f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 50 \u0435\u0434.",
                "ko_KR": "\ucd5c\ub300 \uaca9\ub178\uac00 50\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u9b54\u6012\u4e0a\u9650\u63d0\u9ad850\u9ede\u3002",
                "zh_CN": "\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u4e0a\u9650\u63d0\u9ad850\u70b9\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 10,
      "display_col": 9,
      "raw_position_x": 7250,
      "raw_position_y": 6050
    },
    {
      "id": 94902,
      "locked_by": [
        94912
      ],
      "unlocks": [
        94901
      ],
      "node_type": {
        "id": 2,
        "type": "CHOICE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "choice_of_tooltips": [
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122511?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Student of Suffering",
                  "es_MX": "Estudiante del sufrimiento",
                  "pt_BR": "Aprendiz do Sofrimento",
                  "de_DE": "Lehren des Leids",
                  "en_GB": "Student of Suffering",
                  "es_ES": "Estudiante del sufrimiento",
                  "fr_FR": "\u00c9l\u00e8ve de la souffrance",
                  "it_IT": "Studente della Sofferenza",
                  "ru_RU": "\u0417\u043d\u0430\u0442\u043e\u043a \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u0439",
                  "ko_KR": "\uace0\ud1b5\uc758 \ubc97",
                  "zh_TW": "\u82e6\u96e3\u5b78\u5f92",
                  "zh_CN": "\u82e6\u96be\u4fee\u884c"
                },
                "id": 122511
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452412?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Student of Suffering",
                    "es_MX": "Estudiante del sufrimiento",
                    "pt_BR": "Aprendiz do Sofrimento",
                    "de_DE": "Lehren des Leids",
                    "en_GB": "Student of Suffering",
                    "es_ES": "Estudiante del sufrimiento",
                    "fr_FR": "\u00c9l\u00e8ve de la souffrance",
                    "it_IT": "Studente della Sofferenza",
                    "ru_RU": "\u0417\u043d\u0430\u0442\u043e\u043a \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u0439",
                    "ko_KR": "\uace0\ud1b5\uc758 \ubc97",
                    "zh_TW": "\u82e6\u96e3\u5b78\u5f92",
                    "zh_CN": "\u82e6\u96be\u4fee\u884c"
                  },
                  "id": 452412
                },
                "description": {
                  "en_US": "Sigil of Flame applies Student of Suffering to you, increasing Mastery by 9.6% and granting 5 Fury every 2 sec, for 6 sec.",
                  "es_MX": "Sigilo de la llama te aplica Estudiante del sufrimiento, lo que aumenta un 9.6% la maestr\u00eda y otorga 5 p. de furia cada 2 s durante 6 s.",
                  "pt_BR": "Signo da Chama aplica Aprendiz do Sofrimento a voc\u00ea, aumentando em 9,6% a Maestria e concedendo 5 de F\u00faria a cada 2 s por 6 s.",
                  "de_DE": "'Zeichen der Flamme' kann 'Lehren des Leids' auf Euch anwenden, was Eure Meisterschaft um 9,6% erh\u00f6ht und 6 Sek. lang alle 2 Sek. 5 J\u00e4hzorn gew\u00e4hrt.",
                  "en_GB": "Sigil of Flame applies Student of Suffering to you, increasing Mastery by 9.6% and granting 5 Fury every 2 sec, for 6 sec.",
                  "es_ES": "Sigilo de llamas te aplica Estudiante del sufrimiento, lo que aumenta un 9,6% tu maestr\u00eda y te otorga 5 p. de furia cada 2 s durante 6 s.",
                  "fr_FR": "Sigil de feu applique \u00c9l\u00e8ve de la souffrance, ce qui augmente votre Ma\u00eetrise de 9,6\u00a0% et vous conf\u00e8re 5\u00a0points de fureur toutes les 2\u00a0s pendant 6 s.",
                  "it_IT": "Sigillo della Fiamma attiva Studente della Sofferenza, che aumenta la maestria del 9,6% e genera 5 furia ogni 2 s per 6 s.",
                  "ru_RU": "\"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043e\u0433\u043d\u044f\" \u0434\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0430\u043c \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \"\u0417\u043d\u0430\u0442\u043e\u043a \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u0439\", \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430 9,6% \u0438 \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0449\u0438\u0439 5 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0437 \u0432 2 \u0441\u0435\u043a. \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 6 \u0441\u0435\u043a.",
                  "ko_KR": "\ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \uace0\ud1b5\uc758 \ubc97\uc774 \ubd80\uc5ec\ub418\uc5b4 \ud2b9\ud654\uac00 9.6%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud558\uace0 6\ucd08 \ub3d9\uc548 2\ucd08\ub9c8\ub2e4 5\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u706b\u7130\u7b26\u5370\u6703\u5c0d\u4f60\u65bd\u52a0\u82e6\u96e3\u5b78\u5f92\uff0c\u4f7f\u7cbe\u901a\u63d0\u9ad89.6%\uff0c\u540c\u6642\u6bcf2\u79d2\u8ce6\u4e88\u4f605\u9ede\u9b54\u6012\uff0c\u6301\u7e8c6\u79d2\u3002",
                  "zh_CN": "\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u4f1a\u5bf9\u4f60\u65bd\u52a0\u82e6\u96be\u4fee\u884c\uff0c\u7cbe\u901a\u63d0\u9ad89.6%\uff0c\u5e76\u4e14\u6bcf2\u79d2\u4ea7\u751f5\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\uff0c\u6301\u7eed6\u79d2\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            },
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/128847?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Flamebound",
                  "es_MX": "Uni\u00f3n con las llamas",
                  "pt_BR": "Agrilhoamento Flamejante",
                  "de_DE": "Flammengebunden",
                  "en_GB": "Flamebound",
                  "es_ES": "Vinculado a las llamas",
                  "fr_FR": "Lien de flammes",
                  "it_IT": "Vincolafiamma",
                  "ru_RU": "\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u043f\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438",
                  "ko_KR": "\ubd88\uae38\ubd99\uc774",
                  "zh_TW": "\u7130\u7e1b",
                  "zh_CN": "\u706b\u7f1a"
                },
                "id": 128847
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452413?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Flamebound",
                    "es_MX": "Uni\u00f3n con las llamas",
                    "pt_BR": "Agrilhoamento Flamejante",
                    "de_DE": "Flammengebunden",
                    "en_GB": "Flamebound",
                    "es_ES": "Vinculado a las llamas",
                    "fr_FR": "Lien de flammes",
                    "it_IT": "Vincolafiamma",
                    "ru_RU": "\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u043f\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438",
                    "ko_KR": "\ubd88\uae38\ubd99\uc774",
                    "zh_TW": "\u7130\u7e1b",
                    "zh_CN": "\u706b\u7f1a"
                  },
                  "id": 452413
                },
                "description": {
                  "en_US": "Immolation Aura has 2 yd increased radius and 50% increased critical strike damage bonus.",
                  "es_MX": "El radio de Aura de inmolaci\u00f3n aumenta 2 m y su bonificaci\u00f3n de da\u00f1o de golpe cr\u00edtico aumenta un 50%.",
                  "pt_BR": "Aura de Imola\u00e7\u00e3o tem um aumento de 2 m no raio e b\u00f4nus de 50% no dano de acerto cr\u00edtico.",
                  "de_DE": "'Feuerbrandaura' hat einen um 2 Meter erh\u00f6hten Radius und einen um 50% erh\u00f6hten kritischen Schadensbonus.",
                  "en_GB": "Immolation Aura has 2 yd increased radius and 50% increased critical strike damage bonus.",
                  "es_ES": "Aura de inmolaci\u00f3n tiene un radio de 2 m m\u00e1s y un bonus de da\u00f1o cr\u00edtico adicional del 50%.",
                  "fr_FR": "Aura d\u2019immolation a une port\u00e9e augment\u00e9e de 2\u00a0m et des d\u00e9g\u00e2ts critiques augment\u00e9s de 50\u00a0%.",
                  "it_IT": "Aumenta il raggio di Rogo Rovente di 2 m e i danni critici aggiuntivi che infligge del 50%.",
                  "ru_RU": "\u0420\u0430\u0434\u0438\u0443\u0441 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0436\u0430\u0440\u0430\" \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 2 \u043c, \u0430 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0436\u0430\u0440\u0430\" \u2013 \u043d\u0430 50%.",
                  "ko_KR": "\uc81c\ubb3c\uc758 \uc624\ub77c\uc758 \ubc18\uacbd\uc774 2\ubbf8\ud130\ub9cc\ud07c, \uce58\uba85\ud0c0 \ubc0f \uadf9\ub300\ud654 \ud53c\ud574 \uc99d\uac00\ub7c9\uc774 50%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u737b\u796d\u5149\u74b0\u7684\u534a\u5f91\u63d0\u9ad82\u78bc\uff0c\u4e14\u81f4\u547d\u4e00\u64ca\u50b7\u5bb3\u52a0\u6210\u63d0\u9ad850%\u3002",
                  "zh_CN": "\u732e\u796d\u5149\u73af\u7684\u534a\u5f84\u63d0\u9ad82\u7801\uff0c\u5e76\u4e14\u989d\u5916\u63d0\u9ad850%\u7206\u51fb\u4f24\u5bb3\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "display_row": 10,
      "display_col": 10,
      "raw_position_x": 7850,
      "raw_position_y": 6050
    },
    {
      "id": 94909,
      "locked_by": [
        94916
      ],
      "unlocks": [
        94901
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122518?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Monster Rising",
                "es_MX": "Ascenso de monstruo",
                "pt_BR": "Ascens\u00e3o Monstruosa",
                "de_DE": "Aufsteigendes Monster",
                "en_GB": "Monster Rising",
                "es_ES": "Alzamiento monstruoso",
                "fr_FR": "Mont\u00e9e du monstre",
                "it_IT": "Mostro Nascente",
                "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0430",
                "ko_KR": "\uad34\ubb3c\uc758 \uac01\uc131",
                "zh_TW": "\u9b54\u5ff5\u9ad8\u6f32",
                "zh_CN": "\u602a\u7269\u73b0\u8eab"
              },
              "id": 122518
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452414?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Monster Rising",
                  "es_MX": "Ascenso de monstruo",
                  "pt_BR": "Ascens\u00e3o Monstruosa",
                  "de_DE": "Aufsteigendes Monster",
                  "en_GB": "Monster Rising",
                  "es_ES": "Alzamiento monstruoso",
                  "fr_FR": "Mont\u00e9e du monstre",
                  "it_IT": "Mostro Nascente",
                  "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0430",
                  "ko_KR": "\uad34\ubb3c\uc758 \uac01\uc131",
                  "zh_TW": "\u9b54\u5ff5\u9ad8\u6f32",
                  "zh_CN": "\u602a\u7269\u73b0\u8eab"
                },
                "id": 452414
              },
              "description": {
                "en_US": "Agility increased by 8% while not in demon form.",
                "es_MX": "Aumenta la agilidad un 8% mientras no est\u00e1s en Forma de demonio.",
                "pt_BR": "Agilidade aumentada em 8% fora da forma de dem\u00f4nio.",
                "de_DE": "Beweglichkeit ohne D\u00e4monenform um 8% erh\u00f6ht.",
                "en_GB": "Agility increased by 8% while not in demon form.",
                "es_ES": "Agilidad aumentada un 8% mientras no est\u00e1s en forma de demonio.",
                "fr_FR": "Agilit\u00e9 augment\u00e9e de 8\u00a0% lorsque vous n\u2019\u00eates pas en forme d\u00e9moniaque.",
                "it_IT": "Aumenta l'Agilit\u00e0 del 8% quando non si \u00e8 in Forma Demoniaca.",
                "ru_RU": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0432\u044b \u043d\u0435 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c \u0432 \u043e\u0431\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0430, \u0432\u0430\u0448\u0430 \u043b\u043e\u0432\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 8%.",
                "ko_KR": "\uc545\ub9c8 \ud615\uc0c1\uc774 \uc544\ub2d0 \ub54c \ubbfc\ucca9\uc131\uc774 8%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u4e0d\u5728\u60e1\u9b54\u5f62\u614b\u6642\uff0c\u654f\u6377\u63d0\u9ad88%\u3002",
                "zh_CN": "\u4e0d\u5904\u4e8e\u6076\u9b54\u5f62\u6001\u65f6\uff0c\u654f\u6377\u63d0\u9ad88%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 10,
      "display_col": 11,
      "raw_position_x": 8450,
      "raw_position_y": 6050
    },
    {
      "id": 90981,
      "locked_by": [
        90973,
        90975
      ],
      "unlocks": [
        90980,
        90982
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117902?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Vulnerability",
                "es_MX": "Vulnerabilidad",
                "pt_BR": "Vulnerabilidade",
                "de_DE": "Verwundbarkeit",
                "en_GB": "Vulnerability",
                "es_ES": "Vulnerabilidad",
                "fr_FR": "Vuln\u00e9rabilit\u00e9",
                "it_IT": "Vulnerabilit\u00e0",
                "ru_RU": "\u0423\u044f\u0437\u0432\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c",
                "ko_KR": "\uc57d\uc810",
                "zh_TW": "\u6613\u50b7",
                "zh_CN": "\u6613\u4f24"
              },
              "id": 117902
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389976?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Vulnerability",
                  "es_MX": "Vulnerabilidad",
                  "pt_BR": "Vulnerabilidade",
                  "de_DE": "Verwundbarkeit",
                  "en_GB": "Vulnerability",
                  "es_ES": "Vulnerabilidad",
                  "fr_FR": "Vuln\u00e9rabilit\u00e9",
                  "it_IT": "Vulnerabilit\u00e0",
                  "ru_RU": "\u0423\u044f\u0437\u0432\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c",
                  "ko_KR": "\uc57d\uc810",
                  "zh_TW": "\u6613\u50b7",
                  "zh_CN": "\u6613\u4f24"
                },
                "id": 389976
              },
              "description": {
                "en_US": "Frailty now also increases all damage you deal to afflicted targets by 2%.",
                "es_MX": "Flaqueza ahora tambi\u00e9n aumenta un 2% todo el da\u00f1o que infliges a los objetivos afectados.",
                "pt_BR": "Fragilidade agora tamb\u00e9m aumenta todo o dano que voc\u00ea causa a alvos afetados em 2%.",
                "de_DE": "'Gebrechlichkeit' erh\u00f6ht zus\u00e4tzlich s\u00e4mtlichen Schaden, den Ihr betroffenen Zielen zuf\u00fcgt, um 2%.",
                "en_GB": "Frailty now also increases all damage you deal to afflicted targets by 2%.",
                "es_ES": "Ahora, Flaqueza tambi\u00e9n aumenta un 2% todo el da\u00f1o que infliges a los objetivos afectados.",
                "fr_FR": "Fragilit\u00e9 augmente \u00e9galement de 2% les d\u00e9g\u00e2ts que vous infligez aux cibles affect\u00e9es.",
                "it_IT": "Fragilit\u00e0 aumenta anche tutti i danni da te inflitti ai bersagli affetti del 2%.",
                "ru_RU": "\"\u0425\u0440\u0443\u043f\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c\" \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u043e\u0442 \u0432\u0430\u0441 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043d\u0430 2%.",
                "ko_KR": "\uc57d\ud654\uac00 \ucd94\uac00\ub85c \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \uc785\ud788\ub294 \ubaa8\ub4e0 \ud53c\ud574\ub97c 2%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u8106\u5f31\u4e5f\u6703\u4f7f\u4f60\u5c0d\u53d7\u5f71\u97ff\u76ee\u6a19\u9020\u6210\u7684\u6240\u6709\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad82%\u3002",
                "zh_CN": "\u8106\u5f31\u8fd8\u4f1a\u4f7f\u4f60\u5bf9\u53d7\u5230\u5f71\u54cd\u7684\u76ee\u6807\u9020\u6210\u7684\u6240\u6709\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad82%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        },
        {
          "rank": 2,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117902?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Vulnerability",
                "es_MX": "Vulnerabilidad",
                "pt_BR": "Vulnerabilidade",
                "de_DE": "Verwundbarkeit",
                "en_GB": "Vulnerability",
                "es_ES": "Vulnerabilidad",
                "fr_FR": "Vuln\u00e9rabilit\u00e9",
                "it_IT": "Vulnerabilit\u00e0",
                "ru_RU": "\u0423\u044f\u0437\u0432\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c",
                "ko_KR": "\uc57d\uc810",
                "zh_TW": "\u6613\u50b7",
                "zh_CN": "\u6613\u4f24"
              },
              "id": 117902
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389976?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Vulnerability",
                  "es_MX": "Vulnerabilidad",
                  "pt_BR": "Vulnerabilidade",
                  "de_DE": "Verwundbarkeit",
                  "en_GB": "Vulnerability",
                  "es_ES": "Vulnerabilidad",
                  "fr_FR": "Vuln\u00e9rabilit\u00e9",
                  "it_IT": "Vulnerabilit\u00e0",
                  "ru_RU": "\u0423\u044f\u0437\u0432\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c",
                  "ko_KR": "\uc57d\uc810",
                  "zh_TW": "\u6613\u50b7",
                  "zh_CN": "\u6613\u4f24"
                },
                "id": 389976
              },
              "description": {
                "en_US": "Frailty now also increases all damage you deal to afflicted targets by 4%.",
                "es_MX": "Flaqueza ahora tambi\u00e9n aumenta un 4% todo el da\u00f1o que infliges a los objetivos afectados.",
                "pt_BR": "Fragilidade agora tamb\u00e9m aumenta todo o dano que voc\u00ea causa a alvos afetados em 4%.",
                "de_DE": "'Gebrechlichkeit' erh\u00f6ht zus\u00e4tzlich s\u00e4mtlichen Schaden, den Ihr betroffenen Zielen zuf\u00fcgt, um 4%.",
                "en_GB": "Frailty now also increases all damage you deal to afflicted targets by 4%.",
                "es_ES": "Ahora, Flaqueza tambi\u00e9n aumenta un 4% todo el da\u00f1o que infliges a los objetivos afectados.",
                "fr_FR": "Fragilit\u00e9 augmente \u00e9galement de 4% les d\u00e9g\u00e2ts que vous infligez aux cibles affect\u00e9es.",
                "it_IT": "Fragilit\u00e0 aumenta anche tutti i danni da te inflitti ai bersagli affetti del 4%.",
                "ru_RU": "\"\u0425\u0440\u0443\u043f\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c\" \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u043e\u0442 \u0432\u0430\u0441 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043d\u0430 4%.",
                "ko_KR": "\uc57d\ud654\uac00 \ucd94\uac00\ub85c \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \uc785\ud788\ub294 \ubaa8\ub4e0 \ud53c\ud574\ub97c 4%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u8106\u5f31\u4e5f\u6703\u4f7f\u4f60\u5c0d\u53d7\u5f71\u97ff\u76ee\u6a19\u9020\u6210\u7684\u6240\u6709\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad84%\u3002",
                "zh_CN": "\u8106\u5f31\u8fd8\u4f1a\u4f7f\u4f60\u5bf9\u53d7\u5230\u5f71\u54cd\u7684\u76ee\u6807\u9020\u6210\u7684\u6240\u6709\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad84%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 10,
      "display_col": 16,
      "raw_position_x": 11100,
      "raw_position_y": 6300
    },
    {
      "id": 90983,
      "locked_by": [
        90984,
        90959,
        90973
      ],
      "unlocks": [
        90979,
        90985,
        90982
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117904?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Feed the Demon",
                "es_MX": "Alimenta al demonio",
                "pt_BR": "Alimento para o Dem\u00f4nio",
                "de_DE": "Den D\u00e4mon f\u00fcttern",
                "en_GB": "Feed the Demon",
                "es_ES": "Alimentar al demonio",
                "fr_FR": "Nourrir le d\u00e9mon",
                "it_IT": "Nutrimento Demone",
                "ru_RU": "\u041a\u043e\u0440\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0430",
                "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc758 \uba39\uc774",
                "zh_TW": "\u9935\u98df\u60e1\u9b54",
                "zh_CN": "\u5582\u98df\u6076\u9b54"
              },
              "id": 117904
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/218612?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Feed the Demon",
                  "es_MX": "Alimenta al demonio",
                  "pt_BR": "Alimento para o Dem\u00f4nio",
                  "de_DE": "Den D\u00e4mon f\u00fcttern",
                  "en_GB": "Feed the Demon",
                  "es_ES": "Alimentar al demonio",
                  "fr_FR": "Nourrir le d\u00e9mon",
                  "it_IT": "Nutrimento Demone",
                  "ru_RU": "\u041a\u043e\u0440\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0430",
                  "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc758 \uba39\uc774",
                  "zh_TW": "\u9935\u98df\u60e1\u9b54",
                  "zh_CN": "\u5582\u98df\u6076\u9b54"
                },
                "id": 218612
              },
              "description": {
                "en_US": "Consuming a Soul Fragment reduces the remaining cooldown of Demon Spikes by 0.35 sec.",
                "es_MX": "Consumir un fragmento de alma reduce 0.35 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n restante de Pinchos demon\u00edacos.",
                "pt_BR": "Consumir um Fragmento de Alma reduz em 0,35 s a recarga restante dos Espinhos Demon\u00edacos.",
                "de_DE": "Das Aufzehren eines Seelenfragments verringert die verbleibende Abklingzeit von 'D\u00e4monenstachel' um 0,35 Sek.",
                "en_GB": "Consuming a Soul Fragment reduces the remaining cooldown of Demon Spikes by 0.35 sec.",
                "es_ES": "Al consumir un trozo de alma, se reduce 0,35 s el tiempo de reutilizaci\u00f3n restante de P\u00faas de demonio.",
                "fr_FR": "Consommer un fragment d\u2019\u00e2me r\u00e9duit de 0,35\u00a0s le temps de recharge de Pointes d\u00e9moniaques.",
                "it_IT": "Consumare un Frammento dell'Anima riduce il tempo di recupero restante di Aculei Demoniaci di 0,35 s.",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0434\u0443\u0448\u0438 \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0448\u0438\u043f\u043e\u0432\" \u043d\u0430 0,35 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ud761\uc218\ud558\uba74 \uc545\ub9c8 \uc410\uae30\uc758 \ub0a8\uc740 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 0.35\ucd08\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u6bcf\u541e\u566c\u4e00\u679a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u53ef\u4f7f\u60e1\u9b54\u5c16\u523a\u5269\u9918\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed0.35\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u6d88\u8017\u4e00\u4e2a\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u4f1a\u4f7f\u6076\u9b54\u5c16\u523a\u5269\u4f59\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u7f29\u77ed0.35\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 10,
      "display_col": 18,
      "raw_position_x": 12300,
      "raw_position_y": 6300
    },
    {
      "id": 90962,
      "locked_by": [
        90963,
        90959
      ],
      "unlocks": [
        90961,
        90985
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117882?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Charred Flesh",
                "es_MX": "Carne chamuscada",
                "pt_BR": "Carne Calcinada",
                "de_DE": "Verkohltes Fleisch",
                "en_GB": "Charred Flesh",
                "es_ES": "Carne quemada",
                "fr_FR": "Chair calcin\u00e9e",
                "it_IT": "Carne Carbonizzata",
                "ru_RU": "\u041e\u0431\u0443\u0433\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u043b\u043e\u0442\u044c",
                "ko_KR": "\uadf8\uc744\ub9b0 \ud53c\ubd80",
                "zh_TW": "\u7126\u9ed1\u8840\u8089",
                "zh_CN": "\u8840\u8089\u7070\u70ec"
              },
              "id": 117882
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/336639?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Charred Flesh",
                  "es_MX": "Carne chamuscada",
                  "pt_BR": "Carne Calcinada",
                  "de_DE": "Verkohltes Fleisch",
                  "en_GB": "Charred Flesh",
                  "es_ES": "Carne quemada",
                  "fr_FR": "Chair calcin\u00e9e",
                  "it_IT": "Carne Carbonizzata",
                  "ru_RU": "\u041e\u0431\u0443\u0433\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u043b\u043e\u0442\u044c",
                  "ko_KR": "\uadf8\uc744\ub9b0 \ud53c\ubd80",
                  "zh_TW": "\u7126\u9ed1\u8840\u8089",
                  "zh_CN": "\u8840\u8089\u7070\u70ec"
                },
                "id": 336639
              },
              "description": {
                "en_US": "Immolation Aura damage increases the duration of your Fiery Brand and Sigil of Flame by 0.25 sec.",
                "es_MX": "El da\u00f1o de Aura de inmolaci\u00f3n aumenta 0.25 s la duraci\u00f3n de tu Marca ardiente y Sigilo de la llama.",
                "pt_BR": "O dano da Aura de Imola\u00e7\u00e3o aumenta em 0,25 s a dura\u00e7\u00e3o da sua Marca Ardente e Signo da Chama.",
                "de_DE": "Der Schaden von 'Feuerbrandaura' erh\u00f6ht die Dauer von 'Flammendes Brandmal' und 'Zeichen der Flamme' um 0,25 Sek.",
                "en_GB": "Immolation Aura damage increases the duration of your Fiery Brand and Sigil of Flame by 0.25 sec.",
                "es_ES": "El da\u00f1o de Aura de inmolaci\u00f3n aumenta 0,25 s la duraci\u00f3n de tu Marca \u00edgnea y tu Sigilo de llamas.",
                "fr_FR": "Les d\u00e9g\u00e2ts d\u2019Aura d\u2019immolation augmentent de 0,25\u00a0s la dur\u00e9e de votre Marque enflamm\u00e9e et de votre Sigil de feu.",
                "it_IT": "I danni inflitti da Rogo Rovente aumentano la durata di Marchiatura Ardente e Sigillo della Fiamma di 0,25 s.",
                "ru_RU": "\u0423\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0436\u0430\u0440\u0430\" \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0432\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \"\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0435\u0439\u043c\u0430\" \u0438 \"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438 \u043e\u0433\u043d\u044f\" \u043d\u0430 0,25 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc81c\ubb3c\uc758 \uc624\ub77c\ub85c \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uba74 \ubd88\ud0c0\ub294 \ub099\uc778\uacfc \ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uc758 \uc9c0\uc18d\uc2dc\uac04\uc774 0.25\ucd08\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u4ee5\u737b\u796d\u5149\u74b0\u9020\u6210\u50b7\u5bb3\u53ef\u4f7f\u71be\u708e\u70d9\u5370\u548c\u706b\u7130\u7b26\u5370\u7684\u6301\u7e8c\u6642\u9593\u5ef6\u95770.25\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u732e\u796d\u5149\u73af\u9020\u6210\u4f24\u5bb3\u65f6\u4f1a\u4f7f\u70c8\u706b\u70d9\u5370\u548c\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u7684\u6301\u7eed\u65f6\u95f4\u5ef6\u957f0.25\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        },
        {
          "rank": 2,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117882?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Charred Flesh",
                "es_MX": "Carne chamuscada",
                "pt_BR": "Carne Calcinada",
                "de_DE": "Verkohltes Fleisch",
                "en_GB": "Charred Flesh",
                "es_ES": "Carne quemada",
                "fr_FR": "Chair calcin\u00e9e",
                "it_IT": "Carne Carbonizzata",
                "ru_RU": "\u041e\u0431\u0443\u0433\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u043b\u043e\u0442\u044c",
                "ko_KR": "\uadf8\uc744\ub9b0 \ud53c\ubd80",
                "zh_TW": "\u7126\u9ed1\u8840\u8089",
                "zh_CN": "\u8840\u8089\u7070\u70ec"
              },
              "id": 117882
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/336639?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Charred Flesh",
                  "es_MX": "Carne chamuscada",
                  "pt_BR": "Carne Calcinada",
                  "de_DE": "Verkohltes Fleisch",
                  "en_GB": "Charred Flesh",
                  "es_ES": "Carne quemada",
                  "fr_FR": "Chair calcin\u00e9e",
                  "it_IT": "Carne Carbonizzata",
                  "ru_RU": "\u041e\u0431\u0443\u0433\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u043b\u043e\u0442\u044c",
                  "ko_KR": "\uadf8\uc744\ub9b0 \ud53c\ubd80",
                  "zh_TW": "\u7126\u9ed1\u8840\u8089",
                  "zh_CN": "\u8840\u8089\u7070\u70ec"
                },
                "id": 336639
              },
              "description": {
                "en_US": "Immolation Aura damage increases the duration of your Fiery Brand and Sigil of Flame by 0.50 sec.",
                "es_MX": "El da\u00f1o de Aura de inmolaci\u00f3n aumenta 0.50 s la duraci\u00f3n de tu Marca ardiente y Sigilo de la llama.",
                "pt_BR": "O dano da Aura de Imola\u00e7\u00e3o aumenta em 0,50 s a dura\u00e7\u00e3o da sua Marca Ardente e Signo da Chama.",
                "de_DE": "Der Schaden von 'Feuerbrandaura' erh\u00f6ht die Dauer von 'Flammendes Brandmal' und 'Zeichen der Flamme' um 0,50 Sek.",
                "en_GB": "Immolation Aura damage increases the duration of your Fiery Brand and Sigil of Flame by 0.50 sec.",
                "es_ES": "El da\u00f1o de Aura de inmolaci\u00f3n aumenta 0,50 s la duraci\u00f3n de tu Marca \u00edgnea y tu Sigilo de llamas.",
                "fr_FR": "Les d\u00e9g\u00e2ts d\u2019Aura d\u2019immolation augmentent de 0,50\u00a0s la dur\u00e9e de votre Marque enflamm\u00e9e et de votre Sigil de feu.",
                "it_IT": "I danni inflitti da Rogo Rovente aumentano la durata di Marchiatura Ardente e Sigillo della Fiamma di 0,50 s.",
                "ru_RU": "\u0423\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0436\u0430\u0440\u0430\" \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0435\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0432\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \"\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0435\u0439\u043c\u0430\" \u0438 \"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438 \u043e\u0433\u043d\u044f\" \u043d\u0430 0,50 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc81c\ubb3c\uc758 \uc624\ub77c\ub85c \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uba74 \ubd88\ud0c0\ub294 \ub099\uc778\uacfc \ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uc758 \uc9c0\uc18d\uc2dc\uac04\uc774 0.50\ucd08\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u4ee5\u737b\u796d\u5149\u74b0\u9020\u6210\u50b7\u5bb3\u53ef\u4f7f\u71be\u708e\u70d9\u5370\u548c\u706b\u7130\u7b26\u5370\u7684\u6301\u7e8c\u6642\u9593\u5ef6\u95770.50\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u732e\u796d\u5149\u73af\u9020\u6210\u4f24\u5bb3\u65f6\u4f1a\u4f7f\u70c8\u706b\u70d9\u5370\u548c\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u7684\u6301\u7eed\u65f6\u95f4\u5ef6\u957f0.50\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 10,
      "display_col": 20,
      "raw_position_x": 13500,
      "raw_position_y": 6300
    },
    {
      "id": 94901,
      "locked_by": [
        94902,
        94904,
        94909
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122510?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Demonic Intensity",
                "es_MX": "Intensidad demon\u00edaca",
                "pt_BR": "Intensidade Demon\u00edaca",
                "de_DE": "D\u00e4monische Intensit\u00e4t",
                "en_GB": "Demonic Intensity",
                "es_ES": "Intensidad demon\u00edaca",
                "fr_FR": "Intensit\u00e9 d\u00e9moniaque",
                "it_IT": "Intensit\u00e0 Demoniaca",
                "ru_RU": "\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c",
                "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc758 \uaca9\ud654",
                "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u6fc0\u5316",
                "zh_CN": "\u9b54\u5316\u5f3a\u5ea6"
              },
              "id": 122510
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452415?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Demonic Intensity",
                  "es_MX": "Intensidad demon\u00edaca",
                  "pt_BR": "Intensidade Demon\u00edaca",
                  "de_DE": "D\u00e4monische Intensit\u00e4t",
                  "en_GB": "Demonic Intensity",
                  "es_ES": "Intensidad demon\u00edaca",
                  "fr_FR": "Intensit\u00e9 d\u00e9moniaque",
                  "it_IT": "Intensit\u00e0 Demoniaca",
                  "ru_RU": "\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c",
                  "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc758 \uaca9\ud654",
                  "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u6fc0\u5316",
                  "zh_CN": "\u9b54\u5316\u5f3a\u5ea6"
                },
                "id": 452415
              },
              "description": {
                "en_US": "Activating Metamorphosis greatly empowers Fel Devastation, Immolation Aura, and Sigil of Flame.\r\n\r\nDemonsurge damage is increased by 10% for each time it previously triggered while your demon form is active.",
                "es_MX": "Activar Metamorfosis potencia enormemente Devastaci\u00f3n vil, Aura de inmolaci\u00f3n y Sigilo de la llama.\r\n\r\nEl da\u00f1o de Oleada demon\u00edaca aumenta un 10% por cada vez que se haya activado anteriormente mientras tu forma de demonio estaba activa.",
                "pt_BR": "Ativar Metamorfose potencializa consideravelmente Devasta\u00e7\u00e3o Vil, Aura de Imola\u00e7\u00e3o e Signo da Chama.\r\n\r\nDano de Surto Demon\u00edaco aumentado em 10% para cada ativa\u00e7\u00e3o anterior com sua forma demon\u00edaca ativa.",
                "de_DE": "Die Aktivierung von 'Metamorphose' verst\u00e4rkt 'D\u00e4monische Verw\u00fcstung', 'Feuerbrandaura' und 'Zeichen der Flamme' stark.\r\n\r\nDer Schaden durch 'D\u00e4monenwoge' wird f\u00fcr jede vorherige Aktivierung w\u00e4hrend Eurer D\u00e4monenform um 10% erh\u00f6ht.",
                "en_GB": "Activating Metamorphosis greatly empowers Fel Devastation, Immolation Aura, and Sigil of Flame.\r\n\r\nDemonsurge damage is increased by 10% for each time it previously triggered while your demon form is active.",
                "es_ES": "Al activar Metamorfosis, se potencia en gran medida Devastaci\u00f3n vil, Aura de inmolaci\u00f3n y Sigilo de llamas\r\n\r\nEl da\u00f1o de Oleada demon\u00edaca aumenta un 10% por cada vez que se haya activado mientras tu forma de demonio estaba activa.",
                "fr_FR": "L\u2019activation de M\u00e9tamorphose renforce grandement D\u00e9vastation gangren\u00e9e, Aura d\u2019immolation et Sigil de feu.\r\n\r\nLes d\u00e9g\u00e2ts d\u2019Afflux d\u00e9moniaque sont augment\u00e9s de 10\u00a0% par d\u00e9clenchement de l\u2019effet pendant que votre forme de d\u00e9mon \u00e9tait active.",
                "it_IT": "Attivare Metamorfosi Demoniaca potenzia significativamente Vildevastazione, Rogo Rovente e Sigillo della Fiamma.\r\n\r\nAumenta i danni inflitti da Impeto Demoniaco del 10% per ogni volta che si \u00e8 attivato durante la Forma Demoniaca precedente.",
                "ru_RU": "\"\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u0430\" \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \"\u041e\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439\", \"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0436\u0430\u0440\" \u0438 \"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043e\u0433\u043d\u044f\".\r\n\r\n\u0423\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \"\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u0438\" \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 10% \u0437\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0435 \u0435\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u044b\u0434\u0443\u0449\u0435\u0435 \u0441\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043e\u0431\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0430.",
                "ko_KR": "\ud0c8\ud0dc \ud65c\uc131\ud654 \uc2dc \uc9c0\uc625 \ud669\ud3d0, \uc81c\ubb3c\uc758 \uc624\ub77c, \ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uc774 \ud06c\uac8c \uac15\ud654\ub429\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc545\ub9c8 \ud615\uc0c1\uc774 \ud65c\uc131\ud654\ub41c \ub3d9\uc548 \ubc1c\ub3d9\ud55c \uc545\ub9c8\uc1c4\ub3c4 \ud69f\uc218\ub9cc\ud07c \uc545\ub9c8\uc1c4\ub3c4\uc758 \uacf5\uaca9\ub825\uc774 10%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u555f\u52d5\u60e1\u9b54\u5316\u8eab\u6703\u5927\u5e45\u5f37\u5316\u9b54\u5316\u7834\u6ec5\u3001\u737b\u796d\u5149\u74b0\u548c\u706b\u7130\u7b26\u5370\u3002\r\n\r\n\u5728\u4f60\u7684\u60e1\u9b54\u5f62\u614b\u4f5c\u7528\u671f\u9593\uff0c\u6bcf\u6b21\u89f8\u767c\u60e1\u9b54\u6e67\u52d5\uff0c\u4e4b\u5f8c\u90fd\u6703\u4f7f\u5176\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad810%\u3002",
                "zh_CN": "\u6fc0\u6d3b\u6076\u9b54\u53d8\u5f62\u5927\u5e45\u5f3a\u5316\u90aa\u80fd\u6bc1\u706d\u3001\u732e\u796d\u5149\u73af\u548c\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u3002\r\n\r\n\u6076\u9b54\u5f62\u6001\u6fc0\u6d3b\u65f6\u6bcf\u89e6\u53d1\u8fc7\u4e00\u6b21\u9b54\u6d8c\uff0c\u5176\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad810%\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 11,
      "display_col": 10,
      "raw_position_x": 7850,
      "raw_position_y": 6649
    },
    {
      "id": 90980,
      "locked_by": [
        90981
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117901?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Soulcrush",
                "es_MX": "Trituraci\u00f3n de almas",
                "pt_BR": "Pulveriza\u00e7\u00e3o da Alma",
                "de_DE": "Seelenschmettern",
                "en_GB": "Soulcrush",
                "es_ES": "Machacaalmas",
                "fr_FR": "\u00c2me meurtrie",
                "it_IT": "Schiaccianime",
                "ru_RU": "\u0421\u043e\u043a\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0438",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c\ubd84\uc1c4",
                "zh_TW": "\u9748\u9b42\u7c89\u788e",
                "zh_CN": "\u7075\u9b42\u91cd\u78be"
              },
              "id": 117901
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389985?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Soulcrush",
                  "es_MX": "Trituraci\u00f3n de almas",
                  "pt_BR": "Pulveriza\u00e7\u00e3o da Alma",
                  "de_DE": "Seelenschmettern",
                  "en_GB": "Soulcrush",
                  "es_ES": "Machacaalmas",
                  "fr_FR": "\u00c2me meurtrie",
                  "it_IT": "Schiaccianime",
                  "ru_RU": "\u0421\u043e\u043a\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0438",
                  "ko_KR": "\uc601\ud63c\ubd84\uc1c4",
                  "zh_TW": "\u9748\u9b42\u7c89\u788e",
                  "zh_CN": "\u7075\u9b42\u91cd\u78be"
                },
                "id": 389985
              },
              "description": {
                "en_US": "Multiple applications of Frailty may overlap.\r\n\r\nSoul Cleave applies Frailty to your primary target for 8 sec.",
                "es_MX": "Las m\u00faltiples aplicaciones de Flaqueza pueden apilarse.\r\n\r\nRajar alma aplica Flaqueza a tu objetivo principal durante 8 s.",
                "pt_BR": "V\u00e1rias aplica\u00e7\u00f5es de Fragilidade podem se sobrepor.\r\n\r\nCutilada da Alma aplica Fragilidade ao seu alvo prim\u00e1rio por 8 s.",
                "de_DE": "Mehrere Anwendungen von 'Gebrechlichkeit' k\u00f6nnen sich \u00fcberlappen.\r\n\r\n'Seelenspalter' belegt Euer Prim\u00e4rziel f\u00fcr 8 Sek. mit 'Gebrechlichkeit'.",
                "en_GB": "Multiple applications of Frailty may overlap.\r\n\r\nSoul Cleave applies Frailty to your primary target for 8 sec.",
                "es_ES": "Se pueden solapar varias aplicaciones de Flaqueza.\r\n\r\nRajar alma aplica Flaqueza a tu objetivo principal durante 8 s.",
                "fr_FR": "Fragilit\u00e9 peut \u00eatre appliqu\u00e9e plusieurs fois simultan\u00e9ment.\r\n\r\nDivision de l\u2019\u00e2me applique Fragilit\u00e9 \u00e0 votre cible principale pendant 8\u00a0s.",
                "it_IT": "Accumuli multipli di Fragilit\u00e0 potrebbero sovrapporsi.\r\n\r\nFendente d'Anima applica Fragilit\u00e0 al bersaglio primario per 8 s.",
                "ru_RU": "\u042d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \"\u0425\u0440\u0443\u043f\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c\" \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u0443\u043c\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f.\r\n\r\n\"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\" \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0443\u044e \u0446\u0435\u043b\u044c \u0445\u0440\u0443\u043f\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043d\u0430 8 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\uc57d\ud654\uac00 \uc5ec\ub7ec \ubc88 \uc911\ucca9\ub429\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\uac00 \uc8fc \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c 8\ucd08 \ub3d9\uc548 \uc57d\ud654\ub97c \ubd80\uc5ec\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u65bd\u52a0\u8106\u5f31\u6642\u6548\u679c\u53ef\u91cd\u758a\u3002\r\n\r\n\u7834\u9b42\u65ac\u5c0d\u4f60\u7684\u4e3b\u8981\u76ee\u6a19\u65bd\u52a0\u8106\u5f31\uff0c\u6301\u7e8c8\u79d2\u3002",
                "zh_CN": "\u591a\u4e2a\u8106\u5f31\u6548\u679c\u53ef\u4ee5\u53e0\u52a0\u3002\r\n\r\n\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u4f1a\u5bf9\u4f60\u7684\u4e3b\u76ee\u6807\u65bd\u52a0\u8106\u5f31\u6548\u679c\uff0c\u6301\u7eed8\u79d2\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 11,
      "display_col": 16,
      "raw_position_x": 11100,
      "raw_position_y": 6900
    },
    {
      "id": 90982,
      "locked_by": [
        90981,
        90983
      ],
      "node_type": {
        "id": 0,
        "type": "ACTIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117903?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Soul Carver",
                "es_MX": "Tallador de alma",
                "pt_BR": "Entalhador de Alma",
                "de_DE": "Seelenschnitzer",
                "en_GB": "Soul Carver",
                "es_ES": "Trinchador de almas",
                "fr_FR": "D\u00e9chirement d\u2019\u00e2me",
                "it_IT": "Intagliatore d'Anime",
                "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u0440\u0443\u0431\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0434\u0443\u0448",
                "ko_KR": "\uc601\ud63c \uc800\ubbf8\uae30",
                "zh_TW": "\u9748\u9b42\u5c60\u592b",
                "zh_CN": "\u7075\u9b42\u5207\u524a"
              },
              "id": 117903
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/207407?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Soul Carver",
                  "es_MX": "Tallador de alma",
                  "pt_BR": "Entalhador de Alma",
                  "de_DE": "Seelenschnitzer",
                  "en_GB": "Soul Carver",
                  "es_ES": "Trinchador de almas",
                  "fr_FR": "D\u00e9chirement d\u2019\u00e2me",
                  "it_IT": "Intagliatore d'Anime",
                  "ru_RU": "\u0420\u0430\u0437\u0440\u0443\u0431\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0434\u0443\u0448",
                  "ko_KR": "\uc601\ud63c \uc800\ubbf8\uae30",
                  "zh_TW": "\u9748\u9b42\u5c60\u592b",
                  "zh_CN": "\u7075\u9b42\u5207\u524a"
                },
                "id": 207407
              },
              "description": {
                "en_US": "Carve into the soul of your target, dealing 1,097 Fire damage and an additional 711 Fire damage over 3 sec.  Immediately shatters 3 Lesser Soul Fragments from the target and 1 additional Lesser Soul Fragment every 1 sec.",
                "es_MX": "Corta el alma de tu objetivo y le inflige 1,097 p. de da\u00f1o de fuego y 701 p. m\u00e1s de da\u00f1o de fuego durante 3 s. Adem\u00e1s, destroza 3 fragmentos de alma menores del objetivo al instante y 1 fragmento de alma menor m\u00e1s cada 1 s.",
                "pt_BR": "Trincha a alma do seu alvo, causando 1.097 de dano de Fogo e mais 711 de dano de Fogo ao longo de 3 s. Arranca 3 Fragmentos de Alma Inferior do alvo, e mais 1 Fragmento de Alma Inferior a cada 1 s.",
                "de_DE": "Schneidet in die Seele Eures Ziels, f\u00fcgt ihm 1.097 Feuerschaden sowie im Verlauf von 3 Sek. zus\u00e4tzlich 697 Feuerschaden zu. Sprengt sofort 3 geringe Seelenfragmente vom Ziel ab und alle 1 Sek. 1 weiteres geringes Seelenfragment.",
                "en_GB": "Carve into the soul of your target, dealing 1,097 Fire damage and an additional 697 Fire damage over 3 sec.  Immediately shatters 3 Lesser Soul Fragments from the target and 1 additional Lesser Soul Fragment every 1 sec.",
                "es_ES": "Cercena el alma de tu objetivo, lo que inflige 1097 p. de da\u00f1o de Fuego y 701 p. de da\u00f1o de Fuego extras durante 3 s. Rompe inmediatamente 3 trozos de alma inferiores del objetivo 1 trozos de alma inferiores extra cada 1 s.",
                "fr_FR": "Vous tailladez l\u2019\u00e2me de votre cible, ce qui lui inflige 1097\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts de feu, puis 707\u00a0suppl\u00e9mentaires en 3 s. Brise imm\u00e9diatement 3\u00a0fragments d\u2019\u00e2me inf\u00e9rieurs de votre cible, puis 1 de plus toutes les 1\u00a0s.",
                "it_IT": "Cesella l'anima del bersaglio, infliggendo 1.097 danni da fuoco istantaneamente e 711 danni da fuoco aggiuntivi in 3 s. Inoltre, rilascia istantaneamente 3 Frammenti Inferiori dell'Anima e 1 Frammento Inferiore dell'Anima aggiuntivo ogni 1 s.",
                "ru_RU": "\u0412\u044b \u0440\u0430\u0441\u0441\u0435\u043a\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0443 \u0446\u0435\u043b\u0438, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f 1097 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u0438 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e 713 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 3 \u0441\u0435\u043a., \u0430 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043e\u0442\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u044f \u043e\u0442 \u043d\u0435\u0435 3 \u043c\u0430\u043b\u044b\u0445 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0434\u0443\u0448\u0438 \u0441\u0440\u0430\u0437\u0443 \u0438 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e 1 \u043c\u0430\u043b\u044b\u0439 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0443\u0448\u0438 \u0440\u0430\u0437 \u0432 1 \u0441\u0435\u043a.",
                "ko_KR": "\ub300\uc0c1\uc758 \uc601\ud63c\uc744 \uc800\uba70\ub0b4 1,097\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uace0 \ucd94\uac00\ub85c 3\ucd08\uc5d0 \uac78\uccd0 716\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4. \ub300\uc0c1\uc73c\ub85c\ubd80\ud130 \uc989\uc2dc 3\uac1c\uc758 \ud558\uae09 \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ub5bc\uc5b4\ub0b4\uace0, \ucd94\uac00\ub85c 1\ucd08\ub9c8\ub2e4 1\uac1c\uc758 \ud558\uae09 \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ub5bc\uc5b4\ub0c5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u65ac\u5207\u76ee\u6a19\u7684\u9748\u9b42\uff0c\u9020\u62101,097\u9ede\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\uff0c\u4e26\u5728\u63a5\u4e0b\u4f86\u76843\u79d2\u5167\u984d\u5916\u9020\u6210714\u9ede\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002\u7acb\u523b\u5f9e\u76ee\u6a19\u8eab\u4e0a\u524a\u51fa3\u679a\u6b21\u7d1a\u9748\u9b42\u788e\u7247\uff0c\u4e14\u6bcf1\u79d2\u984d\u5916\u7372\u5f971\u679a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u3002",
                "zh_CN": "\u5207\u5272\u76ee\u6807\u7684\u7075\u9b42\uff0c\u9020\u62101,097\u70b9\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\uff0c\u5e76\u57283\u79d2\u5185\u989d\u5916\u9020\u6210709\u70b9\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u3002\u7acb\u5373\u5207\u4e0b3\u4e2a\u5c0f\u578b\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\uff0c\u5728\u6b64\u540e\u6bcf1\u79d2\u989d\u5916\u4ea7\u751f1\u4e2a\u5c0f\u578b\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Instant",
                "es_MX": "Instant\u00e1neo",
                "pt_BR": "Instant\u00e2neo",
                "de_DE": "Sofort",
                "en_GB": "Instant",
                "es_ES": "Instant\u00e1neo",
                "fr_FR": "Instantan\u00e9",
                "it_IT": "Istantaneo",
                "ru_RU": "\u041c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435",
                "ko_KR": "\uc989\uc2dc \uc2dc\uc804",
                "zh_TW": "\u7acb\u5373",
                "zh_CN": "\u77ac\u53d1"
              },
              "range": {
                "en_US": "Melee Range",
                "es_MX": "Alcance de ataques cuerpo a cuerpo",
                "pt_BR": "Alcance de ataques corpo a corpo",
                "de_DE": "Nahkampfreichweite",
                "en_GB": "Melee Range",
                "es_ES": "Alcance cuerpo a cuerpo",
                "fr_FR": "Allonge",
                "it_IT": "Portata di mischia",
                "ru_RU": "\u0414\u0438\u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f \u0431\u043b\u0438\u0436\u043d\u0435\u0433\u043e \u0431\u043e\u044f",
                "ko_KR": "\uadfc\uc811 \uac70\ub9ac",
                "zh_TW": "\u8fd1\u6230\u7bc4\u570d",
                "zh_CN": "\u8fd1\u6218\u8303\u56f4"
              },
              "cooldown": {
                "en_US": "1 min cooldown",
                "es_MX": "Tiempo de reutilizaci\u00f3n de 1 m",
                "pt_BR": "Recarga de 1 min",
                "de_DE": "1 Min. Abklingzeit",
                "en_GB": "1 min cooldown",
                "es_ES": "Reutilizaci\u00f3n: 1 min",
                "fr_FR": "1 min de recharge",
                "it_IT": "1 min di recupero",
                "ru_RU": "\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435: 1 \u043c\u0438\u043d.",
                "ko_KR": "1\ubd84 \ud6c4 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \uac00\ub2a5",
                "zh_TW": "\u51b7\u537b\u6642\u95931\u5206\u9418",
                "zh_CN": "1\u5206\u949f\u51b7\u5374\u65f6\u95f4"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 11,
      "display_col": 17,
      "raw_position_x": 11700,
      "raw_position_y": 6900
    },
    {
      "id": 90979,
      "locked_by": [
        90983
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117900?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Last Resort",
                "es_MX": "\u00daltimo recurso",
                "pt_BR": "\u00daltimo Recurso",
                "de_DE": "Verzweiflungstat",
                "en_GB": "Last Resort",
                "es_ES": "\u00daltimo recurso",
                "fr_FR": "Dernier recours",
                "it_IT": "Ultima Spiaggia",
                "ru_RU": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u0435\u0436\u0438\u0449\u0435",
                "ko_KR": "\ucd5c\ud6c4\uc758 \uc218\ub2e8",
                "zh_TW": "\u6700\u5f8c\u624b\u6bb5",
                "zh_CN": "\u6700\u540e\u4e00\u640f"
              },
              "id": 117900
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/209258?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Last Resort",
                  "es_MX": "\u00daltimo recurso",
                  "pt_BR": "\u00daltimo Recurso",
                  "de_DE": "Verzweiflungstat",
                  "en_GB": "Last Resort",
                  "es_ES": "\u00daltimo recurso",
                  "fr_FR": "Dernier recours",
                  "it_IT": "Ultima Spiaggia",
                  "ru_RU": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u0435\u0436\u0438\u0449\u0435",
                  "ko_KR": "\ucd5c\ud6c4\uc758 \uc218\ub2e8",
                  "zh_TW": "\u6700\u5f8c\u624b\u6bb5",
                  "zh_CN": "\u6700\u540e\u4e00\u640f"
                },
                "id": 209258
              },
              "description": {
                "en_US": "Sustaining fatal damage instead transforms you to Metamorphosis form.\r\n\r\nThis may occur once every 8 min.",
                "es_MX": "Si recibes da\u00f1o fatal, en lugar de morir, adoptas tu forma de Metamorfosis.\r\n\r\nEsto puede ocurrir una vez cada 8 min.",
                "pt_BR": "Ao receber dano fatal, voc\u00ea assume forma de Metamorfose.\r\n\r\nEste efeito s\u00f3 pode ocorrer a cada 8 min.",
                "de_DE": "Wenn Ihr t\u00f6dlichen Schaden erleidet, werdet Ihr in Eure Metamorphosegestalt verwandelt.\r\n\r\nDieser Effekt kann nur einmal alle 8 Min. eintreten.",
                "en_GB": "Sustaining fatal damage instead transforms you to Metamorphosis form.\r\n\r\nThis may occur once every 8 min.",
                "es_ES": "Recibir da\u00f1o letal hace que entres en forma de Metamorfosis en lugar de morir.\r\n\r\nEsto solo puede ocurrir una vez cada 8 min.",
                "fr_FR": "Les attaques qui devraient vous tuer activent votre M\u00e9tamorphose.\r\n\r\nCet effet ne peut se produire plus d\u2019une fois toutes les 8 min.",
                "it_IT": "Subire danni fatali, invece di ucciderti, attiva Metamorfosi Demoniaca.\r\n\r\nL'effetto pu\u00f2 avere luogo solo una volta ogni 8 min.",
                "ru_RU": "\u041f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u043c\u0435\u0440\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \"\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u0430\".\r\n\r\n\u0421\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0435 \u0447\u0430\u0449\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0430 \u0432 8 \u043c\u0438\u043d.",
                "ko_KR": "\uc8fd\uc74c\uc5d0 \uc774\ub974\ub294 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\uc73c\uba74 \ud0c8\ud0dc \ud615\uc0c1\uc73c\ub85c \ubcc0\uc2e0\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc774 \ud6a8\uacfc\ub294 8\ubd84\uc5d0 \ud55c \ubc88\uc529\ub9cc \ubc1c\ub3d9\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u627f\u53d7\u81f4\u547d\u653b\u64ca\u6642\u6703\u6539\u70ba\u8b93\u4f60\u9032\u5165\u60e1\u9b54\u5316\u8eab\u5f62\u614b\u3002\r\n\r\n\u6bcf8\u5206\u9418\u53ea\u80fd\u89f8\u767c\u4e00\u6b21\u3002",
                "zh_CN": "\u53d7\u5230\u81f4\u547d\u4f24\u5bb3\u65f6\u4f60\u4f1a\u53d8\u6210\u6076\u9b54\u5f62\u6001\u3002\r\n\r\n\u6b64\u6548\u679c\u6bcf8\u5206\u949f\u53ea\u80fd\u89e6\u53d1\u4e00\u6b21\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 11,
      "display_col": 18,
      "raw_position_x": 12300,
      "raw_position_y": 6900
    },
    {
      "id": 90985,
      "locked_by": [
        90962,
        90983
      ],
      "node_type": {
        "id": 1,
        "type": "PASSIVE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "tooltip": {
            "talent": {
              "key": {
                "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117906?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
              },
              "name": {
                "en_US": "Darkglare Boon",
                "es_MX": "Favor de Mirada oscura",
                "pt_BR": "B\u00ean\u00e7\u00e3o do Clar\u00e3o Sombrio",
                "de_DE": "Dunkelblicksegen",
                "en_GB": "Darkglare Boon",
                "es_ES": "Favor de miradaoscura",
                "fr_FR": "Faveur de Regard-noir",
                "it_IT": "Dono Lumenero",
                "ru_RU": "\u0414\u0430\u0440 \u0441\u043e\u0437\u0435\u0440\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0442\u044c\u043c\u044b",
                "ko_KR": "\uc554\ud751\uc2dc\uc120\uc758 \uc740\ud61c",
                "zh_TW": "\u9ed1\u6697\u4e4b\u773c\u6069\u60e0",
                "zh_CN": "\u9ed1\u773c\u4e4b\u8d50"
              },
              "id": 117906
            },
            "spell_tooltip": {
              "spell": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389708?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Darkglare Boon",
                  "es_MX": "Favor de Mirada oscura",
                  "pt_BR": "B\u00ean\u00e7\u00e3o do Clar\u00e3o Sombrio",
                  "de_DE": "Dunkelblicksegen",
                  "en_GB": "Darkglare Boon",
                  "es_ES": "Favor de miradaoscura",
                  "fr_FR": "Faveur de Regard-noir",
                  "it_IT": "Dono Lumenero",
                  "ru_RU": "\u0414\u0430\u0440 \u0441\u043e\u0437\u0435\u0440\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0442\u044c\u043c\u044b",
                  "ko_KR": "\uc554\ud751\uc2dc\uc120\uc758 \uc740\ud61c",
                  "zh_TW": "\u9ed1\u6697\u4e4b\u773c\u6069\u60e0",
                  "zh_CN": "\u9ed1\u773c\u4e4b\u8d50"
                },
                "id": 389708
              },
              "description": {
                "en_US": "When Fel Devastation finishes fully channeling, it refreshes 15-30% of its cooldown and refunds 15-30 Fury.",
                "es_MX": "Cuando Devastaci\u00f3n vil termina de canalizarse, se restablece un 15-30% de su tiempo de reutilizaci\u00f3n y restituye 15-30 p. de furia.",
                "pt_BR": "Quando a canaliza\u00e7\u00e3o de Devasta\u00e7\u00e3o Vil termina, 15-30% da recarga s\u00e3o renovados e 15-30 de F\u00faria s\u00e3o restitu\u00eddos.",
                "de_DE": "Wenn Eure 'D\u00e4monische Verw\u00fcstung' vollst\u00e4ndig kanalisiert wurde, werden 15-30% ihrer Abklingzeit abgeschlossen und 15-30 J\u00e4hzorn erstattet.",
                "en_GB": "When Fel Devastation finishes fully channeling, it refreshes 15-30% of its cooldown and refunds 15-30 Fury.",
                "es_ES": "Cuando Devastaci\u00f3n vil termina de canalizarse por completo, completa de un 15% a un 30% de su tiempo de reutilizaci\u00f3n y devuelve de 15 a 30 p. de furia.",
                "fr_FR": "Lorsque la canalisation de D\u00e9vastation gangren\u00e9e arrive \u00e0 son terme, elle annule entre 15 et 30% de son temps de recharge et rend entre 15 et 30\u00a0points de fureur.",
                "it_IT": "Quando la canalizzazione di Vildevastazione riesce ad arrivare al termine, ripristina il 15-30% del proprio tempo di recupero e 15-30 furia.",
                "ru_RU": "\u041f\u043e \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \"\u041e\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439\" \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 15-30%, \u0438 \u0432\u044b \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u0435\u0442\u0435 15-30 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430.",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc625 \ud669\ud3d0 \uc2dc\uc804\uc744 \ub05d\uae4c\uc9c0 \ub9c8\uce58\uba74 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 15~30%\ub9cc\ud07c \ucd08\uae30\ud654\ub418\uace0 15~30\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \ub3cc\ub824\ubc1b\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
                "zh_TW": "\u9b54\u5316\u7834\u6ec5\u7d50\u675f\u5f15\u5c0e\u6642\uff0c\u91cd\u7f6e15-30%\u51b7\u537b\u6642\u9593\uff0c\u4e26\u6062\u5fa915-30\u9ede\u9b54\u6012\u3002",
                "zh_CN": "\u90aa\u80fd\u6bc1\u706d\u5b8c\u5168\u5f15\u5bfc\u7ed3\u675f\u65f6\uff0c\u4f1a\u5237\u65b015-30%\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\uff0c\u5e76\u8fd4\u8fd815-30\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u3002"
              },
              "cast_time": {
                "en_US": "Passive",
                "es_MX": "Pasivo",
                "pt_BR": "Passivo",
                "de_DE": "Passiv",
                "en_GB": "Passive",
                "es_ES": "Pasivo",
                "fr_FR": "Passif",
                "it_IT": "Passivo",
                "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
              }
            }
          }
        }
      ],
      "display_row": 11,
      "display_col": 19,
      "raw_position_x": 12900,
      "raw_position_y": 6900
    },
    {
      "id": 90961,
      "locked_by": [
        90962
      ],
      "node_type": {
        "id": 2,
        "type": "CHOICE"
      },
      "ranks": [
        {
          "rank": 1,
          "choice_of_tooltips": [
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/117881?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Down in Flames",
                  "es_MX": "Llamas sofocantes",
                  "pt_BR": "Chamas Adentro",
                  "de_DE": "Flammender Niedergang",
                  "en_GB": "Down in Flames",
                  "es_ES": "Envuelto en llamas",
                  "fr_FR": "Submersion de flammes",
                  "it_IT": "Tra le Fiamme",
                  "ru_RU": "\u0421\u043c\u0435\u0440\u0442\u044c \u0432 \u043e\u0433\u043d\u0435",
                  "ko_KR": "\ubd88\uaf43\uc758 \uc7a0\uc2dd",
                  "zh_TW": "\u70c8\u7130\u711a\u8eab",
                  "zh_CN": "\u846c\u8eab\u706b\u6d77"
                },
                "id": 117881
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/389732?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Down in Flames",
                    "es_MX": "Llamas sofocantes",
                    "pt_BR": "Chamas Adentro",
                    "de_DE": "Flammender Niedergang",
                    "en_GB": "Down in Flames",
                    "es_ES": "Envuelto en llamas",
                    "fr_FR": "Submersion de flammes",
                    "it_IT": "Tra le Fiamme",
                    "ru_RU": "\u0421\u043c\u0435\u0440\u0442\u044c \u0432 \u043e\u0433\u043d\u0435",
                    "ko_KR": "\ubd88\uaf43\uc758 \uc7a0\uc2dd",
                    "zh_TW": "\u70c8\u7130\u711a\u8eab",
                    "zh_CN": "\u846c\u8eab\u706b\u6d77"
                  },
                  "id": 389732
                },
                "description": {
                  "en_US": "Fiery Brand has 12 sec reduced cooldown and 1 additional charge.",
                  "es_MX": "Marca ardiente tiene 12 s menos de tiempo de reutilizaci\u00f3n y 1 carga m\u00e1s.",
                  "pt_BR": "Marca Ardente tem 1 carga a mais e recarga reduzida em 12 s.",
                  "de_DE": "'Flammendes Brandmal' hat eine um 12 Sek. verringerte Abklingzeit und 1 zus\u00e4tzliche Aufladung.",
                  "en_GB": "Fiery Brand has 12 sec reduced cooldown and 1 additional charge.",
                  "es_ES": "Marca \u00edgnea tiene 12 s menos de tiempo de reutilizaci\u00f3n y 1 carga m\u00e1s.",
                  "fr_FR": "Le temps de recharge de Marque enflamm\u00e9e est r\u00e9duit de 12\u00a0s et cette technique a 1\u00a0charge suppl\u00e9mentaire.",
                  "it_IT": "Riduce il tempo di recupero di Marchiatura Ardente di 12 s e ne aumenta le cariche di 1.",
                  "ru_RU": "\"\u041e\u0433\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043a\u043b\u0435\u0439\u043c\u043e\" \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 12 \u0441\u0435\u043a. \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u0435\u0435 \u0438 \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0435 1 \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434.",
                  "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\ub294 \ub099\uc778\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 12\ucd08 \uac10\uc18c\ud558\uace0 \ucd94\uac00\ub85c 1\ud68c \ucda9\uc804\ub429\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u71be\u708e\u70d9\u5370\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed12\u79d2\uff0c\u4e26\u53ef\u984d\u5916\u4f7f\u75281\u6b21\u3002",
                  "zh_CN": "\u70c8\u706b\u70d9\u5370\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u7f29\u77ed12\u79d2\uff0c\u800c\u4e14\u53ef\u4ee5\u989d\u5916\u4f7f\u75281\u6b21\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            },
            {
              "talent": {
                "key": {
                  "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122772?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                },
                "name": {
                  "en_US": "Illuminated Sigils",
                  "es_MX": "Sigilos iluminados",
                  "pt_BR": "Signos Iluminados",
                  "de_DE": "Erleuchtete Zeichen",
                  "en_GB": "Illuminated Sigils",
                  "es_ES": "Sigilos iluminados",
                  "fr_FR": "Sigils illumin\u00e9s",
                  "it_IT": "Sigilli Illuminati",
                  "ru_RU": "\u0421\u0438\u044f\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438",
                  "ko_KR": "\ube5b\ub098\ub294 \uc778\uc7a5",
                  "zh_TW": "\u5149\u660e\u7b26\u5370",
                  "zh_CN": "\u5149\u8000\u5492\u7b26"
                },
                "id": 122772
              },
              "spell_tooltip": {
                "spell": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/428557?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Illuminated Sigils",
                    "es_MX": "Sigilos iluminados",
                    "pt_BR": "Signos Iluminados",
                    "de_DE": "Erleuchtete Zeichen",
                    "en_GB": "Illuminated Sigils",
                    "es_ES": "Sigilos iluminados",
                    "fr_FR": "Sigils illumin\u00e9s",
                    "it_IT": "Sigilli Illuminati",
                    "ru_RU": "\u0421\u0438\u044f\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0438",
                    "ko_KR": "\ube5b\ub098\ub294 \uc778\uc7a5",
                    "zh_TW": "\u5149\u660e\u7b26\u5370",
                    "zh_CN": "\u5149\u8000\u5492\u7b26"
                  },
                  "id": 428557
                },
                "description": {
                  "en_US": "Sigil of Flame has 5 sec reduced cooldown and 1 additional charge.\r\n\r\nYou have 12% increased chance to parry attacks from enemies afflicted by your Sigil of Flame.",
                  "es_MX": "El tiempo de reutilizaci\u00f3n de Sigilo de la llama se reduce 5 s y tiene 1 carga adicional.\r\n\r\nTienes un 12% m\u00e1s de probabilidad de parar los ataques de los enemigos afectados por tu Sigilo de la llama.",
                  "pt_BR": "Signo da Chama tem a recarga reduzida em 5 s e 1 carga a mais.\r\n\r\nVoc\u00ea tem 12% a mais de chance de aparar ataques dos inimigos afetados pelo Signo da Chama.",
                  "de_DE": "'Zeichen der Flamme' hat eine um 5 Sek. verringerte Abklingzeit und 1 zus\u00e4tzliche Aufladung.\r\n\r\nIhr habt eine um 12% erh\u00f6hte Chance, Angriffe von Gegnern zu parieren, auf denen Euer 'Zeichen der Flamme' aktiv ist.",
                  "en_GB": "Sigil of Flame has 5 sec reduced cooldown and 1 additional charge.\r\n\r\nYou have 12% increased chance to parry attacks from enemies afflicted by your Sigil of Flame.",
                  "es_ES": "Sigilo de llamas tiene 5 s menos de tiempo de reutilizaci\u00f3n y cuenta con 1 carga m\u00e1s.\r\n\r\nTienes un 12% m\u00e1s de probabilidades de parar ataques de enemigos afectados por tu Sigilo de llamas.",
                  "fr_FR": "Sigil de feu a un temps de recharge r\u00e9duit de 5\u00a0s et 1\u00a0charge suppl\u00e9mentaire.\r\n\r\nVous avez 12\u00a0% de chances suppl\u00e9mentaires de parer les attaques des victimes de votre Sigil de feu.",
                  "it_IT": "Riduce il tempo di recupero di Sigillo della Fiamma di 5 s e ne aumenta le cariche di 1.\r\n\r\nAumenta la probabilit\u00e0 di parare gli attacchi dei nemici affetti da un proprio Sigillo della Fiamma del 12%.",
                  "ru_RU": "\"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043e\u0433\u043d\u044f\" \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 5 \u0441\u0435\u043a. \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u0435\u0435 \u0438 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0435 1 \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434.\r\n\r\n\u0412\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0430\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u0442\u0430\u043a \u0432\u0440\u0430\u0433\u043e\u0432, \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0430\u0448\u0435\u0439 \"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c\u044e \u043e\u0433\u043d\u044f\", \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 12%.",
                  "ko_KR": "\ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 5\ucd08\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud558\uace0 \ucd94\uac00\ub85c 1\ud68c \ucda9\uc804\ub429\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uc5d0 \uc601\ud5a5\uc744 \ubc1b\ub294 \uc801\uc758 \uacf5\uaca9\uc744 \ubb34\uae30 \ub9c9\uae30\ud560 \ud655\ub960\uc774 12%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                  "zh_TW": "\u706b\u7130\u7b26\u5370\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u7e2e\u77ed5\u79d2\uff0c\u4e26\u53ef\u984d\u5916\u4f7f\u75281\u6b21\u3002\r\n\r\n\u6575\u4eba\u53d7\u4f60\u7684\u706b\u7130\u7b26\u5370\u5f71\u97ff\u6642\uff0c\u4f60\u62db\u67b6\u5176\u653b\u64ca\u7684\u6a5f\u7387\u63d0\u9ad812%\u3002",
                  "zh_CN": "\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u51cf\u5c115\u79d2\uff0c\u5e76\u53ef\u4ee5\u989d\u5916\u4f7f\u75281\u6b21\u3002\r\n\r\n\u4f60\u5bf9\u53d7\u5230\u4f60\u7684\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u5f71\u54cd\u7684\u654c\u4eba\u7684\u62db\u67b6\u51e0\u7387\u63d0\u9ad812%\u3002"
                },
                "cast_time": {
                  "en_US": "Passive",
                  "es_MX": "Pasivo",
                  "pt_BR": "Passivo",
                  "de_DE": "Passiv",
                  "en_GB": "Passive",
                  "es_ES": "Pasivo",
                  "fr_FR": "Passif",
                  "it_IT": "Passivo",
                  "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                  "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                  "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                  "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                }
              }
            }
          ]
        }
      ],
      "display_row": 11,
      "display_col": 20,
      "raw_position_x": 13500,
      "raw_position_y": 6900
    }
  ],
  "hero_talent_trees": [
    {
      "id": 34,
      "name": {
        "en_US": "Fel-Scarred",
        "es_MX": "Cicatrizvil",
        "pt_BR": "Marcado por Vileza",
        "de_DE": "Teufelsgezeichnete",
        "en_GB": "Fel-Scarred",
        "es_ES": "Marcado por la vileza",
        "fr_FR": "Marque de la corruption",
        "it_IT": "Vilsfregiato",
        "ru_RU": "\u0418\u0441\u0442\u0435\u0440\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439",
        "ko_KR": "\uc9c0\uc625\uc0c1\ud754",
        "zh_TW": "\u9b54\u75d5",
        "zh_CN": "\u90aa\u75d5\u67ad\u96c4"
      },
      "media": {
        "key": {
          "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/media/talent-tree/854/hero-talent/34?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
        },
        "id": 34
      },
      "hero_talent_nodes": [
        {
          "id": 94899,
          "locked_by": [
            94917
          ],
          "unlocks": [
            94916
          ],
          "node_type": {
            "id": 2,
            "type": "CHOICE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "choice_of_tooltips": [
                {
                  "talent": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122508?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Set Fire to the Pain",
                      "es_MX": "Dolor en llamas",
                      "pt_BR": "Chamas da Dor",
                      "de_DE": "Brennende Schmerzen",
                      "en_GB": "Set Fire to the Pain",
                      "es_ES": "Prender fuego al dolor",
                      "fr_FR": "Incendier la douleur",
                      "it_IT": "Fiamme di Dolore",
                      "ru_RU": "\u0414\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0440\u0438\u0442\u0441\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c",
                      "ko_KR": "\uace0\ud1b5\uc758 \ub9de\ubd88",
                      "zh_TW": "\u9ede\u71c3\u75db\u82e6",
                      "zh_CN": "\u6c90\u7130\u4e3a\u6b87"
                    },
                    "id": 122508
                  },
                  "spell_tooltip": {
                    "spell": {
                      "key": {
                        "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452406?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                      },
                      "name": {
                        "en_US": "Set Fire to the Pain",
                        "es_MX": "Dolor en llamas",
                        "pt_BR": "Chamas da Dor",
                        "de_DE": "Brennende Schmerzen",
                        "en_GB": "Set Fire to the Pain",
                        "es_ES": "Prender fuego al dolor",
                        "fr_FR": "Incendier la douleur",
                        "it_IT": "Fiamme di Dolore",
                        "ru_RU": "\u0414\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0440\u0438\u0442\u0441\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c",
                        "ko_KR": "\uace0\ud1b5\uc758 \ub9de\ubd88",
                        "zh_TW": "\u9ede\u71c3\u75db\u82e6",
                        "zh_CN": "\u6c90\u7130\u4e3a\u6b87"
                      },
                      "id": 452406
                    },
                    "description": {
                      "en_US": "5% of all non-Fire damage taken is instead taken as Fire damage over 6 sec.\r\n\r\nFire damage taken reduced by 10%.",
                      "es_MX": "Un 5% de todo el da\u00f1o recibido que no sea de fuego se recibe como da\u00f1o de Fuego durante 6 s.\r\n\r\nEl da\u00f1o de fuego recibido se reduce un 10%.",
                      "pt_BR": "5% de todo o dano que n\u00e3o seja de Fogo \u00e9 recebido como dano de Fogo ao longo de 6 s.\r\n\r\nDano de Fogo recebido reduzido em 10%.",
                      "de_DE": "5% s\u00e4mtlichen erlittenen Schadens au\u00dfer Feuerschaden wird stattdessen als Feuerschaden im Verlauf von 6 Sek. erlitten.\r\n\r\nDer erlittene Feuerschaden wird um 10% reduziert.",
                      "en_GB": "5% of all non-Fire damage taken is instead taken as Fire damage over 6 sec.\r\n\r\nFire damage taken reduced by 10%.",
                      "es_ES": "Un 5% de todo el da\u00f1o recibido que no es de Fuego se sufre como da\u00f1o de Fuego durante 6 s.\r\n\r\nDa\u00f1o de Fuego recibido reducido un 10%.",
                      "fr_FR": "5\u00a0% des d\u00e9g\u00e2ts autres que de feu subis le sont sous forme de d\u00e9g\u00e2ts de feu en 6 s.\r\n\r\nD\u00e9g\u00e2ts de feu subis r\u00e9duits de 10\u00a0%.",
                      "it_IT": "Il 5% di tutti i danni non da fuoco subiti viene subito invece come danni da fuoco in 6 s.\r\n\r\nDanni da fuoco subiti ridotti del 10%.",
                      "ru_RU": "5% \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430, \u043a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f, \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432\u0430\u043c \u043a\u0430\u043a \u0443\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u0437\u0430 6 \u0441\u0435\u043a.\r\n\r\n\u041f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 10%.",
                      "ko_KR": "\ud654\uc5fc \ud53c\ud574\uac00 \uc544\ub2cc \ubc1b\ub294 \ubaa8\ub4e0 \ud53c\ud574\uc758 5%\ub97c 6\ucd08\uc5d0 \uac78\uccd0 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub85c \ubc1b\uc2b5\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\ubc1b\ub294 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\uac00 10%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                      "zh_TW": "\u53d7\u5230\u7684\u6240\u6709\u975e\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u76845%\u8f49\u5316\u6210\u57286\u79d2\u5167\u53d7\u5230\u7684\u7b49\u91cf\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002\r\n\r\n\u53d7\u5230\u7684\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e10%\u3002",
                      "zh_CN": "\u53d7\u5230\u7684\u6240\u6709\u975e\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u76845%\u6539\u4e3a\u89c6\u4f5c\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\uff0c\u6301\u7eed6\u79d2\u3002\r\n\r\n\u53d7\u5230\u7684\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e10%\u3002"
                    },
                    "cast_time": {
                      "en_US": "Passive",
                      "es_MX": "Pasivo",
                      "pt_BR": "Passivo",
                      "de_DE": "Passiv",
                      "en_GB": "Passive",
                      "es_ES": "Pasivo",
                      "fr_FR": "Passif",
                      "it_IT": "Passivo",
                      "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                      "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                      "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                      "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                    }
                  }
                },
                {
                  "talent": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/128848?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Improved Soul Rending",
                      "es_MX": "Desgarre de alma mejorado",
                      "pt_BR": "Dilacera\u00e7\u00e3o da Alma Aprimorada",
                      "de_DE": "Verbesserter Seelenrei\u00dfer",
                      "en_GB": "Improved Soul Rending",
                      "es_ES": "Desgarre de almas mejorado",
                      "fr_FR": "D\u00e9chirement de l\u2019\u00e2me am\u00e9lior\u00e9",
                      "it_IT": "Lacerazione d'Anima Migliorata",
                      "ru_RU": "\u0423\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0438",
                      "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubd84\uc1c4 \uc5f0\ub9c8",
                      "zh_TW": "\u5f37\u5316\u88c2\u9b42",
                      "zh_CN": "\u5f3a\u5316\u7075\u9b42\u5288\u88c2"
                    },
                    "id": 128848
                  },
                  "spell_tooltip": {
                    "spell": {
                      "key": {
                        "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452407?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                      },
                      "name": {
                        "en_US": "Improved Soul Rending",
                        "es_MX": "Desgarre de alma mejorado",
                        "pt_BR": "Dilacera\u00e7\u00e3o da Alma Aprimorada",
                        "de_DE": "Verbesserter Seelenrei\u00dfer",
                        "en_GB": "Improved Soul Rending",
                        "es_ES": "Desgarre de almas mejorado",
                        "fr_FR": "D\u00e9chirement de l\u2019\u00e2me am\u00e9lior\u00e9",
                        "it_IT": "Lacerazione d'Anima Migliorata",
                        "ru_RU": "\u0423\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0438",
                        "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubd84\uc1c4 \uc5f0\ub9c8",
                        "zh_TW": "\u5f37\u5316\u88c2\u9b42",
                        "zh_CN": "\u5f3a\u5316\u7075\u9b42\u5288\u88c2"
                      },
                      "id": 452407
                    },
                    "description": {
                      "en_US": "Leech granted by Soul Rending increased by 2% and an additional 2% while Metamorphosis is active.",
                      "es_MX": "El robo de vida otorgado por Desgarre de alma aumenta un 2% y un 2% m\u00e1s mientras Metamorfosis est\u00e1 activa.",
                      "pt_BR": "Sorver concedido por Dilacera\u00e7\u00e3o da Alma aumentado em 2%, mais um adicional de 2% quando a Metamorfose est\u00e1 ativa.",
                      "de_DE": "Durch 'Seelenrei\u00dfer' gew\u00e4hrter Lebensraub wurde um 2% und zus\u00e4tzlich um 2% erh\u00f6ht, w\u00e4hrend 'Metamorphose' aktiv ist.",
                      "en_GB": "Leech granted by Soul Rending increased by 2% and an additional 2% while Metamorphosis is active.",
                      "es_ES": "Parasitar recibido de Desgarre de almas aumentado un 2% y un 2% m\u00e1s mientras Metamorfosis est\u00e1 activa.",
                      "fr_FR": "Ponction conf\u00e9r\u00e9e par D\u00e9chirement de l\u2019\u00e2me augment\u00e9e de 2\u00a0%, et de 2\u00a0% suppl\u00e9mentaires lorsque M\u00e9tamorphose est active.",
                      "it_IT": "Aumenta il ritorno vitale fornito da Lacerazione d'Anima del 2% e del 2% aggiuntivo quando Metamorfosi Demoniaca \u00e8 attiva.",
                      "ru_RU": "\u0411\u043e\u043d\u0443\u0441 \u043a \u0441\u0430\u043c\u043e\u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u043e\u0442 \"\u0420\u0430\u0437\u0434\u0438\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0443\u0448\u0438\" \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 2%, \u0430 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \"\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u044b\" \u2013 \u0435\u0449\u0435 \u043d\u0430 2%.",
                      "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubd84\uc1c4\uc758 \uc0dd\uae30\ud761\uc218 \uc99d\uac00\ub7c9\uc774 2%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4. \ub610\ud55c \ud0c8\ud0dc\uac00 \ud65c\uc131\ud654\ub41c \ub3d9\uc548\uc5d0\ub294 2%\ub9cc\ud07c \ucd94\uac00\ub85c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                      "zh_TW": "\u88c2\u9b42\u8ce6\u4e88\u7684\u6c72\u53d6\u63d0\u9ad82%\uff0c\u5728\u60e1\u9b54\u5316\u8eab\u4f5c\u7528\u671f\u9593\uff0c\u518d\u984d\u5916\u63d0\u9ad82%\u3002",
                      "zh_CN": "\u7531\u7075\u9b42\u5288\u88c2\u83b7\u5f97\u7684\u5438\u8840\u63d0\u9ad82%\uff0c\u5728\u6076\u9b54\u53d8\u5f62\u671f\u95f4\u518d\u989d\u5916\u63d0\u9ad82%\u3002"
                    },
                    "cast_time": {
                      "en_US": "Passive",
                      "es_MX": "Pasivo",
                      "pt_BR": "Passivo",
                      "de_DE": "Passiv",
                      "en_GB": "Passive",
                      "es_ES": "Pasivo",
                      "fr_FR": "Passif",
                      "it_IT": "Passivo",
                      "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                      "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                      "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                      "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                    }
                  }
                }
              ]
            }
          ],
          "display_row": 8,
          "display_col": 11,
          "raw_position_x": 8450,
          "raw_position_y": 4849
        },
        {
          "id": 94901,
          "locked_by": [
            94902,
            94904,
            94909
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122510?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Demonic Intensity",
                    "es_MX": "Intensidad demon\u00edaca",
                    "pt_BR": "Intensidade Demon\u00edaca",
                    "de_DE": "D\u00e4monische Intensit\u00e4t",
                    "en_GB": "Demonic Intensity",
                    "es_ES": "Intensidad demon\u00edaca",
                    "fr_FR": "Intensit\u00e9 d\u00e9moniaque",
                    "it_IT": "Intensit\u00e0 Demoniaca",
                    "ru_RU": "\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c",
                    "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc758 \uaca9\ud654",
                    "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u6fc0\u5316",
                    "zh_CN": "\u9b54\u5316\u5f3a\u5ea6"
                  },
                  "id": 122510
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452415?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Demonic Intensity",
                      "es_MX": "Intensidad demon\u00edaca",
                      "pt_BR": "Intensidade Demon\u00edaca",
                      "de_DE": "D\u00e4monische Intensit\u00e4t",
                      "en_GB": "Demonic Intensity",
                      "es_ES": "Intensidad demon\u00edaca",
                      "fr_FR": "Intensit\u00e9 d\u00e9moniaque",
                      "it_IT": "Intensit\u00e0 Demoniaca",
                      "ru_RU": "\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043d\u0430\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c",
                      "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc758 \uaca9\ud654",
                      "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u6fc0\u5316",
                      "zh_CN": "\u9b54\u5316\u5f3a\u5ea6"
                    },
                    "id": 452415
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "Activating Metamorphosis greatly empowers Fel Devastation, Immolation Aura, and Sigil of Flame.\r\n\r\nDemonsurge damage is increased by 10% for each time it previously triggered while your demon form is active.",
                    "es_MX": "Activar Metamorfosis potencia enormemente Devastaci\u00f3n vil, Aura de inmolaci\u00f3n y Sigilo de la llama.\r\n\r\nEl da\u00f1o de Oleada demon\u00edaca aumenta un 10% por cada vez que se haya activado anteriormente mientras tu forma de demonio estaba activa.",
                    "pt_BR": "Ativar Metamorfose potencializa consideravelmente Devasta\u00e7\u00e3o Vil, Aura de Imola\u00e7\u00e3o e Signo da Chama.\r\n\r\nDano de Surto Demon\u00edaco aumentado em 10% para cada ativa\u00e7\u00e3o anterior com sua forma demon\u00edaca ativa.",
                    "de_DE": "Die Aktivierung von 'Metamorphose' verst\u00e4rkt 'D\u00e4monische Verw\u00fcstung', 'Feuerbrandaura' und 'Zeichen der Flamme' stark.\r\n\r\nDer Schaden durch 'D\u00e4monenwoge' wird f\u00fcr jede vorherige Aktivierung w\u00e4hrend Eurer D\u00e4monenform um 10% erh\u00f6ht.",
                    "en_GB": "Activating Metamorphosis greatly empowers Fel Devastation, Immolation Aura, and Sigil of Flame.\r\n\r\nDemonsurge damage is increased by 10% for each time it previously triggered while your demon form is active.",
                    "es_ES": "Al activar Metamorfosis, se potencia en gran medida Devastaci\u00f3n vil, Aura de inmolaci\u00f3n y Sigilo de llamas\r\n\r\nEl da\u00f1o de Oleada demon\u00edaca aumenta un 10% por cada vez que se haya activado mientras tu forma de demonio estaba activa.",
                    "fr_FR": "L\u2019activation de M\u00e9tamorphose renforce grandement D\u00e9vastation gangren\u00e9e, Aura d\u2019immolation et Sigil de feu.\r\n\r\nLes d\u00e9g\u00e2ts d\u2019Afflux d\u00e9moniaque sont augment\u00e9s de 10\u00a0% par d\u00e9clenchement de l\u2019effet pendant que votre forme de d\u00e9mon \u00e9tait active.",
                    "it_IT": "Attivare Metamorfosi Demoniaca potenzia significativamente Vildevastazione, Rogo Rovente e Sigillo della Fiamma.\r\n\r\nAumenta i danni inflitti da Impeto Demoniaco del 10% per ogni volta che si \u00e8 attivato durante la Forma Demoniaca precedente.",
                    "ru_RU": "\"\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u0430\" \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \"\u041e\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439\", \"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0436\u0430\u0440\" \u0438 \"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043e\u0433\u043d\u044f\".\r\n\r\n\u0423\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \"\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u0438\" \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 10% \u0437\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0435 \u0435\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u044b\u0434\u0443\u0449\u0435\u0435 \u0441\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043e\u0431\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0430.",
                    "ko_KR": "\ud0c8\ud0dc \ud65c\uc131\ud654 \uc2dc \uc9c0\uc625 \ud669\ud3d0, \uc81c\ubb3c\uc758 \uc624\ub77c, \ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uc774 \ud06c\uac8c \uac15\ud654\ub429\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc545\ub9c8 \ud615\uc0c1\uc774 \ud65c\uc131\ud654\ub41c \ub3d9\uc548 \ubc1c\ub3d9\ud55c \uc545\ub9c8\uc1c4\ub3c4 \ud69f\uc218\ub9cc\ud07c \uc545\ub9c8\uc1c4\ub3c4\uc758 \uacf5\uaca9\ub825\uc774 10%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u555f\u52d5\u60e1\u9b54\u5316\u8eab\u6703\u5927\u5e45\u5f37\u5316\u9b54\u5316\u7834\u6ec5\u3001\u737b\u796d\u5149\u74b0\u548c\u706b\u7130\u7b26\u5370\u3002\r\n\r\n\u5728\u4f60\u7684\u60e1\u9b54\u5f62\u614b\u4f5c\u7528\u671f\u9593\uff0c\u6bcf\u6b21\u89f8\u767c\u60e1\u9b54\u6e67\u52d5\uff0c\u4e4b\u5f8c\u90fd\u6703\u4f7f\u5176\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad810%\u3002",
                    "zh_CN": "\u6fc0\u6d3b\u6076\u9b54\u53d8\u5f62\u5927\u5e45\u5f3a\u5316\u90aa\u80fd\u6bc1\u706d\u3001\u732e\u796d\u5149\u73af\u548c\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u3002\r\n\r\n\u6076\u9b54\u5f62\u6001\u6fc0\u6d3b\u65f6\u6bcf\u89e6\u53d1\u8fc7\u4e00\u6b21\u9b54\u6d8c\uff0c\u5176\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad810%\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 11,
          "display_col": 10,
          "raw_position_x": 7850,
          "raw_position_y": 6649
        },
        {
          "id": 94902,
          "locked_by": [
            94912
          ],
          "unlocks": [
            94901
          ],
          "node_type": {
            "id": 2,
            "type": "CHOICE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "choice_of_tooltips": [
                {
                  "talent": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122511?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Student of Suffering",
                      "es_MX": "Estudiante del sufrimiento",
                      "pt_BR": "Aprendiz do Sofrimento",
                      "de_DE": "Lehren des Leids",
                      "en_GB": "Student of Suffering",
                      "es_ES": "Estudiante del sufrimiento",
                      "fr_FR": "\u00c9l\u00e8ve de la souffrance",
                      "it_IT": "Studente della Sofferenza",
                      "ru_RU": "\u0417\u043d\u0430\u0442\u043e\u043a \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u0439",
                      "ko_KR": "\uace0\ud1b5\uc758 \ubc97",
                      "zh_TW": "\u82e6\u96e3\u5b78\u5f92",
                      "zh_CN": "\u82e6\u96be\u4fee\u884c"
                    },
                    "id": 122511
                  },
                  "spell_tooltip": {
                    "spell": {
                      "key": {
                        "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452412?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                      },
                      "name": {
                        "en_US": "Student of Suffering",
                        "es_MX": "Estudiante del sufrimiento",
                        "pt_BR": "Aprendiz do Sofrimento",
                        "de_DE": "Lehren des Leids",
                        "en_GB": "Student of Suffering",
                        "es_ES": "Estudiante del sufrimiento",
                        "fr_FR": "\u00c9l\u00e8ve de la souffrance",
                        "it_IT": "Studente della Sofferenza",
                        "ru_RU": "\u0417\u043d\u0430\u0442\u043e\u043a \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u0439",
                        "ko_KR": "\uace0\ud1b5\uc758 \ubc97",
                        "zh_TW": "\u82e6\u96e3\u5b78\u5f92",
                        "zh_CN": "\u82e6\u96be\u4fee\u884c"
                      },
                      "id": 452412
                    },
                    "description": {
                      "en_US": "Sigil of Flame applies Student of Suffering to you, increasing Mastery by 9.6% and granting 5 Fury every 2 sec, for 6 sec.",
                      "es_MX": "Sigilo de la llama te aplica Estudiante del sufrimiento, lo que aumenta un 9.6% la maestr\u00eda y otorga 5 p. de furia cada 2 s durante 6 s.",
                      "pt_BR": "Signo da Chama aplica Aprendiz do Sofrimento a voc\u00ea, aumentando em 9,6% a Maestria e concedendo 5 de F\u00faria a cada 2 s por 6 s.",
                      "de_DE": "'Zeichen der Flamme' kann 'Lehren des Leids' auf Euch anwenden, was Eure Meisterschaft um 9,6% erh\u00f6ht und 6 Sek. lang alle 2 Sek. 5 J\u00e4hzorn gew\u00e4hrt.",
                      "en_GB": "Sigil of Flame applies Student of Suffering to you, increasing Mastery by 9.6% and granting 5 Fury every 2 sec, for 6 sec.",
                      "es_ES": "Sigilo de llamas te aplica Estudiante del sufrimiento, lo que aumenta un 9,6% tu maestr\u00eda y te otorga 5 p. de furia cada 2 s durante 6 s.",
                      "fr_FR": "Sigil de feu applique \u00c9l\u00e8ve de la souffrance, ce qui augmente votre Ma\u00eetrise de 9,6\u00a0% et vous conf\u00e8re 5\u00a0points de fureur toutes les 2\u00a0s pendant 6 s.",
                      "it_IT": "Sigillo della Fiamma attiva Studente della Sofferenza, che aumenta la maestria del 9,6% e genera 5 furia ogni 2 s per 6 s.",
                      "ru_RU": "\"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043e\u0433\u043d\u044f\" \u0434\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0430\u043c \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \"\u0417\u043d\u0430\u0442\u043e\u043a \u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u0439\", \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0438\u0441\u043a\u0443\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430 9,6% \u0438 \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0449\u0438\u0439 5 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0437 \u0432 2 \u0441\u0435\u043a. \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 6 \u0441\u0435\u043a.",
                      "ko_KR": "\ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \uace0\ud1b5\uc758 \ubc97\uc774 \ubd80\uc5ec\ub418\uc5b4 \ud2b9\ud654\uac00 9.6%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud558\uace0 6\ucd08 \ub3d9\uc548 2\ucd08\ub9c8\ub2e4 5\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                      "zh_TW": "\u706b\u7130\u7b26\u5370\u6703\u5c0d\u4f60\u65bd\u52a0\u82e6\u96e3\u5b78\u5f92\uff0c\u4f7f\u7cbe\u901a\u63d0\u9ad89.6%\uff0c\u540c\u6642\u6bcf2\u79d2\u8ce6\u4e88\u4f605\u9ede\u9b54\u6012\uff0c\u6301\u7e8c6\u79d2\u3002",
                      "zh_CN": "\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u4f1a\u5bf9\u4f60\u65bd\u52a0\u82e6\u96be\u4fee\u884c\uff0c\u7cbe\u901a\u63d0\u9ad89.6%\uff0c\u5e76\u4e14\u6bcf2\u79d2\u4ea7\u751f5\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\uff0c\u6301\u7eed6\u79d2\u3002"
                    },
                    "cast_time": {
                      "en_US": "Passive",
                      "es_MX": "Pasivo",
                      "pt_BR": "Passivo",
                      "de_DE": "Passiv",
                      "en_GB": "Passive",
                      "es_ES": "Pasivo",
                      "fr_FR": "Passif",
                      "it_IT": "Passivo",
                      "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                      "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                      "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                      "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                    }
                  }
                },
                {
                  "talent": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/128847?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Flamebound",
                      "es_MX": "Uni\u00f3n con las llamas",
                      "pt_BR": "Agrilhoamento Flamejante",
                      "de_DE": "Flammengebunden",
                      "en_GB": "Flamebound",
                      "es_ES": "Vinculado a las llamas",
                      "fr_FR": "Lien de flammes",
                      "it_IT": "Vincolafiamma",
                      "ru_RU": "\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u043f\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438",
                      "ko_KR": "\ubd88\uae38\ubd99\uc774",
                      "zh_TW": "\u7130\u7e1b",
                      "zh_CN": "\u706b\u7f1a"
                    },
                    "id": 128847
                  },
                  "spell_tooltip": {
                    "spell": {
                      "key": {
                        "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452413?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                      },
                      "name": {
                        "en_US": "Flamebound",
                        "es_MX": "Uni\u00f3n con las llamas",
                        "pt_BR": "Agrilhoamento Flamejante",
                        "de_DE": "Flammengebunden",
                        "en_GB": "Flamebound",
                        "es_ES": "Vinculado a las llamas",
                        "fr_FR": "Lien de flammes",
                        "it_IT": "Vincolafiamma",
                        "ru_RU": "\u0421\u0432\u044f\u0437\u044c \u043f\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438",
                        "ko_KR": "\ubd88\uae38\ubd99\uc774",
                        "zh_TW": "\u7130\u7e1b",
                        "zh_CN": "\u706b\u7f1a"
                      },
                      "id": 452413
                    },
                    "description": {
                      "en_US": "Immolation Aura has 2 yd increased radius and 50% increased critical strike damage bonus.",
                      "es_MX": "El radio de Aura de inmolaci\u00f3n aumenta 2 m y su bonificaci\u00f3n de da\u00f1o de golpe cr\u00edtico aumenta un 50%.",
                      "pt_BR": "Aura de Imola\u00e7\u00e3o tem um aumento de 2 m no raio e b\u00f4nus de 50% no dano de acerto cr\u00edtico.",
                      "de_DE": "'Feuerbrandaura' hat einen um 2 Meter erh\u00f6hten Radius und einen um 50% erh\u00f6hten kritischen Schadensbonus.",
                      "en_GB": "Immolation Aura has 2 yd increased radius and 50% increased critical strike damage bonus.",
                      "es_ES": "Aura de inmolaci\u00f3n tiene un radio de 2 m m\u00e1s y un bonus de da\u00f1o cr\u00edtico adicional del 50%.",
                      "fr_FR": "Aura d\u2019immolation a une port\u00e9e augment\u00e9e de 2\u00a0m et des d\u00e9g\u00e2ts critiques augment\u00e9s de 50\u00a0%.",
                      "it_IT": "Aumenta il raggio di Rogo Rovente di 2 m e i danni critici aggiuntivi che infligge del 50%.",
                      "ru_RU": "\u0420\u0430\u0434\u0438\u0443\u0441 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0436\u0430\u0440\u0430\" \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 2 \u043c, \u0430 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043e\u0442 \"\u041e\u0431\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0436\u0430\u0440\u0430\" \u2013 \u043d\u0430 50%.",
                      "ko_KR": "\uc81c\ubb3c\uc758 \uc624\ub77c\uc758 \ubc18\uacbd\uc774 2\ubbf8\ud130\ub9cc\ud07c, \uce58\uba85\ud0c0 \ubc0f \uadf9\ub300\ud654 \ud53c\ud574 \uc99d\uac00\ub7c9\uc774 50%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                      "zh_TW": "\u737b\u796d\u5149\u74b0\u7684\u534a\u5f91\u63d0\u9ad82\u78bc\uff0c\u4e14\u81f4\u547d\u4e00\u64ca\u50b7\u5bb3\u52a0\u6210\u63d0\u9ad850%\u3002",
                      "zh_CN": "\u732e\u796d\u5149\u73af\u7684\u534a\u5f84\u63d0\u9ad82\u7801\uff0c\u5e76\u4e14\u989d\u5916\u63d0\u9ad850%\u7206\u51fb\u4f24\u5bb3\u3002"
                    },
                    "cast_time": {
                      "en_US": "Passive",
                      "es_MX": "Pasivo",
                      "pt_BR": "Passivo",
                      "de_DE": "Passiv",
                      "en_GB": "Passive",
                      "es_ES": "Pasivo",
                      "fr_FR": "Passif",
                      "it_IT": "Passivo",
                      "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                      "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                      "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                      "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                    }
                  }
                }
              ]
            }
          ],
          "display_row": 10,
          "display_col": 10,
          "raw_position_x": 7850,
          "raw_position_y": 6050
        },
        {
          "id": 94904,
          "locked_by": [
            94905
          ],
          "unlocks": [
            94901
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122513?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Untethered Fury",
                    "es_MX": "Furia sin ataduras",
                    "pt_BR": "F\u00faria Desprendida",
                    "de_DE": "Freigelassener J\u00e4hzorn",
                    "en_GB": "Untethered Fury",
                    "es_ES": "Furia desvinculada",
                    "fr_FR": "Fureur d\u00e9li\u00e9e",
                    "it_IT": "Furia Senza Limiti",
                    "ru_RU": "\u0412\u044b\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043d\u0435\u0432",
                    "ko_KR": "\uace0\uc090 \ud480\ub9b0 \uaca9\ub178",
                    "zh_TW": "\u7121\u7e1b\u4e4b\u6012",
                    "zh_CN": "\u65e0\u62d8\u4e4b\u6012"
                  },
                  "id": 122513
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452411?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Untethered Fury",
                      "es_MX": "Furia sin ataduras",
                      "pt_BR": "F\u00faria Desprendida",
                      "de_DE": "Freigelassener J\u00e4hzorn",
                      "en_GB": "Untethered Fury",
                      "es_ES": "Furia desvinculada",
                      "fr_FR": "Fureur d\u00e9li\u00e9e",
                      "it_IT": "Furia Senza Limiti",
                      "ru_RU": "\u0412\u044b\u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043d\u0435\u0432",
                      "ko_KR": "\uace0\uc090 \ud480\ub9b0 \uaca9\ub178",
                      "zh_TW": "\u7121\u7e1b\u4e4b\u6012",
                      "zh_CN": "\u65e0\u62d8\u4e4b\u6012"
                    },
                    "id": 452411
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "Maximum Fury increased by 50.",
                    "es_MX": "La furia m\u00e1xima aumenta 50 p.",
                    "pt_BR": "F\u00faria m\u00e1xima aumentada em 50.",
                    "de_DE": "Erh\u00f6ht den maximalen J\u00e4hzorn um 50.",
                    "en_GB": "Maximum Fury increased by 50.",
                    "es_ES": "Furia m\u00e1xima aumentada 50 p.",
                    "fr_FR": "Maximum de fureur augment\u00e9 de 50.",
                    "it_IT": "Aumenta la furia massima di 50.",
                    "ru_RU": "\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441 \u044f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 50 \u0435\u0434.",
                    "ko_KR": "\ucd5c\ub300 \uaca9\ub178\uac00 50\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u9b54\u6012\u4e0a\u9650\u63d0\u9ad850\u9ede\u3002",
                    "zh_CN": "\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u4e0a\u9650\u63d0\u9ad850\u70b9\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 10,
          "display_col": 9,
          "raw_position_x": 7250,
          "raw_position_y": 6050
        },
        {
          "id": 94905,
          "locked_by": [
            94913
          ],
          "unlocks": [
            94904
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122514?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Burning Blades",
                    "es_MX": "Filos ardientes",
                    "pt_BR": "L\u00e2minas Ardentes",
                    "de_DE": "Brennende Klingen",
                    "en_GB": "Burning Blades",
                    "es_ES": "Filos ardientes",
                    "fr_FR": "Lames ardentes",
                    "it_IT": "Lame Brucianti",
                    "ru_RU": "\u0413\u043e\u0440\u044f\u0449\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0438",
                    "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\ub294 \uce7c\ub0a0",
                    "zh_TW": "\u71c3\u5203",
                    "zh_CN": "\u71c3\u70e7\u5251\u5203"
                  },
                  "id": 122514
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452408?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Burning Blades",
                      "es_MX": "Filos ardientes",
                      "pt_BR": "L\u00e2minas Ardentes",
                      "de_DE": "Brennende Klingen",
                      "en_GB": "Burning Blades",
                      "es_ES": "Filos ardientes",
                      "fr_FR": "Lames ardentes",
                      "it_IT": "Lame Brucianti",
                      "ru_RU": "\u0413\u043e\u0440\u044f\u0449\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0438",
                      "ko_KR": "\ubd88\ud0c0\ub294 \uce7c\ub0a0",
                      "zh_TW": "\u71c3\u5203",
                      "zh_CN": "\u71c3\u70e7\u5251\u5203"
                    },
                    "id": 452408
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "Your blades burn with Fel energy, causing your Soul Cleave, Throw Glaive, and auto-attacks to deal an additional 50% damage as Fire over 6 sec.",
                    "es_MX": "Tus espadas arden con energ\u00eda vil, lo que hace que tus Rajar alma, Lanzar guja y ataques autom\u00e1ticos inflijan un 50% m\u00e1s de da\u00f1o como da\u00f1o de fuego durante 6 s.",
                    "pt_BR": "Suas l\u00e2minas ardem com energia vil, fazendo seus usos de Cutilada da Alma, Arremessar Glaive e ataques autom\u00e1ticos causarem 50% a mais de dano de Fogo ao longo 6 s.",
                    "de_DE": "Eure Klingen brennen mit Teufelsenergie, wodurch Eure 'Seelenspalter', 'Gleve werfen' und automatischen Angriffe zus\u00e4tzlich 50% Schaden als Feuer \u00fcber 6 Sek. zuf\u00fcgen.",
                    "en_GB": "Your blades burn with Fel energy, causing your Soul Cleave, Throw Glaive, and auto-attacks to deal an additional 50% damage as Fire over 6 sec.",
                    "es_ES": "Tus hojas arden con energ\u00eda vil, lo que hace que Rajar alma, Lanzar guja y tus ataques autom\u00e1ticos inflijan un 50% de da\u00f1o de Fuego m\u00e1s durante 6 s.",
                    "fr_FR": "Vos lames br\u00fblent d\u2019\u00e9nergie gangren\u00e9e, ce qui permet \u00e0 vos attaques automatiques et vos techniques Division de l\u2019\u00e2me et Lancer de glaive d\u2019infliger 50\u00a0% de d\u00e9g\u00e2ts suppl\u00e9mentaires sous forme de d\u00e9g\u00e2ts de feu en 6 s.",
                    "it_IT": "Le lame bruciano di vilenergia e fanno s\u00ec che Fendente d'Anima, Lancio Lama e gli attacchi automatici infliggano il 50% di danni aggiuntivi come danni da fuoco in 6 s.",
                    "ru_RU": "\u0412\u0430\u0448\u0438 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0438 \u0437\u0430\u0433\u043e\u0440\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0435\u0439 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b, \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0447\u0435\u0433\u043e \u0432\u0430\u0448\u0438 \"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\", \"\u0411\u0440\u043e\u0441\u043e\u043a \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\" \u0438 \u0430\u0432\u0442\u043e\u0430\u0442\u0430\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 50% \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f \u0437\u0430 6 \u0441\u0435\u043a.",
                    "ko_KR": "\uce7c\ub0a0\uc774 \uc9c0\uc625 \ub9c8\ub825\uc73c\ub85c \ud0c0\uc62c\ub77c \uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30, \uae00\ub808\uc774\ube0c \ud22c\ucc99 \ubc0f \uc790\ub3d9 \uacf5\uaca9 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc\uc5d0 6\ucd08\uc5d0 \uac78\uccd0 50%\uc758 \ucd94\uac00 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u9b54\u5316\u80fd\u91cf\u8b93\u4f60\u7684\u5200\u5203\u718a\u718a\u71c3\u71d2\uff0c\u4f7f\u4f60\u7684\u7834\u9b42\u65ac\u3001\u6295\u64f2\u6230\u5203\u548c\u81ea\u52d5\u653b\u64ca\u57286\u79d2\u5167\u984d\u5916\u9020\u621050%\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002",
                    "zh_CN": "\u4f60\u7684\u5229\u5203\u71c3\u70e7\u7740\u90aa\u80fd\uff0c\u4f7f\u4f60\u7684\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u3001\u6295\u63b7\u5229\u5203\u548c\u81ea\u52a8\u653b\u51fb\u9020\u6210\u989d\u591650%\u7684\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\uff0c\u6301\u7eed6\u79d2\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 9,
          "display_col": 9,
          "raw_position_x": 7250,
          "raw_position_y": 5450
        },
        {
          "id": 94909,
          "locked_by": [
            94916
          ],
          "unlocks": [
            94901
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122518?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Monster Rising",
                    "es_MX": "Ascenso de monstruo",
                    "pt_BR": "Ascens\u00e3o Monstruosa",
                    "de_DE": "Aufsteigendes Monster",
                    "en_GB": "Monster Rising",
                    "es_ES": "Alzamiento monstruoso",
                    "fr_FR": "Mont\u00e9e du monstre",
                    "it_IT": "Mostro Nascente",
                    "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0430",
                    "ko_KR": "\uad34\ubb3c\uc758 \uac01\uc131",
                    "zh_TW": "\u9b54\u5ff5\u9ad8\u6f32",
                    "zh_CN": "\u602a\u7269\u73b0\u8eab"
                  },
                  "id": 122518
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452414?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Monster Rising",
                      "es_MX": "Ascenso de monstruo",
                      "pt_BR": "Ascens\u00e3o Monstruosa",
                      "de_DE": "Aufsteigendes Monster",
                      "en_GB": "Monster Rising",
                      "es_ES": "Alzamiento monstruoso",
                      "fr_FR": "Mont\u00e9e du monstre",
                      "it_IT": "Mostro Nascente",
                      "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0431\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0430",
                      "ko_KR": "\uad34\ubb3c\uc758 \uac01\uc131",
                      "zh_TW": "\u9b54\u5ff5\u9ad8\u6f32",
                      "zh_CN": "\u602a\u7269\u73b0\u8eab"
                    },
                    "id": 452414
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "Agility increased by 8% while not in demon form.",
                    "es_MX": "Aumenta la agilidad un 8% mientras no est\u00e1s en Forma de demonio.",
                    "pt_BR": "Agilidade aumentada em 8% fora da forma de dem\u00f4nio.",
                    "de_DE": "Beweglichkeit ohne D\u00e4monenform um 8% erh\u00f6ht.",
                    "en_GB": "Agility increased by 8% while not in demon form.",
                    "es_ES": "Agilidad aumentada un 8% mientras no est\u00e1s en forma de demonio.",
                    "fr_FR": "Agilit\u00e9 augment\u00e9e de 8\u00a0% lorsque vous n\u2019\u00eates pas en forme d\u00e9moniaque.",
                    "it_IT": "Aumenta l'Agilit\u00e0 del 8% quando non si \u00e8 in Forma Demoniaca.",
                    "ru_RU": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0432\u044b \u043d\u0435 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c \u0432 \u043e\u0431\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0430, \u0432\u0430\u0448\u0430 \u043b\u043e\u0432\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 8%.",
                    "ko_KR": "\uc545\ub9c8 \ud615\uc0c1\uc774 \uc544\ub2d0 \ub54c \ubbfc\ucca9\uc131\uc774 8%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u4e0d\u5728\u60e1\u9b54\u5f62\u614b\u6642\uff0c\u654f\u6377\u63d0\u9ad88%\u3002",
                    "zh_CN": "\u4e0d\u5904\u4e8e\u6076\u9b54\u5f62\u6001\u65f6\uff0c\u654f\u6377\u63d0\u9ad88%\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 10,
          "display_col": 11,
          "raw_position_x": 8450,
          "raw_position_y": 6050
        },
        {
          "id": 94912,
          "locked_by": [
            94918
          ],
          "unlocks": [
            94902
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122521?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Violent Transformation",
                    "es_MX": "Transformaci\u00f3n violenta",
                    "pt_BR": "Transforma\u00e7\u00e3o Violenta",
                    "de_DE": "Gewaltsame Verwandlung",
                    "en_GB": "Violent Transformation",
                    "es_ES": "Transformaci\u00f3n violenta",
                    "fr_FR": "Transformation violente",
                    "it_IT": "Trasformazione Violenta",
                    "ru_RU": "\u0410\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435",
                    "ko_KR": "\uaca9\ub82c\ud55c \ubcc0\uc2e0",
                    "zh_TW": "\u66b4\u529b\u8b8a\u5f62",
                    "zh_CN": "\u731b\u70c8\u53d8\u5f62"
                  },
                  "id": 122521
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452409?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Violent Transformation",
                      "es_MX": "Transformaci\u00f3n violenta",
                      "pt_BR": "Transforma\u00e7\u00e3o Violenta",
                      "de_DE": "Gewaltsame Verwandlung",
                      "en_GB": "Violent Transformation",
                      "es_ES": "Transformaci\u00f3n violenta",
                      "fr_FR": "Transformation violente",
                      "it_IT": "Trasformazione Violenta",
                      "ru_RU": "\u0410\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435",
                      "ko_KR": "\uaca9\ub82c\ud55c \ubcc0\uc2e0",
                      "zh_TW": "\u66b4\u529b\u8b8a\u5f62",
                      "zh_CN": "\u731b\u70c8\u53d8\u5f62"
                    },
                    "id": 452409
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "When you activate Metamorphosis, the cooldowns of your Sigil of Flame and Fel Devastation are immediately reset.",
                    "es_MX": "Cuando activas Metamorfosis, los tiempos de reutilizaci\u00f3n de tu Sigilo de la llama y Devastaci\u00f3n vil se restablecen de inmediato.",
                    "pt_BR": "Quando voc\u00ea ativa Metamorfose, as recargas de Signo da Chama e Devasta\u00e7\u00e3o Vil s\u00e3o conclu\u00eddas imediatamente.",
                    "de_DE": "Wenn Ihr 'Metamorphose' aktiviert, werden die Abklingzeiten Eurer Zauber 'Zeichen der Flamme' und 'D\u00e4monische Verw\u00fcstung' sofort zur\u00fcckgesetzt.",
                    "en_GB": "When you activate Metamorphosis, the cooldowns of your Sigil of Flame and Fel Devastation are immediately reset.",
                    "es_ES": "Al activar Metamorfosis, los tiempos de reutilizaci\u00f3n de tu Sigilo de llamas y Devastaci\u00f3n vil se restablecen al instante.",
                    "fr_FR": "Lorsque vous activez M\u00e9tamorphose, les temps de recharge de Sigil de feu et D\u00e9vastation gangren\u00e9e prennent fin imm\u00e9diatement.",
                    "it_IT": "Quando si attiva Metamorfosi Demoniaca, i tempi di recupero di Sigillo della Fiamma e Vildevastazione si azzerano istantaneamente.",
                    "ru_RU": "\u041f\u0440\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \"\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u044b\" \u0432\u0430\u0448\u0438 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \"\u041f\u0435\u0447\u0430\u0442\u044c \u043e\u0433\u043d\u044f\" \u0438 \"\u041e\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439\" \u043c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f.",
                    "ko_KR": "\ud0c8\ud0dc \ud65c\uc131\ud654 \uc2dc \ubd88\uaf43\uc758 \uc778\uc7a5\uacfc \uc9c0\uc625 \ud669\ud3d0\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 \uc989\uc2dc \ucd08\uae30\ud654\ub429\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u7576\u4f60\u555f\u52d5\u60e1\u9b54\u5316\u8eab\u6642\uff0c\u7acb\u523b\u91cd\u7f6e\u706b\u7130\u7b26\u5370\u548c\u9b54\u5316\u7834\u6ec5\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u3002",
                    "zh_CN": "\u5f53\u4f60\u6fc0\u6d3b\u6076\u9b54\u53d8\u5f62\u65f6\uff0c\u4f60\u7684\u70c8\u7130\u5492\u7b26\u548c\u90aa\u80fd\u6bc1\u706d\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u4f1a\u7acb\u5373\u91cd\u7f6e\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 9,
          "display_col": 10,
          "raw_position_x": 7850,
          "raw_position_y": 5450
        },
        {
          "id": 94913,
          "locked_by": [
            94917
          ],
          "unlocks": [
            94905
          ],
          "node_type": {
            "id": 2,
            "type": "CHOICE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "choice_of_tooltips": [
                {
                  "talent": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122522?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Wave of Debilitation",
                      "es_MX": "Ola de debilitamiento",
                      "pt_BR": "Onda de Debilita\u00e7\u00e3o",
                      "de_DE": "Welle der Entkr\u00e4ftung",
                      "en_GB": "Wave of Debilitation",
                      "es_ES": "Ola de debilitaci\u00f3n",
                      "fr_FR": "Vague d\u2019apathie",
                      "it_IT": "Ondata di Spossatezza",
                      "ru_RU": "\u0412\u043e\u043b\u043d\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f",
                      "ko_KR": "\uc1e0\uc57d\uc758 \ub108\uc6b8",
                      "zh_TW": "\u8870\u5f31\u6d6a\u6f6e",
                      "zh_CN": "\u8870\u7aed\u6ce2\u52a8"
                    },
                    "id": 122522
                  },
                  "spell_tooltip": {
                    "spell": {
                      "key": {
                        "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452403?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                      },
                      "name": {
                        "en_US": "Wave of Debilitation",
                        "es_MX": "Ola de debilitamiento",
                        "pt_BR": "Onda de Debilita\u00e7\u00e3o",
                        "de_DE": "Welle der Entkr\u00e4ftung",
                        "en_GB": "Wave of Debilitation",
                        "es_ES": "Ola de debilitaci\u00f3n",
                        "fr_FR": "Vague d\u2019apathie",
                        "it_IT": "Ondata di Spossatezza",
                        "ru_RU": "\u0412\u043e\u043b\u043d\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f",
                        "ko_KR": "\uc1e0\uc57d\uc758 \ub108\uc6b8",
                        "zh_TW": "\u8870\u5f31\u6d6a\u6f6e",
                        "zh_CN": "\u8870\u7aed\u6ce2\u52a8"
                      },
                      "id": 452403
                    },
                    "description": {
                      "en_US": "Chaos Nova slows enemies by 60% and reduces attack and cast speed 15% for 5 sec after its stun fades. ",
                      "es_MX": "Nova de caos ralentiza a los enemigos un 60% y reduce la velocidad de ataque y lanzamiento un 15% durante 5 s despu\u00e9s de que termina el aturdimiento. ",
                      "pt_BR": "Nova do Caos desacelera em 60% os inimigos e reduz em 15% a velocidade de ataque e de lan\u00e7amento de feiti\u00e7os por 5 s ap\u00f3s o atordoamento se esvair. ",
                      "de_DE": "'Chaosnova' verlangsamt Gegner um 60% und verringert das Angriffs- und Zaubertempo 5 Sek. lang um 15%, nachdem ihre Bet\u00e4ubung abgeklungen ist. ",
                      "en_GB": "Chaos Nova slows enemies by 60% and reduces attack and cast speed 15% for 5 sec after its stun fades. ",
                      "es_ES": "Nova de caos ralentiza a los enemigos un 60% y reduce un 15% la velocidad de ataque y lanzamiento durante 5 s tras desaparecer el aturdimiento. ",
                      "fr_FR": "Nova du chaos ralentit les adversaires de 60\u00a0% et r\u00e9duit leurs vitesses d\u2019attaque et d\u2019incantation de 15\u00a0% pendant 5\u00a0s apr\u00e8s la dissipation de l\u2019\u00e9tourdissement. ",
                      "it_IT": "Nova del Caos riduce la velocit\u00e0 di movimento dei nemici del 60% e ne riduce le velocit\u00e0 d'attacco e di lancio d'incantesimi del 15% per 5 s dopo che l'effetto di stordimento \u00e8 terminato. ",
                      "ru_RU": "\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043e\u0433\u043b\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442 \"\u041a\u043e\u043b\u044c\u0446\u0430 \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430\" \u0437\u0430\u043a\u0430\u043d\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f, \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 60%, \u0430 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u0442\u0430\u043a\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u043a\u043b\u0438\u043d\u0430\u043d\u0438\u0439 \u2013 \u043d\u0430 15% \u043d\u0430 5 \u0441\u0435\u043a. ",
                      "ko_KR": "\ud63c\ub3c8\uc758 \ud68c\uc624\ub9ac\uac00 \uc801\uc758 \uc774\ub3d9 \uc18d\ub3c4\ub97c 60%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\uc2dc\ud0a4\uace0, \uae30\uc808 \ud6a8\uacfc\uac00 \uc0ac\ub77c\uc9c4 \ud6c4\uc5d0\ub294 5\ucd08 \ub3d9\uc548 \uacf5\uaca9 \uc18d\ub3c4\uc640 \uc2dc\uc804 \uc18d\ub3c4\ub97c 15%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4. ",
                      "zh_TW": "\u5728\u6df7\u6c8c\u65b0\u661f\u7684\u660f\u8ff7\u6548\u679c\u6d88\u5931\u5f8c\uff0c\u4f7f\u6575\u4eba\u7de9\u901f60%\uff0c\u653b\u64ca\u548c\u65bd\u6cd5\u901f\u5ea6\u964d\u4f4e15%\uff0c\u6301\u7e8c5\u79d2\u3002 ",
                      "zh_CN": "\u6df7\u4e71\u65b0\u661f\u5728\u5176\u660f\u8ff7\u6548\u679c\u6d88\u5931\u540e\uff0c\u4f7f\u654c\u4eba\u51cf\u901f60%\uff0c\u5e76\u4f7f\u5176\u653b\u51fb\u548c\u65bd\u6cd5\u901f\u5ea6\u964d\u4f4e15%\uff0c\u6301\u7eed5\u79d2\u3002 "
                    },
                    "cast_time": {
                      "en_US": "Passive",
                      "es_MX": "Pasivo",
                      "pt_BR": "Passivo",
                      "de_DE": "Passiv",
                      "en_GB": "Passive",
                      "es_ES": "Pasivo",
                      "fr_FR": "Passif",
                      "it_IT": "Passivo",
                      "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                      "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                      "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                      "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                    }
                  }
                },
                {
                  "talent": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/128849?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Pursuit of Angriness",
                      "es_MX": "Persecuci\u00f3n de la ira",
                      "pt_BR": "Persegui\u00e7\u00e3o Raivosa",
                      "de_DE": "Streben nach Wut",
                      "en_GB": "Pursuit of Angriness",
                      "es_ES": "B\u00fasqueda de rabia",
                      "fr_FR": "Poursuite de la col\u00e8re",
                      "it_IT": "In Cerca di Rabbia",
                      "ru_RU": "\u041f\u043e\u0433\u043e\u043d\u044f \u0437\u0430 \u0437\u043b\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e",
                      "ko_KR": "\ubd84\ub178\uc758 \ucd94\uaca9",
                      "zh_TW": "\u61a4\u6012\u8ffd\u64ca",
                      "zh_CN": "\u6012\u610f\u8ffd\u51fb"
                    },
                    "id": 128849
                  },
                  "spell_tooltip": {
                    "spell": {
                      "key": {
                        "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452404?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                      },
                      "name": {
                        "en_US": "Pursuit of Angriness",
                        "es_MX": "Persecuci\u00f3n de la ira",
                        "pt_BR": "Persegui\u00e7\u00e3o Raivosa",
                        "de_DE": "Streben nach Wut",
                        "en_GB": "Pursuit of Angriness",
                        "es_ES": "B\u00fasqueda de rabia",
                        "fr_FR": "Poursuite de la col\u00e8re",
                        "it_IT": "In Cerca di Rabbia",
                        "ru_RU": "\u041f\u043e\u0433\u043e\u043d\u044f \u0437\u0430 \u0437\u043b\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e",
                        "ko_KR": "\ubd84\ub178\uc758 \ucd94\uaca9",
                        "zh_TW": "\u61a4\u6012\u8ffd\u64ca",
                        "zh_CN": "\u6012\u610f\u8ffd\u51fb"
                      },
                      "id": 452404
                    },
                    "description": {
                      "en_US": "Movement speed increased by 1% per 10 Fury.",
                      "es_MX": "La velocidad de movimiento aumenta un 1% por cada 10 p. de furia.",
                      "pt_BR": "Velocidade de movimento aumentada em 1% a cada 10 de F\u00faria.",
                      "de_DE": "Bewegungsgeschwindigkeit um 1% pro 10 J\u00e4hzorn erh\u00f6ht.",
                      "en_GB": "Movement speed increased by 1% per 10 Fury.",
                      "es_ES": "Velocidad de movimiento aumentada un 1% por 10 p. de furia.",
                      "fr_FR": "Vitesse de d\u00e9placement augment\u00e9e de 1\u00a0% par tranche de 10\u00a0points de fureur.",
                      "it_IT": "Aumenta la velocit\u00e0 di movimento del 1% per 10 furia.",
                      "ru_RU": "\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 1% \u0437\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0435 10 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430.",
                      "ko_KR": "\uaca9\ub178 10\ub2f9 \uc774\ub3d9 \uc18d\ub3c4\uac00 1%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                      "zh_TW": "\u6bcf10\u9ede\u9b54\u6012\u4f7f\u79fb\u52d5\u901f\u5ea6\u63d0\u9ad81%\u3002",
                      "zh_CN": "\u6bcf10\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u4f7f\u79fb\u52a8\u901f\u5ea6\u63d0\u9ad81%\u3002"
                    },
                    "cast_time": {
                      "en_US": "Passive",
                      "es_MX": "Pasivo",
                      "pt_BR": "Passivo",
                      "de_DE": "Passiv",
                      "en_GB": "Passive",
                      "es_ES": "Pasivo",
                      "fr_FR": "Passif",
                      "it_IT": "Passivo",
                      "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                      "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                      "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                      "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                    }
                  }
                }
              ]
            }
          ],
          "display_row": 8,
          "display_col": 9,
          "raw_position_x": 7250,
          "raw_position_y": 4849
        },
        {
          "id": 94916,
          "locked_by": [
            94899
          ],
          "unlocks": [
            94909
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122525?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Enduring Torment",
                    "es_MX": "Tormento duradero",
                    "pt_BR": "Tormento Duradouro",
                    "de_DE": "Andauernde Folter",
                    "en_GB": "Enduring Torment",
                    "es_ES": "Tormento persistente",
                    "fr_FR": "Tourment persistant",
                    "it_IT": "Tormento Persistente",
                    "ru_RU": "\u041d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u0435\u043c\u043e\u0435 \u0438\u0441\u0442\u044f\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435",
                    "ko_KR": "\uac10\ub0b4\ud558\ub294 \uace0\ud1b5",
                    "zh_TW": "\u6301\u4e45\u6298\u78e8",
                    "zh_CN": "\u5f25\u4e45\u82e6\u75db"
                  },
                  "id": 122525
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452410?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Enduring Torment",
                      "es_MX": "Tormento duradero",
                      "pt_BR": "Tormento Duradouro",
                      "de_DE": "Andauernde Folter",
                      "en_GB": "Enduring Torment",
                      "es_ES": "Tormento persistente",
                      "fr_FR": "Tourment persistant",
                      "it_IT": "Tormento Persistente",
                      "ru_RU": "\u041d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u0435\u043c\u043e\u0435 \u0438\u0441\u0442\u044f\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435",
                      "ko_KR": "\uac10\ub0b4\ud558\ub294 \uace0\ud1b5",
                      "zh_TW": "\u6301\u4e45\u6298\u78e8",
                      "zh_CN": "\u5f25\u4e45\u82e6\u75db"
                    },
                    "id": 452410
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "The effects of your demon form persist outside of it in a weakened state, increasing maximum health by 5% and Armor by 20%.",
                    "es_MX": "Los efectos de tu Forma de demonio persisten fuera de ella en un estado debilitado, lo que aumenta un 5% la salud m\u00e1xima y un 20% la armadura.",
                    "pt_BR": "Os efeitos da sua forma demon\u00edaca persistem fora dela de forma atenuada, aumentando em 5% o m\u00e1ximo de pontos de vida e em 20% a Armadura.",
                    "de_DE": "Die Effekte Eurer D\u00e4monenform bestehen in abgeschw\u00e4chter Form auch au\u00dferhalb davon fort und erh\u00f6hen die maximale Gesundheit um 5% und die R\u00fcstung um 20%.",
                    "en_GB": "The effects of your demon form persist outside of it in a weakened state, increasing maximum health by 5% and Armor by 20%.",
                    "es_ES": "Los efectos de tu forma de demonio persisten tras volver a tu forma original en un estado debilitado, lo que aumenta un 5% la salud m\u00e1xima y un 20% la armadura.",
                    "fr_FR": "Les effets de votre forme d\u00e9moniaque persistent de mani\u00e8re affaiblie lorsque vous la quittez, augmentant votre maximum de points de vie de 5\u00a0% et votre Armure de 20\u00a0%.",
                    "it_IT": "Gli effetti della Forma Demoniaca persistono in uno stato indebolito, aumentando la salute massima del 5% e l'armatura del 20%.",
                    "ru_RU": "\u0412\u044b \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u0432 \u043e\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u0432\u043e\u0435\u043c \u043e\u0431\u044b\u0447\u043d\u043e\u043c \u043e\u0431\u043b\u0438\u043a\u0435. \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 5%, \u0430 \u0431\u0440\u043e\u043d\u044f \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 20%.",
                    "ko_KR": "\uc545\ub9c8 \ud615\uc0c1\uc744 \ubc97\uc5b4\ub098\ub3c4 \uadf8 \ud6a8\uacfc\uac00 \uc57d\ud654\ub41c \uc0c1\ud0dc\ub85c \uc9c0\uc18d\ub429\ub2c8\ub2e4. \ucd5c\ub300 \uc0dd\uba85\ub825\uc774 5%\ub9cc\ud07c, \ubc29\uc5b4\ub3c4\uac00 20%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u5728\u6548\u679c\u7d50\u675f\u5f8c\uff0c\u4f60\u60e1\u9b54\u5f62\u614b\u7684\u6548\u679c\u4ee5\u8f03\u5f31\u7684\u6548\u529b\u5ef6\u7e8c\uff0c\u751f\u547d\u529b\u4e0a\u9650\u63d0\u9ad85%\uff0c\u8b77\u7532\u503c\u63d0\u9ad820%\u3002",
                    "zh_CN": "\u5728\u4f60\u8131\u79bb\u6076\u9b54\u5f62\u6001\u540e\uff0c\u8be5\u5f62\u6001\u4ecd\u4ee5\u51cf\u5f31\u72b6\u6001\u6301\u7eed\uff0c\u4f7f\u4f60\u7684\u6700\u5927\u751f\u547d\u503c\u63d0\u9ad85%\uff0c\u62a4\u7532\u63d0\u9ad820%\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 9,
          "display_col": 11,
          "raw_position_x": 8450,
          "raw_position_y": 5450
        },
        {
          "id": 94917,
          "unlocks": [
            94913,
            94918,
            94899
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122526?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Demonsurge",
                    "es_MX": "Oleada demon\u00edaca",
                    "pt_BR": "Surto Demon\u00edaco",
                    "de_DE": "D\u00e4monenwoge",
                    "en_GB": "Demonsurge",
                    "es_ES": "Oleada demon\u00edaca",
                    "fr_FR": "Afflux d\u00e9moniaque",
                    "it_IT": "Impeto Demoniaco",
                    "ru_RU": "\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u0430",
                    "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc1c4\ub3c4",
                    "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u6e67\u52d5",
                    "zh_CN": "\u9b54\u6d8c"
                  },
                  "id": 122526
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452402?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Demonsurge",
                      "es_MX": "Oleada demon\u00edaca",
                      "pt_BR": "Surto Demon\u00edaco",
                      "de_DE": "D\u00e4monenwoge",
                      "en_GB": "Demonsurge",
                      "es_ES": "Oleada demon\u00edaca",
                      "fr_FR": "Afflux d\u00e9moniaque",
                      "it_IT": "Impeto Demoniaco",
                      "ru_RU": "\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u0430",
                      "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc1c4\ub3c4",
                      "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u6e67\u52d5",
                      "zh_CN": "\u9b54\u6d8c"
                    },
                    "id": 452402
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "Metamorphosis now also greatly empowers Soul Cleave and Spirit Bomb.\r\n\r\nWhile demon form is active, the first cast of each empowered ability induces a Demonsurge, causing you to explode with Fel energy, dealing 1,760 Fire damage to nearby enemies. Deals reduced damage beyond 8 targets.",
                    "es_MX": "Metamorfosis ahora tambi\u00e9n potencia enormemente Rajar alma y Bomba de esp\u00edritu.\r\n\r\nMientras la forma de demonio est\u00e1 activa, el primer lanzamiento de cada habilidad potenciada genera una Oleada demon\u00edaca que hace que explotes con energ\u00eda vil e inflijas 1,724 p. de da\u00f1o de fuego a los enemigos cercanos. Inflige menos da\u00f1o si golpea a m\u00e1s de 8 objetivos.",
                    "pt_BR": "Metamorfose agora tamb\u00e9m potencializa consideravelmente Cutilada da Alma e Bomba Espiritual.\r\n\r\nQuando a forma de dem\u00f4nio est\u00e1 ativa, o primeiro lan\u00e7amento de cada habilidade potencializada induz um Surto Demon\u00edaco que faz voc\u00ea explodir com energia Vil, causando 1.768 de dano de Fogo aos inimigos pr\u00f3ximos. Causa dano reduzido acima de 8 alvos.",
                    "de_DE": "Der Zauber 'Metamorphose' erm\u00e4chtigt 'Seelenspalter' und 'Seelenbombe' stark.\r\n\r\nW\u00e4hrend die D\u00e4monengestalt aktiv ist, l\u00f6st der jeweils erste Einsatz jeder erm\u00e4chtigten F\u00e4higkeit 'D\u00e4monenwoge' aus, wodurch Ihr vor Teufelsenergie explodiert und Gegnern in der N\u00e4he 1.749 Feuerschaden zuf\u00fcgt. F\u00fcgt Zielen \u00fcber 8 Ziele hinaus verringerten Schaden zu.",
                    "en_GB": "Metamorphosis now also greatly empowers Soul Cleave and Spirit Bomb.\r\n\r\nWhile demon form is active, the first cast of each empowered ability induces a Demonsurge, causing you to explode with Fel energy, dealing 1,749 Fire damage to nearby enemies. Deals reduced damage beyond 8 targets.",
                    "es_ES": "Ahora, Metamorfosis tambi\u00e9n potencia enormemente Rajar alma y Bomba de esp\u00edritu.\r\n\r\nMientras la forma de demonio est\u00e1 activa, la primera vez que activas cada facultad potenciada, se genera una Oleada demon\u00edaca que te hace estallar con energ\u00eda vil e inflige 1791 p. de da\u00f1o de Fuego a los enemigos cercanos. Inflige da\u00f1o reducido si golpea a m\u00e1s de 8 objetivos.",
                    "fr_FR": "M\u00e9tamorphose renforce consid\u00e9rablement Division de l\u2019\u00e2me et Bombe spirituelle.\r\n\r\nTant que la forme de d\u00e9mon est active, la premi\u00e8re activation de chaque technique renforc\u00e9e d\u00e9clenche Afflux d\u00e9moniaque, qui vous fait d\u00e9border d\u2019\u00e9nergie gangren\u00e9e infligeant 1719\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts de feu aux adversaires proches. Inflige des d\u00e9g\u00e2ts r\u00e9duits au-del\u00e0 de 8\u00a0cibles.",
                    "it_IT": "Metamorfosi Demoniaca potenzia significativamente Fendente d'Anima e Bomba Spirituale.\r\n\r\nQuando la Forma Demoniaca \u00e8 attiva, il primo lancio di ogni abilit\u00e0 potenziata attiva Impeto Demoniaco, la cui scarica di vilenergia infligge 1.757 danni da fuoco ai nemici vicini. Danni ridotti oltre 8 bersagli.",
                    "ru_RU": "\u0412\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \"\u041c\u0435\u0442\u0430\u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u0437\u044b\" \"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\" \u0438 \"\u0412\u0437\u0440\u044b\u0432\u043d\u0430\u044f \u0434\u0443\u0448\u0430\" \u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f.\r\n\r\n\u041f\u043e\u043a\u0430 \u0432\u044b \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c \u0432 \u043e\u0431\u043b\u0438\u043a\u0435 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0430, \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \"\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u0443\", \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u044e\u0449\u0443\u044e \u0432\u0437\u0440\u044b\u0432 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b \u0438 \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u044f\u0449\u0443\u044e \u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0439\u0448\u0438\u043c \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c 1789 \u0435\u0434. \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043e\u0433\u043d\u044f. \u0426\u0435\u043b\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 8-\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u044e\u0442 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d.",
                    "ko_KR": "\ud0c8\ud0dc \ud65c\uc131\ud654 \uc2dc \ucd94\uac00\ub85c \uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\uc640 \uc601\ud63c \ud3ed\ud0c4\uc774 \ud06c\uac8c \uac15\ud654\ub429\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\uc545\ub9c8 \ud615\uc0c1\uc774 \ud65c\uc131\ud654\ub41c \ub3d9\uc548 \uac01 \uac15\ud654\ub41c \ub2a5\ub825\uc744 \ucc98\uc74c\uc73c\ub85c \uc2dc\uc804\ud558\uba74 \uc545\ub9c8\uc1c4\ub3c4\uac00 \ubc1c\ub3d9\ud558\uc5ec \uc9c0\uc625 \ub9c8\ub825\uc744 \ubc29\ucd9c\ud574 \uc8fc\uc704\uc758 \uc801\uc5d0\uac8c 1,759\uc758 \ud654\uc5fc \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4. 8\uba85\uc744 \ucd08\uacfc\ud558\ub294 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c\ub294 \uac10\uc18c\ub41c \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u5316\u8eab\u73fe\u5728\u4e5f\u6703\u5927\u5e45\u5f37\u5316\u7834\u9b42\u65ac\u548c\u9748\u9b42\u70b8\u5f48\u3002\r\n\r\n\u5728\u60e1\u9b54\u5f62\u614b\u4f5c\u7528\u671f\u9593\uff0c\u7b2c\u4e00\u6b21\u65bd\u653e\u6bcf\u500b\u5f37\u5316\u5f8c\u7684\u6280\u80fd\u6642\uff0c\u90fd\u6703\u89f8\u767c\u60e1\u9b54\u6e67\u52d5\uff0c\u4f7f\u4f60\u7206\u70b8\u4e26\u91cb\u653e\u9b54\u5316\u80fd\u91cf\uff0c\u5c0d\u9644\u8fd1\u6575\u4eba\u9020\u62101,781\u9ede\u706b\u7130\u50b7\u5bb3\u3002\u8d85\u904e8\u500b\u76ee\u6a19\u6642\uff0c\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e\u3002",
                    "zh_CN": "\u6076\u9b54\u53d8\u5f62\u73b0\u5728\u8fd8\u4f1a\u5927\u5e45\u5f3a\u5316\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u548c\u5e7d\u9b42\u70b8\u5f39\u3002\r\n\r\n\u6076\u9b54\u5f62\u6001\u6fc0\u6d3b\u65f6\uff0c\u4f60\u7b2c\u4e00\u6b21\u6fc0\u6d3b\u6bcf\u79cd\u5f3a\u5316\u6280\u80fd\u65f6\u90fd\u4f1a\u89e6\u53d1\u4e00\u6b21\u9b54\u6d8c\uff0c\u4f7f\u4f60\u7206\u53d1\u51fa\u90aa\u80fd\uff0c\u5bf9\u5468\u56f4\u7684\u654c\u4eba\u9020\u62101,733\u70b9\u706b\u7130\u4f24\u5bb3\u3002\u76ee\u6807\u8d85\u8fc78\u4e2a\u540e\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              },
              "default_points": 1
            }
          ],
          "display_row": 7,
          "display_col": 10,
          "raw_position_x": 7849,
          "raw_position_y": 4250
        },
        {
          "id": 94918,
          "locked_by": [
            94917
          ],
          "unlocks": [
            94912
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122527?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Focused Hatred",
                    "es_MX": "Odio concentrado",
                    "pt_BR": "\u00d3dio Concentrado",
                    "de_DE": "Fokussierter Hass",
                    "en_GB": "Focused Hatred",
                    "es_ES": "Odio enfocado",
                    "fr_FR": "Haine focalis\u00e9e",
                    "it_IT": "Odio Concentrato",
                    "ru_RU": "\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043d\u0435\u043d\u0430\u0432\u0438\u0441\u0442\u044c",
                    "ko_KR": "\uc9d1\uc911\ub41c \uc99d\uc624",
                    "zh_TW": "\u805a\u7126\u618e\u6068",
                    "zh_CN": "\u4e13\u6ce8\u4ec7\u6068"
                  },
                  "id": 122527
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/452405?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Focused Hatred",
                      "es_MX": "Odio concentrado",
                      "pt_BR": "\u00d3dio Concentrado",
                      "de_DE": "Fokussierter Hass",
                      "en_GB": "Focused Hatred",
                      "es_ES": "Odio enfocado",
                      "fr_FR": "Haine focalis\u00e9e",
                      "it_IT": "Odio Concentrato",
                      "ru_RU": "\u041d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043d\u0435\u043d\u0430\u0432\u0438\u0441\u0442\u044c",
                      "ko_KR": "\uc9d1\uc911\ub41c \uc99d\uc624",
                      "zh_TW": "\u805a\u7126\u618e\u6068",
                      "zh_CN": "\u4e13\u6ce8\u4ec7\u6068"
                    },
                    "id": 452405
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "Demonsurge deals 50% increased damage when it strikes a single target.\r\n\r\nEach additional target reduces this bonus by 10%.",
                    "es_MX": "Oleada demon\u00edaca inflige un 50% m\u00e1s de da\u00f1o cuando golpea a un solo objetivo.\r\n\r\nCada objetivo adicional reduce un 10% esta bonificaci\u00f3n.",
                    "pt_BR": "Surto Demon\u00edaco causa 50% a mais de dano quando atinge um alvo \u00fanico.\r\n\r\nCada alvo adicional reduz o b\u00f4nus em 10%.",
                    "de_DE": "Eure 'D\u00e4monenwoge' verursacht 50% mehr Schaden, wenn sie ein einzelnes Ziel trifft.\r\n\r\nJedes weitere Ziel reduziert diesen Bonus um 10%.",
                    "en_GB": "Demonsurge deals 50% increased damage when it strikes a single target.\r\n\r\nEach additional target reduces this bonus by 10%.",
                    "es_ES": "Oleada demon\u00edaca inflige un 50% m\u00e1s de da\u00f1o cuando golpea a un solo objetivo.\r\n\r\nCada objetivo adicional reduce un 10% este bonus.",
                    "fr_FR": "Afflux d\u00e9moniaque inflige 50\u00a0% de d\u00e9g\u00e2ts suppl\u00e9mentaires lorsqu\u2019il frappe une cible unique.\r\n\r\nChaque cible suppl\u00e9mentaire r\u00e9duit ce bonus de 10\u00a0%.",
                    "it_IT": "Aumenta i danni inflitti da Impeto Demoniaco del 50% quando colpisce un bersaglio singolo.\r\n\r\nOgni bersaglio aggiuntivo riduce questo bonus del 10%.",
                    "ru_RU": "\"\u0414\u0435\u043c\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u0430\" \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043d\u0430 50% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430, \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043e\u0434\u043d\u0443 \u0446\u0435\u043b\u044c.\r\n\r\n\u0417\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u0443\u044e \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0446\u0435\u043b\u044c \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0431\u043e\u043d\u0443\u0441 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 10%.",
                    "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc1c4\ub3c4\uac00 \ub2e8\uc77c \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \uc801\uc911\ud558\uba74 50%\uc758 \ucd94\uac00 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\ucd94\uac00 \ub300\uc0c1 \ud558\ub098\ub2f9 \uc774 \ucd94\uac00 \ud6a8\uacfc\uac00 10%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u6e67\u52d5\u653b\u64ca\u55ae\u4e00\u76ee\u6a19\u6642\uff0c\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad850%\u3002\r\n\r\n\u6bcf\u500b\u984d\u5916\u7684\u76ee\u6a19\u6703\u4f7f\u6b64\u52a0\u6210\u964d\u4f4e10%\u3002",
                    "zh_CN": "\u5f53\u9b54\u6d8c\u4ec5\u51fb\u4e2d\u4e00\u4e2a\u76ee\u6807\u65f6\uff0c\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad850%\u3002\r\n\r\n\u6bcf\u591a\u51fb\u4e2d\u4e00\u4e2a\u76ee\u6807\uff0c\u8be5\u52a0\u6210\u964d\u4f4e10%\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 8,
          "display_col": 10,
          "raw_position_x": 7850,
          "raw_position_y": 4849
        }
      ],
      "playable_class": {
        "key": {
          "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/playable-class/12?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
        },
        "name": {
          "en_US": "Demon Hunter",
          "es_MX": "Cazador de demonios",
          "pt_BR": "Ca\u00e7ador de Dem\u00f4nios",
          "de_DE": "D\u00e4monenj\u00e4ger",
          "en_GB": "Demon Hunter",
          "es_ES": "Cazador de demonios",
          "fr_FR": "Chasseur de d\u00e9mons",
          "it_IT": "Cacciatore di Demoni",
          "ru_RU": "\u041e\u0445\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432",
          "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc0ac\ub0e5\uafbc",
          "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u7375\u4eba",
          "zh_CN": "\u6076\u9b54\u730e\u624b"
        },
        "id": 12
      },
      "playable_specializations": [
        {
          "key": {
            "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/playable-specialization/577?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
          },
          "name": {
            "en_US": "Havoc",
            "es_MX": "Caos",
            "pt_BR": "Devasta\u00e7\u00e3o",
            "de_DE": "Verw\u00fcstung",
            "en_GB": "Havoc",
            "es_ES": "Devastaci\u00f3n",
            "fr_FR": "D\u00e9vastation",
            "it_IT": "Rovina",
            "ru_RU": "\u0418\u0441\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435",
            "ko_KR": "\ud30c\uba78",
            "zh_TW": "\u707d\u8650",
            "zh_CN": "\u6d69\u52ab"
          },
          "id": 577
        },
        {
          "key": {
            "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/playable-specialization/581?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
          },
          "name": {
            "en_US": "Vengeance",
            "es_MX": "Venganza",
            "pt_BR": "Vingan\u00e7a",
            "de_DE": "Rachsucht",
            "en_GB": "Vengeance",
            "es_ES": "Venganza",
            "fr_FR": "Vengeance",
            "it_IT": "Vendetta",
            "ru_RU": "\u041c\u0435\u0441\u0442\u044c",
            "ko_KR": "\ubcf5\uc218",
            "zh_TW": "\u5fa9\u4ec7",
            "zh_CN": "\u590d\u4ec7"
          },
          "id": 581
        }
      ]
    },
    {
      "id": 35,
      "name": {
        "en_US": "Aldrachi Reaver",
        "es_MX": "Atracador aldrachi",
        "pt_BR": "Aniquilador Aldrachi",
        "de_DE": "H\u00e4scher der Aldrachi",
        "en_GB": "Aldrachi Reaver",
        "es_ES": "Atracador Aldrachi",
        "fr_FR": "Saccage des Aldrachi",
        "it_IT": "Razziatore Aldrachi",
        "ru_RU": "\u0410\u043b\u044c\u0434\u0440\u0430\u0445\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c",
        "ko_KR": "\uc54c\ub4dc\ub77c\uce58 \ud30c\uad34\uc790",
        "zh_TW": "\u5967\u9054\u5947\u52ab\u596a\u8005",
        "zh_CN": "\u5965\u8fbe\u5947\u6536\u5272\u8005"
      },
      "media": {
        "key": {
          "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/media/talent-tree/854/hero-talent/35?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
        },
        "id": 35
      },
      "hero_talent_nodes": [
        {
          "id": 94895,
          "locked_by": [
            94914
          ],
          "unlocks": [
            94919
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122504?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Incisive Blade",
                    "es_MX": "Hoja incisiva",
                    "pt_BR": "L\u00e2mina Incisiva",
                    "de_DE": "Einschneidende Klinge",
                    "en_GB": "Incisive Blade",
                    "es_ES": "Hoja incisiva",
                    "fr_FR": "Lame incisive",
                    "it_IT": "Lama Incisiva",
                    "ru_RU": "\u0420\u0435\u0436\u0443\u0449\u0438\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a",
                    "ko_KR": "\uc608\ub9ac\ud55c \uce7c\ub0a0",
                    "zh_TW": "\u92d2\u92b3\u4e4b\u5203",
                    "zh_CN": "\u5bd2\u8292\u4e4b\u5203"
                  },
                  "id": 122504
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442492?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Incisive Blade",
                      "es_MX": "Hoja incisiva",
                      "pt_BR": "L\u00e2mina Incisiva",
                      "de_DE": "Einschneidende Klinge",
                      "en_GB": "Incisive Blade",
                      "es_ES": "Hoja incisiva",
                      "fr_FR": "Lame incisive",
                      "it_IT": "Lama Incisiva",
                      "ru_RU": "\u0420\u0435\u0436\u0443\u0449\u0438\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a",
                      "ko_KR": "\uc608\ub9ac\ud55c \uce7c\ub0a0",
                      "zh_TW": "\u92d2\u92b3\u4e4b\u5203",
                      "zh_CN": "\u5bd2\u8292\u4e4b\u5203"
                    },
                    "id": 442492
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "Soul Cleave deals 10% increased damage.",
                    "es_MX": "Rajar alma inflige un 10% m\u00e1s de da\u00f1o.",
                    "pt_BR": "Cutilada da Alma causa 10% a mais de dano.",
                    "de_DE": "'Seelenspalter' verursacht 10% mehr Schaden.",
                    "en_GB": "Soul Cleave deals 10% increased damage.",
                    "es_ES": "Rajar alma inflige un 10% m\u00e1s de da\u00f1o.",
                    "fr_FR": "Division de l\u2019\u00e2me inflige 10\u00a0% de d\u00e9g\u00e2ts suppl\u00e9mentaires.",
                    "it_IT": "Aumenta i danni inflitti da Fendente d'Anima del 10%.",
                    "ru_RU": "\"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\" \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043d\u0430 10% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430.",
                    "ko_KR": "\uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\uc758 \uacf5\uaca9\ub825\uc774 10%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u7834\u9b42\u65ac\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad810%\u3002",
                    "zh_CN": "\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad810%\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 5,
          "display_col": 9,
          "raw_position_x": 7250,
          "raw_position_y": 3050
        },
        {
          "id": 94896,
          "locked_by": [
            94911
          ],
          "unlocks": [
            94910
          ],
          "node_type": {
            "id": 2,
            "type": "CHOICE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "choice_of_tooltips": [
                {
                  "talent": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122505?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Army Unto Oneself",
                      "es_MX": "Ej\u00e9rcito en uno",
                      "pt_BR": "Ex\u00e9rcito de Um S\u00f3",
                      "de_DE": "Armee f\u00fcr sich",
                      "en_GB": "Army Unto Oneself",
                      "es_ES": "Ej\u00e9rcito personal",
                      "fr_FR": "Arm\u00e9e d\u00e9di\u00e9e",
                      "it_IT": "Esercito Personale",
                      "ru_RU": "\u041e\u0434\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0432\u0441\u0435\u0445",
                      "ko_KR": "\uc77c\uc778\uad70\ub2e8",
                      "zh_TW": "\u5b64\u8ecd\u596e\u6230",
                      "zh_CN": "\u4e00\u4eba\u6210\u519b"
                    },
                    "id": 122505
                  },
                  "spell_tooltip": {
                    "spell": {
                      "key": {
                        "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442714?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                      },
                      "name": {
                        "en_US": "Army Unto Oneself",
                        "es_MX": "Ej\u00e9rcito en uno",
                        "pt_BR": "Ex\u00e9rcito de Um S\u00f3",
                        "de_DE": "Armee f\u00fcr sich",
                        "en_GB": "Army Unto Oneself",
                        "es_ES": "Ej\u00e9rcito personal",
                        "fr_FR": "Arm\u00e9e d\u00e9di\u00e9e",
                        "it_IT": "Esercito Personale",
                        "ru_RU": "\u041e\u0434\u0438\u043d \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0432\u0441\u0435\u0445",
                        "ko_KR": "\uc77c\uc778\uad70\ub2e8",
                        "zh_TW": "\u5b64\u8ecd\u596e\u6230",
                        "zh_CN": "\u4e00\u4eba\u6210\u519b"
                      },
                      "id": 442714
                    },
                    "description": {
                      "en_US": "Felblade surrounds you with a Blade Ward, reducing damage taken by 10% for 5 sec.",
                      "es_MX": "Hoja m\u00e1cula te rodea con un Amparo de hojas que reduce un 10% el da\u00f1o recibido durante 5 s.",
                      "pt_BR": "L\u00e2mina Vil envolve voc\u00ea em uma Prote\u00e7\u00e3o de L\u00e2mina, reduzindo em 10% o dano recebido por 5 s.",
                      "de_DE": "'Teufelsklinge' umgibt Euch mit einer 'Klingenbarrikade', die Euren erlittenen Schaden 5 Sek. lang um 10% verringert.",
                      "en_GB": "Felblade surrounds you with a Blade Ward, reducing damage taken by 10% for 5 sec.",
                      "es_ES": "Hoja m\u00e1cula te rodea con Amparo de hojas, que reduce un 10% el da\u00f1o recibido durante 5 s.",
                      "fr_FR": "Gangrelame vous enveloppe de Rempart de lames, r\u00e9duisant les d\u00e9g\u00e2ts subis de 10\u00a0% pendant 5 s.",
                      "it_IT": "Vilspada ti circonda con una Guardialama, che riduce i danni subiti del 10% per 5 s.",
                      "ru_RU": "\"\u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\" \u043e\u043a\u0440\u0443\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0430\u0441 \"\u041e\u0431\u0435\u0440\u0435\u0433\u043e\u043c \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u043e\u0432\", \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u044e\u0449\u0438\u043c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043d\u0430 10% \u043d\u0430 5 \u0441\u0435\u043a.",
                      "ko_KR": "\uc9c0\uc625\uce7c\uc774 \uc790\uc2e0\uc744 \uce7c\ub0a0 \uc218\ud638\ubb3c\ub85c \uac10\uc2f8 5\ucd08 \ub3d9\uc548 \ubc1b\ub294 \ud53c\ud574\ub97c 10%\ub9cc\ud07c \uac10\uc18c\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4.",
                      "zh_TW": "\u9b54\u5203\u6703\u4ee5\u5203\u79a6\u4fdd\u8b77\u4f60\uff0c\u4f7f\u4f60\u53d7\u5230\u7684\u50b7\u5bb3\u964d\u4f4e10%\uff0c\u6301\u7e8c5\u79d2\u3002",
                      "zh_CN": "\u90aa\u80fd\u4e4b\u5203\u5728\u4f60\u8eab\u8fb9\u73af\u7ed5\uff0c\u5f62\u6210\u4e00\u9053\u5229\u5203\u7ed3\u754c\uff0c\u4f7f\u4f60\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u964d\u4f4e10%\uff0c\u6301\u7eed5\u79d2\u3002"
                    },
                    "cast_time": {
                      "en_US": "Passive",
                      "es_MX": "Pasivo",
                      "pt_BR": "Passivo",
                      "de_DE": "Passiv",
                      "en_GB": "Passive",
                      "es_ES": "Pasivo",
                      "fr_FR": "Passif",
                      "it_IT": "Passivo",
                      "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                      "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                      "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                      "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                    }
                  }
                },
                {
                  "talent": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/127927?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Incorruptible Spirit",
                      "es_MX": "Esp\u00edritu incorruptible",
                      "pt_BR": "Esp\u00edrito Incorrupt\u00edvel",
                      "de_DE": "Unverderblicher Geist",
                      "en_GB": "Incorruptible Spirit",
                      "es_ES": "Esp\u00edritu incorruptible",
                      "fr_FR": "Esprit incorruptible",
                      "it_IT": "Spirito Incorruttibile",
                      "ru_RU": "\u041d\u0435\u043f\u043e\u043a\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0443\u0445",
                      "ko_KR": "\ud0c0\ub77d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc601\ud63c",
                      "zh_TW": "\u4e0d\u53ef\u8150\u5316\u4e4b\u9b42",
                      "zh_CN": "\u4e0d\u673d\u7075\u9b42"
                    },
                    "id": 127927
                  },
                  "spell_tooltip": {
                    "spell": {
                      "key": {
                        "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442736?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                      },
                      "name": {
                        "en_US": "Incorruptible Spirit",
                        "es_MX": "Esp\u00edritu incorruptible",
                        "pt_BR": "Esp\u00edrito Incorrupt\u00edvel",
                        "de_DE": "Unverderblicher Geist",
                        "en_GB": "Incorruptible Spirit",
                        "es_ES": "Esp\u00edritu incorruptible",
                        "fr_FR": "Esprit incorruptible",
                        "it_IT": "Spirito Incorruttibile",
                        "ru_RU": "\u041d\u0435\u043f\u043e\u043a\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0443\u0445",
                        "ko_KR": "\ud0c0\ub77d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc601\ud63c",
                        "zh_TW": "\u4e0d\u53ef\u8150\u5316\u4e4b\u9b42",
                        "zh_CN": "\u4e0d\u673d\u7075\u9b42"
                      },
                      "id": 442736
                    },
                    "description": {
                      "en_US": "Each Soul Fragment you consume shields you for an additional 15% of the amount healed.",
                      "es_MX": "Cada fragmento de alma que consumes te protege un 15% m\u00e1s de la cantidad sanada.",
                      "pt_BR": "Cada Fragmento de Alma consumido protege voc\u00ea em mais 15% da quantidade curada.",
                      "de_DE": "Jedes Seelenfragment, das Ihr verbraucht, verleiht Euch zus\u00e4tzlich einen Schild in H\u00f6he von 15% der hervorgerufenen Heilung.",
                      "en_GB": "Each Soul Fragment you consume shields you for an additional 15% of the amount healed.",
                      "es_ES": "Cada trozo de alma que consumes te otorga una protecci\u00f3n equivalente a un 15% de la cantidad sanada.",
                      "fr_FR": "Chaque fragment d\u2019\u00e2me que vous consommez vous prot\u00e8ge de 15\u00a0% suppl\u00e9mentaires du montant des points de vie rendus.",
                      "it_IT": "Ogni Frammento dell'Anima consumato protegge del 15% aggiuntivo dell'ammontare curato.",
                      "ru_RU": "\u041f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0434\u0443\u0448\u0438 \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u0434\u0430\u044e\u0442 \u0432\u0430\u043c \u0449\u0438\u0442 \u0441 \u043f\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e 15% \u0432\u043e\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f.",
                      "ko_KR": "\uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ud761\uc218\ud560 \ub54c\ub9c8\ub2e4 \ucd94\uac00\ub85c \uce58\uc720\ub7c9\uc758 15%\uc5d0 \ud574\ub2f9\ud558\ub294 \ud53c\ud574 \ud761\uc218 \ubcf4\ud638\ub9c9\uc744 \uc5bb\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
                      "zh_TW": "\u4f60\u6d88\u8017\u7684\u6bcf\u500b\u9748\u9b42\u788e\u7247\u90fd\u6703\u4f7f\u4f60\u984d\u5916\u7372\u5f97\u76f8\u7576\u65bc\u5176\u6cbb\u7642\u6548\u679c15%\u7684\u8b77\u76fe\u3002",
                      "zh_CN": "\u4f60\u6bcf\u6d88\u8017\u4e00\u4e2a\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\uff0c\u90fd\u4f1a\u4e3a\u4f60\u989d\u5916\u63d0\u4f9b\u5438\u6536\u62a4\u76fe\uff0c\u76f8\u5f53\u4e8e\u6cbb\u7597\u91cf\u768415%\u3002"
                    },
                    "cast_time": {
                      "en_US": "Passive",
                      "es_MX": "Pasivo",
                      "pt_BR": "Passivo",
                      "de_DE": "Passiv",
                      "en_GB": "Passive",
                      "es_ES": "Pasivo",
                      "fr_FR": "Passif",
                      "it_IT": "Passivo",
                      "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                      "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                      "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                      "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                    }
                  }
                }
              ]
            }
          ],
          "display_row": 4,
          "display_col": 10,
          "raw_position_x": 7850,
          "raw_position_y": 2450
        },
        {
          "id": 94897,
          "locked_by": [
            94903
          ],
          "unlocks": [
            94906
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122506?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Wounded Quarry",
                    "es_MX": "Presa herida",
                    "pt_BR": "V\u00edtima Ferida",
                    "de_DE": "Verwundete Beute",
                    "en_GB": "Wounded Quarry",
                    "es_ES": "Presa herida",
                    "fr_FR": "Proie bless\u00e9e",
                    "it_IT": "Preda Ferita",
                    "ru_RU": "\u0420\u0430\u043d\u0435\u043d\u0430\u044f \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432\u0430",
                    "ko_KR": "\ubd80\uc0c1\ub2f9\ud55c \uc0ac\ub0e5\uac10",
                    "zh_TW": "\u91cd\u50b7\u8ffd\u7375",
                    "zh_CN": "\u7a77\u5bc7\u5f53\u9010"
                  },
                  "id": 122506
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442806?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Wounded Quarry",
                      "es_MX": "Presa herida",
                      "pt_BR": "V\u00edtima Ferida",
                      "de_DE": "Verwundete Beute",
                      "en_GB": "Wounded Quarry",
                      "es_ES": "Presa herida",
                      "fr_FR": "Proie bless\u00e9e",
                      "it_IT": "Preda Ferita",
                      "ru_RU": "\u0420\u0430\u043d\u0435\u043d\u0430\u044f \u0436\u0435\u0440\u0442\u0432\u0430",
                      "ko_KR": "\ubd80\uc0c1\ub2f9\ud55c \uc0ac\ub0e5\uac10",
                      "zh_TW": "\u91cd\u50b7\u8ffd\u7375",
                      "zh_CN": "\u7a77\u5bc7\u5f53\u9010"
                    },
                    "id": 442806
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "Expose weaknesses in the target of your Reaver's Mark, causing your Physical damage to any enemy to also deal 20% of the damage dealt to your marked target as Chaos, and sometimes shatter a Lesser Soul Fragment.\r\n\r\n",
                    "es_MX": "Expone las debilidades del objetivo de tu Marca del atracador, lo que hace que el da\u00f1o f\u00edsico que infliges a cualquier enemigo tambi\u00e9n inflija un 20% de ese da\u00f1o a tu objetivo marcado como da\u00f1o de caos, y a veces destroza un fragmento de alma menor.\r\n\r\n",
                    "pt_BR": "Exp\u00f5e a fraqueza do alvo da sua Marca do Aniquilador, fazendo seu dano F\u00edsico a qualquer inimigo tamb\u00e9m causar dano de Caos equivalente a 20% do dano causado ao seu alvo marcado, e \u00e0s vezes tamb\u00e9m estilha\u00e7a um Fragmento de Alma Inferior.\r\n\r\n",
                    "de_DE": "Deckt Schw\u00e4chen beim Ziel von 'Mal des Rei\u00dfers' auf, sodass 20% Eures s\u00e4mtlichen Gegnern zugef\u00fcgten k\u00f6rperlichen Schadens dem mit dem Mal belegten Ziel als Chaosschaden zugef\u00fcgt werden und gelegentlich ein geringes Seelenfragment abgespaltet wird.\r\n\r\n",
                    "en_GB": "Expose weaknesses in the target of your Reaver's Mark, causing your Physical damage to any enemy to also deal 20% of the damage dealt to your marked target as Chaos, and sometimes shatter a Lesser Soul Fragment.\r\n\r\n",
                    "es_ES": "Expone las debilidades del objetivo de tu Marca de atracador, lo que hace que el da\u00f1o f\u00edsico que causes a cualquier enemigo tambi\u00e9n inflija un 20% al objetivo marcado como da\u00f1o de Caos y, a veces, arranque un trozo de alma inferior.\r\n\r\n",
                    "fr_FR": "Expose les faiblesses de la cible de votre Marque du saccageur, ce qui a pour effet que vos d\u00e9g\u00e2ts physiques inflig\u00e9s \u00e0 n\u2019importe quel personnage adverse infligent \u00e9galement 20\u00a0% des d\u00e9g\u00e2ts inflig\u00e9s \u00e0 votre cible marqu\u00e9e par Chaos et a une chance d\u2019arracher un fragment d\u2019\u00e2me inf\u00e9rieur.\r\n\r\n",
                    "it_IT": "Espone i punti deboli del bersaglio di Marchio della Mietitrice, cos\u00ec che il bersaglio marchiato subisca danni da caos pari al 20% dei danni fisici da te inflitti a qualsiasi altro nemico, e talvolta rilascia un Frammento Inferiore dell'Anima.\r\n\r\n",
                    "ru_RU": "\"\u041c\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\" \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0430\u0431\u044b\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0446\u0435\u043b\u0438. \u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0432\u044b \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043b\u044e\u0431\u043e\u043c\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0443, \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u043b\u044c \u0442\u0430\u043a\u0436\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442 20% \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043e\u0442 \u043c\u0430\u0433\u0438\u0438 \u0425\u0430\u043e\u0441\u0430, \u0438 \u0441 \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043e\u0442 \u043d\u0435\u0435 \u043e\u0442\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043c\u0430\u043b\u044b\u0439 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0443\u0448\u0438.\r\n\r\n",
                    "ko_KR": "\ud30c\uad34\uc790\uc758 \uc9d5\ud45c\uac00 \ub300\uc0c1\uc758 \uc57d\uc810\uc744 \ub178\ucd9c\uc2dc\ucf1c, \uc801\uc5d0\uac8c \ubb3c\ub9ac \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uba74 \uc9d5\ud45c\uac00 \ub0a8\uc740 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \uc785\ud78c \ud53c\ud574\uc758 20%\uc5d0 \ud574\ub2f9\ud558\ub294 \ud63c\ub3c8 \ud53c\ud574\ub97c \ucd94\uac00\ub85c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4. \ucd94\uac00\ub85c \uac04\ud639 \ud558\uae09 \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n",
                    "zh_TW": "\u66b4\u9732\u4f60\u65ac\u63a0\u5370\u8a18\u76ee\u6a19\u7684\u5f31\u9ede\uff0c\u7576\u4f60\u5c0d\u4efb\u4f55\u6575\u4eba\u9020\u6210\u7269\u7406\u50b7\u5bb3\u6642\uff0c\u4e5f\u6703\u5c0d\u6a19\u8a18\u7684\u76ee\u6a19\u9020\u6210\u76f8\u7576\u65bc\u8a72\u6b21\u50b7\u5bb320%\u7684\u6df7\u6c8c\u50b7\u5bb3\uff0c\u4e14\u5076\u723e\u6703\u64ca\u788e\u4e00\u679a\u6b21\u7d1a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u3002\r\n\r\n",
                    "zh_CN": "\u63ed\u9732\u6536\u5272\u8005\u5370\u8bb0\u76ee\u6807\u7684\u5f31\u70b9\uff0c\u4f7f\u4f60\u5bf9\u4efb\u4f55\u654c\u4eba\u9020\u6210\u7684\u7269\u7406\u4f24\u5bb3\u540c\u65f6\u5bf9\u88ab\u6807\u8bb0\u76ee\u6807\u9020\u6210\u8be5\u4f24\u5bb320%\u7684\u6df7\u4e71\u4f24\u5bb3\uff0c\u6709\u65f6\u4f1a\u5265\u79bb\u4e00\u5757\u5c0f\u578b\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u3002\r\n\r\n"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 4,
          "display_col": 11,
          "raw_position_x": 8450,
          "raw_position_y": 2450
        },
        {
          "id": 94898,
          "locked_by": [
            94915
          ],
          "unlocks": [
            94914
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122519?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Fury of the Aldrachi",
                    "es_MX": "Furia de los aldrachi",
                    "pt_BR": "F\u00faria dos Aldrachi",
                    "de_DE": "Wut der Aldrachi",
                    "en_GB": "Fury of the Aldrachi",
                    "es_ES": "Furia de los Aldrachi",
                    "fr_FR": "Fureur des Aldrachi",
                    "it_IT": "Furia degli Aldrachi",
                    "ru_RU": "\u042f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0434\u0430\u0440\u0445\u0438\u0439\u0446\u0435\u0432",
                    "ko_KR": "\uc54c\ub4dc\ub77c\uce58\uc758 \uaca9\ub178",
                    "zh_TW": "\u5967\u9054\u5947\u4e4b\u6012",
                    "zh_CN": "\u5965\u8fbe\u5947\u4e4b\u6012"
                  },
                  "id": 122519
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442718?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Fury of the Aldrachi",
                      "es_MX": "Furia de los aldrachi",
                      "pt_BR": "F\u00faria dos Aldrachi",
                      "de_DE": "Wut der Aldrachi",
                      "en_GB": "Fury of the Aldrachi",
                      "es_ES": "Furia de los Aldrachi",
                      "fr_FR": "Fureur des Aldrachi",
                      "it_IT": "Furia degli Aldrachi",
                      "ru_RU": "\u042f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0434\u0430\u0440\u0445\u0438\u0439\u0446\u0435\u0432",
                      "ko_KR": "\uc54c\ub4dc\ub77c\uce58\uc758 \uaca9\ub178",
                      "zh_TW": "\u5967\u9054\u5947\u4e4b\u6012",
                      "zh_CN": "\u5965\u8fbe\u5947\u4e4b\u6012"
                    },
                    "id": 442718
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "When enhanced by Reaver's Glaive, Soul Cleave casts 3 additional glaive slashes to nearby targets. \r\n\r\nIf cast after Shear, cast 6 slashes instead.",
                    "es_MX": "Cuando est\u00e1s bajo los efectos de Guja de atracador, Rajar alma lanza 3 cortes de guja m\u00e1s contra los objetivos cercanos. \r\n\r\nSi se lanza despu\u00e9s de Cortar, lanza 6 cortes en su lugar.",
                    "pt_BR": "Quando melhorada pela Glaive do Aniquilador, Cutilada da Alma desfere 3 talhos de glaive adicionais a alvos pr\u00f3ximos. \r\n\r\nSe o lan\u00e7amento for ap\u00f3s Talhar, desfere 6 talhos.",
                    "de_DE": "'Seelenspalter' versetzt Zielen in der N\u00e4he 3 zus\u00e4tzliche Glevenschnitte, wenn die F\u00e4higkeit durch 'Gleve des Rei\u00dfers' verbessert wird.\r\n\r\nWenn die F\u00e4higkeit nach 'Abscheren' eingesetzt wird, erfolgen stattdessen 6 Schnitte.",
                    "en_GB": "When enhanced by Reaver's Glaive, Soul Cleave casts 3 additional glaive slashes to nearby targets. \r\n\r\nIf cast after Shear, cast 6 slashes instead.",
                    "es_ES": "Cuando se mejora con Guja de atracador, Rajar alma asesta 3 golpes de guja m\u00e1s a los objetivos cercanos.\r\n\r\nSi se lanza tras Hender, en su lugar asesta 6 golpes de guja.",
                    "fr_FR": "Lorsqu\u2019elle est am\u00e9lior\u00e9e par Glaive de saccageur, votre technique Division de l\u2019\u00e2me provoque 3\u00a0taillades de glaive suppl\u00e9mentaires sur les cibles proches.\r\n\r\nSi elle est lanc\u00e9e apr\u00e8s Entaille, elle provoque 6\u00a0taillades \u00e0 la place.",
                    "it_IT": "Quando \u00e8 potenziato da Lame del Razziatore, il lancio di Fendente d'Anima infligge 3 fendenti di lama aggiuntivi ai bersagli vicini.\r\n\r\nSe il lancio avviene dopo Recisione, i fendenti inflitti sono 6.",
                    "ru_RU": "\u041f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \"\u041a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\" \"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\u0438\" \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0438\u0442\u044c 3 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0443\u0434\u0430\u0440\u0430 \u0433\u043b\u0435\u0444\u043e\u0439 \u043f\u043e \u0431\u043b\u0438\u0436\u0430\u0439\u0448\u0438\u043c \u0446\u0435\u043b\u044f\u043c.\r\n\r\n\u0415\u0441\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u044c \u044d\u0442\u0443 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \"\u0418\u0441\u0441\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f\", \u0432\u044b \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e 6 \u0443\u0434\u0430\u0440\u043e\u0432.",
                    "ko_KR": "\ud30c\uad34\uc790\uc758 \uae00\ub808\uc774\ube0c\ub85c \uac15\ud654 \uc2dc \uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\ub97c \uc2dc\uc804\ud558\uba74 \uc8fc\uc704\uc758 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c 3\ubc88 \uae00\ub808\uc774\ube0c \ubca0\uae30\ub97c \ub0a0\ub9bd\ub2c8\ub2e4. \r\n\r\n\uc808\ub2e8 \uc774\ud6c4\uc5d0 \uc2dc\uc804\ud560 \uacbd\uc6b0 \ubca0\uae30\ub97c 6\ubc88 \ub0a0\ub9bd\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u53d7\u5230\u65ac\u63a0\u6230\u5203\u5f37\u5316\u6642\uff0c\u7834\u9b42\u65ac\u6703\u5c0d\u9644\u8fd1\u76ee\u6a19\u984d\u5916\u65bd\u653e3\u6b21\u6230\u5203\u65ac\u64ca\u3002\r\n\r\n\u5982\u679c\u5728\u524a\u65ac\u5f8c\u65bd\u653e\uff0c\u5247\u6703\u65bd\u653e6\u6b21\u65ac\u64ca\u3002",
                    "zh_CN": "\u5f53\u53d7\u5230\u6536\u5272\u8005\u6218\u5203\u7684\u5f3a\u5316\u65f6\uff0c\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u4f1a\u5bf9\u9644\u8fd1\u76ee\u6807\u65bd\u653e3\u6b21\u989d\u5916\u7684\u65a9\u51fb\u3002\r\n\r\n\u5982\u679c\u5728\u88c2\u9b42\u4e4b\u540e\u65bd\u653e\uff0c\u5219\u6539\u4e3a\u65bd\u653e6\u6b21\u65a9\u51fb\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 3,
          "display_col": 9,
          "raw_position_x": 7250,
          "raw_position_y": 1850
        },
        {
          "id": 94903,
          "locked_by": [
            94915
          ],
          "unlocks": [
            94897
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122512?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Reaver's Mark",
                    "es_MX": "Marca del atracador",
                    "pt_BR": "Marca do Aniquilador",
                    "de_DE": "Mal des Rei\u00dfers",
                    "en_GB": "Reaver's Mark",
                    "es_ES": "Marca de atracador",
                    "fr_FR": "Marque du saccageur",
                    "it_IT": "Marchio della Mietitrice",
                    "ru_RU": "\u041c\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f",
                    "ko_KR": "\ud30c\uad34\uc790\uc758 \uc9d5\ud45c",
                    "zh_TW": "\u65ac\u63a0\u5370\u8a18",
                    "zh_CN": "\u6536\u5272\u8005\u5370\u8bb0"
                  },
                  "id": 122512
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442679?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Reaver's Mark",
                      "es_MX": "Marca del atracador",
                      "pt_BR": "Marca do Aniquilador",
                      "de_DE": "Mal des Rei\u00dfers",
                      "en_GB": "Reaver's Mark",
                      "es_ES": "Marca de atracador",
                      "fr_FR": "Marque du saccageur",
                      "it_IT": "Marchio della Mietitrice",
                      "ru_RU": "\u041c\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f",
                      "ko_KR": "\ud30c\uad34\uc790\uc758 \uc9d5\ud45c",
                      "zh_TW": "\u65ac\u63a0\u5370\u8a18",
                      "zh_CN": "\u6536\u5272\u8005\u5370\u8bb0"
                    },
                    "id": 442679
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "When enhanced by Reaver's Glaive, Shear applies Reaver's Mark, which causes the target to take 7% increased damage for 20 sec. \r\n\r\nIf cast after Soul Cleave, Reaver's Mark is increased to 14%.",
                    "es_MX": "Cuando se potencia con Guja de atracador, Cortar aplica Marca del atracador, lo que causa que el objetivo reciba un 7% m\u00e1s de da\u00f1o durante 20 s. \r\n\r\nSi se lanza luego de Rajar alma, Marca del atracador aumenta un 14%.",
                    "pt_BR": "Quando melhorado pela Glaive do Aniquilador, Talhar aplica Marca do Aniquilador, que faz o alvo receber 7% a mais de dano por 20 s. \r\n\r\nSe for lan\u00e7ado depois de Cutilada da Alma, aumenta em 14% a Marca do Aniquilador.",
                    "de_DE": "Wenn 'Abscheren' durch 'Gleve des Rei\u00dfers' verst\u00e4rkt wird, wird 'Mal des Rei\u00dfers' angewandt, wodurch das Ziel 20 Sek. lang 7% mehr Schaden erleidet.\r\n\r\nBei Einsatz nach 'Seelenspalter' wird das 'Mal des Rei\u00dfers' auf 14% erh\u00f6ht.",
                    "en_GB": "When enhanced by Reaver's Glaive, Shear applies Reaver's Mark, which causes the target to take 7% increased damage for 20 sec. \r\n\r\nIf cast after Soul Cleave, Reaver's Mark is increased to 14%.",
                    "es_ES": "Cuando se mejora con Guja de atracador, Hender aplica Marca de atracador, que hace que el objetivo reciba un 7% m\u00e1s de da\u00f1o durante 20 s.\r\n\r\nSi se lanza tras Rajar alma, Marca de atracador aumenta un 14% el da\u00f1o recibido.",
                    "fr_FR": "Lorsqu\u2019elle est am\u00e9lior\u00e9e par Glaive de saccageur, votre technique Entaille applique Marque du saccageur, qui augmente de 7\u00a0% les d\u00e9g\u00e2ts subis par la cible pendant 20 s.\r\n\r\nSi elle est lanc\u00e9e apr\u00e8s Division de l\u2019\u00e2me, Marque du saccageur est port\u00e9e \u00e0 14\u00a0%.",
                    "it_IT": "Quando \u00e8 potenziato da Lame del Razziatore, l'incantesimo Recisione applica Marchio della Mietitrice, che aumenta i danni subiti dal bersaglio del 7% per 20 s.\r\n\r\nL'effetto di Marchio della Mietitrice aumenta al 14% se l'incantesimo viene lanciato dopo Fendente d'Anima.",
                    "ru_RU": "\u041f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \"\u041a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\" \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \"\u0418\u0441\u0441\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\" \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442 \"\u041c\u0435\u0442\u043a\u0443 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\", \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0443\u044e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u0443\u0440\u043e\u043d \u043d\u0430 7% \u043d\u0430 20 \u0441\u0435\u043a. \r\n\r\n\"\u041c\u0435\u0442\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\", \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0443\u0448\", \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u043d\u0430 14%.",
                    "ko_KR": "\ud30c\uad34\uc790\uc758 \uae00\ub808\uc774\ube0c\ub85c \uac15\ud654\ub418\uba74 \uc808\ub2e8 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \ud30c\uad34\uc790\uc758 \uc9d5\ud45c\ub97c \ubd80\uc5ec\ud574 20\ucd08 \ub3d9\uc548 \ub300\uc0c1\uc774 \ubc1b\ub294 \ud53c\ud574\ub97c 7%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\uc2dc\ud0b5\ub2c8\ub2e4. \r\n\r\n\uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\ub97c \uc0ac\uc6a9\ud55c \ud6c4\uc5d0 \uc2dc\uc804\ud560 \uacbd\uc6b0 \ud30c\uad34\uc790\uc758 \uc9d5\ud45c\uc758 \ud6a8\uacfc\uac00 14%\ub85c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u53d7\u5230\u65ac\u63a0\u6230\u5203\u5f37\u5316\u6642\uff0c\u524a\u65ac\u6703\u65bd\u52a0\u65ac\u63a0\u5370\u8a18\uff0c\u4f7f\u76ee\u6a19\u53d7\u5230\u7684\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad87%\uff0c\u6301\u7e8c20\u79d2\u3002\r\n\r\n\u5982\u679c\u5728\u7834\u9b42\u65ac\u4e4b\u5f8c\u65bd\u653e\uff0c\u65ac\u63a0\u5370\u8a18\u7684\u6548\u679c\u63d0\u9ad8\u81f314%\u3002",
                    "zh_CN": "\u5f53\u53d7\u5230\u6536\u5272\u8005\u6218\u5203\u7684\u5f3a\u5316\u65f6\uff0c\u88c2\u9b42\u4f1a\u65bd\u52a0\u6536\u5272\u8005\u5370\u8bb0\uff0c\u4f7f\u76ee\u6807\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u63d0\u9ad87%\uff0c\u6301\u7eed20\u79d2\u3002\r\n\r\n\u5982\u679c\u5728\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u4e4b\u540e\u65bd\u653e\uff0c\u6536\u5272\u8005\u5370\u8bb0\u7684\u6548\u679c\u63d0\u9ad8\u81f314%\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 3,
          "display_col": 11,
          "raw_position_x": 8450,
          "raw_position_y": 1850
        },
        {
          "id": 94906,
          "locked_by": [
            94897
          ],
          "unlocks": [
            94919
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122515?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Warblade's Hunger",
                    "es_MX": "Hambre de espada de guerra",
                    "pt_BR": "Voracidade da L\u00e2mina de Guerra",
                    "de_DE": "Hunger der Kriegsgleve",
                    "en_GB": "Warblade's Hunger",
                    "es_ES": "Hambre de hoja de guerra",
                    "fr_FR": "Faim de Lame de guerre",
                    "it_IT": "Fame di Lama Ostile",
                    "ru_RU": "\u0416\u0430\u0436\u0434\u0430 \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430",
                    "ko_KR": "\uc804\ud22c\uce7c\ub0a0\uc758 \ud5c8\uae30",
                    "zh_TW": "\u6230\u5203\u4e4b\u98e2",
                    "zh_CN": "\u6218\u5203\u6e34\u671b"
                  },
                  "id": 122515
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442502?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Warblade's Hunger",
                      "es_MX": "Hambre de espada de guerra",
                      "pt_BR": "Voracidade da L\u00e2mina de Guerra",
                      "de_DE": "Hunger der Kriegsgleve",
                      "en_GB": "Warblade's Hunger",
                      "es_ES": "Hambre de hoja de guerra",
                      "fr_FR": "Faim de Lame de guerre",
                      "it_IT": "Fame di Lama Ostile",
                      "ru_RU": "\u0416\u0430\u0436\u0434\u0430 \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430",
                      "ko_KR": "\uc804\ud22c\uce7c\ub0a0\uc758 \ud5c8\uae30",
                      "zh_TW": "\u6230\u5203\u4e4b\u98e2",
                      "zh_CN": "\u6218\u5203\u6e34\u671b"
                    },
                    "id": 442502
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "Consuming a Soul Fragment causes your next Shear to deal 212 additional Physical damage.",
                    "es_MX": "Cuando consumes un fragmento de alma, tu siguiente Corte inflige 212 p. m\u00e1s de da\u00f1o f\u00edsico.",
                    "pt_BR": "Consumir um Fragmento de Alma faz seu pr\u00f3ximo Talhar causar 212 de dano F\u00edsico adicional.",
                    "de_DE": "Nach dem Verbrauch eines Seelenfragments verursacht Euer n\u00e4chster Einsatz von 'Abscheren' 212 zus\u00e4tzlichen k\u00f6rperlichen Schaden.",
                    "en_GB": "Consuming a Soul Fragment causes your next Shear to deal 212 additional Physical damage.",
                    "es_ES": "Al consumir un trozo de alma, tu siguiente Hender inflige 212 p. m\u00e1s de da\u00f1o f\u00edsico.",
                    "fr_FR": "Lorsque vous consommez un fragment d\u2019\u00e2me, votre prochaine Entaille inflige 212\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts physiques suppl\u00e9mentaires.",
                    "it_IT": "Consumare un Frammento dell'Anima fa s\u00ec che il successivo lancio di Recisione infligga 212 danni fisici aggiuntivi.",
                    "ru_RU": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0442\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043a \u0432\u044b \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0443\u0448\u0438, \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0430\u044f \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \"\u0418\u0441\u0441\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\" \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 212 \u0435\u0434. \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430.",
                    "ko_KR": "\uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \ud761\uc218\ud558\uba74 \ub2e4\uc74c \uc808\ub2e8 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc 212\uc758 \ucd94\uac00 \ubb3c\ub9ac \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u6d88\u8017\u9748\u9b42\u788e\u7247\u6703\u4f7f\u4f60\u7684\u4e0b\u4e00\u500b\u524a\u65ac\u984d\u5916\u9020\u6210212\u9ede\u7269\u7406\u50b7\u5bb3\u3002",
                    "zh_CN": "\u6d88\u8017\u4e00\u4e2a\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u4f1a\u4f7f\u4f60\u7684\u4e0b\u4e00\u4e2a\u88c2\u9b42\u9020\u6210212\u70b9\u989d\u5916\u7684\u7269\u7406\u4f24\u5bb3\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 5,
          "display_col": 11,
          "raw_position_x": 8450,
          "raw_position_y": 3050
        },
        {
          "id": 94910,
          "locked_by": [
            94896
          ],
          "unlocks": [
            94919
          ],
          "node_type": {
            "id": 2,
            "type": "CHOICE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "choice_of_tooltips": [
                {
                  "talent": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122507?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Keen Engagement",
                      "es_MX": "Enfrentamiento intenso",
                      "pt_BR": "Confronto Acalorado",
                      "de_DE": "Erbitterter Angriff",
                      "en_GB": "Keen Engagement",
                      "es_ES": "Compromiso profundo",
                      "fr_FR": "Engagement intense",
                      "it_IT": "Ingaggio Tagliente",
                      "ru_RU": "\u0411\u043e\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f",
                      "ko_KR": "\uc5f4\ub82c\ud55c \uad50\uc804",
                      "zh_TW": "\u654f\u92b3\u4ea4\u6230",
                      "zh_CN": "\u9510\u610f\u4ea4\u950b"
                    },
                    "id": 122507
                  },
                  "spell_tooltip": {
                    "spell": {
                      "key": {
                        "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442497?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                      },
                      "name": {
                        "en_US": "Keen Engagement",
                        "es_MX": "Enfrentamiento intenso",
                        "pt_BR": "Confronto Acalorado",
                        "de_DE": "Erbitterter Angriff",
                        "en_GB": "Keen Engagement",
                        "es_ES": "Compromiso profundo",
                        "fr_FR": "Engagement intense",
                        "it_IT": "Ingaggio Tagliente",
                        "ru_RU": "\u0411\u043e\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f",
                        "ko_KR": "\uc5f4\ub82c\ud55c \uad50\uc804",
                        "zh_TW": "\u654f\u92b3\u4ea4\u6230",
                        "zh_CN": "\u9510\u610f\u4ea4\u950b"
                      },
                      "id": 442497
                    },
                    "description": {
                      "en_US": "Reaver's Glaive generates 20 Fury.",
                      "es_MX": "Guja de atracador genera 20 p. de furia.",
                      "pt_BR": "A Glaive do Aniquilador gera 20 de F\u00faria.",
                      "de_DE": "'H\u00e4schergleve' generiert 20 Zorn.",
                      "en_GB": "Reaver's Glaive generates 20 Fury.",
                      "es_ES": "Guja de atracador genera 20 p. de furia.",
                      "fr_FR": "Glaive de saccageur g\u00e9n\u00e8re 20\u00a0points de fureur.",
                      "it_IT": "Lame del Razziatore genera 20 furia.",
                      "ru_RU": "\"\u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\" \u0434\u0430\u0435\u0442 20 \u0435\u0434. \u0433\u043d\u0435\u0432\u0430.",
                      "ko_KR": "\ud30c\uad34\uc790\uc758 \uae00\ub808\uc774\ube0c\uac00 20\uc758 \uaca9\ub178\ub97c \uc0dd\uc131\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                      "zh_TW": "\u65ac\u63a0\u6230\u5203\u6703\u7522\u751f20\u9ede\u9b54\u6012\u3002",
                      "zh_CN": "\u6536\u5272\u8005\u6218\u5203\u4ea7\u751f20\u70b9\u6076\u9b54\u4e4b\u6012\u3002"
                    },
                    "cast_time": {
                      "en_US": "Passive",
                      "es_MX": "Pasivo",
                      "pt_BR": "Passivo",
                      "de_DE": "Passiv",
                      "en_GB": "Passive",
                      "es_ES": "Pasivo",
                      "fr_FR": "Passif",
                      "it_IT": "Passivo",
                      "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                      "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                      "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                      "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                    }
                  }
                },
                {
                  "talent": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/127322?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Preemptive Strike",
                      "es_MX": "Ataque preventivo",
                      "pt_BR": "Ataque Preventivo",
                      "de_DE": "Pr\u00e4ventivschlag",
                      "en_GB": "Preemptive Strike",
                      "es_ES": "Ataque preventivo",
                      "fr_FR": "Frappe pr\u00e9ventive",
                      "it_IT": "Assalto Preventivo",
                      "ru_RU": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0443\u0434\u0430\u0440",
                      "ko_KR": "\uc120\uc81c \uacf5\uaca9",
                      "zh_TW": "\u5148\u5236\u6253\u64ca",
                      "zh_CN": "\u5148\u53d1\u5236\u4eba"
                    },
                    "id": 127322
                  },
                  "spell_tooltip": {
                    "spell": {
                      "key": {
                        "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/444997?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                      },
                      "name": {
                        "en_US": "Preemptive Strike",
                        "es_MX": "Ataque preventivo",
                        "pt_BR": "Ataque Preventivo",
                        "de_DE": "Pr\u00e4ventivschlag",
                        "en_GB": "Preemptive Strike",
                        "es_ES": "Ataque preventivo",
                        "fr_FR": "Frappe pr\u00e9ventive",
                        "it_IT": "Assalto Preventivo",
                        "ru_RU": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0443\u0434\u0430\u0440",
                        "ko_KR": "\uc120\uc81c \uacf5\uaca9",
                        "zh_TW": "\u5148\u5236\u6253\u64ca",
                        "zh_CN": "\u5148\u53d1\u5236\u4eba"
                      },
                      "id": 444997
                    },
                    "description": {
                      "en_US": "Throw Glaive deals 106 Physical damage to enemies near its initial target.",
                      "es_MX": "Lanzar guja inflige 106 p. de da\u00f1o f\u00edsico a los enemigos cerca de su objetivo inicial.",
                      "pt_BR": "Arremessar Glaive causa 106 de dano F\u00edsico aos inimigos pr\u00f3ximos ao alvo prim\u00e1rio.",
                      "de_DE": "Der Zauber 'Gleve werfen' f\u00fcgt Gegnern in der N\u00e4he des urspr\u00fcnglichen Ziels 106 k\u00f6rperlichen Schaden zu.",
                      "en_GB": "Throw Glaive deals 106 Physical damage to enemies near its initial target.",
                      "es_ES": "Lanzar guja inflige 106\u00a0p. de da\u00f1o f\u00edsico a los enemigos cercanos a su objetivo inicial.",
                      "fr_FR": "Lancer de glaive inflige 106\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts physiques aux adversaires proches de la cible initiale.",
                      "it_IT": "Lancio Lama infligge 106 danni fisici ai nemici vicini al bersaglio iniziale.",
                      "ru_RU": "\"\u0411\u0440\u043e\u0441\u043e\u043a \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\" \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 106 \u0435\u0434. \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441 \u0438\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e.",
                      "ko_KR": "\uae00\ub808\uc774\ube0c \ud22c\ucc99\uc774 \ucd5c\ucd08 \ub300\uc0c1 \uc8fc\uc704\uc758 \uc801\uc5d0\uac8c 106\uc758 \ubb3c\ub9ac \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                      "zh_TW": "\u6295\u64f2\u6230\u5203\u6703\u5c0d\u521d\u59cb\u76ee\u6a19\u9644\u8fd1\u7684\u6575\u4eba\u9020\u6210106\u9ede\u7269\u7406\u50b7\u5bb3\u3002",
                      "zh_CN": "\u6295\u63b7\u5229\u5203\u5bf9\u521d\u59cb\u76ee\u6807\u9644\u8fd1\u7684\u654c\u4eba\u9020\u6210106\u70b9\u7269\u7406\u4f24\u5bb3\u3002"
                    },
                    "cast_time": {
                      "en_US": "Passive",
                      "es_MX": "Pasivo",
                      "pt_BR": "Passivo",
                      "de_DE": "Passiv",
                      "en_GB": "Passive",
                      "es_ES": "Pasivo",
                      "fr_FR": "Passif",
                      "it_IT": "Passivo",
                      "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                      "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                      "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                      "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                    }
                  }
                }
              ]
            }
          ],
          "display_row": 5,
          "display_col": 10,
          "raw_position_x": 7850,
          "raw_position_y": 3050
        },
        {
          "id": 94911,
          "locked_by": [
            94915
          ],
          "unlocks": [
            94896
          ],
          "node_type": {
            "id": 2,
            "type": "CHOICE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "choice_of_tooltips": [
                {
                  "talent": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122520?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Evasive Action",
                      "es_MX": "Acci\u00f3n evasiva",
                      "pt_BR": "A\u00e7\u00e3o Evasiva",
                      "de_DE": "Ausweichendes Vorgehen",
                      "en_GB": "Evasive Action",
                      "es_ES": "Acci\u00f3n evasiva",
                      "fr_FR": "Man\u0153uvre d\u2019esquive",
                      "it_IT": "Azione Evasiva",
                      "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f",
                      "ko_KR": "\ud68c\ud53c \ub3d9\uc791",
                      "zh_TW": "\u9583\u907f\u52d5\u4f5c",
                      "zh_CN": "\u89c4\u907f\u884c\u52a8"
                    },
                    "id": 122520
                  },
                  "spell_tooltip": {
                    "spell": {
                      "key": {
                        "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/444926?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                      },
                      "name": {
                        "en_US": "Evasive Action",
                        "es_MX": "Acci\u00f3n evasiva",
                        "pt_BR": "A\u00e7\u00e3o Evasiva",
                        "de_DE": "Ausweichendes Vorgehen",
                        "en_GB": "Evasive Action",
                        "es_ES": "Acci\u00f3n evasiva",
                        "fr_FR": "Man\u0153uvre d\u2019esquive",
                        "it_IT": "Azione Evasiva",
                        "ru_RU": "\u041f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f",
                        "ko_KR": "\ud68c\ud53c \ub3d9\uc791",
                        "zh_TW": "\u9583\u907f\u52d5\u4f5c",
                        "zh_CN": "\u89c4\u907f\u884c\u52a8"
                      },
                      "id": 444926
                    },
                    "description": {
                      "en_US": "Vengeful Retreat can be cast a second time within 3 sec.",
                      "es_MX": "Retirada vengativa puede lanzarse una segunda vez dentro de 3 s.",
                      "pt_BR": "Retirada Vingativa pode ser usada uma segunda vez dentro de 3 s.",
                      "de_DE": "'Rachs\u00fcchtiger R\u00fcckzug' kann innerhalb von 3 Sek. ein zweites Mal gewirkt werden.",
                      "en_GB": "Vengeful Retreat can be cast a second time within 3 sec.",
                      "es_ES": "Retirada vengativa se puede lanzar por segunda vez en un periodo de 3 s.",
                      "fr_FR": "Lorsque vous utilisez Retraite vengeresse, vous pouvez la r\u00e9utiliser dans une fen\u00eatre de 3 s.",
                      "it_IT": "Permette di lanciare Ritiro Vendicativo una seconda volta entro 3 s.",
                      "ru_RU": "\"\u041a\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\" \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u044c \u043f\u043e\u0432\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e \u0432 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 3 \u0441\u0435\u043a.",
                      "ko_KR": "\ubcf5\uc218\uc758 \ud1f4\uac01 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc 3\ucd08 \uc548\uc5d0 \ud55c \ubc88 \ub354 \uc2dc\uc804\ud560 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",
                      "zh_TW": "\u883b\u6068\u64a4\u96e2\u53ef\u57283\u79d2\u5167\u518d\u65bd\u653e\u4e00\u6b21\u3002",
                      "zh_CN": "\u590d\u4ec7\u56de\u907f\u53ef\u4ee5\u57283\u79d2\u5185\u518d\u6b21\u65bd\u653e\u4e00\u6b21\u3002"
                    },
                    "cast_time": {
                      "en_US": "Passive",
                      "es_MX": "Pasivo",
                      "pt_BR": "Passivo",
                      "de_DE": "Passiv",
                      "en_GB": "Passive",
                      "es_ES": "Pasivo",
                      "fr_FR": "Passif",
                      "it_IT": "Passivo",
                      "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                      "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                      "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                      "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                    }
                  }
                },
                {
                  "talent": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/127928?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Unhindered Assault",
                      "es_MX": "Asalto sin estorbos",
                      "pt_BR": "Sob Ataque",
                      "de_DE": "Ungehinderter Sturmangriff",
                      "en_GB": "Unhindered Assault",
                      "es_ES": "Asalto implacable",
                      "fr_FR": "Assaut irr\u00e9fr\u00e9nable",
                      "it_IT": "Assalto Indisturbato",
                      "ru_RU": "\u0411\u0435\u0441\u043f\u0440\u0435\u043f\u044f\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0430\u0442\u0430\u043a\u0430",
                      "ko_KR": "\ubb34\ucc28\ubcc4 \ub9f9\uacf5",
                      "zh_TW": "\u7121\u963b\u8972\u64ca",
                      "zh_CN": "\u65e0\u62d8\u5f3a\u88ad"
                    },
                    "id": 127928
                  },
                  "spell_tooltip": {
                    "spell": {
                      "key": {
                        "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/444931?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                      },
                      "name": {
                        "en_US": "Unhindered Assault",
                        "es_MX": "Asalto sin estorbos",
                        "pt_BR": "Sob Ataque",
                        "de_DE": "Ungehinderter Sturmangriff",
                        "en_GB": "Unhindered Assault",
                        "es_ES": "Asalto implacable",
                        "fr_FR": "Assaut irr\u00e9fr\u00e9nable",
                        "it_IT": "Assalto Indisturbato",
                        "ru_RU": "\u0411\u0435\u0441\u043f\u0440\u0435\u043f\u044f\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0430\u0442\u0430\u043a\u0430",
                        "ko_KR": "\ubb34\ucc28\ubcc4 \ub9f9\uacf5",
                        "zh_TW": "\u7121\u963b\u8972\u64ca",
                        "zh_CN": "\u65e0\u62d8\u5f3a\u88ad"
                      },
                      "id": 444931
                    },
                    "description": {
                      "en_US": "Vengeful Retreat resets the cooldown of Felblade.",
                      "es_MX": "Retirada vengativa restablece el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Hoja m\u00e1cula.",
                      "pt_BR": "Retirada Vingativa conclui a recarga da L\u00e2mina Vil.",
                      "de_DE": "'Rachs\u00fcchtiger R\u00fcckzug' setzt die Abklingzeit von 'Teufelsklinge' zur\u00fcck.",
                      "en_GB": "Vengeful Retreat resets the cooldown of Felblade.",
                      "es_ES": "Retirada vengativa reinicia el tiempo de reutilizaci\u00f3n de Hoja m\u00e1cula.",
                      "fr_FR": "Retraite vengeresse met fin au temps de recharge de Gangrelame.",
                      "it_IT": "Ritiro Vendicativo azzera il tempo di recupero di Vilspada.",
                      "ru_RU": "\"\u041a\u043e\u0432\u0430\u0440\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\" \u043c\u0433\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442 \"\u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u0421\u043a\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b\".",
                      "ko_KR": "\ubcf5\uc218\uc758 \ud1f4\uac01 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \uc9c0\uc625\uce7c\uc758 \uc7ac\uc0ac\uc6a9 \ub300\uae30\uc2dc\uac04\uc774 \ucd08\uae30\ud654\ub429\ub2c8\ub2e4.",
                      "zh_TW": "\u883b\u6068\u64a4\u96e2\u6703\u91cd\u7f6e\u9b54\u5203\u7684\u51b7\u537b\u6642\u9593\u3002",
                      "zh_CN": "\u590d\u4ec7\u56de\u907f\u4f1a\u91cd\u7f6e\u90aa\u80fd\u4e4b\u5203\u7684\u51b7\u5374\u65f6\u95f4\u3002"
                    },
                    "cast_time": {
                      "en_US": "Passive",
                      "es_MX": "Pasivo",
                      "pt_BR": "Passivo",
                      "de_DE": "Passiv",
                      "en_GB": "Passive",
                      "es_ES": "Pasivo",
                      "fr_FR": "Passif",
                      "it_IT": "Passivo",
                      "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                      "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                      "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                      "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                    }
                  }
                }
              ]
            }
          ],
          "display_row": 3,
          "display_col": 10,
          "raw_position_x": 7850,
          "raw_position_y": 1850
        },
        {
          "id": 94914,
          "locked_by": [
            94898
          ],
          "unlocks": [
            94895
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122523?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Aldrachi Tactics",
                    "es_MX": "T\u00e1cticas aldrachi",
                    "pt_BR": "T\u00e1ticas Aldrachi",
                    "de_DE": "Aldrachitaktiken",
                    "en_GB": "Aldrachi Tactics",
                    "es_ES": "T\u00e1cticas Aldrachi",
                    "fr_FR": "Tactiques des Aldrachi",
                    "it_IT": "Tattiche degli Aldrachi",
                    "ru_RU": "\u0410\u043b\u044c\u0434\u0440\u0430\u0445\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0442\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430",
                    "ko_KR": "\uc54c\ub4dc\ub77c\uce58\uc758 \uc804\ub7b5",
                    "zh_TW": "\u5967\u9054\u5947\u6230\u8853",
                    "zh_CN": "\u5965\u8fbe\u5947\u6218\u672f"
                  },
                  "id": 122523
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442683?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Aldrachi Tactics",
                      "es_MX": "T\u00e1cticas aldrachi",
                      "pt_BR": "T\u00e1ticas Aldrachi",
                      "de_DE": "Aldrachitaktiken",
                      "en_GB": "Aldrachi Tactics",
                      "es_ES": "T\u00e1cticas Aldrachi",
                      "fr_FR": "Tactiques des Aldrachi",
                      "it_IT": "Tattiche degli Aldrachi",
                      "ru_RU": "\u0410\u043b\u044c\u0434\u0440\u0430\u0445\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0442\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0430",
                      "ko_KR": "\uc54c\ub4dc\ub77c\uce58\uc758 \uc804\ub7b5",
                      "zh_TW": "\u5967\u9054\u5947\u6230\u8853",
                      "zh_CN": "\u5965\u8fbe\u5947\u6218\u672f"
                    },
                    "id": 442683
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "The second enhanced ability in a pattern shatters an additional Soul Fragment.",
                    "es_MX": "La segunda habilidad mejorada en un patr\u00f3n destroza un fragmento de alma adicional.",
                    "pt_BR": "A segunda habilidade melhorada em um padr\u00e3o estilha\u00e7a um Fragmento de Alma a mais.",
                    "de_DE": "Die zweite verst\u00e4rkte F\u00e4higkeit in einem Muster zerschmettert ein zus\u00e4tzliches Seelenfragment.",
                    "en_GB": "The second enhanced ability in a pattern shatters an additional Soul Fragment.",
                    "es_ES": "La segunda facultad mejorada en un patr\u00f3n destroza un trozo de alma extra.",
                    "fr_FR": "La deuxi\u00e8me technique renforc\u00e9e d\u2019un encha\u00eenement brise un fragment d\u2019\u00e2me suppl\u00e9mentaire.",
                    "it_IT": "La seconda abilit\u00e0 migliorata in una sequenza rilascia 1 Frammento dell'Anima aggiuntivo.",
                    "ru_RU": "\u0412\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432 \u0440\u044f\u0434\u0443 \u043e\u0442\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0435\u0449\u0435 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0434\u0443\u0448\u0438.",
                    "ko_KR": "\uc5f0\uc18d \uacf5\uaca9\uc5d0\uc11c \ub450 \ubc88\uc9f8 \uac15\ud654\ub41c \ub2a5\ub825 \uc0ac\uc6a9 \uc2dc \ucd94\uac00\ub85c \uc601\ud63c \ud30c\ud3b8\uc744 \uc870\uac01\ub0c5\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u56fa\u5b9a\u898f\u5f8b\u4e2d\u7684\u7b2c\u4e8c\u500b\u5f37\u5316\u6280\u80fd\u6703\u7c89\u788e\u984d\u5916\u4e00\u584a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u3002",
                    "zh_CN": "\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u88ab\u5f3a\u5316\u7684\u6280\u80fd\u989d\u5916\u5272\u88c2\u4e00\u5757\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 4,
          "display_col": 9,
          "raw_position_x": 7250,
          "raw_position_y": 2450
        },
        {
          "id": 94915,
          "unlocks": [
            94911,
            94898,
            94903
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122524?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Art of the Glaive",
                    "es_MX": "Arte de la guja",
                    "pt_BR": "Arte da Glaive",
                    "de_DE": "Kunst der Gleve",
                    "en_GB": "Art of the Glaive",
                    "es_ES": "Arte de la guja",
                    "fr_FR": "Art du glaive",
                    "it_IT": "Arte delle Lame",
                    "ru_RU": "\u0418\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430",
                    "ko_KR": "\uc804\ud22c\uac80\uc220",
                    "zh_TW": "\u6230\u5203\u6280\u85dd",
                    "zh_CN": "\u6218\u5203\u7edd\u6280"
                  },
                  "id": 122524
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442290?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Art of the Glaive",
                      "es_MX": "Arte de la guja",
                      "pt_BR": "Arte da Glaive",
                      "de_DE": "Kunst der Gleve",
                      "en_GB": "Art of the Glaive",
                      "es_ES": "Arte de la guja",
                      "fr_FR": "Art du glaive",
                      "it_IT": "Arte delle Lame",
                      "ru_RU": "\u0418\u0441\u043a\u0443\u0441\u0441\u0442\u0432\u043e \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430",
                      "ko_KR": "\uc804\ud22c\uac80\uc220",
                      "zh_TW": "\u6230\u5203\u6280\u85dd",
                      "zh_CN": "\u6218\u5203\u7edd\u6280"
                    },
                    "id": 442290
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "Consuming 20 Soul Fragments or casting The Hunt converts your next Throw Glaive into Reaver's Glaive.\r\n\r\n Reaver's Glaive: \r\nThrow a glaive enhanced with the essence of consumed souls at your target, dealing 1,831 Physical damage and ricocheting to 2 additional enemies.\r\n \r\nBegins a well-practiced pattern of glaivework, enhancing your next Shear and Soul Cleave.\r\n\r\nThe enhanced ability you cast first deals 10% increased damage, and the second deals 20% increased damage.",
                    "es_MX": "Consumir 20 fragmentos de alma o lanzar La cacer\u00eda convierte tu pr\u00f3ximo Lanzar guja en Guja de atracador.\r\n\r\n Guja de atracador: \r\nLanza una guja mejorada con la esencia de almas consumidas a tu objetivo, lo que inflige 1,831 p. de da\u00f1o f\u00edsico y rebota contra 2 enemigos m\u00e1s.\r\n \r\nComienza un patr\u00f3n de esgrima de guja bien ensayado, lo que mejora tu siguiente Cortar y Rajar alma.\r\n\r\nLa habilidad mejorada que lances primero inflige un 10% m\u00e1s de da\u00f1o, y la segunda inflige un 20% m\u00e1s de da\u00f1o.",
                    "pt_BR": "Consumir 20 Fragmentos de Alma ou lan\u00e7ar A Ca\u00e7ada converte seu pr\u00f3ximo Arremessar Glaive em Glaive do Aniquilador.\r\n\r\n Glaive do Aniquilador: \r\nAtira uma glaive potencializada com a ess\u00eancia das almas consumidas, causando 1.831 de dano F\u00edsico ao alvo e ricocheteando para mais 2 inimigos.\r\n \r\nInicia uma sequ\u00eancia ensaiada de golpes com as glaives, potencializando o pr\u00f3ximo lan\u00e7amento de Talhar e Cutilada da Alma.\r\n\r\nA primeira habilidade aprimorada lan\u00e7ada por voc\u00ea causa 10% a mais de dano, e a segunda causa 20% a mais de dano.",
                    "de_DE": "Das Verbrauchen von 20 Seelenfragmenten oder das Einsetzen von 'Die Jagd' verwandelt Euren n\u00e4chsten Einsatz von 'Gleve werfen' in 'Gleve des Rei\u00dfers'.\r\n\r\n Gleve des Rei\u00dfers: \r\nWirft eine mit der Essenz verschlungener Seelen verst\u00e4rkte Gleve auf Euer Ziel. Diese verursacht 1.831 k\u00f6rperlichen Schaden und prallt auf bis zu 2 weitere Gegner ab.\r\n\r\nBeginnt ein einstudiertes Muster der Glevenkunst, was Euren n\u00e4chsten Einsatz von 'Abscheren' und 'Seelenspalter' verst\u00e4rkt.\r\n\r\nDie verst\u00e4rkte F\u00e4higkeit, die Ihr als Erstes einsetzt, verursacht 10% mehr Schaden, die zweite 20% mehr Schaden.",
                    "en_GB": "Consuming 20 Soul Fragments or casting The Hunt converts your next Throw Glaive into Reaver's Glaive.\r\n\r\n Reaver's Glaive: \r\nThrow a glaive enhanced with the essence of consumed souls at your target, dealing 1,831 Physical damage and ricocheting to 2 additional enemies.\r\n \r\nBegins a well-practiced pattern of glaivework, enhancing your next Shear and Soul Cleave.\r\n\r\nThe enhanced ability you cast first deals 10% increased damage, and the second deals 20% increased damage.",
                    "es_ES": "Al consumir 20 trozos de alma o lanzar La caza, tu siguiente Lanzar guja se convierte en Guja de atracador.\r\n\r\n Guja de atracador: \r\nLanzas a tu objetivo una guja mejorada con la esencia de las almas consumidas. La guja le inflige 1831\u00a0p. de da\u00f1o f\u00edsico y luego rebota a 2 enemigos m\u00e1s.\r\n\r\nEmpiezas una cuidada rutina de movimientos con las gujas que mejora tus siguientes Hender y Rajar alma.\r\n\r\nLa facultad mejorada que lances primero inflige un 10% m\u00e1s de da\u00f1o, y la segunda, un 20% m\u00e1s.",
                    "fr_FR": "Le fait de consommer 20\u00a0fragments d\u2019\u00e2me ou de lancer La traque transforme votre prochaine technique Lancer de glaive en Glaive de saccageur.\r\n\r\n Glaive de saccageur\u00a0:\r\nLance sur votre cible un glaive impr\u00e9gn\u00e9 de l\u2019essence des \u00e2mes d\u00e9vor\u00e9es, qui inflige 1831\u00a0points de d\u00e9g\u00e2ts physiques et rebondit sur 2\u00a0cibles suppl\u00e9mentaires.\r\n\r\nD\u00e9clenche un encha\u00eenement de coups de glaive extr\u00eamement perfectionn\u00e9, ce qui renforce vos prochaines techniques Entaille et Division de l\u2019\u00e2me.\r\n\r\nLa technique am\u00e9lior\u00e9e que vous lancez en premier inflige 10\u00a0% de d\u00e9g\u00e2ts suppl\u00e9mentaires, et la seconde 20\u00a0%.",
                    "it_IT": "Consumare 20 Frammenti dell'Anima o lanciare A Caccia converte il successivo Lancio Lama in Lame del Razziatore.\r\n\r\n Lame del Razziatore: \r\nLancia una lama potenziata con l'essenza delle anime consumate contro il bersaglio, infliggendo 1.831 danni fisici e saltando su 2 nemici aggiuntivi.\r\n\r\nInizia a eseguire una sequenza magistrale con le lame, potenziando il successivo lancio di Recisione e Fendente d'Anima.\r\n\r\nL'abilit\u00e0 potenziata lanciata per prima infligge il 10% di danni aggiuntivi e la seconda infligge il 20% di danni aggiuntivi.",
                    "ru_RU": "\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f 20 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0443\u0448\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \"\u041e\u0445\u043e\u0442\u044b\" \u0432\u0430\u0448 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \"\u0411\u0440\u043e\u0441\u043e\u043a \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u0430\" \u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \"\u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\".\r\n\r\n \u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u0440\u0430\u0437\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f: \r\n\u0412\u044b \u0431\u0440\u043e\u0441\u0430\u0435\u0442\u0435 \u0432 \u0446\u0435\u043b\u044c \u0431\u043e\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a, \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0443\u0449\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0443\u0448. \u041a\u043b\u0438\u043d\u043e\u043a \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 1831 \u0435\u0434. \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0438 \u0440\u0438\u043a\u043e\u0448\u0435\u0442\u0438\u0442, \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0430\u044f \u0435\u0449\u0435 2 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432.\r\n \r\n\u041d\u0430\u0447\u0438\u043d\u0430\u0435\u0442 \u043e\u0442\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u043d\u043d\u0443\u044e \u043a\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u0430\u0446\u0438\u044e \u0443\u0434\u0430\u0440\u043e\u0432 \u0431\u043e\u0435\u0432\u044b\u043c \u043a\u043b\u0438\u043d\u043a\u043e\u043c, \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \"\u0418\u0441\u0441\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\" \u0438 \"\u0420\u0430\u0441\u043a\u0430\u043b\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0443\u0448\".\r\n\r\n\u041f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442 \u043d\u0430 10% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0443\u0440\u043e\u043d\u0430, \u0430 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u2013 \u043d\u0430 20% \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435.",
                    "ko_KR": "\uc601\ud63c \ud30c\ud3b8 20\uac1c\ub97c \ud761\uc218\ud558\uac70\ub098 \uc0ac\ub0e5\uc744 \uc2dc\uc804\ud558\uba74 \ub2e4\uc74c \uae00\ub808\uc774\ube0c \ud22c\ucc99\uc774 \ud30c\uad34\uc790\uc758 \uae00\ub808\uc774\ube0c\ub85c \uc804\ud658\ub429\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n \ud30c\uad34\uc790\uc758 \uae00\ub808\uc774\ube0c: \r\n\ud761\uc218\ud55c \uc601\ud63c\uc758 \uc815\uc218\ub85c \uac15\ud654\ub41c \uc804\ud22c\uac80\uc744 \ub300\uc0c1\uc5d0\uac8c \ub358\uc838 1,831\uc758 \ubb3c\ub9ac \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uace0 2\uba85\uc758 \ucd94\uac00 \uc801\uc5d0\uac8c \ud295\uaca8 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.\r\n \r\n\uc774\ud6c4 \ucca0\uc800\ud558\uac8c \uc5f0\ub9c8\ud55c \uc804\ud22c\uac80\uc220\uc744 \uad6c\uc0ac\ud558\uc5ec \ub2e4\uc74c \uc808\ub2e8 \ubc0f \uc601\ud63c \ubca0\uc5b4\ub0b4\uae30\ub97c \uac15\ud654\ud569\ub2c8\ub2e4.\r\n\r\n\ucc98\uc74c\uc73c\ub85c \uc2dc\uc804\ud558\ub294 \uac15\ud654\ub41c \ub2a5\ub825\uc740 10%\uc758 \ucd94\uac00 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud788\uba70, \ub450 \ubc88\uc9f8 \ub2a5\ub825\uc740 20%\uc758 \ucd94\uac00 \ud53c\ud574\ub97c \uc785\ud799\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u6d88\u801720\u584a\u9748\u9b42\u788e\u7247\u6216\u65bd\u653e\u7375\u6bba\u8ffd\u64ca\uff0c\u6703\u5c07\u4f60\u7684\u4e0b\u4e00\u500b\u6295\u64f2\u6230\u5203\u8f49\u5316\u6210\u65ac\u63a0\u6230\u5203\u3002\r\n\r\n\u65ac\u63a0\u6230\u5203\uff1a\r\n\u671d\u76ee\u6a19\u6295\u64f2\u7d93\u7531\u541e\u566c\u9748\u9b42\u7cbe\u83ef\u800c\u5f37\u5316\u7684\u6230\u5203\uff0c\u9020\u62101,831\u9ede\u7269\u7406\u50b7\u5bb3\uff0c\u4e26\u5f48\u8df3\u81f3\u984d\u59162\u500b\u6575\u4eba\u3002\r\n\r\n\u719f\u7df4\u5730\u821e\u52d5\u6230\u5203\uff0c\u5f37\u5316\u4f60\u7684\u4e0b\u4e00\u500b\u524a\u65ac\u548c\u7834\u9b42\u65ac\u3002\r\n\r\n\u65bd\u653e\u5f37\u5316\u7684\u6280\u80fd\u6642\uff0c\u7b2c\u4e00\u6b21\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad810%\uff0c\u7b2c\u4e8c\u6b21\u9020\u6210\u7684\u50b7\u5bb3\u63d0\u9ad820%\u3002",
                    "zh_CN": "\u6d88\u801720\u4e2a\u7075\u9b42\u6b8b\u7247\u6216\u65bd\u653e\u6076\u9b54\u8ffd\u51fb\u4f1a\u5c06\u4f60\u7684\u4e0b\u4e00\u6b21\u6295\u63b7\u5229\u5203\u8f6c\u5316\u4e3a\u6536\u5272\u8005\u6218\u5203\u3002\r\n\r\n\u6536\u5272\u8005\u6218\u5203\uff1a\r\n\u5411\u4f60\u7684\u76ee\u6807\u6295\u63b7\u878d\u5408\u4e86\u541e\u566c\u4e4b\u9b42\u7cbe\u534e\u7684\u6218\u5203\uff0c\u9020\u62101,831\u70b9\u7269\u7406\u4f24\u5bb3\uff0c\u5e76\u98de\u54112\u4e2a\u989d\u5916\u654c\u4eba\u3002\r\n\r\n\u5f00\u59cb\u65bd\u5c55\u5a34\u719f\u7684\u6218\u5203\u6280\u5de7\uff0c\u5f3a\u5316\u4f60\u7684\u4e0b\u4e00\u6b21\u88c2\u9b42\u548c\u7075\u9b42\u88c2\u5288\u3002\r\n\r\n\u4f60\u9996\u5148\u65bd\u653e\u7684\u5f3a\u5316\u6280\u80fd\u4f1a\u9020\u621010%\u7684\u989d\u5916\u4f24\u5bb3\uff0c\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u6280\u80fd\u4f1a\u9020\u621020%\u7684\u989d\u5916\u4f24\u5bb3\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              },
              "default_points": 1
            }
          ],
          "display_row": 2,
          "display_col": 10,
          "raw_position_x": 7850,
          "raw_position_y": 1250
        },
        {
          "id": 94919,
          "locked_by": [
            94910,
            94895,
            94906
          ],
          "node_type": {
            "id": 1,
            "type": "PASSIVE"
          },
          "ranks": [
            {
              "rank": 1,
              "tooltip": {
                "talent": {
                  "key": {
                    "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/talent/122528?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                  },
                  "name": {
                    "en_US": "Thrill of the Fight",
                    "es_MX": "Pasi\u00f3n por la lucha",
                    "pt_BR": "Emo\u00e7\u00e3o do Combate",
                    "de_DE": "Nervenkitzel des Kampfes",
                    "en_GB": "Thrill of the Fight",
                    "es_ES": "Emoci\u00f3n del combate",
                    "fr_FR": "Frisson du combat",
                    "it_IT": "Brivido della Lotta",
                    "ru_RU": "\u0411\u043e\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0430\u0437\u0430\u0440\u0442",
                    "ko_KR": "\uc804\ud22c\uc758 \uc804\uc728",
                    "zh_TW": "\u6230\u9b25\u5feb\u611f",
                    "zh_CN": "\u9163\u6218\u70ed\u8840"
                  },
                  "id": 122528
                },
                "spell_tooltip": {
                  "spell": {
                    "key": {
                      "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/spell/442686?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
                    },
                    "name": {
                      "en_US": "Thrill of the Fight",
                      "es_MX": "Pasi\u00f3n por la lucha",
                      "pt_BR": "Emo\u00e7\u00e3o do Combate",
                      "de_DE": "Nervenkitzel des Kampfes",
                      "en_GB": "Thrill of the Fight",
                      "es_ES": "Emoci\u00f3n del combate",
                      "fr_FR": "Frisson du combat",
                      "it_IT": "Brivido della Lotta",
                      "ru_RU": "\u0411\u043e\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0430\u0437\u0430\u0440\u0442",
                      "ko_KR": "\uc804\ud22c\uc758 \uc804\uc728",
                      "zh_TW": "\u6230\u9b25\u5feb\u611f",
                      "zh_CN": "\u9163\u6218\u70ed\u8840"
                    },
                    "id": 442686
                  },
                  "description": {
                    "en_US": "After consuming both enhancements, gain Thrill of the Fight, increasing your attack speed by 15% for 20 sec and your damage and healing by 15% for 10 sec.",
                    "es_MX": "Despu\u00e9s de consumir ambas potenciaciones, obtienes Pasi\u00f3n por la lucha, lo que aumenta un 15% tu velocidad de ataque durante 20 s y tu da\u00f1o y sanaci\u00f3n un 15% durante 10 s.",
                    "pt_BR": "Depois de consumir ambas as melhorias, ganha Emo\u00e7\u00e3o do Combate, que aumenta em 15% sua velocidade de ataque por 20 s e em 15% seu dano e sua cura por 10 s.",
                    "de_DE": "Nach dem Aufbrauchen beider Verbesserungen erhaltet Ihr 'Nervenkitzel des Kampfes', was Euer Angriffstempo 20 Sek. lang um 15% sowie Schaden und Heilung 10 Sek. lang um 15% erh\u00f6ht.",
                    "en_GB": "After consuming both enhancements, gain Thrill of the Fight, increasing your attack speed by 15% for 20 sec and your damage and healing by 15% for 10 sec.",
                    "es_ES": "Tras consumir ambas mejoras, obtienes Emoci\u00f3n del combate, que aumenta un 15% tu velocidad de ataque durante 20 s y un 15% tu da\u00f1o y tu sanaci\u00f3n durante 10 s.",
                    "fr_FR": "Apr\u00e8s avoir utilis\u00e9 les deux am\u00e9liorations, vous obtenez Frisson du combat, qui augmente votre vitesse d\u2019attaque de 15\u00a0% pendant 20 s et vos d\u00e9g\u00e2ts et soins de 15\u00a0% pendant 10 s.",
                    "it_IT": "Dopo aver consumato entrambi i potenziamenti, si ottiene Brivido della Lotta, che aumenta la velocit\u00e0 d'attacco del 15% per 20 s e aumenta i danni inflitti o le cure fornite del 15% per 10 s.",
                    "ru_RU": "\u041f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043e\u0431\u0430 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0432\u044b \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0442\u0435 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \"\u0411\u043e\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0430\u0437\u0430\u0440\u0442\", \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u0442\u0430\u043a\u0438 \u043d\u0430 15% \u043d\u0430 20 \u0441\u0435\u043a. \u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u043d \u0438 \u0441\u0438\u043b\u0443 \u0438\u0441\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 15% \u043d\u0430 10 \u0441\u0435\u043a.",
                    "ko_KR": "\ub450 \uac15\ud654 \ud6a8\uacfc\ub97c \ubaa8\ub450 \uc18c\ubaa8\ud558\uba74 \uc804\ud22c\uc758 \ubc15\uc9c4\uac10\uc774 \ubd80\uc5ec\ub418\uc5b4 20\ucd08 \ub3d9\uc548 \uacf5\uaca9 \uc18d\ub3c4\uac00 15%\ub9cc\ud07c, 10\ucd08 \ub3d9\uc548 \uacf5\uaca9\ub825\uacfc \uce58\uc720\ub7c9\uc774 15%\ub9cc\ud07c \uc99d\uac00\ud569\ub2c8\ub2e4.",
                    "zh_TW": "\u6d88\u8017\u5169\u500b\u5f37\u5316\u4e4b\u5f8c\uff0c\u7372\u5f97\u6230\u9b25\u5feb\u611f\u6548\u679c\uff0c\u4f7f\u4f60\u7684\u653b\u64ca\u901f\u5ea6\u63d0\u9ad815%\uff0c\u6301\u7e8c20\u79d2\uff0c\u4e26\u4f7f\u4f60\u7684\u50b7\u5bb3\u548c\u6cbb\u7642\u6548\u679c\u63d0\u9ad815%\uff0c\u6301\u7e8c10\u79d2\u3002",
                    "zh_CN": "\u5728\u6d88\u8017\u4e24\u79cd\u5f3a\u5316\u6548\u679c\u540e\uff0c\u83b7\u5f97\u9163\u6218\u70ed\u8840\uff0c\u4f7f\u4f60\u7684\u653b\u51fb\u901f\u5ea6\u63d0\u9ad815%\uff0c\u6301\u7eed20\u79d2\uff0c\u5e76\u4e14\u4f60\u7684\u4f24\u5bb3\u548c\u6cbb\u7597\u6548\u679c\u63d0\u9ad815%\uff0c\u6301\u7eed10\u79d2\u3002"
                  },
                  "cast_time": {
                    "en_US": "Passive",
                    "es_MX": "Pasivo",
                    "pt_BR": "Passivo",
                    "de_DE": "Passiv",
                    "en_GB": "Passive",
                    "es_ES": "Pasivo",
                    "fr_FR": "Passif",
                    "it_IT": "Passivo",
                    "ru_RU": "\u041f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f",
                    "ko_KR": "\uc9c0\uc18d\ud6a8\uacfc",
                    "zh_TW": "\u88ab\u52d5",
                    "zh_CN": "\u88ab\u52a8"
                  }
                }
              }
            }
          ],
          "display_row": 6,
          "display_col": 10,
          "raw_position_x": 7850,
          "raw_position_y": 3649
        }
      ],
      "playable_class": {
        "key": {
          "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/playable-class/12?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
        },
        "name": {
          "en_US": "Demon Hunter",
          "es_MX": "Cazador de demonios",
          "pt_BR": "Ca\u00e7ador de Dem\u00f4nios",
          "de_DE": "D\u00e4monenj\u00e4ger",
          "en_GB": "Demon Hunter",
          "es_ES": "Cazador de demonios",
          "fr_FR": "Chasseur de d\u00e9mons",
          "it_IT": "Cacciatore di Demoni",
          "ru_RU": "\u041e\u0445\u043e\u0442\u043d\u0438\u043a \u043d\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432",
          "ko_KR": "\uc545\ub9c8\uc0ac\ub0e5\uafbc",
          "zh_TW": "\u60e1\u9b54\u7375\u4eba",
          "zh_CN": "\u6076\u9b54\u730e\u624b"
        },
        "id": 12
      },
      "playable_specializations": [
        {
          "key": {
            "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/playable-specialization/577?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
          },
          "name": {
            "en_US": "Havoc",
            "es_MX": "Caos",
            "pt_BR": "Devasta\u00e7\u00e3o",
            "de_DE": "Verw\u00fcstung",
            "en_GB": "Havoc",
            "es_ES": "Devastaci\u00f3n",
            "fr_FR": "D\u00e9vastation",
            "it_IT": "Rovina",
            "ru_RU": "\u0418\u0441\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435",
            "ko_KR": "\ud30c\uba78",
            "zh_TW": "\u707d\u8650",
            "zh_CN": "\u6d69\u52ab"
          },
          "id": 577
        },
        {
          "key": {
            "href": "https://eu.api.blizzard.com/data/wow/playable-specialization/581?namespace=static-11.1.5_60179-eu"
          },
          "name": {
            "en_US": "Vengeance",
            "es_MX": "Venganza",
            "pt_BR": "Vingan\u00e7a",
            "de_DE": "Rachsucht",
            "en_GB": "Vengeance",
            "es_ES": "Venganza",
            "fr_FR": "Vengeance",
            "it_IT": "Vendetta",
            "ru_RU": "\u041c\u0435\u0441\u0442\u044c",
            "ko_KR": "\ubcf5\uc218",
            "zh_TW": "\u5fa9\u4ec7",
            "zh_CN": "\u590d\u4ec7"
          },
          "id": 581
        }
      ]
    }
  ]
}